{
  "at_user": "aljoseparedes",
  "display_name": "Alfredoparedesburneo",
  "user_location": "Guayaquil",
  "user_image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/862514303223595008/WpeHt0YT.jpg",
  "user_back": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88850504/1370877382",
  "publish_date": [
    "Nov",
    "15",
    "22:04:43"
  ],
  "tweet_text": "@Uber_Ecuador este n\u00famero del conductor HUGO ALBERTO acept\u00f3 el trayecto.. luego me llamo y me pregunt\u00f3 c\u00f3mo iba a pagar. No le revele info y me cancel\u00f3 el trayecto. #MuyMalServicio #Lamentable #Epic @Uber https://t.co/AJM1YMLRid",
  "latitude": -2.512995,
  "longitude": -80.091193,
  "country": "Ecuador",
  "tweet_id": "930919518129610752",
  "tweet_lang": "es",
  "tweet_place": "Guayaquil",
  "tweet_user_lang": "es",
  "tweet_hashtags": [],
  "tweet_mentions": 1,
  "tweet_media": {}
}