{
  "at_user": "elrusoelectric",
  "display_name": "El Ruso Electricidad",
  "user_location": "Mula, Espa\u00f1a",
  "user_image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/816288680549748736/7Ttu6i-y.jpg",
  "user_back": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816288104889929728/1483453533",
  "publish_date": [
    "Nov",
    "15",
    "22:47:25"
  ],
  "tweet_text": "- \ud83d\udcf2 Ruso, tenemos una #aver\u00eda y estamos sin #luz. Nos salta el diferencial.\n- \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Vamos para all\u00e1.\n- \ud83d\ude90\ud83e\uddd0\ud83e\udd2f....Localizada \n- \ud83e\udd14 \u00bfcual es la mejor #soluci\u00f3n?\n- \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udee0\ud83d\ude05 \n- Resuelto \ud83e\udd29 con esta soluci\u00f3n no volver\u00e1 a tener esta aver\u00eda. \n Y #Cliente \ud83d\ude03 \ud83d\udcaf% #satisfecho \ud83e\udd17 https://t.co/C9Bp0CLlPT",
  "latitude": 38.024275,
  "longitude": -1.5458079999999998,
  "country": "Espa\u00f1a",
  "tweet_id": "930930265630887937",
  "tweet_lang": "es",
  "tweet_place": "Mula",
  "tweet_user_lang": "es",
  "tweet_hashtags": [
    "aver\u00eda",
    "luz"
  ],
  "tweet_mentions": 0,
  "tweet_media": {}
}