{"id": 930471569008275456, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930471569008275456", "user": {"url": null, "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "625503136", "following": null, "time_zone": null, "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Infocomunicaci\u00f3n", "friends_count": 2195, "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "statuses_count": 16461, "utc_offset": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Tue Jul 03 11:57:50 +0000 2012", "location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2366487230/nbxkx4y47zjtpcgi9rec_normal.jpeg", "follow_request_sent": null, "description": "Difundimos la ACP modelo de atenci\u00f3n que no es ni m\u00e1s ni menos que una forma diferente de ver a las personas mayores y la calidad de atenci\u00f3n.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2366487230/nbxkx4y47zjtpcgi9rec_normal.jpeg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "notifications": null, "verified": false, "id": 625503136, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile_image": false, "listed_count": 98, "favourites_count": 10281, "followers_count": 1929, "screen_name": "InfocomS", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": "abarceloh25", "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 16:24:44 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": "249243667", "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": 249243667, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510676684034", "extended_tweet": {"full_text": "@abarceloh25 El modelo de atenci\u00f3n centrada en la persona, ACP, se est\u00e1 imponiendo  como camino a seguir en la atenci\u00f3n residencial. La  experta Teresa  Mart\u00ednez nos explica sus caracter\u00edsticas esenciales.  https://t.co/cmmEzZNqVr", "display_text_range": [0, 230], "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 12], "id_str": "249243667", "name": "\u00c0ngels Barcel\u00f3", "screen_name": "abarceloh25", "id": 249243667}], "urls": [{"url": "https://t.co/cmmEzZNqVr", "indices": [207, 230], "expanded_url": "http://www.mayoractual.com/articulo/cuidados/acp-centra-centra-capacidades-valor-singular-preferencias-deseos-residentes/20171029185353000771.html", "display_url": "mayoractual.com/articulo/cuida\u2026"}], "symbols": []}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 12], "id_str": "249243667", "name": "\u00c0ngels Barcel\u00f3", "screen_name": "abarceloh25", "id": 249243667}], "urls": [{"url": "https://t.co/Zy38Y6UPvV", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930471569008275456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "@abarceloh25 El modelo de atenci\u00f3n centrada en la persona, ACP, se est\u00e1 imponiendo  como camino a seguir en la aten\u2026 https://t.co/Zy38Y6UPvV", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/731c9d11275a5436.json", "full_name": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a", "id": "731c9d11275a5436", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.820977, 43.44168], [-5.820977, 43.577914], [-5.562912, 43.577914], [-5.562912, 43.44168]]]}, "name": "Gij\u00f3n"}}