{"id": 930473504155340800, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930473504155340800", "user": {"url": "http://www.semfyc.es", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "16614374", "following": null, "time_zone": "Madrid", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/4684669/cabezera.jpg", "name": "semFYC", "friends_count": 1280, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16614374/1479726766", "profile_background_color": "9AE4E8", "lang": "es", "statuses_count": 18083, "utc_offset": 3600, "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "created_at": "Mon Oct 06 14:37:30 +0000 2008", "location": "Barcelona", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900977237788434434/bbWmXiA6_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina de Familia y Comunitaria, federaci\u00f3n de 17 sociedades auton\u00f3micas. Somos 20.000 m\u00e9dic@s de familia.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900977237788434434/bbWmXiA6_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 16614374, "profile_link_color": "1C2326", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/4684669/cabezera.jpg", "default_profile_image": false, "listed_count": 624, "favourites_count": 2978, "followers_count": 19617, "screen_name": "semfyc", "profile_background_tile": false}, "truncated": false, "in_reply_to_screen_name": "semfyc", "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 16:32:25 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": "16614374", "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": 16614374, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510677145409", "entities": {"hashtags": [{"text": "DiaMundialDeLaDiabetes", "indices": [73, 96]}], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bgJyICdZNq", "indices": [97, 120], "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=LST65Y-wRDg&feature=youtu.be&list=PLPF4Vu_NxeDZTkeOa7W85boa-c5-JAX8v", "display_url": "youtube.com/watch?v=LST65Y\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "V\u00eddeos de las ponencias de las Jornadas del grupo de trabajo de diabetes #DiaMundialDeLaDiabetes https://t.co/bgJyICdZNq", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": "930473250588635136", "in_reply_to_status_id": 930473250588635136, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/358220cb0584bbe3.json", "full_name": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a", "id": "358220cb0584bbe3", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.317663, 36.441775], [-6.317663, 36.543179], [-6.225463, 36.543179], [-6.225463, 36.441775]]]}, "name": "C\u00e1diz"}}