{"reply_count": 0, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "642D8B", "url": "http://www.bicitekas.org", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "89837720", "favourites_count": 2215, "friends_count": 832, "followers_count": 6797, "id": 89837720, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894236530100756480/EKKfWnk2_normal.jpg", "statuses_count": 45575, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 263, "screen_name": "arelibiciteka", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "created_at": "Sat Nov 14 00:58:55 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/894236530100756480/EKKfWnk2_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Areli Carre\u00f3n", "profile_link_color": "ABB8C2", "is_translator": false, "description": "Alcaldesa de la Bicicleta en CDMX, mam\u00e1 bicicletera, miembro fundador de Bicitekas, A.C.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930561405547200512", "in_reply_to_screen_name": "SaludCriticaMX", "in_reply_to_user_id_str": "808413303512829953", "in_reply_to_status_id": 930484360662228993, "in_reply_to_status_id_str": "930484360662228993", "display_text_range": [16, 123], "in_reply_to_user_id": 808413303512829953, "id": 930561405547200512, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 808413303512829953, "indices": [0, 15], "screen_name": "SaludCriticaMX", "id_str": "808413303512829953", "name": "Salud Cr\u00edtica (OSC)"}, {"id": 264946036, "indices": [113, 123], "screen_name": "AGUSMARTE", "id_str": "264946036", "name": "AGUST\u00cdN MARTE P.C.\u267f"}], "hashtags": [{"text": "PuentesAntipeatonales", "indices": [90, 112]}], "symbols": [], "urls": []}, "created_at": "Tue Nov 14 22:21:42 +0000 2017", "favorited": false, "timestamp_ms": "1510698102734", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "name": "Benito Ju\u00e1rez", "id": "7d93122509633720", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal"}, "text": "@SaludCriticaMX Por si necesitaban una raz\u00f3n m\u00e1s para hacer calles accesibles para todos. #PuentesAntipeatonales @AGUSMARTE", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": false}