{"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 21:24:26 +0000 2017", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930546992111144960", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510694666303", "id": 930546992111144960, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-3.497719, 40.430699], [-3.497719, 40.510678], [-3.425865, 40.510678], [-3.425865, 40.430699]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c25cb047b2e809ba.json", "country_code": "ES", "name": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "full_name": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Espa\u00f1a", "id": "c25cb047b2e809ba", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "favorited": false, "text": "\u00a1@Pola_7FS a punto de hacer el tercero de cabeza! #MovistarInter #CopaDelRey", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "022330", "statuses_count": 31935, "default_profile": false, "favourites_count": 3534, "friends_count": 276, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "68455904", "screen_name": "InterMovistar", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68455904/1499076502", "verified": true, "id": 68455904, "profile_use_background_image": true, "description": "Perfil oficial del Club Movistar Inter F\u00fatbol Sala. Facebook y YouTube: intermovistarfutbolsala  Instagram: intermovistar. Vippter y Sportacam: Movistar Inter", "utc_offset": -28800, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/637270230314655744/q2_BW_wF.jpg", "is_translator": false, "listed_count": 303, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 56733, "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Madrid.", "created_at": "Mon Aug 24 17:11:40 +0000 2009", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884073625590038528/_iDy55eV_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884073625590038528/_iDy55eV_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/637270230314655744/q2_BW_wF.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "lang": "es", "name": "Movistar Inter F.S.", "profile_background_tile": false, "url": "http://www.intermovistar.com", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF"}, "entities": {"user_mentions": [{"id": 490836377, "screen_name": "Pola_7FS", "id_str": "490836377", "indices": [1, 10], "name": "Adri\u00e1n Alonso \"Pola\""}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MovistarInter", "indices": [50, 64]}, {"text": "CopaDelRey", "indices": [65, 76]}]}, "retweeted": false}