{"display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 0, "place": {"place_type": "admin", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Santa Cruz de Tenerife", "id": "dae5ff189f286a30", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/dae5ff189f286a30.json", "full_name": "Santa Cruz de Tenerife, Islas Canarias", "bounding_box": {"coordinates": [[[-18.160695, 27.63775], [-18.160695, 28.857807], [-16.119363, 28.857807], [-16.119363, 27.63775]]], "type": "Polygon"}, "country_code": "ES", "attributes": {}}, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 125], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"indices": [126, 149], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 1222, "resize": "fit", "h": 1600}, "small": {"w": 519, "resize": "fit", "h": 680}, "medium": {"w": 917, "resize": "fit", "h": 1200}}, "id": 930501902969856000, "id_str": "930501902969856000", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnOjP1X4AAOXFD.jpg", "url": "https://t.co/G7iSYa51xR", "expanded_url": "https://twitter.com/hogarescuela/status/930501914135056385/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnOjP1X4AAOXFD.jpg", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/G7iSYa51xR"}], "hashtags": []}, "extended_entities": {"media": [{"indices": [126, 149], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 1222, "resize": "fit", "h": 1600}, "small": {"w": 519, "resize": "fit", "h": 680}, "medium": {"w": 917, "resize": "fit", "h": 1200}}, "id": 930501902969856000, "id_str": "930501902969856000", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnOjP1X4AAOXFD.jpg", "url": "https://t.co/G7iSYa51xR", "expanded_url": "https://twitter.com/hogarescuela/status/930501914135056385/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnOjP1X4AAOXFD.jpg", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/G7iSYa51xR"}]}, "full_text": "ES\ud83e\udd57PEC\ud83c\udf73TA\ud83c\udf70CU\ud83c\udf57LAR!!!! As\u00ed es el men\u00fa para este jueves en nuestro Restaurante Pedag\u00f3gico \ud83d\udcf2RESERVA: 922 28 22 12 C/ La Rosa, 40. https://t.co/G7iSYa51xR"}, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "user": {"utc_offset": null, "verified": false, "profile_background_tile": false, "location": "C/ La Rosa, 40 S/C de Tenerife", "profile_link_color": "93A644", "notifications": null, "profile_use_background_image": true, "protected": false, "following": null, "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "description": "COLEGIO SALESIANAS TENERIFE - Tel\u00e9fono 922 28 22 12/16 Ed. Infantil, Primaria, ESO, Bachillerato y FP. CALIDAD EDUCATIVA, INNOVACI\u00d3N, BILING\u00dcISMO, VALORES.", "time_zone": null, "is_translator": false, "listed_count": 10, "contributors_enabled": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "follow_request_sent": null, "favourites_count": 102, "statuses_count": 1979, "lang": "es", "default_profile": false, "name": "Salesianas Tenerife", "id_str": "468460587", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/468460587/1510004136", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "default_profile_image": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "screen_name": "hogarescuela", "created_at": "Thu Jan 19 15:27:02 +0000 2012", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/910975383230705664/TRQKvBxX_normal.jpg", "id": 468460587, "geo_enabled": true, "url": "http://www.hescuela.salesianas.com", "followers_count": 365, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "friends_count": 150, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910975383230705664/TRQKvBxX_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SCVVPi0Hpl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930501914135056385", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "text": "ES\ud83e\udd57PEC\ud83c\udf73TA\ud83c\udf70CU\ud83c\udf57LAR!!!! As\u00ed es el men\u00fa para este jueves en nuestro Restaurante Pedag\u00f3gico \ud83d\udcf2RESERVA: 922 28 22 12 C/ La\u2026 https://t.co/SCVVPi0Hpl", "timestamp_ms": "1510683918876", "id_str": "930501914135056385", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "created_at": "Tue Nov 14 18:25:18 +0000 2017", "coordinates": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 930501914135056385, "filter_level": "low", "is_quote_status": false}