{"reply_count": 0, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "131516", "url": "http://troyesivan.com", "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2319469681", "favourites_count": 16450, "friends_count": 969, "followers_count": 2285, "id": 2319469681, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930518647784779776/8xj4xKNm_normal.jpg", "statuses_count": 162008, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/617738501707165696/lHwGlbAU.jpg", "protected": false, "listed_count": 33, "screen_name": "ferdiathegreat", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "alan wilder", "created_at": "Thu Jan 30 20:11:07 +0000 2014", "default_profile": false, "time_zone": "Buenos Aires", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930518647784779776/8xj4xKNm_normal.jpg", "lang": "es", "name": "loana -66 DEFY", "profile_link_color": "DD2E44", "is_translator": false, "description": "11/10/17\u2728 Vikings. Enjoy the silence.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/617738501707165696/lHwGlbAU.jpg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930568922016952325", "in_reply_to_screen_name": "ferdiathegreat", "in_reply_to_user_id_str": "2319469681", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": "930568409410097152", "in_reply_to_user_id": 2319469681, "id": 930568922016952325, "in_reply_to_status_id": 930568409410097152, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930568922016952325", "url": "https://t.co/GioshTVKNi", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:51:34 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 245], "full_text": "Un grupo de retrasadas mentales andan diciendo que Darren es \"forro y racista\". Todav\u00eda NO S\u00c9 PORQU\u00c9 ES RACISTA porque nunca dijo algo racista en ning\u00fan lado porque encima twittea boludeces sobre f\u00fatbol y deportes, ni siquiera twittea de Vikings"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510699894800", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "AR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.160874, -35.031373], [-58.160874, -34.841264], [-57.865169, -34.841264], [-57.865169, -35.031373]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177894212b08f73.json", "name": "La Plata", "id": "0177894212b08f73", "place_type": "city", "country": "Argentina", "full_name": "La Plata, Argentina"}, "text": "Un grupo de retrasadas mentales andan diciendo que Darren es \"forro y racista\". Todav\u00eda NO S\u00c9 PORQU\u00c9 ES RACISTA por\u2026 https://t.co/GioshTVKNi", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}