{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 83], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930553636601638912, "entities": {"user_mentions": [{"id": 118183473, "indices": [69, 83], "screen_name": "VazquezMartin", "id_str": "118183473", "name": "Eduardo V\u00e1zquez M."}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/vazquezmartin/status/930550646285012993", "url": "https://t.co/UZZC7nEVCU", "display_url": "twitter.com/vazquezmartin/\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "text": "\u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f gracias por la disposici\u00f3n y colaboraci\u00f3n continua @VazquezMartin https://t.co/UZZC7nEVCU", "quoted_status": {"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/118183473/1509996686", "following": null, "profile_background_color": "C8B5B5", "url": "http://www.cultura.cdmx.gob.mx", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "118183473", "favourites_count": 430, "friends_count": 552, "followers_count": 5840, "id": 118183473, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811289219444289537/BS45JsIu_normal.jpg", "statuses_count": 8334, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/79067636/7734_139186534180_703569180_2402371_54181_s.jpg", "protected": false, "listed_count": 109, "screen_name": "VazquezMartin", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "created_at": "Sat Feb 27 21:31:38 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Mexico City", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/811289219444289537/BS45JsIu_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Eduardo V\u00e1zquez M.", "profile_link_color": "C8B5B5", "is_translator": false, "description": "Poeta y promotor cultural, actualmente Secretario de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico en @CulturaCDMX.", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/79067636/7734_139186534180_703569180_2402371_54181_s.jpg", "profile_background_tile": false}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "VazquezMartin", "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "118183473", "in_reply_to_status_id": 930550095099019264, "in_reply_to_status_id_str": "930550095099019264", "display_text_range": [26, 140], "in_reply_to_user_id": 118183473, "id": 930550646285012993, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 5, "entities": {"user_mentions": [{"id": 146649677, "indices": [0, 12], "screen_name": "CulturaCDMX", "id_str": "146649677", "name": "Sr\u00eda de Cultura CDMX"}, {"id": 1340689338, "indices": [13, 25], "screen_name": "TeatrosCDMX", "id_str": "1340689338", "name": "Teatros CDMX"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930550646285012993", "url": "https://t.co/7oF3fdlFDn", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:38:57 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 146649677, "indices": [0, 12], "screen_name": "CulturaCDMX", "id_str": "146649677", "name": "Sr\u00eda de Cultura CDMX"}, {"id": 1340689338, "indices": [13, 25], "screen_name": "TeatrosCDMX", "id_str": "1340689338", "name": "Teatros CDMX"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ohSy2oVVua", "expanded_url": "https://twitter.com/VazquezMartin/status/930550646285012993/photo/1", "indices": [196, 219], "url": "https://t.co/ohSy2oVVua", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930550617352888320, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn62zDW4AAS4FT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn62zDW4AAS4FT.jpg", "id_str": "930550617352888320", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [26, 195], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ohSy2oVVua", "expanded_url": "https://twitter.com/VazquezMartin/status/930550646285012993/photo/1", "indices": [196, 219], "url": "https://t.co/ohSy2oVVua", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930550617352888320, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn62zDW4AAS4FT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn62zDW4AAS4FT.jpg", "id_str": "930550617352888320", "type": "photo"}]}, "full_text": "@CulturaCDMX @TeatrosCDMX Deseamos que dentro de los marcos normativos pueda generarse la prosperidad de sus espacios porque representan a la salud p\u00fablica cultural de la ciudadan\u00eda. Enhorabuena. https://t.co/ohSy2oVVua"}, "favorited": false, "id_str": "930550646285012993", "retweeted": false, "place": null, "text": "@CulturaCDMX @TeatrosCDMX Deseamos que dentro de los marcos normativos pueda generarse la prosperidad de sus espaci\u2026 https://t.co/7oF3fdlFDn", "geo": null, "retweet_count": 2, "filter_level": "low", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510696250473", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "quoted_status_id_str": "930550646285012993", "truncated": false, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/106886018/1507727872", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://lasreinaschulas.com", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "106886018", "favourites_count": 816, "friends_count": 1341, "followers_count": 9070, "id": 106886018, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869997181498925056/aja6MhLq_normal.jpg", "statuses_count": 11244, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/168094410/las_recodas_2_reducida.jpg", "protected": false, "listed_count": 113, "screen_name": "anafrancismor", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Thu Jan 21 00:16:11 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Mexico City", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/869997181498925056/aja6MhLq_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Ana Francis Mor", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "Autora de Lo que so\u00f1\u00e9 mientras dorm\u00edas. Reina Chula. directora Todo Terreno, Ciclista urbana por adicci\u00f3n. Feminista y viajera. Mi alter ego es @StaRitaBendita", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/168094410/las_recodas_2_reducida.jpg", "profile_background_tile": true}, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 21:50:50 +0000 2017", "id_str": "930553636601638912", "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "name": "Benito Ju\u00e1rez", "id": "7d93122509633720", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930550646285012993}