{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Peru", "full_name": "Peru", "place_type": "country", "country": "Peru", "id": "2dfa9ecb0179a4e4", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-81.328148, -18.349728], [-81.328148, -0.03884], [-68.673088, -0.03884], [-68.673088, -18.349728]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2dfa9ecb0179a4e4.json", "country_code": "PE"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930647155949363200", "url": "https://t.co/XtdwO4twX5", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930647155949363200, "user": {"followers_count": 84, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/503607537145348096/X7PdXSee_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240915178/1408904272", "default_profile": false, "utc_offset": -21600, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/503607537145348096/X7PdXSee_normal.jpeg", "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "id": 240915178, "profile_link_color": "1500B3", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "240915178", "verified": false, "name": "Americo Aquije", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 66, "contributors_enabled": false, "screen_name": "NOTIELMOMENTO", "created_at": "Fri Jan 21 01:21:24 +0000 2011", "profile_text_color": "000000", "favourites_count": 4433, "follow_request_sent": null, "description": "PERIODISTA PROFESIONAL COLEGIADO", "default_profile_image": false, "location": "peru", "listed_count": 1, "protected": false, "statuses_count": 3929}, "id_str": "930647155949363200", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 04:02:27 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510718547223", "text": "El@MineduPeru ,mediante comunicado,dio a conocer que si Per\u00fa clasifica al Mundial de Rusia,este jueves no habr\u00e1 cla\u2026 https://t.co/XtdwO4twX5", "extended_tweet": {"full_text": "El@MineduPeru ,mediante comunicado,dio a conocer que si Per\u00fa clasifica al Mundial de Rusia,este jueves no habr\u00e1 clases en los colegios estatales y privados de todo el pa\u00eds.Comentario:que esta clasificaci\u00f3n a la fija de Per\u00fa,que no sirva para una aventura de indultar a Fujimori.", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null}