{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/801454999/1508735009", "following": null, "profile_background_color": "050505", "url": null, "utc_offset": -7200, "follow_request_sent": null, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "333333", "id_str": "801454999", "favourites_count": 17805, "friends_count": 2075, "followers_count": 2080, "id": 801454999, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930471974954045440/B7Ks-yKD_normal.jpg", "statuses_count": 72644, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/528667335326851072/WDTOA--Y.jpeg", "protected": false, "listed_count": 2, "screen_name": "flrcanete", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "location": "baires", "created_at": "Mon Sep 03 23:46:41 +0000 2012", "default_profile": false, "time_zone": "Brasilia", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930471974954045440/B7Ks-yKD_normal.jpg", "lang": "es", "name": "flor", "profile_link_color": "F5ABB5", "is_translator": false, "description": "Dise\u00f1ado para el placer pero nada me apetece", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/528667335326851072/WDTOA--Y.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930614296668790785", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930614296668790785, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930614296668790785", "url": "https://t.co/1UwuJm6JIf", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 01:51:52 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 156], "full_text": "Llego la \u00e9poca del a\u00f1o que tengo que vivir a ensalada porque todo lo que como me cae mal , pero tambi\u00e9n es la \u00e9poca en la que bajo 5 kilos en dos semanas \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510710712960", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "AR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.729283, -34.685879], [-58.729283, -34.594417], [-58.653444, -34.594417], [-58.653444, -34.685879]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/012a97e00aba1e81.json", "name": "Ituzaing\u00f3 Centro", "id": "012a97e00aba1e81", "place_type": "city", "country": "Argentina", "full_name": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina"}, "text": "Llego la \u00e9poca del a\u00f1o que tengo que vivir a ensalada porque todo lo que como me cae mal , pero tambi\u00e9n es la \u00e9poca\u2026 https://t.co/1UwuJm6JIf", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}