{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Avellaneda", "full_name": "Avellaneda, Argentina", "place_type": "city", "country": "Argentina", "id": "0108c69f708ae783", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-58.40649, -34.726948], [-58.40649, -34.638333], [-58.297038, -34.638333], [-58.297038, -34.726948]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0108c69f708ae783.json", "country_code": "AR"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930602222018277376", "url": "https://t.co/0wK2IcSp1d", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930602222018277376, "user": {"followers_count": 1539, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2829168960/41c775e4f63f44190feb636938d93afe_normal.jpeg", "default_profile": true, "utc_offset": -10800, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2829168960/41c775e4f63f44190feb636938d93afe_normal.jpeg", "time_zone": "Buenos Aires", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 178105343, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "178105343", "verified": false, "name": "Eugenio Parada Dacal", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 2471, "contributors_enabled": false, "screen_name": "eleuge1", "created_at": "Fri Aug 13 22:05:10 +0000 2010", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 7609, "follow_request_sent": null, "description": "nac\u00ed en Gualeguaych\u00fa, hace mucho tiempo. Vivo en Quilmes, de mi trabajo. Sobreviv\u00ed y viv\u00ed, en Argentina todos mis a\u00f1os (61)", "default_profile_image": false, "location": "Quilmes", "listed_count": 27, "protected": false, "statuses_count": 61387}, "id_str": "930602222018277376", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 01:03:54 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510707834139", "text": "La discusi\u00f3n de fondo es quienes se quedan con los beneficios de los avances tecnol\u00f3gicos. O la humanidad, o los ex\u2026 https://t.co/0wK2IcSp1d", "extended_tweet": {"full_text": "La discusi\u00f3n de fondo es quienes se quedan con los beneficios de los avances tecnol\u00f3gicos. O la humanidad, o los excluyentes que se adue\u00f1an del mundo.", "display_text_range": [0, 150], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null}