{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930360613020340229,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El rid\u00edculo de ayer de Javier Le\u00f3n en Libre y Directo intentando sonsacar a Julio Carde\u00f1osa para que tirara mierda al club (min 57) y sus dirigentes fue pat\u00e9tico. Grande, como siempre, Julio. https://t.co/apbU4cR7Ke",
    "display_text_range": [
      0,
      215
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://play.cadenaser.com/audio/ser_sevilla_libreydirecto_20171113_150000_160000/",
          "display_url": "play.cadenaser.com/audio/ser_sevi\u2026",
          "indices": [
            192,
            215
          ],
          "url": "https://t.co/apbU4cR7Ke"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510650230065",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:03:50 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "El rid\u00edculo de ayer de Javier Le\u00f3n en Libre y Directo intentando sonsacar a Julio Carde\u00f1osa para que tirara mierda\u2026 https://t.co/cIKzW8NBaY",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Sevilla",
    "id": "8c86b8b4cb716103",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -6.02843,
            37.313613
          ],
          [
            -6.02843,
            37.452783
          ],
          [
            -5.81866,
            37.452783
          ],
          [
            -5.81866,
            37.313613
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930360613020340229",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/cIKzW8NBaY"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930360613020340229",
  "user": {
    "time_zone": "Amsterdam",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 962297713,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/623606908881108993/f6EZgNns.jpg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "pablocpayan",
    "profile_link_color": "4A913C",
    "url": "http://www.trescuatrotres.es/",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda",
    "name": "Pablo CaballeroPay\u00e1n",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/623606908881108993/f6EZgNns.jpg",
    "description": "Os miro crecer con la baba mojando zaguanes. Loco con mis ni\u00f1as y su madre. B\u00e9tico. http://sentirbeticoblog.wordpress.com",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/962297713/1508514021",
    "created_at": "Wed Nov 21 12:10:19 +0000 2012",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 3,
    "statuses_count": 14655,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 402,
    "profile_background_color": "4A913C",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872014606134370304/U_qbb14j_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872014606134370304/U_qbb14j_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "962297713",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 460,
    "favourites_count": 11841,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}