{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Cuando ls informativos diarios nos muestran la crueldad del ser humano... Cuando m\u00e1s informaci\u00f3n y conocimiento hay... Cuando el concepto #igualdad est\u00e1, m\u00e1s que nunca, lleno de significado... \u00bfQu\u00e9 estamos haciendo mal en las actuales sociedades? #millenials #educaci\u00f3n #valores https://t.co/v8TV6D6Tnx",
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            138,
            147
          ],
          "text": "igualdad"
        },
        {
          "indices": [
            247,
            258
          ],
          "text": "millenials"
        },
        {
          "indices": [
            259,
            269
          ],
          "text": "educaci\u00f3n"
        },
        {
          "indices": [
            270,
            278
          ],
          "text": "valores"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/pilaralvarezm/status/930182129832611840",
          "display_url": "twitter.com/pilaralvarezm/\u2026",
          "indices": [
            279,
            302
          ],
          "url": "https://t.co/v8TV6D6Tnx"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510640313055",
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status": {
    "truncated": true,
    "id": 930182129832611840,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es",
    "coordinates": null,
    "favorite_count": 29,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Uno de cada 5 j\u00f3venes cree que la violencia machista es un tema \"que se exagera mucho\". Uno de cada 4, que es algo normal en la pareja...  https://t.co/fP6exvno4A",
      "display_text_range": [
        0,
        162
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "expanded_url": "https://politica.elpais.com/politica/2017/11/13/actualidad/1510588777_948585.html?id_externo_rsoc=TW_CC",
            "display_url": "politica.elpais.com/politica/2017/\u2026",
            "indices": [
              139,
              162
            ],
            "url": "https://t.co/fP6exvno4A"
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      }
    },
    "geo": null,
    "quote_count": 8,
    "retweet_count": 61,
    "is_quote_status": false,
    "created_at": "Mon Nov 13 21:14:36 +0000 2017",
    "id_str": "930182129832611840",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "reply_count": 8,
    "text": "Uno de cada 5 j\u00f3venes cree que la violencia machista es un tema \"que se exagera mucho\". Uno de cada 4, que es algo\u2026 https://t.co/YrxQXZGG5w",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930182129832611840",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            116,
            139
          ],
          "url": "https://t.co/YrxQXZGG5w"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "user": {
      "time_zone": "Greenland",
      "follow_request_sent": null,
      "id": 236787362,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
      "translator_type": "none",
      "screen_name": "pilaralvarezm",
      "profile_link_color": "19CF86",
      "url": "http://ccaa.elpais.com/autor/pilar_alvarez/a/",
      "utc_offset": -10800,
      "location": "Madrid/ Granada",
      "name": "Pilar \u00c1lvarez",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
      "description": "Periodista en EL PA\u00cdS. Me puedes escribir aqu\u00ed: palvarez@elpais.es",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/236787362/1469080583",
      "created_at": "Tue Jan 11 11:12:04 +0000 2011",
      "protected": false,
      "is_translator": false,
      "listed_count": 210,
      "statuses_count": 7884,
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "F2E9F2",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "verified": false,
      "notifications": null,
      "friends_count": 1742,
      "profile_background_color": "C6E2EE",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/740291562190561280/gA63e8h0_normal.jpg",
      "following": null,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740291562190561280/gA63e8h0_normal.jpg",
      "geo_enabled": false,
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "id_str": "236787362",
      "profile_text_color": "1A101A",
      "followers_count": 4347,
      "favourites_count": 4100,
      "lang": "es",
      "profile_background_tile": false
    },
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null
  },
  "text": "Cuando ls informativos diarios nos muestran la crueldad del ser humano... Cuando m\u00e1s informaci\u00f3n y conocimiento hay\u2026 https://t.co/GYPFYj63jm",
  "id_str": "930319018065571840",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 282286354,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Jalbeam",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "url": "http://ipp.csic.es/es/personal/jesusalberto.benitez",
    "utc_offset": null,
    "location": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "name": "J. Alberto Benitez",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "description": "Pol. Sci. MSc. in Economics & Management. Researcher @CSIC \n@IPPCSIC. Lect. @UC3M. Ph.D. (c) @UAM_Madrid. \ud83d\udcd6 #gobernanza, #pol\u00edticas p\u00fablicas #universidades #HE",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/282286354/1481541518",
    "created_at": "Thu Apr 14 22:46:07 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 60,
    "statuses_count": 4205,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 3191,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/807690218811850752/U6XyzyHl_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807690218811850752/U6XyzyHl_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "282286354",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 576,
    "favourites_count": 4554,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "lang": "es",
  "quoted_status_id": 930182129832611840,
  "id": 930319018065571840,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "is_quote_status": true,
  "created_at": "Tue Nov 14 06:18:33 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930319018065571840",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/GYPFYj63jm"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.889005,
            40.312071
          ],
          [
            -3.889005,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.312071
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id_str": "930182129832611840",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "favorited": false
}