{
  "id": 930452662973235201,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "retweeted": false,
  "is_quote_status": true,
  "possibly_sensitive": false,
  "coordinates": null,
  "quoted_status_id_str": "930411622920749056",
  "retweet_count": 0,
  "quoted_status": {
    "id": 930411622920749056,
    "in_reply_to_status_id_str": "930409678114304000",
    "in_reply_to_user_id_str": "150712383",
    "truncated": true,
    "place": null,
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "indices": [
            117,
            140
          ],
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "url": "https://t.co/wNwv26eIVW",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930411622920749056"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "juanse_91",
          "id": 150712383,
          "name": "J.Sebasti\u00e1nNavarrete",
          "indices": [
            0,
            10
          ],
          "id_str": "150712383"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "retweeted": false,
    "reply_count": 0,
    "is_quote_status": false,
    "in_reply_to_status_id": 930409678114304000,
    "coordinates": null,
    "in_reply_to_screen_name": "juanse_91",
    "retweet_count": 0,
    "quote_count": 0,
    "filter_level": "low",
    "favorited": false,
    "extended_tweet": {
      "display_text_range": [
        11,
        286
      ],
      "entities": {
        "urls": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "juanse_91",
            "id": 150712383,
            "name": "J.Sebasti\u00e1nNavarrete",
            "indices": [
              0,
              10
            ],
            "id_str": "150712383"
          }
        ],
        "hashtags": []
      },
      "full_text": "@juanse_91 1. Rival muy liviano\n2. Medina deb\u00eda ser titular para ganar confianza por este tipo de rivales.\n3. La dupla Mina-S\u00e1nchez me encanta, pero con el rival es dif\u00edcil analizar su nivel defensivo.\n4. Pardo es interesante, lo seguir\u00eda convocando.\n5. Gio no me convence a\u00fan del todo."
    },
    "text": "@juanse_91 1. Rival muy liviano\n2. Medina deb\u00eda ser titular para ganar confianza por este tipo de rivales.\n3. La du\u2026 https://t.co/wNwv26eIVW",
    "favorite_count": 0,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "geo": null,
    "display_text_range": [
      11,
      140
    ],
    "lang": "es",
    "user": {
      "statuses_count": 8074,
      "id": 378962108,
      "default_profile": false,
      "favourites_count": 7096,
      "url": "http://instagram.com/juanjomorenoc",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
      "verified": false,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894231482021138432/ZGidhxrt_normal.jpg",
      "translator_type": "regular",
      "location": "Bucaramanga, Colombia",
      "geo_enabled": true,
      "utc_offset": -21600,
      "notifications": null,
      "profile_background_tile": false,
      "friends_count": 920,
      "is_translator": false,
      "follow_request_sent": null,
      "default_profile_image": false,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
      "profile_background_color": "1A1B1F",
      "profile_link_color": "19CF86",
      "profile_use_background_image": true,
      "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
      "name": "Juan Jos\u00e9",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "screen_name": "JuanJoMoreno_",
      "lang": "es",
      "following": null,
      "listed_count": 1,
      "protected": false,
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "followers_count": 775,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/894231482021138432/ZGidhxrt_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/378962108/1451698914",
      "contributors_enabled": false,
      "created_at": "Sat Sep 24 03:44:38 +0000 2011",
      "id_str": "378962108",
      "description": "Comunicador Social - Periodista UPB | C\u00edrculo Deportivo, RCN La Radio, Antena 2 \ud83d\udd19| Ferviente del @ChelseaFC \u2b55\u26bd | Opiniones personales."
    },
    "created_at": "Tue Nov 14 12:26:31 +0000 2017",
    "id_str": "930411622920749056",
    "in_reply_to_user_id": 150712383,
    "contributors": null
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/sLpMTE8Qdo",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930452662973235201"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "created_at": "Tue Nov 14 15:09:36 +0000 2017",
  "id_str": "930452662973235201",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510672176484",
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -74.483289,
            3.717432
          ],
          [
            -74.483289,
            4.807135
          ],
          [
            -74.004053,
            4.807135
          ],
          [
            -74.004053,
            3.717432
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "attributes": {},
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "place_type": "city",
    "country_code": "CO"
  },
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "quoted_status_id": 930411622920749056,
  "favorited": false,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      174
    ],
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "indices": [
            175,
            198
          ],
          "display_url": "twitter.com/JuanJoMoreno_/\u2026",
          "url": "https://t.co/QPeykkjn3y",
          "expanded_url": "https://twitter.com/JuanJoMoreno_/status/930411622920749056"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "Hay aspectos positivos, solo que el rival no ayuda mucho. Si el comportamiento de qui\u00e9nes se destacaron hoy hubiera sido con un rival m\u00e1s fuerte, ser\u00eda diferente el an\u00e1lisis. https://t.co/QPeykkjn3y"
  },
  "text": "Hay aspectos positivos, solo que el rival no ayuda mucho. Si el comportamiento de qui\u00e9nes se destacaron hoy hubiera\u2026 https://t.co/sLpMTE8Qdo",
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "user": {
    "statuses_count": 33971,
    "id": 150712383,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 5692,
    "url": "https://www.instagram.com/juanse_91/",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/488867464017498112/WFIyy8Ik.jpeg",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907085959170326528/1JY0zyVL_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -21600,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": true,
    "friends_count": 2079,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/488867464017498112/WFIyy8Ik.jpeg",
    "profile_background_color": "B2DFDA",
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "name": "J.Sebasti\u00e1nNavarrete",
    "profile_text_color": "3E4415",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "screen_name": "juanse_91",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 30,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
    "followers_count": 3573,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907085959170326528/1JY0zyVL_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/150712383/1437941059",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Tue Jun 01 16:38:21 +0000 2010",
    "id_str": "150712383",
    "description": "Comunicador Social - Periodista. Actualmente en @Citytv . Mis apreciaciones nada tienen que ver con mi empleador. #QueremosF\u00fatbolEnPaz"
  },
  "contributors": null
}