{
  "text": "Cu\u00e1ntos fiscales de a\u00f1os atr\u00e1s tiene Vargas Lleras \u00e9l jefe de la parapol\u00edtica q verg\u00fcenza colombianos despierten pr\u2026 https://t.co/MFsqjVjmlP",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Cu\u00e1ntos fiscales de a\u00f1os atr\u00e1s tiene Vargas Lleras \u00e9l jefe de la parapol\u00edtica q verg\u00fcenza colombianos despierten pr favor tenemos que acabar con est\u00e1 gusanera de pol\u00edticos corruptos q saquearon \u00e9l pueblo derrotar",
    "display_text_range": [
      0,
      212
    ],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930897924086747136,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510778335006",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "WillyV31721577",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 895382119198937090,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 13,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Aug 09 20:31:47 +0000 2017",
    "name": "Willy V",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "895382119198937090",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 96,
    "followers_count": 1,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 1041,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:38:55 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930897924086747136",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Medell\u00edn",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -75.731653,
            6.166059
          ],
          [
            -75.731653,
            6.375707
          ],
          [
            -75.506773,
            6.375707
          ],
          [
            -75.506773,
            6.166059
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/MFsqjVjmlP",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930897924086747136",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ]
  }
}