{
  "text": "Las pol\u00e9micas cr\u00edticas de Jos\u00e9 Sulantay en su adi\u00f3s de Cobreloa | futbol https://t.co/2aA5VyDeCJ. \u00a1Sulantay siempre\u2026 https://t.co/D93nyZb3ip",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Las pol\u00e9micas cr\u00edticas de Jos\u00e9 Sulantay en su adi\u00f3s de Cobreloa | futbol https://t.co/2aA5VyDeCJ. \u00a1Sulantay siempre hablando de +, si hubo l\u00edderes negativos en su equipo no tiene sustento si no dice sus nombres xq suena a disculpas x fracaso!\ud83d\udc4a",
    "display_text_range": [
      0,
      243
    ],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/2aA5VyDeCJ",
          "expanded_url": "https://chile.as.com/chile/2017/11/15/futbol/1510748019_104079.html",
          "display_url": "chile.as.com/chile/2017/11/\u2026",
          "indices": [
            73,
            96
          ]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930875856360128512,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510773073650",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "albamaria777",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 4158361996,
    "location": "Metropolitana de Santiago, Chi",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4158361996/1498392261",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 58,
    "favourites_count": 62112,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924032876554932224/kaLAsQuS_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Nov 10 18:32:23 +0000 2015",
    "name": "Albamaria777\u2649\u2649\u2649",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "4158361996",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924032876554932224/kaLAsQuS_normal.jpg",
    "description": "Colocolina desde siempre, sincera y amante de mi Idola (mam\u00e1) que ya no est\u00e1.Adoro a mi doble y a los animalitos.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 5935,
    "followers_count": 6099,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 103739,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 19:11:13 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930875856360128512",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/008aaaeb46e1c2f0.json",
    "full_name": "Cerrillos, Chile",
    "country": "Chile",
    "id": "008aaaeb46e1c2f0",
    "country_code": "CL",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Cerrillos",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.740434,
            -33.531756
          ],
          [
            -70.740434,
            -33.473387
          ],
          [
            -70.686498,
            -33.473387
          ],
          [
            -70.686498,
            -33.531756
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/2aA5VyDeCJ",
        "expanded_url": "https://chile.as.com/chile/2017/11/15/futbol/1510748019_104079.html",
        "display_url": "chile.as.com/chile/2017/11/\u2026",
        "indices": [
          73,
          96
        ]
      },
      {
        "url": "https://t.co/D93nyZb3ip",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930875856360128512",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ]
  }
}