{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508651169186",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "921975943979249664",
  "created_at": "Sun Oct 22 05:46:09 +0000 2017",
  "id": 921975943979249664,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Maldonado",
        "indices": [
          33,
          43
        ]
      },
      {
        "text": "encuesta",
        "indices": [
          46,
          55
        ]
      },
      {
        "text": "Cambiemos",
        "indices": [
          56,
          66
        ]
      },
      {
        "text": "CambiemosJuntos",
        "indices": [
          67,
          83
        ]
      },
      {
        "text": "VamosJuntos",
        "indices": [
          84,
          96
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "place_type": "city",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "country": "Argentina",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.531792,
            -34.674453
          ],
          [
            -58.531792,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.674453
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "Qui\u00e9n us\u00f3 pol\u00edticamente la causa #Maldonado ? #encuesta #Cambiemos #CambiemosJuntos #VamosJuntos",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/725545370/148e1fcc234aa0fd062db782bf1b8528.jpeg",
    "statuses_count": 20807,
    "screen_name": "santiagomrtn",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "name": "El Topo.",
    "id_str": "56556586",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/56556586/1420538959",
    "created_at": "Tue Jul 14 01:03:42 +0000 2009",
    "friends_count": 140,
    "url": null,
    "profile_background_tile": true,
    "protected": false,
    "translator_type": "regular",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823263597556015104/uRH2uZOo_normal.jpg",
    "listed_count": 0,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 58,
    "profile_sidebar_fill_color": "6FC1F6",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "000000",
    "favourites_count": 1159,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/725545370/148e1fcc234aa0fd062db782bf1b8528.jpeg",
    "profile_background_color": "555555",
    "id": 56556586,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/823263597556015104/uRH2uZOo_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Se termin\u00f3 la era KK #ej\u00e9rcitopignata . #ANTIK #fueron6000 #NoVuelvenM\u00e1s\u2620\ufe0f\ud83d\udc80",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}