{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508641558614",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "921935634318708737",
  "created_at": "Sun Oct 22 03:05:58 +0000 2017",
  "id": 921935634318708737,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "MALDONADO",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "place_type": "city",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "country": "Argentina",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.531792,
            -34.674453
          ],
          [
            -58.531792,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.674453
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "#MALDONADO XQ MUCHOS SOSPECHAMOS DESDE EL D\u00cdA UNO Q LOS MAPUCHES MENT\u00cdAN? ERA TAN SIMPLE COMO ESCUCHAR A SANTANA, AH\u00cd NO HAB\u00cdA DUDAS,MENT\u00cdA!",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 141717,
    "screen_name": "SilviaAquino1",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "name": "#VOTOCAMBIEMOSETERNO",
    "id_str": "93204214",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/93204214/1491187297",
    "created_at": "Sat Nov 28 15:33:58 +0000 2009",
    "friends_count": 2082,
    "url": null,
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850559576462295040/w2LBkVTY_normal.jpg",
    "listed_count": 27,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Argentina",
    "profile_use_background_image": false,
    "followers_count": 3823,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "favourites_count": 61933,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "id": 93204214,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/850559576462295040/w2LBkVTY_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Argentina harta de la violencia antidemocr\u00e1tica!",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}