{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "id": 921932243819524096,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508640750256",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "921932243819524096",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Sun Oct 22 02:52:30 +0000 2017",
  "quote_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Extranjer\u00eda",
        "indices": [
          63,
          75
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/921932243819524096",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/ZJU2FmokFO",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00e76fbf0a273ce5.json",
    "place_type": "city",
    "id": "00e76fbf0a273ce5",
    "country_code": "CL",
    "name": "Valdivia",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -73.411399,
            -40.029857
          ],
          [
            -73.411399,
            -39.637104
          ],
          [
            -72.922392,
            -39.637104
          ],
          [
            -72.922392,
            -40.029857
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Valdivia, Chile"
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "Resultado nacional de fiscalizaciones hechas por detectives de #Extranjer\u00eda y Polic\u00eda Internacional en la \u00faltima se\u2026 https://t.co/ZJU2FmokFO",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/413068321/PDI_peque_o.jpg",
    "statuses_count": 3725,
    "screen_name": "PDI_LosRios",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "name": "PDI Los R\u00edos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
    "id_str": "454931453",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/454931453/1490899525",
    "created_at": "Wed Jan 04 15:06:07 +0000 2012",
    "friends_count": 531,
    "url": "http://www.pdichile.cl",
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/705778415224270848/GsPR5D94_normal.jpg",
    "listed_count": 23,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Valdivia, Los R\u00edos, Chile",
    "profile_use_background_image": false,
    "followers_count": 4856,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "favourites_count": 825,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/413068321/PDI_peque_o.jpg",
    "profile_background_color": "002A5C",
    "id": 454931453,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/705778415224270848/GsPR5D94_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Twitter oficial PDI en la Regi\u00f3n de Los R\u00edos. S\u00edguenos para m\u00e1s informaci\u00f3n y consejos. Tus denuncias al 134. Investigar est\u00e1 en nuestro ADN #Valdiviacl",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Extranjer\u00eda",
          "indices": [
            63,
            75
          ]
        },
        {
          "text": "Valdiviacl",
          "indices": [
            120,
            131
          ]
        },
        {
          "text": "Chile",
          "indices": [
            132,
            138
          ]
        }
      ],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "indices": [
            139,
            162
          ],
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMtce6aWsAYX4GQ.jpg",
          "url": "https://t.co/ghqeh1latM",
          "expanded_url": "https://twitter.com/PDI_LosRios/status/921932243819524096/photo/1",
          "id": 921932234873024518,
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 756,
              "h": 756
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 756,
              "h": 756
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 680
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMtce6aWsAYX4GQ.jpg",
          "id_str": "921932234873024518",
          "display_url": "pic.twitter.com/ghqeh1latM",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      138
    ],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "indices": [
            139,
            162
          ],
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMtce6aWsAYX4GQ.jpg",
          "url": "https://t.co/ghqeh1latM",
          "expanded_url": "https://twitter.com/PDI_LosRios/status/921932243819524096/photo/1",
          "id": 921932234873024518,
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 756,
              "h": 756
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 756,
              "h": 756
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 680
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMtce6aWsAYX4GQ.jpg",
          "id_str": "921932234873024518",
          "display_url": "pic.twitter.com/ghqeh1latM",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "Resultado nacional de fiscalizaciones hechas por detectives de #Extranjer\u00eda y Polic\u00eda Internacional en la \u00faltima semana #Valdiviacl #Chile https://t.co/ghqeh1latM"
  },
  "lang": "es"
}