{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508645482598",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "921952092700409856",
  "created_at": "Sun Oct 22 04:11:22 +0000 2017",
  "id": 921952092700409856,
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [
      -70.6716,
      -33.4395
    ]
  },
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://central132.cl/llamado-128330?3",
        "indices": [
          100,
          123
        ],
        "url": "https://t.co/RPtZG7vDdV",
        "display_url": "central132.cl/llamado-128330\u2026"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"https://central132.cl\" rel=\"nofollow\">Central132</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0010b4cb51ca93d8.json",
    "place_type": "city",
    "id": "0010b4cb51ca93d8",
    "country_code": "CL",
    "name": "Santiago",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.692959,
            -33.478574
          ],
          [
            -70.692959,
            -33.425749
          ],
          [
            -70.626272,
            -33.425749
          ],
          [
            -70.626272,
            -33.478574
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Santiago, Chile"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "01:11 en Santiago Llamado por fuego o humo en estructura (10-0-1) B4 B9 Q12 Garcia Reyes y Catedral https://t.co/RPtZG7vDdV",
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [
      -33.4395,
      -70.6716
    ]
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/251273191/twitter-cia-2013.jpg",
    "statuses_count": 148559,
    "screen_name": "Bomba_Decima",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "name": "Bomba Espa\u00f1a CBS",
    "id_str": "156027440",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/156027440/1507133041",
    "created_at": "Tue Jun 15 20:45:52 +0000 2010",
    "friends_count": 362,
    "url": "http://www.bombadecima.cl",
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826129588380172288/y2V9adHb_normal.jpg",
    "listed_count": 358,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Av. Manuel Antonio Matta 576",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 41811,
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "009999",
    "favourites_count": 2908,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/251273191/twitter-cia-2013.jpg",
    "profile_background_color": "131516",
    "id": 156027440,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826129588380172288/y2V9adHb_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "D\u00e9cima Compa\u00f1\u00eda del Cuerpo de Bomberos de Santiago \u2013 Bomba Espa\u00f1a \u2013 Informaci\u00f3n instant\u00e1nea de emergencias por quienes las atienden las 24 horas, los 365 d\u00edas.",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}