{
  "in_reply_to_user_id": 8105922,
  "contributors": null,
  "id": 921965240807559168,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508648617351",
  "in_reply_to_status_id": 921960171622010880,
  "id_str": "921965240807559168",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Sun Oct 22 05:03:37 +0000 2017",
  "quote_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          0,
          10
        ],
        "name": "Clar\u00edn",
        "screen_name": "clarincom",
        "id": 8105922,
        "id_str": "8105922"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/921965240807559168",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/qjhzvexmxh",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "place_type": "city",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "country": "Argentina",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.531792,
            -34.674453
          ],
          [
            -58.531792,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.674453
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": "921960171622010880",
  "in_reply_to_screen_name": "clarincom",
  "filter_level": "low",
  "text": "@clarincom Ferrad\u00e0 logr\u00f3 eso tambi\u00e9n pq consigui\u00f3 sponsors q le dieran el dinero y la libertad para  investigar con\u2026 https://t.co/qjhzvexmxh",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": "8105922",
  "is_quote_status": false,
  "display_text_range": [
    11,
    140
  ],
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 17320,
    "screen_name": "isabelpenia_",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "name": "Isabel",
    "id_str": "734094114225000448",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/734094114225000448/1488994805",
    "created_at": "Sat May 21 18:50:50 +0000 2016",
    "friends_count": 967,
    "url": "http://isabelpenia.blogspot.com.ar",
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799476153882910720/k3ntIy2h_normal.jpg",
    "listed_count": 5,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Tailandia",
    "profile_use_background_image": false,
    "followers_count": 545,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "F58EA8",
    "favourites_count": 25898,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "id": 734094114225000448,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/799476153882910720/k3ntIy2h_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "mi zona de confort es incomod\u00edsima",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -25200
  },
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [
            0,
            10
          ],
          "name": "Clar\u00edn",
          "screen_name": "clarincom",
          "id": 8105922,
          "id_str": "8105922"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [
      11,
      150
    ],
    "full_text": "@clarincom Ferrad\u00e0 logr\u00f3 eso tambi\u00e9n pq consigui\u00f3 sponsors q le dieran el dinero y la libertad para  investigar con equipo y tiempo. (Manes esa pic \ud83d\ude29)"
  },
  "lang": "es"
}