{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508672139997",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922063901935722497",
  "created_at": "Sun Oct 22 11:35:39 +0000 2017",
  "id": 922063901935722497,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0005a92a6b72edeb.json",
    "place_type": "city",
    "id": "0005a92a6b72edeb",
    "country_code": "AR",
    "name": "Pilar",
    "country": "Argentina",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.977471,
            -34.518913
          ],
          [
            -58.977471,
            -34.383761
          ],
          [
            -58.737366,
            -34.383761
          ],
          [
            -58.737366,
            -34.518913
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Pilar, Argentina"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "De Vido le admiti\u00f3 a varios interlocutores que est\u00e1 seguro de que el martes la Comisi\u00f3n de Asuntos Constitucionales tratar\u00e1 su desafuero",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 56646,
    "screen_name": "RepublicanoPro",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "name": "Alejandro Vasquez",
    "id_str": "560307947",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "created_at": "Sun Apr 22 13:52:58 +0000 2012",
    "friends_count": 650,
    "url": null,
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/487749816600895489/TJ7QVx3S_normal.jpeg",
    "listed_count": 8,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "CABA basti\u00f3n rebelde anti K",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 1035,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "favourites_count": 1558,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "id": 560307947,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/487749816600895489/TJ7QVx3S_normal.jpeg",
    "lang": "es",
    "description": "Abogado defensor del Estado de Derecho y libertades de la ciudadan\u00eda. \"Libre pensador\" apoyando a MACRI como opci\u00f3n Republicana desarrollista para Argentina",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}