{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508684597287",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922116151597035521",
  "created_at": "Sun Oct 22 15:03:17 +0000 2017",
  "id": 922116151597035521,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "DiaDelProfesor",
        "indices": [
          97,
          112
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0113747966068613.json",
    "place_type": "city",
    "id": "0113747966068613",
    "country_code": "CL",
    "name": "Maip\u00fa",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.930215,
            -33.571733
          ],
          [
            -70.930215,
            -33.458483
          ],
          [
            -70.71874,
            -33.458483
          ],
          [
            -70.71874,
            -33.571733
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Maip\u00fa, Chile"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "No me acordaba del nombre de mi primera Maestra Educadora. Hasta que la memoria lo arrojo. Feliz #DiaDelProfesor querida Sra Lucia Pozo.",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 10412,
    "screen_name": "Alex_Matus_Ll",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "name": "PeopleFIRST",
    "id_str": "2202246931",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2202246931/1501707262",
    "created_at": "Tue Nov 19 00:59:16 +0000 2013",
    "friends_count": 95,
    "url": null,
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892851305701560320/Dh-hGY3c_normal.jpg",
    "listed_count": 6,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 172,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "favourites_count": 232,
    "following": null,
    "default_profile": true,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "id": 2202246931,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892851305701560320/Dh-hGY3c_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Dibujando mi vida. Por un sistema de Salud eficiente, r\u00e1pido y de calidad para mi pa\u00eds. Senza libert\u00e0 non si vive! Il mondo #digitale \u00e8 pieno, ma non \u00e8 abitato",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}