{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508687075743",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922126546994855936",
  "created_at": "Sun Oct 22 15:44:35 +0000 2017",
  "id": 922126546994855936,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          21,
          35
        ],
        "name": "Araucan\u00eda Noticias",
        "screen_name": "araucanianews",
        "id": 245067621,
        "id_str": "245067621"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://goo.gl/f8oH9f",
        "indices": [
          105,
          128
        ],
        "url": "https://t.co/0eFB0vozJy",
        "display_url": "goo.gl/f8oH9f"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json",
    "place_type": "city",
    "id": "00c4b64e7affea25",
    "country_code": "CL",
    "name": "Las Condes",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.608694,
            -33.486182
          ],
          [
            -70.608694,
            -33.364619
          ],
          [
            -70.429141,
            -33.364619
          ],
          [
            -70.429141,
            -33.486182
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Las Condes, Chile"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "Corporaci\u00f3n MATER en @araucanianews: M\u00e9dicos voluntarios operar\u00e1n a ni\u00f1os en lista de espera de Victoria https://t.co/0eFB0vozJy",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/454018632805122049/koC7wM-w.jpeg",
    "statuses_count": 188,
    "screen_name": "CorpMater",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "name": "Corporaci\u00f3n MATER",
    "id_str": "2435913512",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2435913512/1473277050",
    "created_at": "Wed Apr 09 18:35:15 +0000 2014",
    "friends_count": 327,
    "url": "http://www.corporacionmater.cl",
    "profile_background_tile": true,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879696006543290368/VIbkdoGY_normal.jpg",
    "listed_count": 6,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "San Miguel, Chile",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 526,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "favourites_count": 33,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/454018632805122049/koC7wM-w.jpeg",
    "profile_background_color": "EB7309",
    "id": 2435913512,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879696006543290368/VIbkdoGY_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Corporaci\u00f3n sin fines de lucro. M\u00e1s de 20 a\u00f1os contribuyendo a mejorar la salud renal de ni\u00f1os y ni\u00f1as de Chile.",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}