{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508688484713",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922132456643465218",
  "created_at": "Sun Oct 22 16:08:04 +0000 2017",
  "id": 922132456643465218,
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [
      -70.59306709,
      -33.45609467
    ]
  },
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "domingosdominicales",
        "indices": [
          0,
          20
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://www.swarmapp.com/c/8pB7Mb7Eptd",
        "indices": [
          97,
          120
        ],
        "url": "https://t.co/eBTIMk7mCk",
        "display_url": "swarmapp.com/c/8pB7Mb7Eptd"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://foursquare.com\" rel=\"nofollow\">Foursquare</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/019f2f4e187ace41.json",
    "place_type": "city",
    "id": "019f2f4e187ace41",
    "country_code": "CL",
    "name": "\u00d1u\u00f1oa",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.63278,
            -33.474911
          ],
          [
            -70.63278,
            -33.433917
          ],
          [
            -70.572535,
            -33.433917
          ],
          [
            -70.572535,
            -33.474911
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "#domingosdominicales .... (@ Parroquia Nuestra Se\u00f1ora del Carmen in \u00d1u\u00f1oa, Regi\u00f3n Metropolitana) https://t.co/eBTIMk7mCk",
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [
      -33.45609467,
      -70.59306709
    ]
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/539527100/27032012319.jpg",
    "statuses_count": 3073,
    "screen_name": "ramirodrigo",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "name": "Rodrigo Ramirez",
    "id_str": "349766671",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "created_at": "Sat Aug 06 17:18:01 +0000 2011",
    "friends_count": 322,
    "url": null,
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747187314485526537/baV1oWfh_normal.jpg",
    "listed_count": 4,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Santiago - Chile",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 190,
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "favourites_count": 2169,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/539527100/27032012319.jpg",
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "id": 349766671,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/747187314485526537/baV1oWfh_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "..Iquique\u00f1o de nacimiento, \u00d1u\u00f1oino de Coraz\u00f3n, Comunicador Social de profesi\u00f3n, hijo, hermano, tio amigo con pasi\u00f3n.....",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}