{
  "id_str": "922279339403640838",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "created_at": "Mon Oct 23 01:51:44 +0000 2017",
  "retweet_count": 0,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "5a31f78df98634d6",
    "country_code": "AR",
    "name": "Entre R\u00edos",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -60.756769,
            -34.037952
          ],
          [
            -60.756769,
            -30.162823
          ],
          [
            -57.797527,
            -30.162823
          ],
          [
            -57.797527,
            -34.037952
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "place_type": "admin",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Entre R\u00edos, Argentina",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5a31f78df98634d6.json",
    "attributes": {}
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "text": "La re puta madre, yo pens\u00e9 que hab\u00eda votado diputados y senadores, pero al parecer se votaba representantes del pod\u2026 https://t.co/G0V0mjEJYe",
  "id": 922279339403640838,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922279339403640838",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/G0V0mjEJYe"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "quoted_status": {
    "geo": null,
    "user": {
      "id_str": "533573263",
      "favourites_count": 1522,
      "contributors_enabled": false,
      "name": "Pa\u00eds PPT",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "created_at": "Thu Mar 22 22:19:53 +0000 2012",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/533573263/1505436765",
      "location": "A  R  G  E  N  T  I  N  A",
      "description": "Coordinaci\u00f3n estrat\u00e9gica del pensamiento de la coalici\u00f3n judicial-pol\u00edtica-medi\u00e1tica alineada con la derecha norteamericana-israel\u00ed",
      "listed_count": 2511,
      "follow_request_sent": null,
      "default_profile_image": false,
      "lang": "es",
      "statuses_count": 32101,
      "url": null,
      "notifications": null,
      "id": 533573263,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "translator_type": "none",
      "screen_name": "PaisPPT",
      "protected": false,
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "friends_count": 775,
      "time_zone": "Buenos Aires",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_text_color": "333333",
      "is_translator": false,
      "followers_count": 1229880,
      "default_profile": true,
      "utc_offset": -10800,
      "verified": false,
      "following": null,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908189602887987200/yH0XHBXp_normal.jpg",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "geo_enabled": false,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908189602887987200/yH0XHBXp_normal.jpg"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "lang": "es",
    "favorited": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "created_at": "Mon Oct 23 01:36:54 +0000 2017",
    "coordinates": null,
    "quote_count": 7,
    "truncated": false,
    "place": null,
    "retweet_count": 362,
    "reply_count": 28,
    "text": "Ma\u00f1ana te vas a levantar en un pa\u00eds m\u00e1s democr\u00e1tico, m\u00e1s justo. En un pa\u00eds que va a empezar a meter presos a los que nos robaron tanto!",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "id": 922275605743366144,
    "favorite_count": 1012,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    },
    "id_str": "922275605743366144",
    "filter_level": "low",
    "retweeted": false,
    "contributors": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false
  },
  "retweeted": false,
  "timestamp_ms": "1508723504292",
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id_str": "922275605743366144",
  "user": {
    "id_str": "1247550914",
    "favourites_count": 4241,
    "contributors_enabled": false,
    "name": "Velzi",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "created_at": "Thu Mar 07 00:18:39 +0000 2013",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1247550914/1454282463",
    "location": "Entre R\u00edos, Argentina",
    "description": "- Hay tantos imposibles posibles\u00a0\ny s\u00f3lo vos podes cambiarlo todo -\n\n\n\n\nAbogac\u00eda Fcjs-UNL, Villa Elisa Entre Rios!",
    "listed_count": 0,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "lang": "es",
    "statuses_count": 25448,
    "url": null,
    "notifications": null,
    "id": 1247550914,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Francovelzi",
    "protected": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "friends_count": 1560,
    "time_zone": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_text_color": "333333",
    "is_translator": false,
    "followers_count": 1532,
    "default_profile": true,
    "utc_offset": null,
    "verified": false,
    "following": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/730660695042367494/1IAbkKFH_normal.jpg",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "geo_enabled": true,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/730660695042367494/1IAbkKFH_normal.jpg"
  },
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "La re puta madre, yo pens\u00e9 que hab\u00eda votado diputados y senadores, pero al parecer se votaba representantes del poder judicial, que inepto. https://t.co/gjUEZEfkPc",
    "display_text_range": [
      0,
      139
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "indices": [
            140,
            163
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/PaisPPT/status/922275605743366144",
          "display_url": "twitter.com/PaisPPT/status\u2026",
          "url": "https://t.co/gjUEZEfkPc"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    }
  },
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "geo": null,
  "quoted_status_id": 922275605743366144,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null
}