{
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          0,
          8
        ],
        "text": "Mendoza"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          20,
          36
        ],
        "screen_name": "FrenteCambiaMza",
        "name": "Frente Cambia Mza",
        "id_str": "2629771882",
        "id": 2629771882
      }
    ]
  },
  "in_reply_to_user_id": null,
  "created_at": "Sun Oct 22 22:59:51 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "id_str": "922236083496275974",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "timestamp_ms": "1508713191280",
  "text": "#Mendoza Paliza del @FrenteCambiaMza al PJ y gran elecci\u00f3n de Protectora. Evidentemente protectora le sac\u00f3 votos al pj.",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "screen_name": "ErnesMancinelli",
    "utc_offset": null,
    "created_at": "Tue Aug 16 12:35:20 +0000 2011",
    "profile_background_tile": false,
    "notifications": null,
    "lang": "es",
    "default_profile": true,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356155435/1450223651",
    "id_str": "356155435",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/697451342806151168/gUhoe27B_normal.jpg",
    "name": "Ernesto Mancinelli",
    "friends_count": 1079,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "listed_count": 22,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "url": "http://www.ernestomancinelli.com.ar",
    "id": 356155435,
    "favourites_count": 2267,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "followers_count": 1967,
    "statuses_count": 7977,
    "description": "Senador Provincial. Libres del Sur - Cambia Mendoza. Presido la Comisi\u00f3n de Hidrocarburos, Energ\u00eda y Miner\u00eda.",
    "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/697451342806151168/gUhoe27B_normal.jpg",
    "geo_enabled": true
  },
  "geo": null,
  "id": 922236083496275974,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": false,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "contributors": null,
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -68.940506,
            -33.043799
          ],
          [
            -68.940506,
            -32.958702
          ],
          [
            -68.826458,
            -32.958702
          ],
          [
            -68.826458,
            -33.043799
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "Luj\u00e1n de Cuyo",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/017246337e451802.json",
    "country_code": "AR",
    "id": "017246337e451802",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina",
    "country": "Argentina"
  }
}