{
  "id_str": "922293396726800385",
  "user": {
    "id_str": "3847446622",
    "favourites_count": 9414,
    "contributors_enabled": false,
    "name": "Fil\u00f3n de Bizancio",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "created_at": "Fri Oct 02 23:55:17 +0000 2015",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3847446622/1504021078",
    "location": "Villa Gesell, Argentina",
    "description": "S\u00faper Anti K  - Ingeniero Mec\u00e1nico (por eso lo de Fil\u00f3n de Bizancio) - Capricorniano - Casi Ucraniano -  Villa Gesell, la \u00fanica",
    "listed_count": 4,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "lang": "es",
    "statuses_count": 8777,
    "url": null,
    "notifications": null,
    "id": 3847446622,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "EnriqueEnrijaki",
    "protected": false,
    "profile_link_color": "FF691F",
    "friends_count": 743,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_text_color": "000000",
    "is_translator": false,
    "followers_count": 649,
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -25200,
    "verified": false,
    "following": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903430321760329728/6tqL13jM_normal.jpg",
    "profile_use_background_image": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "geo_enabled": true,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903430321760329728/6tqL13jM_normal.jpg"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "created_at": "Mon Oct 23 02:47:35 +0000 2017",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "truncated": false,
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "id": "4afa2757051c5192",
    "country_code": "AR",
    "name": "Buenos Aires",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -63.39386,
            -41.035009
          ],
          [
            -63.39386,
            -33.260144
          ],
          [
            -56.665836,
            -33.260144
          ],
          [
            -56.665836,
            -41.035009
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "place_type": "admin",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4afa2757051c5192.json",
    "attributes": {}
  },
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "text": "La EX presidente, se di\u00f3 cuenta que perdi\u00f3 en estas elecciones ??\nNo reconoci\u00f3 la derrota y tampoco felicit\u00f3 a Bullrich\nBueno no me extra\u00f1a",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 922293396726800385,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "retweeted": false,
  "timestamp_ms": "1508726855819",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false
}