{
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          46,
          54
        ],
        "text": "Pipurr\u00e1"
      },
      {
        "indices": [
          104,
          111
        ],
        "text": "Vicu\u00f1a"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "indices": [
          113,
          136
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922247867766575104",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/LPaco79TCQ"
      }
    ],
    "user_mentions": []
  },
  "in_reply_to_user_id": null,
  "created_at": "Sun Oct 22 23:46:40 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "id_str": "922247867766575104",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "media": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/VicuJazz/status/922247867766575104/photo/1",
          "display_url": "pic.twitter.com/AYoTBe5p1B",
          "url": "https://t.co/AYoTBe5p1B",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMx7gClWAAA_UtQ.jpg",
          "id": 922247814083641344,
          "indices": [
            126,
            149
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMx7gClWAAA_UtQ.jpg",
          "type": "photo",
          "id_str": "922247814083641344",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "h": 150,
              "w": 150
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "h": 1536,
              "w": 2048
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "h": 510,
              "w": 680
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "h": 900,
              "w": 1200
            }
          }
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            46,
            54
          ],
          "text": "Pipurr\u00e1"
        },
        {
          "indices": [
            104,
            111
          ],
          "text": "Vicu\u00f1a"
        },
        {
          "indices": [
            112,
            125
          ],
          "text": "ValleDeElqui"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": []
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/VicuJazz/status/922247867766575104/photo/1",
          "display_url": "pic.twitter.com/AYoTBe5p1B",
          "url": "https://t.co/AYoTBe5p1B",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMx7gClWAAA_UtQ.jpg",
          "id": 922247814083641344,
          "indices": [
            126,
            149
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMx7gClWAAA_UtQ.jpg",
          "type": "photo",
          "id_str": "922247814083641344",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "h": 150,
              "w": 150
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "h": 1536,
              "w": 2048
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "h": 510,
              "w": 680
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "h": 900,
              "w": 1200
            }
          }
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      125
    ],
    "full_text": "El equipo... Qu\u00e9 digo equipo, el equip\u00e1zo del #Pipurr\u00e1, hoy campeones y su t\u00e9cnico Marcos Totero Cort\u00e9s #Vicu\u00f1a #ValleDeElqui https://t.co/AYoTBe5p1B"
  },
  "in_reply_to_status_id": null,
  "timestamp_ms": "1508716000869",
  "truncated": true,
  "possibly_sensitive": false,
  "text": "El equipo... Qu\u00e9 digo equipo, el equip\u00e1zo del #Pipurr\u00e1, hoy campeones y su t\u00e9cnico Marcos Totero Cort\u00e9s #Vicu\u00f1a\u2026 https://t.co/LPaco79TCQ",
  "user": {
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "screen_name": "VicuJazz",
    "utc_offset": -25200,
    "created_at": "Sun Nov 24 02:07:36 +0000 2013",
    "profile_background_tile": false,
    "notifications": null,
    "lang": "es",
    "default_profile": true,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2211683222/1407892120",
    "id_str": "2211683222",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/718289557930778624/gf5TfaVQ_normal.jpg",
    "name": "Vicujazz",
    "friends_count": 566,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "listed_count": 10,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "url": null,
    "id": 2211683222,
    "favourites_count": 2039,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "followers_count": 271,
    "statuses_count": 4856,
    "description": "Antes que Chileno, Elquino; y antes que Elquino, Vicu\u00f1ense, p\u00e1 servirle a ust\u00e9h...!!!",
    "location": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/718289557930778624/gf5TfaVQ_normal.jpg",
    "geo_enabled": true
  },
  "geo": null,
  "id": 922247867766575104,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "contributors": null,
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -71.075165,
            -30.396285
          ],
          [
            -71.075165,
            -29.354451
          ],
          [
            -69.809228,
            -29.354451
          ],
          [
            -69.809228,
            -30.396285
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "Vicu\u00f1a",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c38e217c1fffd1.json",
    "country_code": "CL",
    "id": "00c38e217c1fffd1",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "Vicu\u00f1a, Chile",
    "country": "Chile"
  }
}