{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508666772349",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922041388388274176",
  "created_at": "Sun Oct 22 10:06:12 +0000 2017",
  "id": 922041388388274176,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          52,
          65
        ],
        "name": "Ever",
        "screen_name": "benegaseverr",
        "id": 550568264,
        "id_str": "550568264"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Expressoma\u00f1anero",
        "indices": [
          13,
          30
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6cf2fd60a82329fc.json",
    "place_type": "country",
    "id": "6cf2fd60a82329fc",
    "country_code": "PY",
    "name": "Paraguay",
    "country": "Paraguay",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -62.64512,
            -27.594325
          ],
          [
            -62.64512,
            -19.294041
          ],
          [
            -54.258291,
            -19.294041
          ],
          [
            -54.258291,
            -27.594325
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Paraguay"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "\u00a1Al AIRE!\nEl #Expressoma\u00f1anero con la conducci\u00f3n de @benegaseverr hasta las 9:00 horas. \nComunic\u00e1te con nosotros \ud83d\udc47\ud83d\udc47",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/470529362026958848/wnW561jB.png",
    "statuses_count": 348544,
    "screen_name": "Radio970AM",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "name": "970 AM",
    "id_str": "117088691",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117088691/1502218669",
    "created_at": "Wed Feb 24 14:06:23 +0000 2010",
    "friends_count": 858,
    "url": "http://www.hoy.com.py/radio-970",
    "profile_background_tile": true,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915645304447361052/WBNM1JRm_normal.jpg",
    "listed_count": 590,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Asunci\u00f3n",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 207575,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "C2A11B",
    "favourites_count": 3318,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/470529362026958848/wnW561jB.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "id": 117088691,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915645304447361052/WBNM1JRm_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Manteni\u00e9ndote informado siempre. Coment\u00e1 y Opin\u00e1; #Facebook Radio 970 AM \n#Instagram @970am\n#Periscope @radio970am",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}