{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508689254462",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922135685204729857",
  "created_at": "Sun Oct 22 16:20:54 +0000 2017",
  "id": 922135685204729857,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01f12d127b3175d6.json",
    "place_type": "city",
    "id": "01f12d127b3175d6",
    "country_code": "CL",
    "name": "La Reina",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.586068,
            -33.46555
          ],
          [
            -70.586068,
            -33.428727
          ],
          [
            -70.487313,
            -33.428727
          ],
          [
            -70.487313,
            -33.46555
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "La Reina, Chile"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "Como a\u00fan me creo cabro chico vengo llegando de mi pichanga semanal, casi mor\u00ed de sofocaci\u00f3n por el calor \ud83d\udd25 del pasto sint\u00e9tico",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/143115145/PZA_SN_FCO_BOLIVIA_2_copy.jpg",
    "statuses_count": 25990,
    "screen_name": "Xtianes",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "name": "_ Ti _",
    "id_str": "50541734",
    "profile_sidebar_border_color": "F7F4F7",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50541734/1504488675",
    "created_at": "Thu Jun 25 03:48:34 +0000 2009",
    "friends_count": 3252,
    "url": "http://blip.fm/XtiaNes",
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "53535C",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837076409084436480/M_IdX2pd_normal.jpg",
    "listed_count": 93,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Vi\u00f1a - Valpara\u00edso - Santiago",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 3447,
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "2C919E",
    "favourites_count": 7519,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/143115145/PZA_SN_FCO_BOLIVIA_2_copy.jpg",
    "profile_background_color": "000000",
    "id": 50541734,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/837076409084436480/M_IdX2pd_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Arquitecto, porte\u00f1o, azul, pap\u00e1 de 3, fan del patrimonio, t\u00e9, jard\u00edn, cine, plantas, la historia y la restauraci\u00f3n y conservaci\u00f3n arquitect\u00f3nica.",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}