{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508685948030",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922121817023746048",
  "created_at": "Sun Oct 22 15:25:48 +0000 2017",
  "id": 922121817023746048,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/009b71fa17159ccc.json",
    "place_type": "admin",
    "id": "009b71fa17159ccc",
    "country_code": "UY",
    "name": "Canelones",
    "country": "Uruguay",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -56.494047,
            -34.88039
          ],
          [
            -56.494047,
            -34.207474
          ],
          [
            -55.393215,
            -34.207474
          ],
          [
            -55.393215,
            -34.88039
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Canelones, Uruguay"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "las \u00faltimas semanas de clase no deber\u00edan de tener fin de semana, as\u00ed se pasan m\u00e1s r\u00e1pido los d\u00edas",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/704718547243634688/6vTO0z4I.jpg",
    "statuses_count": 20273,
    "screen_name": "maruusr",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "America/Argentina/Buenos_Aires",
    "name": "maruli\u26a1",
    "id_str": "1621076748",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1621076748/1507172677",
    "created_at": "Thu Jul 25 19:21:46 +0000 2013",
    "friends_count": 921,
    "url": null,
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "regular",
    "profile_text_color": "362720",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919449404268072960/8hqCiRAs_normal.jpg",
    "listed_count": 2,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Ciudad M\u00e1gica",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 901,
    "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "favourites_count": 4338,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/704718547243634688/6vTO0z4I.jpg",
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "id": 1621076748,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/919449404268072960/8hqCiRAs_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Vivo cuando puedo y tengo tiempo, lo dem\u00e1s es por inercia. \nAficionada a la lectura y amante de las contradicciones.\nCaprichosa aprendiz de hechicera.",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}