{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508692065792",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922147476777373698",
  "created_at": "Sun Oct 22 17:07:45 +0000 2017",
  "id": 922147476777373698,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "LaLigaxESPN",
        "indices": [
          100,
          112
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d461fd3da860bd.json",
    "place_type": "city",
    "id": "01d461fd3da860bd",
    "country_code": "CL",
    "name": "Providencia",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.637692,
            -33.449973
          ],
          [
            -70.637692,
            -33.408997
          ],
          [
            -70.583826,
            -33.408997
          ],
          [
            -70.583826,
            -33.449973
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Providencia, Chile"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "En el banco est\u00e1 Sabin Merino, delantero r\u00e1pido que podr\u00eda dar m\u00e1s juego por la izquierda. Aurrera! #LaLigaxESPN",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "statuses_count": 20845,
    "screen_name": "AMIratzagorria",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Indiana (East)",
    "name": "Aitor Iratzagorria",
    "id_str": "426070318",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/426070318/1462547822",
    "created_at": "Thu Dec 01 20:12:00 +0000 2011",
    "friends_count": 145,
    "url": null,
    "profile_background_tile": true,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739647371517255681/dyqd0PbH_normal.jpg",
    "listed_count": 9,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 268,
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "009999",
    "favourites_count": 6,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_color": "131516",
    "id": 426070318,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739647371517255681/dyqd0PbH_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Historias cotidianas de h\u00e9roes peque\u00f1os y glorias breves buscando el pan de cada d\u00eda",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -14400
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}