{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508682754366",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922108421826076679",
  "created_at": "Sun Oct 22 14:32:34 +0000 2017",
  "id": 922108421826076679,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "http://impresa.elmercurio.com/pages/NewsDeta",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/8lukgbKvF4",
        "display_url": "impresa.elmercurio.com/pages/NewsDeta"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00d121ae37daf9e8.json",
    "place_type": "city",
    "id": "00d121ae37daf9e8",
    "country_code": "CL",
    "name": "Renca",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.783407,
            -33.426228
          ],
          [
            -70.783407,
            -33.381108
          ],
          [
            -70.672621,
            -33.381108
          ],
          [
            -70.672621,
            -33.426228
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Renca, Chile"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "Estudio advierte que barrios de Renca podr\u00edan transformarse en una \"nueva Estaci\u00f3n Central\", por L\u00ednea 7 del metro \nhttps://t.co/8lukgbKvF4\u2026",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/440242902401171456/3s09TY81.jpeg",
    "statuses_count": 28462,
    "screen_name": "lore_nene",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "name": "La Lore",
    "id_str": "75392458",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75392458/1461598286",
    "created_at": "Fri Sep 18 21:36:51 +0000 2009",
    "friends_count": 717,
    "url": null,
    "profile_background_tile": true,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "1D2BCC",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819899773721440256/TPT5GYfB_normal.jpg",
    "listed_count": 25,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Santiago de chile",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 737,
    "profile_sidebar_fill_color": "A494E0",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "favourites_count": 15496,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/440242902401171456/3s09TY81.jpeg",
    "profile_background_color": "9266CC",
    "id": 75392458,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/819899773721440256/TPT5GYfB_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Soy de las que todav\u00eda dice por favor y gracias cree que la gente es buena de coraz\u00f3n feliz por ser as\u00ed aqu\u00ed y en la quebra' del aj\u00ed y una Telet\u00f3n Lovers!",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}