{
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          49,
          62
        ],
        "text": "presidencial"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "indices": [
          126,
          149
        ],
        "expanded_url": "https://youtu.be/cPMNnBFiwJg",
        "display_url": "youtu.be/cPMNnBFiwJg",
        "url": "https://t.co/HczUoLia5E"
      }
    ],
    "user_mentions": []
  },
  "in_reply_to_user_id": null,
  "created_at": "Mon Oct 23 00:14:12 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "id_str": "922254795112615937",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "timestamp_ms": "1508717652477",
  "possibly_sensitive": false,
  "text": "Antes de decidir por qui\u00e9n votar para 2da vuelta #presidencial, v\u00e9 este video completo: Chile, una gran familia &gt;&gt;&gt; \nhttps://t.co/HczUoLia5E",
  "user": {
    "time_zone": "Santiago",
    "screen_name": "RodrigoArayaCL",
    "utc_offset": -10800,
    "created_at": "Mon Aug 24 16:58:27 +0000 2009",
    "profile_background_tile": false,
    "notifications": null,
    "lang": "es",
    "default_profile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68452662/1508359043",
    "id_str": "68452662",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911081248503742464/PY-URuzn_normal.jpg",
    "name": "Rodrigo ArayaChand\u00eda",
    "friends_count": 1663,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_text_color": "666666",
    "listed_count": 30,
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/723769601/23044a9554064bf702f12eadd6b9b0d2.jpeg",
    "url": "http://rodrigoarayacl.blogspot.com",
    "id": 68452662,
    "favourites_count": 3064,
    "profile_background_color": "E4E5EB",
    "followers_count": 2259,
    "statuses_count": 12287,
    "description": "Gremialista | Delegado @DerechoUST | Campe\u00f3n Nacional de Debate 2017 | @AIESEC Alumnus. Creo en la educaci\u00f3n de calidad, con libertad y sin intervenci\u00f3n estatal",
    "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/723769601/23044a9554064bf702f12eadd6b9b0d2.jpeg",
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911081248503742464/PY-URuzn_normal.jpg",
    "geo_enabled": true
  },
  "geo": null,
  "id": 922254795112615937,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": false,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "contributors": null,
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -71.589833,
            -33.104552
          ],
          [
            -71.589833,
            -32.948163
          ],
          [
            -71.441459,
            -32.948163
          ],
          [
            -71.441459,
            -33.104552
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "Vi\u00f1a del Mar",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/008be613029d4ca5.json",
    "country_code": "CL",
    "id": "008be613029d4ca5",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "Vi\u00f1a del Mar, Chile",
    "country": "Chile"
  }
}