{
  "id_str": "922297004180557824",
  "user": {
    "id_str": "482059640",
    "favourites_count": 2599,
    "contributors_enabled": false,
    "name": "Tere V\u00e0zquez Acosta",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "created_at": "Fri Feb 03 13:43:56 +0000 2012",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/482059640/1479480279",
    "location": "Mercedes - Paysandu",
    "description": "Siempre ser\u00e1s mi \u00e1ngel  // 21 A\u00f1os // Udelar // Tia de 3 pr\u00edncipes \nsnap:terevazquez_12  http://instagram.com/terevazquez12/  #AzulGrana #CampeonDelSiglo",
    "listed_count": 7,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "lang": "es",
    "statuses_count": 30695,
    "url": "https://www.facebook.com/Teree.Vazquez",
    "notifications": null,
    "id": 482059640,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/436649686766592001/WYZS7xq9.jpeg",
    "translator_type": "regular",
    "screen_name": "Terevazquez_12",
    "protected": false,
    "profile_link_color": "0CD1BD",
    "friends_count": 359,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/436649686766592001/WYZS7xq9.jpeg",
    "profile_text_color": "333333",
    "is_translator": false,
    "followers_count": 594,
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -10800,
    "verified": false,
    "following": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912169091053621249/___kc1Cu_normal.jpg",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "geo_enabled": true,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912169091053621249/___kc1Cu_normal.jpg"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "created_at": "Mon Oct 23 03:01:55 +0000 2017",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "truncated": false,
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "id": "01ddedcb5fddc691",
    "country_code": "UY",
    "name": "Paysand\u00fa",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.200115,
            -32.594674
          ],
          [
            -58.200115,
            -31.452859
          ],
          [
            -56.240922,
            -31.452859
          ],
          [
            -56.240922,
            -32.594674
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "place_type": "admin",
    "country": "Uruguay",
    "full_name": "Paysand\u00fa, Uruguay",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01ddedcb5fddc691.json",
    "attributes": {}
  },
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "text": "Y este? quien es y porque lo sigo? - Yo con casi todas las personas \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 922297004180557824,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "retweeted": false,
  "timestamp_ms": "1508727715903",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false
}