{
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922259934087086081",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/BLLVF0Zxzu"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          0,
          8
        ],
        "screen_name": "Bachibb",
        "name": "Pablo Banchieri",
        "id_str": "48066643",
        "id": 48066643
      }
    ]
  },
  "in_reply_to_user_id": 48066643,
  "created_at": "Mon Oct 23 00:34:37 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "id_str": "922259934087086081",
  "in_reply_to_user_id_str": "48066643",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [
            0,
            8
          ],
          "screen_name": "Bachibb",
          "name": "Pablo Banchieri",
          "id_str": "48066643",
          "id": 48066643
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      9,
      148
    ],
    "full_text": "@Bachibb Lo vi en varias notas, no habl\u00f3 en ninguna. En todas acompa\u00f1ado x Vidal. Tampoco tiene historial de \"hacer\". Interesante lo q vota la gente"
  },
  "in_reply_to_status_id": 922258788073312261,
  "timestamp_ms": "1508718877704",
  "truncated": true,
  "text": "@Bachibb Lo vi en varias notas, no habl\u00f3 en ninguna. En todas acompa\u00f1ado x Vidal. Tampoco tiene historial de \"hacer\u2026 https://t.co/BLLVF0Zxzu",
  "user": {
    "time_zone": "Santiago",
    "screen_name": "Hernan_Sampo",
    "utc_offset": -10800,
    "created_at": "Mon Oct 17 22:40:11 +0000 2011",
    "profile_background_tile": false,
    "notifications": null,
    "lang": "es",
    "default_profile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/393030264/1471818649",
    "id_str": "393030264",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/765329217852669952/B3raKO87_normal.jpg",
    "name": "Hernan Sampo",
    "friends_count": 1282,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "listed_count": 12,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/607622481/33yt1ajqu3j4s7t8hx52.jpeg",
    "url": "http://telefe.com/",
    "id": 393030264,
    "favourites_count": 3523,
    "profile_background_color": "022330",
    "followers_count": 750,
    "statuses_count": 3300,
    "description": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Digital Marketer. Estudi\u00e9 Periodismo y Comercializaci\u00f3n. Socio e hincha orgulloso de All Boys. Jefe de Contenidos Digitales en @telefe Pap\u00e1 de #Le\u00f3n2016 \ud83e\udd81",
    "location": "Buenos Aires, Argentina",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/607622481/33yt1ajqu3j4s7t8hx52.jpeg",
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/765329217852669952/B3raKO87_normal.jpg",
    "geo_enabled": true
  },
  "geo": null,
  "id": 922259934087086081,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id_str": "922258788073312261",
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "display_text_range": [
    9,
    140
  ],
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_screen_name": "Bachibb",
  "contributors": null,
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.531792,
            -34.674453
          ],
          [
            -58.531792,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.674453
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "country_code": "AR",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "country": "Argentina"
  }
}