{
  "id_str": "922311796932993025",
  "user": {
    "id_str": "94238756",
    "favourites_count": 3034,
    "contributors_enabled": false,
    "name": "Alejandra Justiniano",
    "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_background_color": "DBE9ED",
    "created_at": "Thu Dec 03 02:53:45 +0000 2009",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94238756/1472965414",
    "location": "Bolivia ",
    "description": "Apasionada por la fotograf\u00eda, Comunicadora Social de profesi\u00f3n, so\u00f1adora por naturaleza \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffc",
    "listed_count": 15,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "lang": "es",
    "statuses_count": 1735,
    "url": null,
    "notifications": null,
    "id": 94238756,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Alejaju",
    "protected": false,
    "profile_link_color": "CC3366",
    "friends_count": 289,
    "time_zone": "La Paz",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_text_color": "333333",
    "is_translator": false,
    "followers_count": 332,
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -14400,
    "verified": false,
    "following": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/770476421080879104/Uqa45Lql_normal.jpg",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "geo_enabled": true,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770476421080879104/Uqa45Lql_normal.jpg"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "created_at": "Mon Oct 23 04:00:42 +0000 2017",
  "in_reply_to_status_id": 921419597424873474,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "id": "c4320f726d222937",
    "country_code": "BO",
    "name": "Bolivia",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -69.640762,
            -22.897682
          ],
          [
            -69.640762,
            -9.669105
          ],
          [
            -57.453894,
            -9.669105
          ],
          [
            -57.453894,
            -22.897682
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "place_type": "country",
    "country": "Bolivia",
    "full_name": "Bolivia",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c4320f726d222937.json",
    "attributes": {}
  },
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "text": "@PabloEid @LosTiemposBol Correcci\u00f3n! 20 a\u00f1os despu\u00e9s vuelven a tener fama \ud83d\ude0e\u261d\ufe0fporque en los 90's  vinieron 3 veces a\u2026 https://t.co/3AURbRhKNR",
  "in_reply_to_user_id": 83450181,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@PabloEid @LosTiemposBol Correcci\u00f3n! 20 a\u00f1os despu\u00e9s vuelven a tener fama \ud83d\ude0e\u261d\ufe0fporque en los 90's  vinieron 3 veces a Bolivia #AsiEsCuandoTenesFama #APesarDeLosA\u00f1os \ud83e\udd17",
    "display_text_range": [
      25,
      164
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            124,
            145
          ],
          "text": "AsiEsCuandoTenesFama"
        },
        {
          "indices": [
            146,
            162
          ],
          "text": "APesarDeLosA\u00f1os"
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 83450181,
          "id_str": "83450181",
          "indices": [
            0,
            9
          ],
          "screen_name": "PabloEid",
          "name": "Pablo Eid Ayala"
        },
        {
          "id": 94438031,
          "id_str": "94438031",
          "indices": [
            10,
            24
          ],
          "screen_name": "LosTiemposBol",
          "name": "Los Tiempos"
        }
      ]
    }
  },
  "id": 922311796932993025,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": "921419597424873474",
  "in_reply_to_screen_name": "PabloEid",
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922311796932993025",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/3AURbRhKNR"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "id": 83450181,
        "id_str": "83450181",
        "indices": [
          0,
          9
        ],
        "screen_name": "PabloEid",
        "name": "Pablo Eid Ayala"
      },
      {
        "id": 94438031,
        "id_str": "94438031",
        "indices": [
          10,
          24
        ],
        "screen_name": "LosTiemposBol",
        "name": "Los Tiempos"
      }
    ]
  },
  "geo": null,
  "display_text_range": [
    25,
    140
  ],
  "filter_level": "low",
  "retweeted": false,
  "timestamp_ms": "1508731242770",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": "83450181",
  "is_quote_status": false
}