{"favorite_count": 0, "lang": "es", "favorited": false, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "\u26a0\ufe0fCra.43 (Girardot) con Cl.52 (La Playa), #MovilidadMedell\u00edn reducida hacia el Occidente, por movilizaci\u00f3n ciudadana.", "created_at": "Wed Nov 15 16:16:01 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "name": "Medell\u00edn", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]}, "id": "00698bbe577bad5b", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "3C3940", "lang": "es", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "friends_count": 14963, "profile_link_color": "0F90A2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927889080817471489/4CyHrTml_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73007294/1510060959", "utc_offset": -18000, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Thu Sep 10 01:25:38 +0000 2009", "description": "Trabajamos 24 horas al d\u00eda para que tome decisiones inteligentes de movilidad al desplazarse por Medell\u00edn. #MovilidadMedell\u00edn    PQRS: http://bit.ly/2f6eUo4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927889080817471489/4CyHrTml_normal.jpg", "profile_background_color": "0F90A2", "listed_count": 713, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 504093, "name": "Secretar\u00eda Movilidad", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.medellin.gov.co/movilidad/", "favourites_count": 16224, "screen_name": "sttmed", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/506541276963934208/HkNmwb0V.png", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": "Bogota", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/506541276963934208/HkNmwb0V.png", "statuses_count": 543690, "id": 73007294, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "73007294"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930831763882029056, "truncated": false, "entities": {"urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MovilidadMedell\u00edn", "indices": [42, 60]}], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510762561184", "id_str": "930831763882029056"}