{"text": "Polic\u00eda del Chubut inaugur\u00f3 nuevas instalaciones del \u00c1rea Criminal\u00edstica. El ministro de Gobierno, Pablo Dur\u00e1n, val\u2026 https://t.co/uLcqRlrpTS", "extended_tweet": {"full_text": "Polic\u00eda del Chubut inaugur\u00f3 nuevas instalaciones del \u00c1rea Criminal\u00edstica. El ministro de Gobierno, Pablo Dur\u00e1n, valor\u00f3 \u201cel esfuerzo que hace la Instituci\u00f3n. Todo se hizo con recursos propios\u201d. https://t.co/0xhetMpwmu", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/0xhetMpwmu", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal12TrelewTV/status/930871008201932800/photo/1", "id_str": "930870856695328769", "indices": [193, 216], "id": 930870856695328769, "display_url": "pic.twitter.com/0xhetMpwmu", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 535, "w": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 535, "w": 800, "resize": "fit"}, "small": {"h": 455, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOseHLkWsAEbuiE.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOseHLkWsAEbuiE.jpg"}, {"url": "https://t.co/0xhetMpwmu", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal12TrelewTV/status/930871008201932800/photo/1", "id_str": "930870861489467392", "indices": [193, 216], "id": 930870861489467392, "display_url": "pic.twitter.com/0xhetMpwmu", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 535, "w": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 535, "w": 800, "resize": "fit"}, "small": {"h": 455, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOseHdbXcAAYYm8.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOseHdbXcAAYYm8.jpg"}, {"url": "https://t.co/0xhetMpwmu", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal12TrelewTV/status/930871008201932800/photo/1", "id_str": "930870865528573952", "indices": [193, 216], "id": 930870865528573952, "display_url": "pic.twitter.com/0xhetMpwmu", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 800, "w": 535, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 535, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 455, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOseHseXUAAIsHT.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOseHseXUAAIsHT.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 192], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/0xhetMpwmu", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal12TrelewTV/status/930871008201932800/photo/1", "id_str": "930870856695328769", "indices": [193, 216], "id": 930870856695328769, "display_url": "pic.twitter.com/0xhetMpwmu", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 535, "w": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 535, "w": 800, "resize": "fit"}, "small": {"h": 455, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOseHLkWsAEbuiE.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOseHLkWsAEbuiE.jpg"}, {"url": "https://t.co/0xhetMpwmu", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal12TrelewTV/status/930871008201932800/photo/1", "id_str": "930870861489467392", "indices": [193, 216], "id": 930870861489467392, "display_url": "pic.twitter.com/0xhetMpwmu", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 535, "w": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 535, "w": 800, "resize": "fit"}, "small": {"h": 455, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOseHdbXcAAYYm8.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOseHdbXcAAYYm8.jpg"}, {"url": "https://t.co/0xhetMpwmu", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal12TrelewTV/status/930871008201932800/photo/1", "id_str": "930870865528573952", "indices": [193, 216], "id": 930870865528573952, "display_url": "pic.twitter.com/0xhetMpwmu", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 800, "w": 535, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 535, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 455, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOseHseXUAAIsHT.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOseHseXUAAIsHT.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930871008201932800, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510771917759", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "Canal12TrelewTV", "url": "http://trelewtv.com.ar", "geo_enabled": true, "id": 3588911063, "location": "Trelew, Argentina", "verified": false, "time_zone": "Buenos Aires", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3588911063/1509541173", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "listed_count": 33, "favourites_count": 663, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926811670256803841/9d2lzFI5_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Sep 08 15:29:06 +0000 2015", "name": "Canal12TrelewTV", "profile_background_tile": false, "id_str": "3588911063", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926811670256803841/9d2lzFI5_normal.jpg", "description": "Canal de producci\u00f3n local de contenidos Trelew, Rawson, Chubut. Pol\u00edtica, Econom\u00eda, Deportes y todo el acontecer de la regi\u00f3n de la Comarca del Virch Vald\u00e9s.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 763, "followers_count": 3617, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 19793, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:51:57 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930871008201932800", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00aecc853a5cea98.json", "full_name": "Trelew, Argentina", "country": "Argentina", "id": "00aecc853a5cea98", "country_code": "AR", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Trelew", "bounding_box": {"coordinates": [[[-65.380571, -43.279256], [-65.380571, -43.232858], [-65.274193, -43.232858], [-65.274193, -43.279256]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uLcqRlrpTS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930871008201932800", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}