{"text": "Me da risa el doble standard de ac\u00e1, siempre funan a los pol\u00edticos o personas famosas cuando hacen un il\u00edcito o apr\u2026 https://t.co/9RGcVLa0Ua", "extended_tweet": {"full_text": "Me da risa el doble standard de ac\u00e1, siempre funan a los pol\u00edticos o personas famosas cuando hacen un il\u00edcito o aprovechamiento de informaci\u00f3n privilegiada, y ahora por un fallo de la p\u00e1gina pretenden comprar libros de 600 Lucas a 200 pesos y si les niegan la venta ir al Sernac?", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930890839605301248, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510776645934", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "IronBanana__", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 70727037, "location": ".", "verified": false, "time_zone": "Santiago", "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "listed_count": 7, "favourites_count": 268, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906730650765426693/cRVtXAy3_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Sep 01 16:56:45 +0000 2009", "name": "IronBanana", "profile_background_tile": false, "id_str": "70727037", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906730650765426693/cRVtXAy3_normal.jpg", "description": null, "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 188, "followers_count": 371, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 92785, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:10:45 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930890839605301248", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/001e10dc18ccf1a4.json", "full_name": "San Pedro de La Paz, Chile", "country": "Chile", "id": "001e10dc18ccf1a4", "country_code": "CL", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "San Pedro de La Paz", "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.154859, -36.972076], [-73.154859, -36.825068], [-73.032339, -36.825068], [-73.032339, -36.972076]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9RGcVLa0Ua", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930890839605301248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}