{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 143], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/uxgXWp6ZzX", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/pena-ni\u2026", "indices": [99, 122], "expanded_url": "http://yucatan.com.mx/mexico/pena-nieto-confunde-uruguay-paraguay"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [127, 143], "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "id_str": "112770875", "screen_name": "DiariodeYucatan", "id": 112770875}]}, "full_text": "Pe\u00f1a Nieto confunde \nNo le hagan \"bulling\" a EPN y su intelecto \"borderline\"\n\nUruguay con Paraguay https://t.co/uxgXWp6ZzX v\u00eda @DiariodeYucatan"}, "favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Pe\u00f1a Nieto confunde \nNo le hagan \"bulling\" a EPN y su intelecto \"borderline\"\n\nUruguay con Paraguay\u2026 https://t.co/xXpbnluOQb", "created_at": "Wed Nov 15 16:25:09 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "country": "M\u00e9xico", "name": "Coyoac\u00e1n", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/609d1bbc180f1434.json", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.205809, 19.297011], [-99.205809, 19.359755], [-99.098871, 19.359755], [-99.098871, 19.297011]]]}, "id": "609d1bbc180f1434", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "M\u00e9xico City", "friends_count": 860, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847925114830278656/j1BL-Wap_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133933382/1382556004", "utc_offset": -21600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Sat Apr 17 01:25:54 +0000 2010", "description": "Entre los negocios y el Rockanrol, descanso en donde sea posible.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/847925114830278656/j1BL-Wap_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 235, "name": "Ricardo M\u00e1rquez", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 269, "screen_name": "RicardoMarq01", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 1431, "id": 133933382, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "133933382"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930834063765770241, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/xXpbnluOQb", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [100, 123], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930834063765770241"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510763109519", "id_str": "930834063765770241"}