{"quoted_status": {"text": "Los polic\u00edas que atendieron a la v\u00edctima de La Manada descartan que fingiese tras ser violada en San Ferm\u00edn https://t.co/2NZmoC4I8S", "geo": null, "id": 930881883570831360, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "user": {"screen_name": "el_pais", "url": "http://www.elpais.com", "geo_enabled": true, "id": 7996082, "location": "Madrid", "verified": true, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996082/1450772084", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 54623, "favourites_count": 1341, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/506391816/f-elpais.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Aug 06 16:20:09 +0000 2007", "name": "EL PA\u00cdS", "profile_background_tile": false, "id_str": "7996082", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/506391816/f-elpais.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "description": "Las noticias m\u00e1s relevantes y la \u00faltima hora, por los periodistas de EL PA\u00cdS. Para informarse y conversar. \u00danete al sistema de alertas mediante mensaje directo", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "F1F4F9", "friends_count": 786, "followers_count": 6468372, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 370111, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "created_at": "Wed Nov 15 19:35:10 +0000 2017", "reply_count": 3, "truncated": false, "favorite_count": 17, "id_str": "930881883570831360", "place": null, "retweet_count": 22, "coordinates": null, "contributors": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2NZmoC4I8S", "expanded_url": "http://ow.ly/lXU930gBrVY", "display_url": "ow.ly/lXU930gBrVY", "indices": [108, 131]}]}, "quote_count": 4, "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "is_quote_status": false}, "geo": null, "id": 930883810757050371, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510774970126", "extended_tweet": {"full_text": "\u00bfHasta cu\u00e1ndo dudaremos tanto de las v\u00edctimas? Las cifras demuestran que los casos de #falsadenuncia son pr\u00e1cticamente inexistentes. https://t.co/XC1Wwp2u0h", "display_text_range": [0, 132], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "falsadenuncia", "indices": [86, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XC1Wwp2u0h", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/930881883570831360", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026", "indices": [133, 156]}]}}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Madrid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}}, "coordinates": null, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "text": "\u00bfHasta cu\u00e1ndo dudaremos tanto de las v\u00edctimas? Las cifras demuestran que los casos de #falsadenuncia son pr\u00e1cticame\u2026 https://t.co/B5Rhuc0Sy8", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "930881883570831360", "user": {"screen_name": "JorgeBravo007", "url": "http://bit.ly/2qt1jfS", "geo_enabled": true, "id": 116576425, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116576425/1463834144", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "listed_count": 22, "favourites_count": 373, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/89822409/Colores-Guggi.jpg", "profile_background_color": "022330", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/733999719882608640/hstRnjRY_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Feb 22 23:50:52 +0000 2010", "name": "Jorge Bravo Santana", "profile_background_tile": false, "id_str": "116576425", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/89822409/Colores-Guggi.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/733999719882608640/hstRnjRY_normal.jpg", "description": "Comunicador social-Periodista @UniJaveriana, M\u00e1ster @MastCoUCM. Hagamos estrategias #SocialMedia. Actualmente CM en @AMAITLP SP/ENG", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "friends_count": 348, "followers_count": 466, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 16654, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "created_at": "Wed Nov 15 19:42:50 +0000 2017", "reply_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930883810757050371", "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": true, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930881883570831360, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "falsadenuncia", "indices": [86, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/B5Rhuc0Sy8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930883810757050371", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}