{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 214], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrrshPX4AApgT0.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/EAFIT/status/930815439797616640/photo/1", "id_str": "930815423075049472", "indices": [215, 238], "id": 930815423075049472, "url": "https://t.co/uAGv1zCFjy", "display_url": "pic.twitter.com/uAGv1zCFjy", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrrshPX4AApgT0.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ECOmovilidad", "indices": [201, 214]}], "user_mentions": [{"indices": [188, 200], "name": "urbam", "id_str": "135318485", "screen_name": "urbam_EAFIT", "id": 135318485}]}, "full_text": "\"Hay que promover y hacer m\u00e1s llamativos los sistemas de transporte en Medell\u00edn, as\u00ed como el sistema de carro compartido, cada carro compartido reemplaza 17 veh\u00edculos\" Alejandro Echeverri @urbam_EAFIT #ECOmovilidad https://t.co/uAGv1zCFjy", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrrshPX4AApgT0.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/EAFIT/status/930815439797616640/photo/1", "id_str": "930815423075049472", "indices": [215, 238], "id": 930815423075049472, "url": "https://t.co/uAGv1zCFjy", "display_url": "pic.twitter.com/uAGv1zCFjy", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrrshPX4AApgT0.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "\"Hay que promover y hacer m\u00e1s llamativos los sistemas de transporte en Medell\u00edn, as\u00ed como el sistema de carro compa\u2026 https://t.co/Ia3rDM4QVv", "created_at": "Wed Nov 15 15:11:09 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "name": "Medell\u00edn", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]}, "id": "00698bbe577bad5b", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Medellin, Colombia", "friends_count": 9886, "profile_link_color": "000066", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/844991394863370240/IGtrYdp-_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41704249/1490359267", "utc_offset": -21600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Thu May 21 23:45:58 +0000 2009", "description": "Inspira Crea Transforma. EAFIT contribuye al progreso del pa\u00eds mediante formaci\u00f3n de profesionales, programas acad\u00e9micos e investigaciones.Vigilada Mineducaci\u00f3n", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/844991394863370240/IGtrYdp-_normal.jpg", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 574, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 112691, "name": "Universidad EAFIT", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.eafit.edu.co", "favourites_count": 2670, "screen_name": "EAFIT", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/158949419/fondotwitter.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/158949419/fondotwitter.jpg", "statuses_count": 22327, "id": 41704249, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "41704249"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930815439797616640, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ia3rDM4QVv", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930815439797616640"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510758669219", "id_str": "930815439797616640"}