{"text": "Conversatorio con la participaci\u00f3n del Dr. Rafael Figueroa Hern\u00e1ndez, Universidad Veracruzana, Mtra. Irais Pi\u00f1\u00f3n e\u2026 https://t.co/FmEqnzATiU", "extended_tweet": {"full_text": "Conversatorio con la participaci\u00f3n del Dr. Rafael Figueroa Hern\u00e1ndez, Universidad Veracruzana, Mtra. Irais Pi\u00f1\u00f3n e invitados especiales. https://t.co/NwfR27uR8s", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/NwfR27uR8s", "expanded_url": "https://twitter.com/cecut_mx/status/930867999510114304/photo/1", "id_str": "930867982112251904", "indices": [137, 160], "id": 930867982112251904, "display_url": "pic.twitter.com/NwfR27uR8s", "sizes": {"medium": {"h": 927, "w": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 927, "w": 600, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 440, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsbf26V4AAv0ng.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsbf26V4AAv0ng.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 136], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/NwfR27uR8s", "expanded_url": "https://twitter.com/cecut_mx/status/930867999510114304/photo/1", "id_str": "930867982112251904", "indices": [137, 160], "id": 930867982112251904, "display_url": "pic.twitter.com/NwfR27uR8s", "sizes": {"medium": {"h": 927, "w": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 927, "w": 600, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 440, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsbf26V4AAv0ng.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsbf26V4AAv0ng.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930867999510114304, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510771200431", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "cecut_mx", "url": "http://www.cecut.gob.mx", "geo_enabled": true, "id": 154647173, "location": "Tijuana Baja California", "verified": true, "time_zone": "Tijuana", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/154647173/1510343735", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "listed_count": 128, "favourites_count": 66, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/570309656182931456/RaNe5uYd.jpeg", "profile_background_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915261998018945025/wA2lqxEY_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Jun 11 20:45:38 +0000 2010", "name": "CECUT MX", "profile_background_tile": false, "id_str": "154647173", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/570309656182931456/RaNe5uYd.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915261998018945025/wA2lqxEY_normal.jpg", "description": "El CECUT es un centro cultural de M\u00e9xico en la frontera que concentra la oferta m\u00e1s amplia y diversa de la regi\u00f3n noroeste.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "friends_count": 181, "followers_count": 14460, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 9078, "utc_offset": -28800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:40:00 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930867999510114304", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2400156d6de057e3.json", "full_name": "Tijuana, Baja California", "country": "M\u00e9xico", "id": "2400156d6de057e3", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Tijuana", "bounding_box": {"coordinates": [[[-117.298421, 32.098292], [-117.298421, 32.567461], [-116.559783, 32.567461], [-116.559783, 32.098292]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FmEqnzATiU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930867999510114304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}