{"favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 100], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Consciente de las consecuencias de la p\u00f3lvora,  @GobAntioquia  lanza la campa\u00f1a #AntioquiaSinP\u00f3lvora https://t.co/l0F46LxPcF", "created_at": "Wed Nov 15 15:52:31 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "name": "Medell\u00edn", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]}, "id": "00698bbe577bad5b", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Antioquia, Colombia", "friends_count": 2752, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804363364013117440/OqLPoCkT_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/847584114/1509549913", "utc_offset": -18000, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Wed Sep 26 15:18:56 +0000 2012", "description": "Secretar\u00eda Seccional de Salud y Protecci\u00f3n Social de Antioquia - Twitter oficial.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/804363364013117440/OqLPoCkT_normal.jpg", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 49, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 7339, "name": "SaludAntioquia", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.dssa.gov.co", "favourites_count": 3383, "screen_name": "SaludAntioquia", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000179030134/gJ8S-Tas.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Bogota", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000179030134/gJ8S-Tas.jpeg", "statuses_count": 10228, "id": 847584114, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "847584114"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr1KsAXkAAXlgW.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludAntioquia/status/930825849359781890/photo/1", "id_str": "930825836965629952", "indices": [101, 124], "id": 930825836965629952, "url": "https://t.co/l0F46LxPcF", "display_url": "pic.twitter.com/l0F46LxPcF", "sizes": {"large": {"w": 1280, "resize": "fit", "h": 1280}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 1200}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr1KsAXkAAXlgW.jpg"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930825849359781890, "truncated": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr1KsAXkAAXlgW.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludAntioquia/status/930825849359781890/photo/1", "id_str": "930825836965629952", "indices": [101, 124], "id": 930825836965629952, "url": "https://t.co/l0F46LxPcF", "display_url": "pic.twitter.com/l0F46LxPcF", "sizes": {"large": {"w": 1280, "resize": "fit", "h": 1280}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 1200}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr1KsAXkAAXlgW.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "AntioquiaSinP\u00f3lvora", "indices": [80, 100]}], "user_mentions": [{"indices": [48, 61], "name": "Gobernaci\u00f3n", "id_str": "145774770", "screen_name": "GobAntioquia", "id": 145774770}]}, "timestamp_ms": "1510761151052", "id_str": "930825849359781890"}