{"text": "@CharlesMichel Primer Ministro el d\u00eda 17 debe poner a Puigdemont en territorio espa\u00f1ol, para que sea juzgado por el\u2026 https://t.co/ssajYcXKzX", "extended_tweet": {"full_text": "@CharlesMichel Primer Ministro el d\u00eda 17 debe poner a Puigdemont en territorio espa\u00f1ol, para que sea juzgado por el golpe de estado en el que ha incurrido.Es una persona nociva para su gobierno, y con la extradici\u00f3n se evitaran problemas en su gobierno.", "display_text_range": [0, 253], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CharlesMichel", "id_str": "98639150", "indices": [0, 14], "id": 98639150, "name": "Charles Michel"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930928395445309440, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510785599944", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "pegarlu", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 3346146310, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 5, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "is_translator": false, "created_at": "Thu Jun 25 23:45:44 +0000 2015", "name": "LuisJesus", "profile_background_tile": false, "id_str": "3346146310", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "description": null, "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 82, "followers_count": 5, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 440, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:39:59 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "98639150", "favorite_count": 0, "id_str": "930928395445309440", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/51563e339ae68b84.json", "full_name": "San Agust\u00edn del Guadalix, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "51563e339ae68b84", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "San Agust\u00edn del Guadalix", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.680577, 40.638917], [-3.680577, 40.726173], [-3.591549, 40.726173], [-3.591549, 40.638917]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "CharlesMichel", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 98639150, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CharlesMichel", "id_str": "98639150", "indices": [0, 14], "id": 98639150, "name": "Charles Michel"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ssajYcXKzX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930928395445309440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}