{"text": "Incre\u00edble. El Congreso inmola a militares para salvar a responsables civiles involucrados en el conflicto. Ellos re\u2026 https://t.co/QAVbTaUwAz", "extended_tweet": {"full_text": "Incre\u00edble. El Congreso inmola a militares para salvar a responsables civiles involucrados en el conflicto. Ellos recibieron \u00f3rdenes de la c\u00fapula pol\u00edtica", "display_text_range": [0, 153], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930981963938369539, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510798371668", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "IvanMarquezFARC", "url": "http://pazfarc-ep.org", "geo_enabled": true, "id": 1099010468, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1099010468/1505659516", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "6363BD", "listed_count": 427, "favourites_count": 71, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_color": "6363BD", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909529568846929920/JwB3M-xm_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Jan 17 18:59:38 +0000 2013", "name": "Iv\u00e1n M\u00e1rquez", "profile_background_tile": false, "id_str": "1099010468", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909529568846929920/JwB3M-xm_normal.jpg", "description": "Integrante de la Fuerza Alternativa", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 279, "followers_count": 94873, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 3438, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 02:12:51 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930981963938369539", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QAVbTaUwAz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930981963938369539", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}