{"text": "Si lo de Rossi fue tongo hoy, ser\u00eda la peor de las bajezas de los \u00faltimos a\u00f1os en esta baja competencia pol\u00edtica qu\u2026 https://t.co/LXKAlQJ44X", "extended_tweet": {"full_text": "Si lo de Rossi fue tongo hoy, ser\u00eda la peor de las bajezas de los \u00faltimos a\u00f1os en esta baja competencia pol\u00edtica que tenemos. Llegar a ese extremo para evitar que se hable de su caso con #SQM #LeydePesca y su racismo, demuestra que NO DEBE ESTAR EN EL PARLAMENTO NUNCA M\u00c1S", "display_text_range": [0, 272], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "SQM", "indices": [187, 191]}, {"text": "LeydePesca", "indices": [192, 203]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930906224090075136, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510780313881", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "Marisol_Bens", "url": "http://instagram.com/marisolbens", "geo_enabled": true, "id": 147771264, "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "time_zone": "America/Santiago", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147771264/1510076979", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "981CEB", "listed_count": 7, "favourites_count": 2141, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930234251764645888/3WunuSpE_normal.png", "is_translator": false, "created_at": "Tue May 25 00:57:08 +0000 2010", "name": "An\u00f3mala", "profile_background_tile": false, "id_str": "147771264", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930234251764645888/3WunuSpE_normal.png", "description": "NUNCA he sido una persona veraniega, menos en verano. Me enchuchan los aweonaos: \u00a1\u00bf\u00a1Capisci?!? Todos mienten. \u00a1RT a favor o en contra, es we\u00e1 m\u00eda!", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 1188, "followers_count": 786, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 40344, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:11:53 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930906224090075136", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json", "full_name": "Las Condes, Chile", "country": "Chile", "id": "00c4b64e7affea25", "country_code": "CL", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Las Condes", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXKAlQJ44X", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930906224090075136", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}