{"quoted_status": {"text": "En condici\u00f3n de V\u00cdCTIMA reconocida soy vulnerado para elegir y ser elegido en CIRCUNSCRIPCI\u00d3N ESPECIAL DE PAZ RESTR\u2026 https://t.co/T2OWS2rV4I", "extended_tweet": {"full_text": "En condici\u00f3n de V\u00cdCTIMA reconocida soy vulnerado para elegir y ser elegido en CIRCUNSCRIPCI\u00d3N ESPECIAL DE PAZ RESTRINGIDA en Santander https://t.co/DPKBFzxGMn oriundo V\u00edctima desplazada desde sector rural a ciudad.\nEn cabecera municipal est\u00e1n votantes a quienes no permiten votar. https://t.co/COyBFkKPxG", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DPKBFzxGMn", "expanded_url": "http://Quilichao.Soy", "display_url": "Quilichao.Soy", "indices": [135, 158]}, {"url": "https://t.co/COyBFkKPxG", "expanded_url": "https://twitter.com/VocesDePazCo/status/930932686675496960", "display_url": "twitter.com/VocesDePazCo/s\u2026", "indices": [281, 304]}]}}, "geo": null, "id": 930944948597379073, "in_reply_to_screen_name": null, "quoted_status_id_str": "930932686675496960", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "athemayst", "url": "http://www.frenteampliopopular.org", "geo_enabled": true, "id": 1935488797, "location": "Con la Paz con Justicia Social", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1935488797/1483825610", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 17, "favourites_count": 14732, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828032221449687041/uCyhPzTI_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Oct 04 20:52:00 +0000 2013", "name": "Athemay Sterling", "profile_background_tile": false, "id_str": "1935488797", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828032221449687041/uCyhPzTI_normal.jpg", "description": "Abogado Defensor de Derechos CPDH Valle, Profesor Universitario, Director DPDH, Historiador, Fil\u00f3sofo, Investigador Cient\u00edfico, Victima Reclamante de tierras", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 5001, "followers_count": 2925, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 35412, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "created_at": "Wed Nov 15 23:45:46 +0000 2017", "reply_count": 0, "truncated": true, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930944948597379073", "place": null, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "contributors": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/T2OWS2rV4I", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930944948597379073", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "quote_count": 0, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930932686675496960, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "is_quote_status": true}, "geo": null, "id": 930950061915287552, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510790765633", "extended_tweet": {"full_text": "En mi condici\u00f3n de V\u00cdCTIMA asevero que la CIRCUNSCRIPCI\u00d3N ESPECIAL DE PAZ RESTRINGIDA, ser oriundo Santander de Quilichao, desplazado desde sector rural a ciudad son vulnerados Derechos para elegir y ser elegido pues en cabecera municipal a los votantes no les permitir\u00e1n votar. https://t.co/X4Ew5I90Iy", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/X4Ew5I90Iy", "expanded_url": "https://twitter.com/athemayst/status/930944948597379073", "display_url": "twitter.com/athemayst/stat\u2026", "indices": [279, 302]}]}}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0122b74a5835f336.json", "full_name": "Santander de Quilichao, Colombia", "country": "Colombia", "id": "0122b74a5835f336", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Santander de Quilichao", "bounding_box": {"coordinates": [[[-76.694984, 2.856108], [-76.694984, 3.142127], [-76.48007, 3.142127], [-76.48007, 2.856108]]], "type": "Polygon"}}, "coordinates": null, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "text": "En mi condici\u00f3n de V\u00cdCTIMA asevero que la CIRCUNSCRIPCI\u00d3N ESPECIAL DE PAZ RESTRINGIDA, ser oriundo Santander de Qui\u2026 https://t.co/Zb4izPW64y", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "930944948597379073", "user": {"screen_name": "athemayst", "url": "http://www.frenteampliopopular.org", "geo_enabled": true, "id": 1935488797, "location": "Con la Paz con Justicia Social", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1935488797/1483825610", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 17, "favourites_count": 14732, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828032221449687041/uCyhPzTI_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Oct 04 20:52:00 +0000 2013", "name": "Athemay Sterling", "profile_background_tile": false, "id_str": "1935488797", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828032221449687041/uCyhPzTI_normal.jpg", "description": "Abogado Defensor de Derechos CPDH Valle, Profesor Universitario, Director DPDH, Historiador, Fil\u00f3sofo, Investigador Cient\u00edfico, Victima Reclamante de tierras", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 5001, "followers_count": 2925, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 35413, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "created_at": "Thu Nov 16 00:06:05 +0000 2017", "reply_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930950061915287552", "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": true, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930944948597379073, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Zb4izPW64y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930950061915287552", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}