{"text": "La AFIP pidi\u00f3 siete a\u00f1os de prisi\u00f3n para Leonardo Fari\u00f1a por evadir impuestos https://t.co/hA3Hb6PuSR si piden eso\u2026 https://t.co/zOmCePmuYR", "extended_tweet": {"full_text": "La AFIP pidi\u00f3 siete a\u00f1os de prisi\u00f3n para Leonardo Fari\u00f1a por evadir impuestos https://t.co/hA3Hb6PuSR si piden eso por 12 millones, pq no piden la prisi\u00f3n de Crist\u00f3bal q evadi\u00f3 8 mil millones", "display_text_range": [0, 191], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hA3Hb6PuSR", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/la-afip-pidio-siete-anos-de-prision-leonardo-farina-por-evadir-impuestos_834674", "display_url": "tn.com.ar/politica/la-af\u2026", "indices": [78, 101]}]}}, "geo": null, "id": 930995000191614976, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510801479753", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "rja52", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 3334820969, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3334820969/1492300807", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 5, "favourites_count": 1233, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/853398017411604480/LoibsOyH_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Jun 19 13:58:17 +0000 2015", "name": "@rja52", "profile_background_tile": false, "id_str": "3334820969", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/853398017411604480/LoibsOyH_normal.jpg", "description": null, "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 777, "followers_count": 627, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 57579, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 03:04:39 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930995000191614976", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01b40b49265b126c.json", "full_name": "Santa F\u00e9, Argentina", "country": "Argentina", "id": "01b40b49265b126c", "country_code": "AR", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Santa F\u00e9", "bounding_box": {"coordinates": [[[-60.764198, -31.684295], [-60.764198, -31.553978], [-60.585606, -31.553978], [-60.585606, -31.684295]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hA3Hb6PuSR", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/la-afip-pidio-siete-anos-de-prision-leonardo-farina-por-evadir-impuestos_834674", "display_url": "tn.com.ar/politica/la-af\u2026", "indices": [78, 101]}, {"url": "https://t.co/zOmCePmuYR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930995000191614976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}