{"text": "@JoanTarda Repito la pregunta ...\u00bf Cu\u00e1ndo vais a declarar y confesar q ERC ha sido y sigue siendo el partido nefast\u2026 https://t.co/Adf3pxZ4bF", "extended_tweet": {"full_text": "@JoanTarda Repito la pregunta ...\u00bf Cu\u00e1ndo vais a declarar y confesar q ERC ha sido y sigue siendo el partido nefasto para Catalu\u00f1a? \u00a1 E igual de sinverg\u00fcenzas que el partido del deshonorable j Pujol, M\u00e1s, el cobarde traidor huido a B\u00e9lgica.!", "display_text_range": [11, 241], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JoanTarda", "id_str": "363696047", "indices": [0, 10], "id": 363696047, "name": "Joan Tard\u00e0 i Coma"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930941801615241216, "in_reply_to_status_id_str": "930684080571801603", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510788796224", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "euhrc_eugenio", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 915359442341908480, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 7, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "is_translator": false, "created_at": "Tue Oct 03 23:34:32 +0000 2017", "name": "Eugenio", "profile_background_tile": false, "id_str": "915359442341908480", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "description": null, "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 40, "followers_count": 2, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 123, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 23:33:16 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "363696047", "favorite_count": 0, "display_text_range": [11, 140], "id_str": "930941801615241216", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Madrid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "JoanTarda", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 363696047, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930684080571801603, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JoanTarda", "id_str": "363696047", "indices": [0, 10], "id": 363696047, "name": "Joan Tard\u00e0 i Coma"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Adf3pxZ4bF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930941801615241216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}