{"at_user": "Rogelioperezpe3", "display_name": "Rogelioperezpereira@", "user_location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "user_image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926543668349059072/HKxM4nlI.jpg", "user_back": " ", "publish_date": ["Nov", "15", "15:18:00"], "tweet_text": "@CatEnComu y dec\u00edan que era de broma todo era broma pues vaya broma que gastaron a Catalu\u00f1a a Espa\u00f1a a Europa", "latitude": 41.582976, "longitude": 2.006363, "country": "Espa\u00f1a", "tweet_id": "930817166445875200", "tweet_lang": "es", "tweet_place": "Terrassa", "tweet_user_lang": "es", "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": 1, "tweet_media": {}}