{"country": "M\u00e9xico", "publish_date": ["Nov", "15", "06:00:07"], "user_image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923298629233778688/Bj2igIpV.jpg", "tweet_mentions": 0, "tweet_text": "Hoy me entero que finalmente despidieron a Vivi, es como lo predije, solo queda Ana y Jaime y no aguantar\u00e1n mucho, las mentiras y la gente mal intencionada duran pero no son eternas, y falta mi m\u00e1s esperada predicci\u00f3n y ac\u00e1 te espero mi hermosa \ud83c\udf2a\u2764\ufe0f", "at_user": "SamyEstradaR", "user_back": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2936518537/1510369713", "display_name": "Samuel Estrada", "longitude": -89.62361100000001, "tweet_media": {}, "tweet_lang": "es", "latitude": 20.941035, "tweet_hashtags": [], "user_location": "M\u00e9xico", "tweet_user_lang": "es", "tweet_place": "M\u00e9rida", "tweet_id": "930676769274949632"}