{
  "created_at": "Sun Sep 17 21:23:58 +0000 2017",
  "id": 909528378381881344,
  "id_str": "909528378381881344",
  "text": "RT @Palmeirenses_: Cara, na boa, o que custava o J\u00f4 falar que o gol foi de m\u00e3o? Sairia legal pros 2 lados e seria um baita exemplo!\n\n\u00c9 assi\u2026",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 826800173653307392,
    "id_str": "826800173653307392",
    "name": "JAILS\u00c3O DA MASSA",
    "screen_name": "AnjoNegro_014",
    "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
    "url": null,
    "description": "Jails\u00e3o, voc\u00ea j\u00e1 superou tanta coisa na vida e no futebol, que esse tend\u00e3o de Jailson n\u00e3o ser\u00e1 o de Aquiles\n\nPerfil em sua homenagem #ForzaJailson #AnjoNegro \ud83d\udc9a",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 1133,
    "friends_count": 919,
    "listed_count": 6,
    "favourites_count": 9978,
    "statuses_count": 25463,
    "created_at": "Wed Feb 01 14:31:37 +0000 2017",
    "utc_offset": -25200,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "geo_enabled": false,
    "lang": "pt",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900218510772666370/Wa6rIPIU_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900218510772666370/Wa6rIPIU_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/826800173653307392/1503462872",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun Sep 17 20:37:27 +0000 2017",
    "id": 909516671639007232,
    "id_str": "909516671639007232",
    "text": "Cara, na boa, o que custava o J\u00f4 falar que o gol foi de m\u00e3o? Sairia legal pros 2 lados e seria um baita exemplo!\n\n\u00c9 assim, @ivan_more?",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "truncated": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 195436892,
      "id_str": "195436892",
      "name": "Palmeirenses_",
      "screen_name": "Palmeirenses_",
      "location": "Allianz Parque",
      "url": "http://instagram.com/palmeirenses",
      "description": "S E Palmeiras. Isso basta.",
      "translator_type": "regular",
      "protected": false,
      "verified": false,
      "followers_count": 70025,
      "friends_count": 69,
      "listed_count": 419,
      "favourites_count": 109,
      "statuses_count": 25509,
      "created_at": "Sun Sep 26 18:11:48 +0000 2010",
      "utc_offset": -10800,
      "time_zone": "Brasilia",
      "geo_enabled": true,
      "lang": "en",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/851766699/dd9cd203296e8abc9f346ce9811ba227.jpeg",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/851766699/dd9cd203296e8abc9f346ce9811ba227.jpeg",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_link_color": "0B911F",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/871108966591475716/6d6cFjS9_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871108966591475716/6d6cFjS9_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/195436892/1505146189",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "quote_count": 8,
    "reply_count": 17,
    "retweet_count": 186,
    "favorite_count": 260,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "ivan_more",
          "name": "Ivan Mor\u00e9",
          "id": 60985950,
          "id_str": "60985950",
          "indices": [
            123,
            133
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Palmeirenses_",
        "name": "Palmeirenses_",
        "id": 195436892,
        "id_str": "195436892",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "pt",
  "timestamp_ms": "1505683438283"
}