{
  "created_at": "Wed Sep 20 23:36:31 +0000 2017",
  "id": 910648901555904513,
  "id_str": "910648901555904513",
  "text": "@JoanStephen10 No se han comprando nuevo buses, para el pr\u00f3ximo a\u00f1o se espera. Los concesionarios han sacado a func\u2026 https://t.co/FPXANYvNh2",
  "display_text_range": [
    15,
    140
  ],
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 910647838228586496,
  "in_reply_to_status_id_str": "910647838228586496",
  "in_reply_to_user_id": 2401613431,
  "in_reply_to_user_id_str": "2401613431",
  "in_reply_to_screen_name": "JoanStephen10",
  "user": {
    "id": 164315197,
    "id_str": "164315197",
    "name": "METROCALI",
    "screen_name": "METROCALI",
    "location": "Cali",
    "url": "http://www.metrocali.gov.co",
    "description": "Cuenta Oficial Metro Cali S.A. Empresa gestora del Sistema Integrado de Transporte Masivo - #MIO de #CaliCo \u2022 L\u00ednea de atenci\u00f3n al usuario 6204040",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": true,
    "followers_count": 108959,
    "friends_count": 2644,
    "listed_count": 273,
    "favourites_count": 9344,
    "statuses_count": 54176,
    "created_at": "Thu Jul 08 15:33:46 +0000 2010",
    "utc_offset": -18000,
    "time_zone": "Bogota",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/458694087684526080/nEjYkLnC.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/458694087684526080/nEjYkLnC.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_link_color": "91D2FA",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900044248216735744/DeFR8B3__normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900044248216735744/DeFR8B3__normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/164315197/1503422051",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@JoanStephen10 No se han comprando nuevo buses, para el pr\u00f3ximo a\u00f1o se espera. Los concesionarios han sacado a funcionamiento m\u00e1s buses este a\u00f1o.",
    "display_text_range": [
      15,
      145
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "JoanStephen10",
          "name": "Joan Stephen",
          "id": 2401613431,
          "id_str": "2401613431",
          "indices": [
            0,
            14
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/FPXANYvNh2",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/910648901555904513",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JoanStephen10",
        "name": "Joan Stephen",
        "id": 2401613431,
        "id_str": "2401613431",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1505950591826"
}