{
  "created_at": "Fri Sep 22 23:12:55 +0000 2017",
  "id": 911367736395214849,
  "id_str": "911367736395214849",
  "text": "En los tres \u00e1rboles que nos est\u00e1 dejando esta p\u00e9sima alcald\u00eda. Deber\u00edan poner algo en el sem\u00e1foro. https://t.co/OCXQxY9rGs",
  "display_text_range": [
    0,
    98
  ],
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 928851506,
    "id_str": "928851506",
    "name": "Andr\u00e9s Trece",
    "screen_name": "AndrsTrece",
    "location": "Bogot\u00e1",
    "url": "http://elarteylaarquitectura.wordpress.com",
    "description": "Arquitecto y bogotano.",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 2365,
    "friends_count": 1115,
    "listed_count": 23,
    "favourites_count": 35175,
    "statuses_count": 29068,
    "created_at": "Tue Nov 06 02:32:53 +0000 2012",
    "utc_offset": -25200,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655618448257589248/dxO5GYjX_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/655618448257589248/dxO5GYjX_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/928851506/1445146594",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country_code": "CO",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -74.483289,
            3.717432
          ],
          [
            -74.483289,
            4.807135
          ],
          [
            -74.004053,
            4.807135
          ],
          [
            -74.004053,
            3.717432
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id": 911367036890226688,
  "quoted_status_id_str": "911367036890226688",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Fri Sep 22 23:10:08 +0000 2017",
    "id": 911367036890226688,
    "id_str": "911367036890226688",
    "text": "#LecturaBajoLos\u00c1rboles2017 traer\u00e1 a escritores como @daniumpi, Jos\u00e9 Javier Villarreal, Mar\u00eda del Sol Peralta y H\u00e9ct\u2026 https://t.co/gLCdjOuraL",
    "display_text_range": [
      0,
      140
    ],
    "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>",
    "truncated": true,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 544643751,
      "id_str": "544643751",
      "name": "Secretar\u00eda Social",
      "screen_name": "integracionbta",
      "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
      "url": "http://www.integracionsocial.gov.co/",
      "description": "Trabajamos para superar la segregaci\u00f3n social de las personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad a trav\u00e9s de la realizaci\u00f3n de sus derechos. Somos #Secretar\u00edaSocial",
      "translator_type": "none",
      "protected": false,
      "verified": true,
      "followers_count": 56616,
      "friends_count": 895,
      "listed_count": 229,
      "favourites_count": 9876,
      "statuses_count": 70770,
      "created_at": "Tue Apr 03 20:15:50 +0000 2012",
      "utc_offset": -18000,
      "time_zone": "Bogota",
      "geo_enabled": true,
      "lang": "es",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "profile_background_color": "DBE9ED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_link_color": "009FE3",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895363435466289153/b-D0IGaY_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895363435466289153/b-D0IGaY_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/544643751/1505137438",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "#LecturaBajoLos\u00c1rboles2017 traer\u00e1 a escritores como @daniumpi, Jos\u00e9 Javier Villarreal, Mar\u00eda del Sol Peralta y H\u00e9ctor J. Freire https://t.co/mP8Qg8lJuk",
      "display_text_range": [
        0,
        127
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "LecturaBajoLos\u00c1rboles2017",
            "indices": [
              0,
              26
            ]
          }
        ],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "daniumpi",
            "name": "Dani Umpi",
            "id": 115744528,
            "id_str": "115744528",
            "indices": [
              52,
              61
            ]
          }
        ],
        "symbols": [],
        "media": [
          {
            "id": 911367033979318272,
            "id_str": "911367033979318272",
            "indices": [
              128,
              151
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DKXTfSBWsAAA6cX.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DKXTfSBWsAAA6cX.jpg",
            "url": "https://t.co/mP8Qg8lJuk",
            "display_url": "pic.twitter.com/mP8Qg8lJuk",
            "expanded_url": "https://twitter.com/integracionbta/status/911367036890226688/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 1200,
                "h": 675,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 675,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 383,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id": 911367033979318272,
            "id_str": "911367033979318272",
            "indices": [
              128,
              151
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DKXTfSBWsAAA6cX.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DKXTfSBWsAAA6cX.jpg",
            "url": "https://t.co/mP8Qg8lJuk",
            "display_url": "pic.twitter.com/mP8Qg8lJuk",
            "expanded_url": "https://twitter.com/integracionbta/status/911367036890226688/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 1200,
                "h": 675,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 675,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 383,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      }
    },
    "quote_count": 0,
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "LecturaBajoLos\u00c1rboles2017",
          "indices": [
            0,
            26
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/gLCdjOuraL",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/911367036890226688",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "daniumpi",
          "name": "Dani Umpi",
          "id": 115744528,
          "id_str": "115744528",
          "indices": [
            52,
            61
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "es"
  },
  "is_quote_status": true,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/OCXQxY9rGs",
        "expanded_url": "https://twitter.com/integracionbta/status/911367036890226688",
        "display_url": "twitter.com/integracionbta\u2026",
        "indices": [
          99,
          122
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1506121975407"
}