{
  "created_at": "Fri Sep 22 23:41:48 +0000 2017",
  "id": 911375003920228353,
  "id_str": "911375003920228353",
  "text": "@Andres_saenz_v Ja ja ja. s\u00ed que hace falta re\u00edr.En este momento ac\u00e1 abajo los granaderos reprimen a los rescatista\u2026 https://t.co/sDN7iWYHBd",
  "display_text_range": [
    16,
    140
  ],
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 911373195026075648,
  "in_reply_to_status_id_str": "911373195026075648",
  "in_reply_to_user_id": 118731087,
  "in_reply_to_user_id_str": "118731087",
  "in_reply_to_screen_name": "Andres_saenz_v",
  "user": {
    "id": 153991947,
    "id_str": "153991947",
    "name": "Antonieta Zen",
    "screen_name": "mazenteno",
    "location": "Ciudad de M\u00e9xico",
    "url": null,
    "description": "Toda autobiograf\u00eda sabe a narcisismo.",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 165,
    "friends_count": 85,
    "listed_count": 6,
    "favourites_count": 4313,
    "statuses_count": 9818,
    "created_at": "Thu Jun 10 02:46:05 +0000 2010",
    "utc_offset": -18000,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "geo_enabled": false,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/851518187/0985c02432cf44cf7e203526d0fe8b27.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/851518187/0985c02432cf44cf7e203526d0fe8b27.jpeg",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/904210597226528768/ZCZg0bmP_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904210597226528768/ZCZg0bmP_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/153991947/1504415495",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@Andres_saenz_v Ja ja ja. s\u00ed que hace falta re\u00edr.En este momento ac\u00e1 abajo los granaderos reprimen a los rescatistas que intentan que a\u00fan no entren m\u00e1quinas",
    "display_text_range": [
      16,
      156
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Andres_saenz_v",
          "name": "Andres Saenz",
          "id": 118731087,
          "id_str": "118731087",
          "indices": [
            0,
            15
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/sDN7iWYHBd",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/911375003920228353",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Andres_saenz_v",
        "name": "Andres Saenz",
        "id": 118731087,
        "id_str": "118731087",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1506123708120"
}