{
  "created_at": "Mon Oct 02 21:03:34 +0000 2017",
  "id": 914959061506035718,
  "id_str": "914959061506035718",
  "text": "@droczek @_1916_ @pablothebesciak S\u0142uchajcie, nie chce mi si\u0119 bawi\u0107 w dywagacje, czy dyscyplinowanie kogokolwiek \"l\u2026 https://t.co/KAV1otM9VH",
  "display_text_range": [
    34,
    140
  ],
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 914951817271930880,
  "in_reply_to_status_id_str": "914951817271930880",
  "in_reply_to_user_id": 1897478119,
  "in_reply_to_user_id_str": "1897478119",
  "in_reply_to_screen_name": "droczek",
  "user": {
    "id": 16652357,
    "id_str": "16652357",
    "name": "Misha von Jadczak",
    "screen_name": "michaljadczak",
    "location": null,
    "url": null,
    "description": "Kreowany przez ten profil obraz paszczy-inteligenta jest wyj\u0105tkowo groteskowy i z\u0142o\u015bliwy. \u0141\u0105cz\u0119 r\u00f3\u017cne wyrazy.",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 6571,
    "friends_count": 555,
    "listed_count": 60,
    "favourites_count": 53864,
    "statuses_count": 105868,
    "created_at": "Wed Oct 08 17:51:50 +0000 2008",
    "utc_offset": 7200,
    "time_zone": "Warsaw",
    "geo_enabled": false,
    "lang": "pl",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806758275769188352/92YUj-uS_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806758275769188352/92YUj-uS_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16652357/1481181988",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@droczek @_1916_ @pablothebesciak S\u0142uchajcie, nie chce mi si\u0119 bawi\u0107 w dywagacje, czy dyscyplinowanie kogokolwiek \"li\u015bciem\" ma sens, czy te\u017c nie.\nTe\u017c si\u0119 na du\u017cym osiedlu wychowa\u0142em, te\u017c hmm r\u00f3\u017cne akcje mia\u0142em..(;..\nAle jak to przystaje do tego co si\u0119 wydarzy\u0142o..no w\u0142a\u015bnie, ale..",
    "display_text_range": [
      34,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "droczek",
          "name": "dROc\u2122\ufe0f",
          "id": 1897478119,
          "id_str": "1897478119",
          "indices": [
            0,
            8
          ]
        },
        {
          "screen_name": "_1916_",
          "name": "Piotr",
          "id": 858616070,
          "id_str": "858616070",
          "indices": [
            9,
            16
          ]
        },
        {
          "screen_name": "pablothebesciak",
          "name": "pablo(L)",
          "id": 1684212062,
          "id_str": "1684212062",
          "indices": [
            17,
            33
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/KAV1otM9VH",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/914959061506035718",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "droczek",
        "name": "dROc\u2122\ufe0f",
        "id": 1897478119,
        "id_str": "1897478119",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "_1916_",
        "name": "Piotr",
        "id": 858616070,
        "id_str": "858616070",
        "indices": [
          9,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "pablothebesciak",
        "name": "pablo(L)",
        "id": 1684212062,
        "id_str": "1684212062",
        "indices": [
          17,
          33
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "pl",
  "timestamp_ms": "1506978214037"
}