{
  "created_at": "Tue Oct 17 20:06:59 +0000 2017",
  "id": 920380642034159617,
  "id_str": "920380642034159617",
  "text": "Est\u00e3o avisando agora do Bolsobosta, mas parece que as massas de manobra teimam em repetir os mesmo erros do passado\u2026 https://t.co/xue659zmcA",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 3170643981,
    "id_str": "3170643981",
    "name": "mundodibob \ud83d\udc7f\ud83c\udf2c",
    "screen_name": "renivillamil",
    "location": "Bag\u00e9, Brasil",
    "url": "http://instagram.com/mundodibob",
    "description": "Jornalista...n\u00e3o escolhi essa vida ela me raptou... socoooor!",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 46,
    "friends_count": 164,
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 2579,
    "statuses_count": 456,
    "created_at": "Wed Apr 15 17:35:34 +0000 2015",
    "utc_offset": -25200,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "pt",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/588399935348871168/E2q4n4rk.jpg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/588399935348871168/E2q4n4rk.jpg",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "FFCC4D",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885889480158261248/m7NYUehx_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885889480158261248/m7NYUehx_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3170643981/1500934557",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "80e53f07bd506475",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/80e53f07bd506475.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Bag\u00e9",
    "full_name": "Bag\u00e9, Brasil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brasil",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -54.701654,
            -31.653019
          ],
          [
            -54.701654,
            -30.83786
          ],
          [
            -53.429682,
            -30.83786
          ],
          [
            -53.429682,
            -31.653019
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id": 920307608145334272,
  "quoted_status_id_str": "920307608145334272",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Tue Oct 17 15:16:46 +0000 2017",
    "id": 920307608145334272,
    "id_str": "920307608145334272",
    "text": "Mem\u00f3ria: h\u00e1 87 anos, em 17.10.1930, o escritor Thomas Mann alertou os alem\u00e3es sobre os perigos que o Partido Nazist\u2026 https://t.co/nwLhhwFE5n",
    "display_text_range": [
      0,
      140
    ],
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "truncated": true,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 43442574,
      "id_str": "43442574",
      "name": "Gerd Wenzel",
      "screen_name": "gerdwenzel",
      "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "url": "http://www.bundesliga.com.br/",
      "description": "Retweetar n\u00e3o significa necessariamente endossar.\nOutra coisa: sou respons\u00e1vel por aquilo que falo e escrevo, n\u00e3o pelo que voc\u00ea entende.",
      "translator_type": "regular",
      "protected": false,
      "verified": false,
      "followers_count": 49664,
      "friends_count": 668,
      "listed_count": 254,
      "favourites_count": 15165,
      "statuses_count": 13563,
      "created_at": "Sat May 30 00:20:18 +0000 2009",
      "utc_offset": -7200,
      "time_zone": "Brasilia",
      "geo_enabled": true,
      "lang": "pt",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "profile_background_color": "022330",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_link_color": "0084B4",
      "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
      "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/812305973599682560/chhIfAlO_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/812305973599682560/chhIfAlO_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43442574/1505679522",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
      "id": "68e019afec7d0ba5",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json",
      "place_type": "city",
      "name": "S\u00e3o Paulo",
      "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
      "country_code": "BR",
      "country": "Brasil",
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -46.826039,
              -24.008814
            ],
            [
              -46.826039,
              -23.356792
            ],
            [
              -46.365052,
              -23.356792
            ],
            [
              -46.365052,
              -24.008814
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Mem\u00f3ria: h\u00e1 87 anos, em 17.10.1930, o escritor Thomas Mann alertou os alem\u00e3es sobre os perigos que o Partido Nazista representava, ap\u00f3s conseguir 18,7% dos votos das elei\u00e7\u00f5es gerais daquele ano: \" Cuidado, Hitler n\u00e3o \u00e9 apenas uma piada de mau gosto.\" https://t.co/PqjIOMDVDE https://t.co/oxblhodPMO",
      "display_text_range": [
        0,
        274
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/PqjIOMDVDE",
            "expanded_url": "http://www.dw.com/pt-br/bibliothek-o-apelo-de-thomas-mann-%C3%A0-raz%C3%A3o/a-40987417",
            "display_url": "dw.com/pt-br/biblioth\u2026",
            "indices": [
              251,
              274
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": [],
        "media": [
          {
            "id": 920307519418970113,
            "id_str": "920307519418970113",
            "indices": [
              275,
              298
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMWW0BsWsAEwxl3.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMWW0BsWsAEwxl3.jpg",
            "url": "https://t.co/oxblhodPMO",
            "display_url": "pic.twitter.com/oxblhodPMO",
            "expanded_url": "https://twitter.com/gerdwenzel/status/920307608145334272/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "medium": {
                "w": 700,
                "h": 394,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 383,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 700,
                "h": 394,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id": 920307519418970113,
            "id_str": "920307519418970113",
            "indices": [
              275,
              298
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMWW0BsWsAEwxl3.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMWW0BsWsAEwxl3.jpg",
            "url": "https://t.co/oxblhodPMO",
            "display_url": "pic.twitter.com/oxblhodPMO",
            "expanded_url": "https://twitter.com/gerdwenzel/status/920307608145334272/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "medium": {
                "w": 700,
                "h": 394,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 383,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 700,
                "h": 394,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      }
    },
    "quote_count": 40,
    "reply_count": 24,
    "retweet_count": 295,
    "favorite_count": 472,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/nwLhhwFE5n",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/920307608145334272",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": true,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Est\u00e3o avisando agora do Bolsobosta, mas parece que as massas de manobra teimam em repetir os mesmo erros do passado... https://t.co/PdBjp23idT",
    "display_text_range": [
      0,
      118
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/PdBjp23idT",
          "expanded_url": "https://twitter.com/gerdwenzel/status/920307608145334272",
          "display_url": "twitter.com/gerdwenzel/sta\u2026",
          "indices": [
            119,
            142
          ]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/xue659zmcA",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/920380642034159617",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "pt",
  "timestamp_ms": "1508270819563"
}