{
  "id_str": "922326861631442944",
  "user": {
    "id_str": "4280155167",
    "favourites_count": 26821,
    "contributors_enabled": false,
    "name": "polyethylene.",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "created_at": "Thu Nov 26 01:20:39 +0000 2015",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4280155167/1500094615",
    "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire",
    "description": "Estudiante de Psicolog\u00eda (UBA). Prefiero ser a la zurda m\u00e1s que diestra. Cine, psicoan\u00e1lisis y Bolivia. Flasheo jazz y regueton tambi\u00e9n.",
    "listed_count": 17,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "lang": "es",
    "statuses_count": 17799,
    "url": "https://www.instagram.com/r.melloncollie/",
    "notifications": null,
    "id": 4280155167,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "rmelloncollie",
    "protected": false,
    "profile_link_color": "F58EA8",
    "friends_count": 544,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_text_color": "000000",
    "is_translator": false,
    "followers_count": 440,
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -25200,
    "verified": false,
    "following": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/916526153631977472/mi2vhbRd_normal.jpg",
    "profile_use_background_image": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "geo_enabled": true,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916526153631977472/mi2vhbRd_normal.jpg"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "created_at": "Mon Oct 23 05:00:34 +0000 2017",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.531792,
            -34.674453
          ],
          [
            -58.531792,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.674453
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "attributes": {}
  },
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "possibly_sensitive": false,
  "text": "Ma\u00f1ana la doctora en filosof\u00eda y doctora en psicolog\u00eda por la universidad de par\u00eds, colette soler va a dar una conf\u2026 https://t.co/JUncWeoN0f",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Ma\u00f1ana la doctora en filosof\u00eda y doctora en psicolog\u00eda por la universidad de par\u00eds, colette soler va a dar una conferencia en psico\u2764\ufe0f\nhttps://t.co/m1zzx98gzo",
    "display_text_range": [
      0,
      157
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "indices": [
            134,
            157
          ],
          "expanded_url": "https://www.facebook.com/events/332333390563325/?acontext=%7B%22ref%22%3A%2225%22%2C%22sid_reminder%22%3A%226479961269725027735%22%2C%22action_history%22%3A%22null%22%7D",
          "display_url": "facebook.com/events/3323333\u2026",
          "url": "https://t.co/m1zzx98gzo"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    }
  },
  "id": 922326861631442944,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922326861631442944",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/JUncWeoN0f"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "retweeted": false,
  "timestamp_ms": "1508734834474",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false
}