{
  "created_at": "Thu Oct 26 00:57:56 +0000 2017",
  "id": 923352964781301761,
  "id_str": "923352964781301761",
  "text": "RT @corchomat: As\u00ed es el penal donde qued\u00f3 detenido De Vido: tambi\u00e9n est\u00e1n Jaime, L\u00e1zaro y Jos\u00e9 L\u00f3pez https://t.co/VE5SFPK0fC v\u00eda @lanacion",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1356617706,
    "id_str": "1356617706",
    "name": "elHeroedeLeyenda",
    "screen_name": "ettorelaplata",
    "location": "La Plata",
    "url": null,
    "description": "Reactista, explorador de los confines del Universo",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 1652,
    "friends_count": 2933,
    "listed_count": 15,
    "favourites_count": 114500,
    "statuses_count": 61450,
    "created_at": "Tue Apr 16 11:15:39 +0000 2013",
    "utc_offset": -7200,
    "time_zone": "Brasilia",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/856502322/e2442ed5b4c2a58194f33598e1927586.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/856502322/e2442ed5b4c2a58194f33598e1927586.png",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_link_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "0084B4",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/777672300732747777/brquE-z6_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/777672300732747777/brquE-z6_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1356617706/1376656348",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Thu Oct 26 00:47:20 +0000 2017",
    "id": 923350297124200448,
    "id_str": "923350297124200448",
    "text": "As\u00ed es el penal donde qued\u00f3 detenido De Vido: tambi\u00e9n est\u00e1n Jaime, L\u00e1zaro y Jos\u00e9 L\u00f3pez https://t.co/VE5SFPK0fC v\u00eda @lanacion",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "truncated": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 128016049,
      "id_str": "128016049",
      "name": "Jorge Mattia \u03a8\uf8ff",
      "screen_name": "corchomat",
      "location": "La Plata, Argentina\u2663\u2666\u2665\u2660",
      "url": "https://plus.google.com/u/0/+CorchoJorgeMattiajem",
      "description": "Sigo a quien me sigue, #ABSA #LaPlata   \u23f0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #Inundacion de #LaPlata hubo m\u00e1s muertos, que digan la verdad\ud83c\udfa5\ud83d\udcf9\ud83d\udcfd\ud83d\udcde\ud83d\udcf7\ud83d\udda8\ud83d\udda5\ud83d\udce1\ud83d\udd70\u23f0\u23f2",
      "translator_type": "none",
      "protected": false,
      "verified": false,
      "followers_count": 38644,
      "friends_count": 4212,
      "listed_count": 115,
      "favourites_count": 23895,
      "statuses_count": 55521,
      "created_at": "Tue Mar 30 21:39:47 +0000 2010",
      "utc_offset": -10800,
      "time_zone": "Buenos Aires",
      "geo_enabled": false,
      "lang": "es",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "profile_background_color": "B2DFDA",
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000115527937/dd0fae2fff35b11cd372a14809e71802.jpeg",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000115527937/dd0fae2fff35b11cd372a14809e71802.jpeg",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_link_color": "A64456",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "F7DA93",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813013827109453824/6WDjkVfm_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813013827109453824/6WDjkVfm_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128016049/1508786032",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "quote_count": 0,
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 4,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/VE5SFPK0fC",
          "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/1895824-ezeiza-donde-estan-los-presos-de-los-casos-mas-resonantes",
          "display_url": "lanacion.com.ar/1895824-ezeiza\u2026",
          "indices": [
            87,
            110
          ]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "LANACION",
          "name": "LA NACION",
          "id": 33989170,
          "id_str": "33989170",
          "indices": [
            115,
            124
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "es"
  },
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/VE5SFPK0fC",
        "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/1895824-ezeiza-donde-estan-los-presos-de-los-casos-mas-resonantes",
        "display_url": "lanacion.com.ar/1895824-ezeiza\u2026",
        "indices": [
          102,
          125
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "corchomat",
        "name": "Jorge Mattia \u03a8\uf8ff",
        "id": 128016049,
        "id_str": "128016049",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LANACION",
        "name": "LA NACION",
        "id": 33989170,
        "id_str": "33989170",
        "indices": [
          130,
          139
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1508979476529"
}