{
  "created_at": "Sun Oct 29 03:20:13 +0000 2017",
  "id": 924475934065004545,
  "id_str": "924475934065004545",
  "text": "FALTA EXATAMENTE UM M\u00caS PARA COMPLETAR UM ANO DA MAIOR TRAG\u00c9DIA DA HIST\u00d3RIA DO ESPORTE. TRAG\u00c9DIA DE MEDELL\u00cdN, COM O V\u00d4O DA CHAPECOENSE.",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 77774396,
    "id_str": "77774396",
    "name": "Rodrigo Kroth",
    "screen_name": "rodrigokroth",
    "location": "Chapec\u00f3, Brasil",
    "url": "http://www.facebook.com/rodrigo.kroth.10",
    "description": "Acad\u00eamico do 8\u00ba per\u00edodo de Jornalismo na Unochapec\u00f3 (Chapec\u00f3). Setorista da @ChapecoenseReal.",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 884,
    "friends_count": 638,
    "listed_count": 4,
    "favourites_count": 1868,
    "statuses_count": 51926,
    "created_at": "Sun Sep 27 16:40:10 +0000 2009",
    "utc_offset": -10800,
    "time_zone": "America/Recife",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "pt",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/475777886746447872/VKawhmZn.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/475777886746447872/VKawhmZn.jpeg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_link_color": "19CF86",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896787885206253569/moThMFFX_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896787885206253569/moThMFFX_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77774396/1487958345",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "07208058688cb384",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/07208058688cb384.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Saudades",
    "full_name": "Saudades, Brasil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brasil",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -53.134405,
            -26.969534
          ],
          [
            -53.134405,
            -26.806073
          ],
          [
            -52.927764,
            -26.806073
          ],
          [
            -52.927764,
            -26.969534
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "pt",
  "timestamp_ms": "1509247213270"
}