{
  "created_at": "Wed Nov 01 02:40:56 +0000 2017",
  "id": 925553212878450688,
  "id_str": "925553212878450688",
  "text": "RT @LeLapinTaquin: 2012 : tu\u00e9 par un islamiste\n2015 : tu\u00e9 par un terroriste\n2017 : tu\u00e9 par une camionnette\n2018 : tu\u00e9 par un arr\u00eat car\u2026 ",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 921999777235132416,
    "id_str": "921999777235132416",
    "name": "Ash de Guerre",
    "screen_name": "_a_s_h_______",
    "location": null,
    "url": null,
    "description": "ban ip \u00e0 vie, et toi ? :)",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 46,
    "friends_count": 75,
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 568,
    "statuses_count": 275,
    "created_at": "Sun Oct 22 07:20:51 +0000 2017",
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "lang": "fr",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924347340177268736/MWcCE6lV_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924347340177268736/MWcCE6lV_normal.jpg",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Tue Oct 31 22:18:07 +0000 2017",
    "id": 925487070960848896,
    "id_str": "925487070960848896",
    "text": "2012 : tu\u00e9 par un islamiste\n2015 : tu\u00e9 par un terroriste\n2017 : tu\u00e9 par une camionnette\n2018 : tu\u00e9 par un arr\u00eat car\u2026 https://t.co/z9mYKTP9Le",
    "display_text_range": [0, 140],
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "truncated": true,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 792516334718423040,
      "id_str": "792516334718423040",
      "name": "Le Lapin Taquin",
      "screen_name": "LeLapinTaquin",
      "location": null,
      "url": null,
      "description": "Youtubeur des str\u00eamedroates",
      "translator_type": "none",
      "protected": false,
      "verified": false,
      "followers_count": 15795,
      "friends_count": 348,
      "listed_count": 75,
      "favourites_count": 2125,
      "statuses_count": 2460,
      "created_at": "Sat Oct 29 23:59:53 +0000 2016",
      "utc_offset": 3600,
      "time_zone": "Paris",
      "geo_enabled": false,
      "lang": "fr",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_link_color": "C82F29",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924606993490481152/yGSEjRt__normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924606993490481152/yGSEjRt__normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/792516334718423040/1509470689",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "quoted_status_id": 925476009314607105,
    "quoted_status_id_str": "925476009314607105",
    "quoted_status": {
      "created_at": "Tue Oct 31 21:34:09 +0000 2017",
      "id": 925476009314607105,
      "id_str": "925476009314607105",
      "text": "New York : huit personnes tu\u00e9es par une camionnette \u00e0 Manhattan, le maire parle d\u2019un \u00ab\u00a0acte terroriste\u00a0\u00bb https://t.co/ts0IHzVfOC",
      "source": "<a href=\"http://www.lemonde.fr/\" rel=\"nofollow\">Alerte_Huit_lemonde</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 24744541,
        "id_str": "24744541",
        "name": "Le Monde",
        "screen_name": "lemondefr",
        "location": "Paris",
        "url": "http://www.lemonde.fr",
        "description": "L'actualit\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rence par la r\u00e9daction du Monde | Pilot\u00e9 par @marieslavicek @bricelaemle @charlotteherzog | Snapchat, FB, Instagram : lemondefr",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": true,
        "followers_count": 7558681,
        "friends_count": 505,
        "listed_count": 33387,
        "favourites_count": 684,
        "statuses_count": 245280,
        "created_at": "Mon Mar 16 18:44:51 +0000 2009",
        "utc_offset": 3600,
        "time_zone": "Paris",
        "geo_enabled": false,
        "lang": "en",
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "DDE1EA",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/255939997/twitter_lmfr.jpg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/255939997/twitter_lmfr.jpg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "50B6CF",
        "profile_sidebar_border_color": "131316",
        "profile_sidebar_fill_color": "131316",
        "profile_text_color": "3292A8",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/817042499134980096/LTpqSDMM_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817042499134980096/LTpqSDMM_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24744541/1491832878",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 38,
      "reply_count": 40,
      "retweet_count": 396,
      "favorite_count": 127,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/ts0IHzVfOC",
            "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/ameriques/article/2017/10/31/new-york-plusieurs-personnes-tuees-par-un-conducteur-a-manhattan_5208510_3222.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter",
            "display_url": "lemonde.fr/ameriques/arti\u2026",
            "indices": [105, 128]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "fr"
    },
    "is_quote_status": true,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "2012 : tu\u00e9 par un islamiste\n2015 : tu\u00e9 par un terroriste\n2017 : tu\u00e9 par une camionnette\n2018 : tu\u00e9 par un arr\u00eat cardiaque https://t.co/yM5s0KqJxK",
      "display_text_range": [0, 121],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/yM5s0KqJxK",
            "expanded_url": "https://twitter.com/lemondefr/status/925476009314607105",
            "display_url": "twitter.com/lemondefr/stat\u2026",
            "indices": [122, 145]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      }
    },
    "quote_count": 2,
    "reply_count": 11,
    "retweet_count": 121,
    "favorite_count": 164,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/z9mYKTP9Le",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/925487070960848896",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": true,
    "filter_level": "low",
    "lang": "fr"
  },
  "quoted_status_id": 925476009314607105,
  "quoted_status_id_str": "925476009314607105",
  "quoted_status": {
    "created_at": "Tue Oct 31 21:34:09 +0000 2017",
    "id": 925476009314607105,
    "id_str": "925476009314607105",
    "text": "New York : huit personnes tu\u00e9es par une camionnette \u00e0 Manhattan, le maire parle d\u2019un \u00ab\u00a0acte terroriste\u00a0\u00bb https://t.co/ts0IHzVfOC",
    "source": "<a href=\"http://www.lemonde.fr/\" rel=\"nofollow\">Alerte_Huit_lemonde</a>",
    "truncated": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24744541,
      "id_str": "24744541",
      "name": "Le Monde",
      "screen_name": "lemondefr",
      "location": "Paris",
      "url": "http://www.lemonde.fr",
      "description": "L'actualit\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rence par la r\u00e9daction du Monde | Pilot\u00e9 par @marieslavicek @bricelaemle @charlotteherzog | Snapchat, FB, Instagram : lemondefr",
      "translator_type": "none",
      "protected": false,
      "verified": true,
      "followers_count": 7558681,
      "friends_count": 505,
      "listed_count": 33387,
      "favourites_count": 684,
      "statuses_count": 245280,
      "created_at": "Mon Mar 16 18:44:51 +0000 2009",
      "utc_offset": 3600,
      "time_zone": "Paris",
      "geo_enabled": false,
      "lang": "en",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "profile_background_color": "DDE1EA",
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/255939997/twitter_lmfr.jpg",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/255939997/twitter_lmfr.jpg",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_link_color": "50B6CF",
      "profile_sidebar_border_color": "131316",
      "profile_sidebar_fill_color": "131316",
      "profile_text_color": "3292A8",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/817042499134980096/LTpqSDMM_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817042499134980096/LTpqSDMM_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24744541/1491832878",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "quote_count": 38,
    "reply_count": 40,
    "retweet_count": 396,
    "favorite_count": 127,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/ts0IHzVfOC",
          "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/ameriques/article/2017/10/31/new-york-plusieurs-personnes-tuees-par-un-conducteur-a-manhattan_5208510_3222.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter",
          "display_url": "lemonde.fr/ameriques/arti\u2026",
          "indices": [105, 128]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "fr"
  },
  "is_quote_status": true,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LeLapinTaquin",
        "name": "Le Lapin Taquin",
        "id": 792516334718423040,
        "id_str": "792516334718423040",
        "indices": [3, 17]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "fr",
  "timestamp_ms": "1509504056554"
}