{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": 930061630368514048,
  "id": 930312263969443841,
  "in_reply_to_user_id": 2830130933,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510638702753",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 05:51:42 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@ErnestoEkaizer Hasta hoy no te h\u00e0bias dado cuenta del bajo nivel en derechos humanos, democracia, racismo...eres ya un catal\u00e1n m\u00e1s",
  "in_reply_to_screen_name": "ErnestoEkaizer",
  "in_reply_to_status_id_str": "930061630368514048",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Barcelona",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.052477,
            41.317048
          ],
          [
            2.052477,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.317048
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ErnestoEkaizer",
        "name": "Ernesto Ekaizer",
        "id": 2830130933,
        "id_str": "2830130933",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    16,
    131
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930312263969443841",
  "user": {
    "time_zone": "Berlin",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 110999544,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/421916605/375417_2833767089348_1414300822_3233414_716367215_n.jpg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "SebastiaBCN",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Rep\u00fablica de Catalunya",
    "name": "\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d, Sebasti\u00e0",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/421916605/375417_2833767089348_1414300822_3233414_716367215_n.jpg",
    "description": "Partidari de la cr\u00edtica en actes. .",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/110999544/1494244289",
    "created_at": "Wed Feb 03 13:39:59 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 10,
    "statuses_count": 10641,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 424,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927181697568903168/IohGtTmd_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927181697568903168/IohGtTmd_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "110999544",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 237,
    "favourites_count": 11607,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "2830130933",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}