{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930328017301327872,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Vaya, no se como explicar.\nSi el delito era tramitar y permitir el debate en el Parlament.\nNo entiendo que se ha dado mejor trato si no eres independentista.\nEso tiene una explicaci\u00f3n, persecuci\u00f3n pol\u00edtica. Hay presos pol\u00edticos. Quiz\u00e1s por ser solo catalan,  a la carcel.",
    "display_text_range": [
      0,
      271
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510642458640",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 06:54:18 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Vaya, no se como explicar.\nSi el delito era tramitar y permitir el debate en el Parlament.\nNo entiendo que se ha da\u2026 https://t.co/CJU2TkiDLw",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espanya",
    "name": "Rub\u00ed",
    "id": "0ecc927a9d70af7b",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            1.97866,
            41.461496
          ],
          [
            1.97866,
            41.543359
          ],
          [
            2.055758,
            41.543359
          ],
          [
            2.055758,
            41.461496
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0ecc927a9d70af7b.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Rub\u00ed, Espanya"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930328017301327872",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/CJU2TkiDLw"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930328017301327872",
  "user": {
    "time_zone": "Greenland",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 290398535,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "fxavierserrat",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": "http://www.xavierserrat.cat",
    "utc_offset": -10800,
    "location": "Rub\u00ed ",
    "name": "xavier serrat crespo",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Actor,nascut el 1947, en actiu sempre que em contracten, cul\u00e9 i jo que s\u00e9 quantes coses m\u00e9su Si un dia vols... Ens mantridrem per sempre m\u00e9s fidels aquest poble",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/290398535/1422098909",
    "created_at": "Sat Apr 30 06:36:07 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 9,
    "statuses_count": 5234,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1199,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/648279850529243136/mz_lYpKb_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/648279850529243136/mz_lYpKb_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "290398535",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 758,
    "favourites_count": 247,
    "lang": "ca",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}