{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930361798414520320,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510650512685",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:08:32 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Las madres de Altsasu: \"Sentimos indefensi\u00f3n y un miedo terrible\" - P\u00fablico https://t.co/dFpvLUeDTM",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Torremolinos",
    "id": "adb12aff6d7e1cca",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.561139,
            36.599508
          ],
          [
            -4.561139,
            36.652355
          ],
          [
            -4.475057,
            36.652355
          ],
          [
            -4.475057,
            36.599508
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/adb12aff6d7e1cca.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Torremolinos, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "http://www.publico.es/politica/madres-altsasu-sentimos-indefension-miedo-terrible.html",
        "display_url": "publico.es/politica/madre\u2026",
        "indices": [
          76,
          99
        ],
        "url": "https://t.co/dFpvLUeDTM"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930361798414520320",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 3182902726,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "joseajaneiro",
    "profile_link_color": "9266CC",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Torremolinos (M\u00e1laga) Espa\u00f1a",
    "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Janeiro",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Cuestionando el r\u00e9gimen del 78.A favor de la III Rep\u00fablica,por una Ley de Memoria Hist\u00f3rica digna para las v\u00edctimas del franquismo.Verdad,Justicia,Reparaci\u00f3n .",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3182902726/1453251501",
    "created_at": "Sun Apr 19 12:04:45 +0000 2015",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 31,
    "statuses_count": 20005,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 5004,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815911162508349440/xw52o30N_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815911162508349440/xw52o30N_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "3182902726",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 2879,
    "favourites_count": 589,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}