{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930346414848212992,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El enemigo est\u00e1 como le\u00f3n rugiente, te tentar\u00e1,acusar\u00e1,mentir\u00e1...Debemos estar listos,pararnos firmes,resistir y \u00e9l huira; Jes\u00fas lo hizo y nos ense\u00f1\u00f3 como: Conoce,Obedece,Estudia y Atesora la Palabra de Dios;entonces ser\u00e1s Victorioso! #nohayotrocomoT\u00fa #sintinadasoy #Jes\u00fas",
    "display_text_range": [
      0,
      272
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            235,
            251
          ],
          "text": "nohayotrocomoT\u00fa"
        },
        {
          "indices": [
            252,
            265
          ],
          "text": "sintinadasoy"
        },
        {
          "indices": [
            266,
            272
          ],
          "text": "Jes\u00fas"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510646844957",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:07:24 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "El enemigo est\u00e1 como le\u00f3n rugiente, te tentar\u00e1,acusar\u00e1,mentir\u00e1...Debemos estar listos,pararnos firmes,resistir y \u00e9l\u2026 https://t.co/zm01rUpdVe",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Barcelona",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.052477,
            41.317048
          ],
          [
            2.052477,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.317048
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930346414848212992",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/zm01rUpdVe"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930346414848212992",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 1557316609,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Pastorescbib",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": "http://www.cbibarcelona.org",
    "utc_offset": null,
    "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a",
    "name": "Pastores CBIBarcelon",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Clemente Gonz\u00e1lez y Betty Vergara, Pastores presidentes de la iglesia Centro B\u00edblico Internacional Barcelona, M\u00e9dico de familia y Psic\u00f3loga Cl\u00ednica!",
    "created_at": "Sun Jun 30 05:37:55 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 5,
    "statuses_count": 561,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 186,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831810668516999168/8x0zZ91Y_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831810668516999168/8x0zZ91Y_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "1557316609",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 132,
    "favourites_count": 2173,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}