{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00bfOs acord\u00e1is de aquellos cuartos de final de la Europa League 2009-10, cuando Zigic tuvo el pase a semifinales, pero el defensa del Atl\u00e9tico se colg\u00f3 de la camiseta al jugador valencianista hasta romp\u00e9rsela? El \u00e1rbitro tampoco vio nada, incre\u00edble pero cierto. https://t.co/iyS1mmL7Zh",
    "display_text_range": [
      0,
      259
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/championstop/status/930378578247774208",
          "display_url": "twitter.com/championstop/s\u2026",
          "indices": [
            260,
            283
          ],
          "url": "https://t.co/iyS1mmL7Zh"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510655290057",
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "quoted_status": {
    "truncated": false,
    "id": 930378578247774208,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es",
    "coordinates": null,
    "favorite_count": 0,
    "geo": null,
    "quote_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "is_quote_status": false,
    "created_at": "Tue Nov 14 10:15:13 +0000 2017",
    "id_str": "930378578247774208",
    "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>",
    "reply_count": 0,
    "text": "PREMIER Le arrancaron la camiseta en medio del \u00e1rea y el \u00e1rbitro no pit\u00f3 penalty https://t.co/3rxZKiWqWL #20m",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            105,
            109
          ],
          "text": "20m"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://bit.ly/2j7rW6g",
          "display_url": "bit.ly/2j7rW6g",
          "indices": [
            81,
            104
          ],
          "url": "https://t.co/3rxZKiWqWL"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "user": {
      "time_zone": "Madrid",
      "follow_request_sent": null,
      "id": 635453194,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
      "translator_type": "regular",
      "screen_name": "ChampionsTOP",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "url": null,
      "utc_offset": 3600,
      "location": "Espa\u00f1a",
      "name": "Champions League TOP",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
      "description": "Toda la informaci\u00f3n de la Champions League. EL MEJOR F\u00daTBOL DEL PLANETA. No oficial",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/635453194/1473900860",
      "created_at": "Sat Jul 14 15:16:38 +0000 2012",
      "protected": false,
      "is_translator": true,
      "listed_count": 287,
      "statuses_count": 34776,
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "verified": false,
      "notifications": null,
      "friends_count": 3723,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/776223103097663489/f5YGJBGk_normal.jpg",
      "following": null,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776223103097663489/f5YGJBGk_normal.jpg",
      "geo_enabled": false,
      "profile_use_background_image": false,
      "contributors_enabled": false,
      "id_str": "635453194",
      "profile_text_color": "000000",
      "followers_count": 156850,
      "favourites_count": 555,
      "lang": "en",
      "profile_background_tile": false
    },
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null
  },
  "text": "\u00bfOs acord\u00e1is de aquellos cuartos de final de la Europa League 2009-10, cuando Zigic tuvo el pase a semifinales, per\u2026 https://t.co/skPRC3wQnS",
  "id_str": "930381836164976640",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 842318701,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/720106764/36720eff8c6f12ffed8bceefe7e95479.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "martaabonilla",
    "profile_link_color": "333333",
    "url": "https://martabonilla.wixsite.com/blog",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Godella, Espa\u00f1a",
    "name": "Marta Bonilla",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/720106764/36720eff8c6f12ffed8bceefe7e95479.jpeg",
    "description": "\u270d\ud83c\udffc Labrando mi propio camino dentro del periodismo",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842318701/1501102208",
    "created_at": "Sun Sep 23 19:59:26 +0000 2012",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 3,
    "statuses_count": 2078,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 173,
    "profile_background_color": "F3F3F3",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/914101557318291458/UMi4i6Ne_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914101557318291458/UMi4i6Ne_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "842318701",
    "profile_text_color": "990087",
    "followers_count": 440,
    "favourites_count": 2830,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": true
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "lang": "es",
  "quoted_status_id": 930378578247774208,
  "id": 930381836164976640,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "is_quote_status": true,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:28:10 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930381836164976640",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/skPRC3wQnS"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Alfara del Patriarca",
    "id": "53321588496493a9",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -0.388532,
            39.527698
          ],
          [
            -0.388532,
            39.5517
          ],
          [
            -0.373297,
            39.5517
          ],
          [
            -0.373297,
            39.527698
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/53321588496493a9.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Alfara del Patriarca, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id_str": "930378578247774208",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "favorited": false
}