{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Nuevo post: LA ER\u00d3TICA DEL PODER \ud83d\udcb6\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc84\ud83d\udc60\n\n\u00bfQu\u00e9 nos hace poderosos? \u00bfD\u00f3nde reside el verdadero poder? \u00bfQu\u00e9 nos resulta er\u00f3tico?\n\nhttps://t.co/2E6pe19xVK https://t.co/ndkSibRkiR",
    "display_text_range": [
      0,
      149
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://miorgasmo.com/blog/erotica-poder-mas/?utm_content=buffer23fc7&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer",
          "display_url": "miorgasmo.com/blog/erotica-p\u2026",
          "indices": [
            126,
            149
          ],
          "url": "https://t.co/2E6pe19xVK"
        },
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/miorgasmo/status/928606381514649600",
          "display_url": "twitter.com/miorgasmo/stat\u2026",
          "indices": [
            150,
            173
          ],
          "url": "https://t.co/ndkSibRkiR"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510654569794",
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "quoted_status": {
    "truncated": false,
    "id": 928606381514649600,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es",
    "coordinates": null,
    "favorite_count": 1,
    "geo": null,
    "quote_count": 0,
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/aGBuyeLie5",
          "display_url": "pic.twitter.com/aGBuyeLie5",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOMSlReXkAAwwak.jpg",
          "id": 928606379723689984,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1020,
              "resize": "fit",
              "h": 450
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 300
            },
            "medium": {
              "w": 1020,
              "resize": "fit",
              "h": 450
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/miorgasmo/status/928606381514649600/photo/1",
          "id_str": "928606379723689984",
          "indices": [
            115,
            138
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOMSlReXkAAwwak.jpg"
        }
      ]
    },
    "retweet_count": 0,
    "is_quote_status": false,
    "created_at": "Thu Nov 09 12:53:08 +0000 2017",
    "id_str": "928606381514649600",
    "source": "<a href=\"http://bufferapp.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>",
    "reply_count": 0,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "text": "La er\u00f3tica del poder https://t.co/rIUN4qDrXw No hay nada que genere tanta atracci\u00f3n como el poder #miorgasmo #sexy https://t.co/aGBuyeLie5",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/aGBuyeLie5",
          "display_url": "pic.twitter.com/aGBuyeLie5",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOMSlReXkAAwwak.jpg",
          "id": 928606379723689984,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1020,
              "resize": "fit",
              "h": 450
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 300
            },
            "medium": {
              "w": 1020,
              "resize": "fit",
              "h": 450
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/miorgasmo/status/928606381514649600/photo/1",
          "id_str": "928606379723689984",
          "indices": [
            115,
            138
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOMSlReXkAAwwak.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            98,
            108
          ],
          "text": "miorgasmo"
        },
        {
          "indices": [
            109,
            114
          ],
          "text": "sexy"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://buff.ly/2xXJvwU",
          "display_url": "buff.ly/2xXJvwU",
          "indices": [
            21,
            44
          ],
          "url": "https://t.co/rIUN4qDrXw"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "display_text_range": [
      0,
      114
    ],
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "user": {
      "time_zone": "Madrid",
      "follow_request_sent": null,
      "id": 4054595787,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "translator_type": "none",
      "screen_name": "miorgasmo",
      "profile_link_color": "DF362A",
      "url": "https://miorgasmo.com",
      "utc_offset": 3600,
      "location": "Espa\u00f1a",
      "name": "Miorgasmo",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "description": "Comprar nunca ha dado tanto placer. #Sexshop #TiendaEr\u00f3tica #Vibradores",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4054595787/1477988393",
      "created_at": "Tue Oct 27 16:47:27 +0000 2015",
      "protected": false,
      "is_translator": false,
      "listed_count": 11,
      "statuses_count": 450,
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "verified": false,
      "notifications": null,
      "friends_count": 6,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666733846264610816/XYYLQZaT_normal.jpg",
      "following": null,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/666733846264610816/XYYLQZaT_normal.jpg",
      "geo_enabled": false,
      "profile_use_background_image": false,
      "contributors_enabled": false,
      "id_str": "4054595787",
      "profile_text_color": "000000",
      "followers_count": 743,
      "favourites_count": 1842,
      "lang": "en",
      "profile_background_tile": false
    },
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null
  },
  "text": "Nuevo post: LA ER\u00d3TICA DEL PODER \ud83d\udcb6\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc84\ud83d\udc60\n\n\u00bfQu\u00e9 nos hace poderosos? \u00bfD\u00f3nde reside el verdadero poder? \u00bfQu\u00e9 nos resulta\u2026 https://t.co/YJNuRGX2ri",
  "id_str": "930378815162986496",
  "user": {
    "time_zone": "Amsterdam",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 378275203,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "co_razones",
    "profile_link_color": "DF0174",
    "url": "http://www.cristinacallao.es",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Vilafranca del Pened\u00e8s, Espa\u00f1a",
    "name": "Cristina Callao",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "description": "PSICOLOG\u00cdA - SEXOLOG\u00cdA || Educaci\u00f3n sexual, Crecimiento er\u00f3tico y T. Pareja || Reuniones er\u00f3ticas SexEvolution\u00ae de @placercsentido |psicologa@cristinacallao.es",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/378275203/1505481350",
    "created_at": "Thu Sep 22 23:00:33 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 105,
    "statuses_count": 17292,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "ABC0A6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 886,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/819529885513302017/FxryvXyh_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819529885513302017/FxryvXyh_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "378275203",
    "profile_text_color": "ED1842",
    "followers_count": 4348,
    "favourites_count": 21486,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "lang": "es",
  "quoted_status_id": 928606381514649600,
  "id": 930378815162986496,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "is_quote_status": true,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:16:09 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930378815162986496",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/YJNuRGX2ri"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
    "id": "63a64aa2411f5545",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            1.663612,
            41.324222
          ],
          [
            1.663612,
            41.371913
          ],
          [
            1.738163,
            41.371913
          ],
          [
            1.738163,
            41.324222
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/63a64aa2411f5545.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Vilafranca del Pened\u00e8s, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id_str": "928606381514649600",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "favorited": false
}