{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930321524665577473,
  "in_reply_to_user_id": 3107835173,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510640910675",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 06:28:30 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": "CercaniasMadrid",
  "text": "@CercaniasMadrid por qu\u00e9 el tren de las 7.20 para Alcobendas todav\u00eda no ha llegado a las 7.28? #siempreenretraso #malagestion",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.889005,
            40.312071
          ],
          [
            -3.889005,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.312071
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          95,
          112
        ],
        "text": "siempreenretraso"
      },
      {
        "indices": [
          113,
          125
        ],
        "text": "malagestion"
      }
    ],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CercaniasMadrid",
        "name": "Cercan\u00edas Madrid",
        "id": 3107835173,
        "id_str": "3107835173",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930321524665577473",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 72945854,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/441029003294425088/usucZUyM.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Mathyoo_",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "url": "https://www.latostadora.com/mathyoodesign",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Madrid",
    "name": "Matteo Villa",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/441029003294425088/usucZUyM.jpeg",
    "description": "Dise\u00f1ador #Gr\u00e1fico desde #Modena hasta #Madrid. Creo en Dios, el #Lambrusco y la #Juventus. #Dise\u00f1o #camisetas y otras cosas (mira la web en mi perfil)",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72945854/1500672716",
    "created_at": "Wed Sep 09 20:42:51 +0000 2009",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 41,
    "statuses_count": 10412,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 248,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/779235819957710848/z7DH3Ivm_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779235819957710848/z7DH3Ivm_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "72945854",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 694,
    "favourites_count": 102,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "3107835173",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}