{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 929851767076073477,
  "id": 930363751227953152,
  "in_reply_to_user_id": 723931297438162944,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@LaRetuerka @fercar13dic @ArnaldoOtegi Pero la c\u00e1rcel sirve para encerrar a los terroristas y t\u00fa, Otegui, eres un terrorista, est\u00e1s en libertad y fomentando el terrorismo.",
    "display_text_range": [
      39,
      171
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "LaRetuerka",
          "name": "\u21aaLa Retuerka",
          "id": 723931297438162944,
          "id_str": "723931297438162944",
          "indices": [
            0,
            11
          ]
        },
        {
          "screen_name": "fercar13dic",
          "name": "c g\u00f3mez castellanos",
          "id": 2540775848,
          "id_str": "2540775848",
          "indices": [
            12,
            24
          ]
        },
        {
          "screen_name": "ArnaldoOtegi",
          "name": "Arnaldo Otegi",
          "id": 122375549,
          "id_str": "122375549",
          "indices": [
            25,
            38
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510650978272",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:16:18 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@LaRetuerka @fercar13dic @ArnaldoOtegi Pero la c\u00e1rcel sirve para encerrar a los terroristas y t\u00fa, Otegui, eres un t\u2026 https://t.co/u9rcF5ThaH",
  "in_reply_to_screen_name": "LaRetuerka",
  "in_reply_to_status_id_str": "929851767076073477",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Alicante",
    "id": "931be91e4e801630",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -1.094535,
            37.843897
          ],
          [
            -1.094535,
            38.888208
          ],
          [
            0.234364,
            38.888208
          ],
          [
            0.234364,
            37.843897
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "admin",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/931be91e4e801630.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Alicante, Comunidad Valenciana"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930363751227953152",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/u9rcF5ThaH"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LaRetuerka",
        "name": "\u21aaLa Retuerka",
        "id": 723931297438162944,
        "id_str": "723931297438162944",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fercar13dic",
        "name": "c g\u00f3mez castellanos",
        "id": 2540775848,
        "id_str": "2540775848",
        "indices": [
          12,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ArnaldoOtegi",
        "name": "Arnaldo Otegi",
        "id": 122375549,
        "id_str": "122375549",
        "indices": [
          25,
          38
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    39,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930363751227953152",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 1577358390,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "info_pascual",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": null,
    "name": "Pascual Ruiz",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Aut\u00f3nomo. Amo la libertad y la justicia. Cat\u00f3lico, contestatario. Me gusta leer, escribir, pensar y discrepar con l\u00f3gica. Raz\u00f3n y respeto sobre todo.",
    "created_at": "Mon Jul 08 10:57:26 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 25,
    "statuses_count": 39119,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 689,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000861833243/gikUolZH_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000861833243/gikUolZH_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "1577358390",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 930,
    "favourites_count": 4081,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "723931297438162944",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}