{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930318345831895040,
  "id": 930337140839460864,
  "in_reply_to_user_id": 245863642,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@garcia_abadillo Por imperativo legal los golfos cambian el tenor de las golfer\u00edas. El sueldo del cargo mueve monta\u00f1as. Siempre nos qu\u00e9da la INHABIL\u00cdTACI\u00d3N.",
    "display_text_range": [
      17,
      156
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "garcia_abadillo",
          "name": "c. garcia-abadillo",
          "id": 245863642,
          "id_str": "245863642",
          "indices": [
            0,
            16
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510644633861",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 07:30:33 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@garcia_abadillo Por imperativo legal los golfos cambian el tenor de las golfer\u00edas. El sueldo del cargo mueve monta\u2026 https://t.co/ydpu89yKBZ",
  "in_reply_to_screen_name": "garcia_abadillo",
  "in_reply_to_status_id_str": "930318345831895040",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Santa Cruz de Tenerife",
    "id": "7974acce42d034d5",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -16.343595,
            28.409769
          ],
          [
            -16.343595,
            28.589393
          ],
          [
            -16.119363,
            28.589393
          ],
          [
            -16.119363,
            28.409769
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7974acce42d034d5.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930337140839460864",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/ydpu89yKBZ"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "garcia_abadillo",
        "name": "c. garcia-abadillo",
        "id": 245863642,
        "id_str": "245863642",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    17,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930337140839460864",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 1932191419,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "emarrodd",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": null,
    "name": "Emilio Martin R.",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "M\u00e9dico. Analista de eso, de lo que hay detr\u00e1s de eso.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1932191419/1478249645",
    "created_at": "Thu Oct 03 21:49:13 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 3,
    "statuses_count": 6774,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 239,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000568825491/b17c0d663ea2754b144b4131a79f42f9_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000568825491/b17c0d663ea2754b144b4131a79f42f9_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "1932191419",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 80,
    "favourites_count": 387,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "245863642",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}