{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930380074532196352,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Cuando Puigdemont quer\u00eda proclamar la Rep\u00fablica Catalana todos los medios lo atacaron,ahora que dice que no tambi\u00e9n por enga\u00f1ar a todos.El caso es seguir exprimiendo el tema mientras venda.",
    "display_text_range": [
      0,
      189
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510654870051",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:21:10 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Cuando Puigdemont quer\u00eda proclamar la Rep\u00fablica Catalana todos los medios lo atacaron,ahora que dice que no tambi\u00e9n\u2026 https://t.co/vxeKmzJovu",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Villaviciosa de Od\u00f3n",
    "id": "fec151bd208c1255",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.006625,
            40.300132
          ],
          [
            -4.006625,
            40.415586
          ],
          [
            -3.866376,
            40.415586
          ],
          [
            -3.866376,
            40.300132
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/fec151bd208c1255.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Villaviciosa de Od\u00f3n, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930380074532196352",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/vxeKmzJovu"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930380074532196352",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 118529639,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "nachogarci2005",
    "profile_link_color": "660000",
    "url": "https://www.youtube.com/channel/UCTSVw34Ma5n0JwbgKsx7S9A",
    "utc_offset": null,
    "location": "Valladolid",
    "name": "ignacio garcia",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Republicano,aliado feminista y m\u00e1s cosas terminadas en -ista.Cojo de nacimiento.En mi muro hablo de pol\u00edtica.En proceso formativo revolucionario.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/118529639/1398214713",
    "created_at": "Mon Mar 01 00:01:49 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 16,
    "statuses_count": 20399,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1843,
    "profile_background_color": "C1EBC3",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892903851119882240/lPzAqLys_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892903851119882240/lPzAqLys_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "118529639",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 2034,
    "favourites_count": 5602,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}