{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930363343789084673,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510650881131",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:14:41 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "El Govern planeaba un 'ej\u00e9rcito' de 22.000 efectivos para un escenario a la ucraniana \n\n https://t.co/fhcFpfl4E7",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Coslada",
    "id": "ae24a749d89baaf8",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.57964,
            40.410488
          ],
          [
            -3.57964,
            40.44687
          ],
          [
            -3.526537,
            40.44687
          ],
          [
            -3.526537,
            40.410488
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ae24a749d89baaf8.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Coslada, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2017-11-13/independencia-cataluna-govern-planeo-ejercito-22000mossos-escenario-ucrania_1476976/",
        "display_url": "elconfidencial.com/espana/2017-11\u2026",
        "indices": [
          89,
          112
        ],
        "url": "https://t.co/fhcFpfl4E7"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930363343789084673",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 1255323818,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "jmam865s",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": null,
    "name": "Chema19480522 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Ser espa\u00f1ol y madrile\u00f1o, ah\u00ed es na'.\n\nA\u00f1ado la bandera, en mis tiempos hac\u00edamos juramento y ahora hasta la queman.\nQu\u00e9 \ud83d\udebe de sociedad, en lo hab\u00e9is quedado.",
    "created_at": "Sat Mar 09 20:36:18 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 4,
    "statuses_count": 9133,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 146,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/784150430905401344/QuCtuG7Y_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/784150430905401344/QuCtuG7Y_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "1255323818",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 83,
    "favourites_count": 69,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}