{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930354339809546240,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\ud83d\udce3 #NoviembreCultural Ma\u00f1ana, a las 20:00 h., en el Auditorio Municipal, reuni\u00f3n de informaci\u00f3n y preparaci\u00f3n para los vecinos interesados en participar en el #cortejof\u00fanebre de la reina Isabel la Cat\u00f3lica, que tendr\u00e1 lugar este s\u00e1bado. #Meng\u00edbar #FelizMartes https://t.co/cgfJPb5IwF",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/cgfJPb5IwF",
          "display_url": "pic.twitter.com/cgfJPb5IwF",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlIOw5WkAAdiBG.jpg",
          "id": 930354216509542400,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1422,
              "resize": "fit",
              "h": 2048
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 472,
              "resize": "fit",
              "h": 680
            },
            "medium": {
              "w": 833,
              "resize": "fit",
              "h": 1200
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/AytoMengibar/status/930354339809546240/photo/1",
          "id_str": "930354216509542400",
          "indices": [
            259,
            282
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlIOw5WkAAdiBG.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      258
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/cgfJPb5IwF",
          "display_url": "pic.twitter.com/cgfJPb5IwF",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlIOw5WkAAdiBG.jpg",
          "id": 930354216509542400,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1422,
              "resize": "fit",
              "h": 2048
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 472,
              "resize": "fit",
              "h": 680
            },
            "medium": {
              "w": 833,
              "resize": "fit",
              "h": 1200
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/AytoMengibar/status/930354339809546240/photo/1",
          "id_str": "930354216509542400",
          "indices": [
            259,
            282
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlIOw5WkAAdiBG.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            2,
            20
          ],
          "text": "NoviembreCultural"
        },
        {
          "indices": [
            158,
            173
          ],
          "text": "cortejof\u00fanebre"
        },
        {
          "indices": [
            236,
            245
          ],
          "text": "Meng\u00edbar"
        },
        {
          "indices": [
            246,
            258
          ],
          "text": "FelizMartes"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510648734415",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:38:54 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "\ud83d\udce3 #NoviembreCultural Ma\u00f1ana, a las 20:00 h., en el Auditorio Municipal, reuni\u00f3n de informaci\u00f3n y preparaci\u00f3n para l\u2026 https://t.co/s8iB0mAMyL",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Ja\u00e9n",
    "id": "eaa9968c2be92860",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.874019,
            37.628737
          ],
          [
            -3.874019,
            37.954061
          ],
          [
            -3.611064,
            37.954061
          ],
          [
            -3.611064,
            37.628737
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eaa9968c2be92860.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          2,
          20
        ],
        "text": "NoviembreCultural"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930354339809546240",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/s8iB0mAMyL"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930354339809546240",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 174966330,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "AytoMengibar",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": "http://www.aytomengibar.com",
    "utc_offset": null,
    "location": "Mengibar",
    "name": "AytoMengibar",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Excmo. Ayuntamiento de Meng\u00edbar (Ja\u00e9n)\r\nFacebook: http://www.facebook.com/aytomengibar",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/174966330/1505209051",
    "created_at": "Thu Aug 05 07:59:00 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 28,
    "statuses_count": 2328,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 671,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925657955634163712/AeqddLxB_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925657955634163712/AeqddLxB_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "174966330",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 1476,
    "favourites_count": 395,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}