{"id": 930459500850696192, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "filter_level": "low", "retweeted": false, "is_quote_status": true, "possibly_sensitive": false, "coordinates": null, "quoted_status_id_str": "930417722105696256", "retweet_count": 0, "quoted_status": {"id": 930417722105696256, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "name": "Valencia", "place_type": "city", "country_code": "ES"}, "entities": {"urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/mjFLn3Zhau", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930417722105696256"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "retweeted": false, "reply_count": 3, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "quote_count": 0, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 264], "entities": {"urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "full_text": "Vidorreta, sobre Williams: \"Empez\u00f3 a trabajar en pista, se resinti\u00f3 y lo hemos tenido que sacar de la superficie dura\". Seguimos con la inc\u00f3gnita LW. Una aut\u00e9ntica l\u00e1stima. Y el tiempo sigue pasando... Lo positivo, que Sam trabaja con el grupo. Hoy descans\u00f3 Vives."}, "text": "Vidorreta, sobre Williams: \"Empez\u00f3 a trabajar en pista, se resinti\u00f3 y lo hemos tenido que sacar de la superficie du\u2026 https://t.co/mjFLn3Zhau", "favorite_count": 2, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "geo": null, "filter_level": "low", "lang": "es", "user": {"statuses_count": 45407, "id": 176357387, "default_profile": false, "favourites_count": 4248, "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/631489922/i53aehx8hcow90hyra99.jpeg", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913688284026605569/vfLus_P__normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "Valencia", "geo_enabled": true, "utc_offset": 3600, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 686, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/631489922/i53aehx8hcow90hyra99.jpeg", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_use_background_image": true, "time_zone": "Madrid", "name": "Carlos Mart\u00ednez", "profile_text_color": "474647", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "screen_name": "Carl_Martinez", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 42, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "2A292E", "followers_count": 2650, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913688284026605569/vfLus_P__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/176357387/1424086100", "contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Aug 09 09:23:05 +0000 2010", "id_str": "176357387", "description": "Periodista | Hago radio en @RadioEsport914 | Baloncesto, f\u00fatbol y m\u00fasica."}, "created_at": "Tue Nov 14 12:50:45 +0000 2017", "id_str": "930417722105696256", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}, "quote_count": 0, "lang": "es", "entities": {"urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/QCiGoznE4b", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930459500850696192"}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "valenciabasket", "id": 110550234, "name": "Valencia Basket Club", "indices": [50, 65], "id_str": "110550234"}], "hashtags": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 15:36:46 +0000 2017", "id_str": "930459500850696192", "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510673806761", "truncated": true, "place": {"id": "8ada5b4f2f2a6531", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.339294, 39.558113], [-0.339294, 39.586666], [-0.278977, 39.586666], [-0.278977, 39.558113]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8ada5b4f2f2a6531.json", "full_name": "La Pobla de Farnals, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "name": "La Pobla de Farnals", "place_type": "city", "country_code": "ES"}, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "quoted_status_id": 930417722105696256, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 145], "entities": {"urls": [{"indices": [146, 169], "display_url": "twitter.com/Carl_Martinez/\u2026", "url": "https://t.co/SpvX6fY8VX", "expanded_url": "https://twitter.com/Carl_Martinez/status/930417722105696256"}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "valenciabasket", "id": 110550234, "name": "Valencia Basket Club", "indices": [50, 65], "id_str": "110550234"}], "hashtags": []}, "full_text": "Mira que hay jugadores americanos de baloncesto y @valenciabasket  siempre ficha a super gordos o a lesionados.Esperemos que acierten alguna vez. https://t.co/SpvX6fY8VX"}, "text": "Mira que hay jugadores americanos de baloncesto y @valenciabasket  siempre ficha a super gordos o a lesionados.Espe\u2026 https://t.co/QCiGoznE4b", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "user": {"statuses_count": 4913, "id": 442994129, "default_profile": true, "favourites_count": 538, "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920657842293694464/WVrFBt7Y_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "Espa\u00f1a", "geo_enabled": true, "utc_offset": null, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 79, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "name": "Salvador", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "screen_name": "SalfecaCarrera", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 3, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "followers_count": 70, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920657842293694464/WVrFBt7Y_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "created_at": "Wed Dec 21 17:57:43 +0000 2011", "id_str": "442994129", "description": null}, "contributors": null}