{
  "id": 930465291271835649,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "attributes": {},
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "place_type": "city",
    "country_code": "CO"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510675187305",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "Con la Reforma Tributaria, los saldos a favor que tengan ante la DIAN los empleados,  y en general los contribuyent\u2026 https://t.co/3FraO5Dkn3",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/3FraO5Dkn3",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930465291271835649"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 259],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "MejorEconomia",
          "indices": [226, 240]
        }, {
          "text": "MejorVargasLleras",
          "indices": [241, 259]
        }
      ]
    },
    "full_text": "Con la Reforma Tributaria, los saldos a favor que tengan ante la DIAN los empleados,  y en general los contribuyentes, ser\u00e1n devueltos tres meses despu\u00e9s de presentar su declaraci\u00f3n de renta, sin que requieran tr\u00e1mite alguno. #MejorEconomia #MejorVargasLleras"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 23898,
    "id": 316124648,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 3112,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877025446319312896/Lsbw1gDy_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Bogot\u00e1",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -18000,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 3107,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "profile_use_background_image": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "name": "Roberto Hinestrosa R",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "screen_name": "robertohin",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 109,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "followers_count": 6843,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877025446319312896/Lsbw1gDy_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/316124648/1466793687",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Mon Jun 13 00:04:39 +0000 2011",
    "id_str": "316124648",
    "description": "Concejal de Bogot\u00e1 2016 - 2019. Decano Facultad de Finanzas Gobierno y Relaciones Internacionales en @UExternado"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:59:47 +0000 2017",
  "id_str": "930465291271835649",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}