{
  "id": 930475276995358722,
  "possibly_sensitive": false,
  "id_str": "930475276995358722",
  "user": {
    "url": "http://redaragon.elperiodicodearagon.com",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "11374702",
    "following": null,
    "time_zone": "Madrid",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000066533424/2c36d792d9166e1285a6de4a2d19bd26.jpeg",
    "name": "RedAragon.com",
    "friends_count": 2165,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11374702/1450864275",
    "profile_background_color": "C4084B",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 19519,
    "utc_offset": 3600,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "created_at": "Thu Dec 20 15:27:50 +0000 2007",
    "location": "Zaragoza, Spain",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/679337648146636800/bqFWz0Bd_normal.png",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Todo Arag\u00f3n en Internet: qu\u00e9 hacer, d\u00f3nde comer o dormir y que visitar en Zaragoza, Huesca y Teruel.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/679337648146636800/bqFWz0Bd_normal.png",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 11374702,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000066533424/2c36d792d9166e1285a6de4a2d19bd26.jpeg",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 247,
    "favourites_count": 1667,
    "followers_count": 11274,
    "screen_name": "redaragon",
    "profile_background_tile": false
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "reply_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "created_at": "Tue Nov 14 16:39:28 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510677568087",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Conferencia, la cocina de autor de F\u00e9lix Bazt\u00e1n\nHoy Martes 14/11 19:30h Entrada gratuita\n#\u00c1mbitoCulturalCorteIngl\u00e9s\nF\u00e9lix Bazt\u00e1n, propietario del restaurante Colette de Zaragoza\nGalardonado con el premio al Mejor restaurante de Arag\u00f3n 2017\nhttps://t.co/lnhBgjHp6h https://t.co/Hm2m11GuU3",
    "display_text_range": [0, 263],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/Hm2m11GuU3",
          "display_url": "pic.twitter.com/Hm2m11GuU3",
          "id": 930474999282065408,
          "id_str": "930474999282065408",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 800,
              "h": 600
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 800,
              "h": 600
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 510
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm2FPyW4AAl-zG.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm2FPyW4AAl-zG.jpg",
          "indices": [264, 287],
          "expanded_url": "https://twitter.com/redaragon/status/930475276995358722/photo/1"
        }, {
          "url": "https://t.co/Hm2m11GuU3",
          "display_url": "pic.twitter.com/Hm2m11GuU3",
          "id": 930475004004896774,
          "id_str": "930475004004896774",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 350,
              "h": 225
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 350,
              "h": 225
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 350,
              "h": 225
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm2FhYXkAYsfoS.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm2FhYXkAYsfoS.jpg",
          "indices": [264, 287],
          "expanded_url": "https://twitter.com/redaragon/status/930475276995358722/photo/1"
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "\u00c1mbitoCulturalCorteIngl\u00e9s",
          "indices": [89, 115]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/lnhBgjHp6h",
          "indices": [240, 263],
          "expanded_url": "http://www.restaurantecolette.es",
          "display_url": "restaurantecolette.es"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/Hm2m11GuU3",
          "display_url": "pic.twitter.com/Hm2m11GuU3",
          "id": 930474999282065408,
          "id_str": "930474999282065408",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 800,
              "h": 600
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 800,
              "h": 600
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 510
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm2FPyW4AAl-zG.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm2FPyW4AAl-zG.jpg",
          "indices": [264, 287],
          "expanded_url": "https://twitter.com/redaragon/status/930475276995358722/photo/1"
        }, {
          "url": "https://t.co/Hm2m11GuU3",
          "display_url": "pic.twitter.com/Hm2m11GuU3",
          "id": 930475004004896774,
          "id_str": "930475004004896774",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 350,
              "h": 225
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 350,
              "h": 225
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 350,
              "h": 225
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm2FhYXkAYsfoS.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm2FhYXkAYsfoS.jpg",
          "indices": [264, 287],
          "expanded_url": "https://twitter.com/redaragon/status/930475276995358722/photo/1"
        }
      ]
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "\u00c1mbitoCulturalCorteIngl\u00e9s",
        "indices": [89, 115]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/dIwp9HQQ1g",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930475276995358722",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "Conferencia, la cocina de autor de F\u00e9lix Bazt\u00e1n\nHoy Martes 14/11 19:30h Entrada gratuita\n#\u00c1mbitoCulturalCorteIngl\u00e9s\u2026 https://t.co/dIwp9HQQ1g",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3afc29d1fe76301f.json",
    "full_name": "Zaragoza, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "3afc29d1fe76301f",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-1.174093, 41.451835], [-1.174093, 41.931438], [-0.680572, 41.931438], [-0.680572, 41.451835]]]
    },
    "name": "Zaragoza"
  }
}