{
  "id": 930481257405911040,
  "possibly_sensitive": false,
  "id_str": "930481257405911040",
  "user": {
    "url": "http://sibciguarico.com.ve/",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "1259683140",
    "following": null,
    "time_zone": "Caracas",
    "translator_type": "regular",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/611183082398314497/33aDJioW.jpg",
    "name": "SIBCI Gu\u00e1rico",
    "friends_count": 3947,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1259683140/1509548133",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 275453,
    "utc_offset": -14400,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "created_at": "Mon Mar 11 15:15:25 +0000 2013",
    "location": "Gu\u00e1rico",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892874390710255616/Vv13GxwM_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Cuentas Oficiales  http://instagram.com/sibciguarico I  http://facebook.com/SibciGuaricoOficial I http://manifies.com/sibciguarico I",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892874390710255616/Vv13GxwM_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 1259683140,
    "profile_link_color": "800000",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/611183082398314497/33aDJioW.jpg",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 176,
    "favourites_count": 21176,
    "followers_count": 26719,
    "screen_name": "SibciGuarico",
    "profile_background_tile": true
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "reply_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "created_at": "Tue Nov 14 17:03:13 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510678993928",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#Cumpli\u00e9ndoleAOrtiz\n#Jos\u00e9V\u00e1squezEnOrtiz \u00a1Con 15 mil 100 millones de bol\u00edvares inici\u00f3 la rehabilitaci\u00f3n de la carretera en la parroquia San Jos\u00e9 de Tiznados para ponerla al servicio de la poblaci\u00f3n!\n#EnCuerpoYAlma\n#FelizMartes #Gu\u00e1rico\nPlan #SoyGuarico\n#BonoNavide\u00f1oNavidadFeliz https://t.co/5hFUzvqljk",
    "display_text_range": [0, 277],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/5hFUzvqljk",
          "display_url": "pic.twitter.com/5hFUzvqljk",
          "id": 930481228326817793,
          "id_str": "930481228326817793",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1024,
              "h": 591
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 1024,
              "h": 591
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 392
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm7v0yW0AE-N5f.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm7v0yW0AE-N5f.jpg",
          "indices": [278, 301],
          "expanded_url": "https://twitter.com/SibciGuarico/status/930481257405911040/photo/1"
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Cumpli\u00e9ndoleAOrtiz",
          "indices": [0, 19]
        }, {
          "text": "Jos\u00e9V\u00e1squezEnOrtiz",
          "indices": [20, 39]
        }, {
          "text": "EnCuerpoYAlma",
          "indices": [198, 212]
        }, {
          "text": "FelizMartes",
          "indices": [213, 225]
        }, {
          "text": "Gu\u00e1rico",
          "indices": [226, 234]
        }, {
          "text": "SoyGuarico",
          "indices": [240, 251]
        }, {
          "text": "BonoNavide\u00f1oNavidadFeliz",
          "indices": [252, 277]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/5hFUzvqljk",
          "display_url": "pic.twitter.com/5hFUzvqljk",
          "id": 930481228326817793,
          "id_str": "930481228326817793",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1024,
              "h": 591
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 1024,
              "h": 591
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 392
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm7v0yW0AE-N5f.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm7v0yW0AE-N5f.jpg",
          "indices": [278, 301],
          "expanded_url": "https://twitter.com/SibciGuarico/status/930481257405911040/photo/1"
        }
      ]
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Cumpli\u00e9ndoleAOrtiz",
        "indices": [0, 19]
      }, {
        "text": "Jos\u00e9V\u00e1squezEnOrtiz",
        "indices": [20, 39]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/uwmj2kwATA",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930481257405911040",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "#Cumpli\u00e9ndoleAOrtiz\n#Jos\u00e9V\u00e1squezEnOrtiz \u00a1Con 15 mil 100 millones de bol\u00edvares inici\u00f3 la rehabilitaci\u00f3n de la carret\u2026 https://t.co/uwmj2kwATA",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "country",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json",
    "full_name": "Venezuela",
    "attributes": {},
    "country": "Venezuela",
    "id": "043383f8b2b79918",
    "country_code": "VE",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]]
    },
    "name": "Venezuela"
  }
}