{
  "id": 930450304142888960,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "e88681ebd19bf4f7",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -6.063505,
            37.358041
          ],
          [
            -6.063505,
            37.381903
          ],
          [
            -6.02251,
            37.381903
          ],
          [
            -6.02251,
            37.358041
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e88681ebd19bf4f7.json",
    "full_name": "Tomares, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "name": "Tomares",
    "place_type": "city",
    "country_code": "ES"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510671614095",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "Jer\u00f3nimo Tristante, ganador del Premio Ateneo de Novela \u201cEl policial es el m\u00e1s l\u00fadico de los g\u00e9neros\u201d\u2026 https://t.co/SMi40MWRqK",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          103,
          126
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/SMi40MWRqK",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930450304142888960"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      192
    ],
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "indices": [
            169,
            192
          ],
          "display_url": "cadenaser.com/emisora/2017/1\u2026",
          "url": "https://t.co/SMVyf3kmOp",
          "expanded_url": "http://cadenaser.com/emisora/2017/11/14/radio_sevilla/1510667551_766473.html"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "ateneodesevilla",
          "id": 374433194,
          "name": "Ateneo de Sevilla",
          "indices": [
            101,
            117
          ],
          "id_str": "374433194"
        },
        {
          "screen_name": "JernimoTristant",
          "id": 603846812,
          "name": "Jer\u00f3nimo Tristante",
          "indices": [
            118,
            134
          ],
          "id_str": "603846812"
        },
        {
          "screen_name": "AlgaidaEditores",
          "id": 515415673,
          "name": "AlgaidaEditores",
          "indices": [
            137,
            153
          ],
          "id_str": "515415673"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "Jer\u00f3nimo Tristante, ganador del Premio Ateneo de Novela \u201cEl policial es el m\u00e1s l\u00fadico de los g\u00e9neros\u201d@ateneodesevilla @JernimoTristant   @AlgaidaEditores               \nhttps://t.co/SMVyf3kmOp"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 18807,
    "id": 282632564,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 342,
    "url": "http://www.cadenaser.com/emisora/sevilla/radio-sevilla",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912348790404915204/l_pigDgT_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Sevilla",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": 3600,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": true,
    "friends_count": 861,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Madrid",
    "name": "Radio Sevilla",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "screen_name": "RadioSevilla",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 373,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "followers_count": 20126,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912348790404915204/l_pigDgT_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/282632564/1509346420",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Fri Apr 15 15:52:43 +0000 2011",
    "id_str": "282632564",
    "description": "Twitter oficial de Radio Sevilla - Cadena SER"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:00:14 +0000 2017",
  "id_str": "930450304142888960",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}