{
  "id": 930483140258299905,
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930483140258299905",
  "user": {
    "url": null,
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": false,
    "id_str": "267527618",
    "following": null,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "name": "Victor Osta G",
    "friends_count": 3008,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/267527618/1412304863",
    "profile_background_color": "000000",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 25758,
    "utc_offset": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "created_at": "Thu Mar 17 02:58:00 +0000 2011",
    "location": "Venezuela",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1628183798/foto_pap_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Periodista",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1628183798/foto_pap_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "000000",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 267527618,
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 18,
    "favourites_count": 1016,
    "followers_count": 2211,
    "screen_name": "victorosta",
    "profile_background_tile": false
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 17:10:42 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510679442835",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "MAR\u00cdA CAROLINA UZC\u00c1TEGUI (presidenta de Consecomercio):Pol\u00edtca de precios acordados no funciona por la inflaci\u00f3n /ASEGURAN M\u00c9DICOS:Aumentar\u00e1n muertes por desnutrici\u00f3n si se incrementa la inflaci\u00f3n.",
    "display_text_range": [0, 197],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/m2z8qYwf2f",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930483140258299905",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "MAR\u00cdA CAROLINA UZC\u00c1TEGUI (presidenta de Consecomercio):Pol\u00edtca de precios acordados no funciona por la inflaci\u00f3n /A\u2026 https://t.co/m2z8qYwf2f",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "country",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json",
    "full_name": "Venezuela",
    "attributes": {},
    "country": "Venezuela",
    "id": "043383f8b2b79918",
    "country_code": "VE",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]]
    },
    "name": "Venezuela"
  }
}