{"id": 930484715437649920, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930484715437649920", "user": {"url": "http://www.edosucre.gov.ve", "protected": false, "profile_use_background_image": false, "id_str": "79556400", "following": null, "time_zone": "Caracas", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/653025112724271105/IGp4CJZW.jpg", "name": "PRENSA SUCRE", "friends_count": 11361, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79556400/1487687759", "profile_background_color": "540713", "lang": "es", "statuses_count": 105524, "utc_offset": -14400, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "created_at": "Sat Oct 03 20:20:09 +0000 2009", "location": "Cumana, Sucre", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834049103873114112/Uv-646zC_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "[Cuenta Twitter Oficial de la Gobernaci\u00f3n Bolivariana del estado Sucre], \u2605PRENSA\u2605", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/834049103873114112/Uv-646zC_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 79556400, "profile_link_color": "990000", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/653025112724271105/IGp4CJZW.jpg", "default_profile_image": false, "listed_count": 66, "favourites_count": 908, "followers_count": 11961, "screen_name": "SucreGob", "profile_background_tile": true}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 17:16:58 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510679818387", "extended_tweet": {"full_text": "#SucreEnMarcha | Gobernador @EdwinRojasM a trav\u00e9s de @sucrefunrevi realiz\u00f3 reuni\u00f3n de planificaci\u00f3n y trabajo con Voceros del Proyecto urban\u00edstico Sim\u00f3n Bol\u00edvar para discutir el funcionamiento y avance de la obra (+IMAGEN) #BonoNavide\u00f1oNavidadFeliz #SucrePotencia https://t.co/I38tm81c5T", "display_text_range": [0, 263], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/I38tm81c5T", "display_url": "pic.twitter.com/I38tm81c5T", "id": 930484486915133440, "id_str": "930484486915133440", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 960}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 960}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm-tf-WkAAQK1O.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm-tf-WkAAQK1O.jpg", "indices": [264, 287], "expanded_url": "https://twitter.com/SucreGob/status/930484715437649920/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "SucreEnMarcha", "indices": [0, 14]}, {"text": "BonoNavide\u00f1oNavidadFeliz", "indices": [223, 248]}, {"text": "SucrePotencia", "indices": [249, 263]}], "user_mentions": [{"indices": [28, 40], "id_str": "140922830", "name": "Edwin Rojas", "screen_name": "EdwinRojasM", "id": 140922830}, {"indices": [53, 66], "id_str": "844167790609293314", "name": "FUNREVI_SUCRE", "screen_name": "sucrefunrevi", "id": 844167790609293314}], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/I38tm81c5T", "display_url": "pic.twitter.com/I38tm81c5T", "id": 930484486915133440, "id_str": "930484486915133440", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 960}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 960}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm-tf-WkAAQK1O.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm-tf-WkAAQK1O.jpg", "indices": [264, 287], "expanded_url": "https://twitter.com/SucreGob/status/930484715437649920/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [{"text": "SucreEnMarcha", "indices": [0, 14]}], "user_mentions": [{"indices": [28, 40], "id_str": "140922830", "name": "Edwin Rojas", "screen_name": "EdwinRojasM", "id": 140922830}, {"indices": [53, 66], "id_str": "844167790609293314", "name": "FUNREVI_SUCRE", "screen_name": "sucrefunrevi", "id": 844167790609293314}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZieVFB2WvV", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930484715437649920", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "#SucreEnMarcha | Gobernador @EdwinRojasM a trav\u00e9s de @sucrefunrevi realiz\u00f3 reuni\u00f3n de planificaci\u00f3n y trabajo con V\u2026 https://t.co/ZieVFB2WvV", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "country", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json", "full_name": "Venezuela", "attributes": {}, "country": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "country_code": "VE", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]]}, "name": "Venezuela"}}