{"id": 930481023711895557, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930481023711895557", "user": {"url": null, "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "361966604", "following": null, "time_zone": "Belgrade", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "pedro garcia jimenez", "friends_count": 3078, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/361966604/1409868542", "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "statuses_count": 11605, "utc_offset": 3600, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Thu Aug 25 16:41:50 +0000 2011", "location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929326302695444482/8n6Q3hM3_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Licenciado en Historia, Cordob\u00e9s, Coordinador Provincial de IU-C\u00f3rdoba, Teniente de Alcalde del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba, Cordobesista y pe\u00f1ista de Cordobamania", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929326302695444482/8n6Q3hM3_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "notifications": null, "verified": false, "id": 361966604, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile_image": false, "listed_count": 87, "favourites_count": 6334, "followers_count": 5134, "screen_name": "Pedro_IU", "profile_background_tile": false}, "truncated": false, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 17:02:18 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510678938211", "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [50, 61], "id_str": "496895817", "name": "Alba Doblas Miranda", "screen_name": "AlbaDoblas", "id": 496895817}, {"indices": [104, 116], "id_str": "1270776432", "name": "Carlos S\u00e1nchez Mato", "screen_name": "carlossmato", "id": 1270776432}], "urls": [{"url": "https://t.co/7l57LfuBTP", "indices": [117, 140], "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/manuela-carmena-provoca-bronco-debate-cordoba_1185354.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "Orgulloso de la defensa que ha hecho mi compa\u00f1era @AlbaDoblas de las pol\u00edticas econ\u00f3micas y sociales de @carlossmato https://t.co/7l57LfuBTP", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4ecb58704564d392.json", "full_name": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a", "id": "4ecb58704564d392", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.99701, 37.664255], [-4.99701, 38.030946], [-4.351492, 38.030946], [-4.351492, 37.664255]]]}, "name": "C\u00f3rdoba"}}