{
  "id": 930462683735961600,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "e86e154b91acd5a3",
    "country": "M\u00e9xico",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.364536, 19.232313], [-99.364536, 19.405081], [-99.246625, 19.405081], [-99.246625, 19.232313]]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e86e154b91acd5a3.json",
    "full_name": "Cuajimalpa de Morelos, Distrito Federal",
    "attributes": {},
    "name": "Cuajimalpa de Morelos",
    "place_type": "city",
    "country_code": "MX"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510674565620",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "El repunte delictivo no lo van a explicar los reduccionistas, sean hipergarantistas o hiperrepresores. Hay anomia p\u2026 https://t.co/khbDIHsUpH",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/khbDIHsUpH",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930462683735961600"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 205],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "El repunte delictivo no lo van a explicar los reduccionistas, sean hipergarantistas o hiperrepresores. Hay anomia polic\u00edaca m\u00e1s laxismo acad\u00e9mico m\u00e1s histeria colectiva m\u00e1s prohibicionismo irracional, etc."
  },
  "user": {
    "statuses_count": 20268,
    "id": 148579886,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 7549,
    "url": "http://bernardobolanos.blogspot.com/",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/331060035/Libros_de_los_muertos_huichol.jpg",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819575321863274496/rA96WCJY_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Ciudad de M\u00e9xico",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -21600,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": true,
    "friends_count": 2352,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/331060035/Libros_de_los_muertos_huichol.jpg",
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_link_color": "03A31B",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "name": "Bernardo Bola\u00f1os",
    "profile_text_color": "171616",
    "profile_sidebar_border_color": "FC0032",
    "screen_name": "BernardoBolanos",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 68,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "EDF2EE",
    "followers_count": 3089,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/819575321863274496/rA96WCJY_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148579886/1396836387",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Thu May 27 02:16:32 +0000 2010",
    "id_str": "148579886",
    "description": "Philosopher (UNAM, Sorbonne). #Ecology #Philosophy #Haiku"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:49:25 +0000 2017",
  "id_str": "930462683735961600",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}