{
  "id": 930463832933269504,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": "930094780004126721",
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "005b9f350cad74f6",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-76.814367, 2.308752], [-76.814367, 2.566792], [-76.468633, 2.566792], [-76.468633, 2.308752]]]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/005b9f350cad74f6.json",
    "full_name": "Popay\u00e1n, Colombia",
    "attributes": {},
    "name": "Popay\u00e1n",
    "place_type": "city",
    "country_code": "CO"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": 930094780004126721,
  "in_reply_to_user_id_str": "174443391",
  "in_reply_to_screen_name": "MJDuzan",
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510674839610",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "filter_level": "low",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/oi5H4dlTLn",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930463832933269504"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MJDuzan",
        "id": 174443391,
        "name": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n",
        "indices": [0, 8],
        "id_str": "174443391"
      }, {
        "screen_name": "JMVivancoHRW",
        "id": 765926406622699520,
        "name": "Jos\u00e9 Miguel Vivanco",
        "indices": [9, 22],
        "id_str": "765926406622699520"
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "display_text_range": [23, 140],
  "text": "@MJDuzan @JMVivancoHRW \u00a1Tranquila Jimenita que en Colombia los Terroristas tienen m\u00e1s privilegios que cualquier ciu\u2026 https://t.co/oi5H4dlTLn",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [23, 277],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "MJDuzan",
          "id": 174443391,
          "name": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n",
          "indices": [0, 8],
          "id_str": "174443391"
        }, {
          "screen_name": "JMVivancoHRW",
          "id": 765926406622699520,
          "name": "Jos\u00e9 Miguel Vivanco",
          "indices": [9, 22],
          "id_str": "765926406622699520"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "@MJDuzan @JMVivancoHRW \u00a1Tranquila Jimenita que en Colombia los Terroristas tienen m\u00e1s privilegios que cualquier ciudadano de bien, ser\u00eda un gran honor que los trataran as\u00ed, no sabe lo que obtendr\u00edan y a lo que pueden acceder como: Curules, dinero, emisoras, tierras etc.. etc.."
  },
  "user": {
    "statuses_count": 30520,
    "id": 319133327,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 2406,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/787489095/8a130284eaaf32b49dc51232140de45f.jpeg",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000684209448/8ef7b7d4c33618c037cd64a95e68b33b_normal.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Popay\u00e1n - Cauca - Colombia",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -18000,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": true,
    "friends_count": 1911,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/787489095/8a130284eaaf32b49dc51232140de45f.jpeg",
    "profile_background_color": "DB9107",
    "profile_link_color": "ED4217",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "name": "DARIO H. MEDINA Q.",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "screen_name": "Condepatula68",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 7,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 1256,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000684209448/8ef7b7d4c33618c037cd64a95e68b33b_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/319133327/1360527184",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Fri Jun 17 16:22:22 +0000 2011",
    "id_str": "319133327",
    "description": "Colombiano preocupado en asuntos pol\u00edticos y sociales,  comprometido con las comunidades en procesos de legalizaci\u00f3n de proyectos para adquisici\u00f3n de vivienda."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:53:59 +0000 2017",
  "id_str": "930463832933269504",
  "in_reply_to_user_id": 174443391,
  "contributors": null
}