{
  "id": 930461049609895939,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": "930454369866313731",
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "4f7c2ab973d1e7a7",
    "country": "M\u00e9xico",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.223022, 19.426914], [-99.223022, 19.433563], [-99.202758, 19.433563], [-99.202758, 19.426914]]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4f7c2ab973d1e7a7.json",
    "full_name": "Lomas de Chapultepec III Secci\u00f3n, Miguel Hidalgo",
    "attributes": {},
    "name": "Lomas de Chapultepec III Secci\u00f3n",
    "place_type": "neighborhood",
    "country_code": "MX"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": 930454369866313731,
  "in_reply_to_user_id_str": "41742159",
  "in_reply_to_screen_name": "davosea",
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510674176014",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "filter_level": "low",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [116, 139],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/KBRdXwcdak",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930461049609895939"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "davosea",
        "id": 41742159,
        "name": "davo pe\u00f1aloza",
        "indices": [0, 8],
        "id_str": "41742159"
      }, {
        "screen_name": "CoronaCapital",
        "id": 142860505,
        "name": "Corona Capital",
        "indices": [9, 23],
        "id_str": "142860505"
      }, {
        "screen_name": "Shai_5",
        "id": 79460786,
        "name": "Shai",
        "indices": [41, 48],
        "id_str": "79460786"
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "display_text_range": [24, 140],
  "text": "@davosea @CoronaCapital AH NOOO, en 2014 @Shai_5 se emocion\u00f3 viendo a Robert Delong, yo mor\u00eda de calor y el idiota\u2026 https://t.co/KBRdXwcdak",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [24, 244],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "davosea",
          "id": 41742159,
          "name": "davo pe\u00f1aloza",
          "indices": [0, 8],
          "id_str": "41742159"
        }, {
          "screen_name": "CoronaCapital",
          "id": 142860505,
          "name": "Corona Capital",
          "indices": [9, 23],
          "id_str": "142860505"
        }, {
          "screen_name": "Shai_5",
          "id": 79460786,
          "name": "Shai",
          "indices": [41, 48],
          "id_str": "79460786"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "@davosea @CoronaCapital AH NOOO, en 2014 @Shai_5 se emocion\u00f3 viendo a Robert Delong, yo mor\u00eda de calor y el idiota avent\u00f3 mi cerveza, me enoj\u00e9 y le dej\u00e9 de hablar, \u00e9l se puso a echar desmadre con unos goeyes de a lado, yo ni los volteaba a ver."
  },
  "user": {
    "statuses_count": 54078,
    "id": 290878821,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 44518,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/555447819/171.gif",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899894373545988097/sm1TGXax_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Dentro del ombligo de la luna",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -21600,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": true,
    "friends_count": 205,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/555447819/171.gif",
    "profile_background_color": "F536A2",
    "profile_link_color": "FF691F",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "name": "Ando",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "screen_name": "Eugeniaesrara",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 7,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "11DBD1",
    "followers_count": 902,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899894373545988097/sm1TGXax_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/290878821/1509481487",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun May 01 03:09:34 +0000 2011",
    "id_str": "290878821",
    "description": "Futura comunic\u00f3loga de la UIA CDMX\ud83d\udc3a\u2764\ufe0fEscribo sobre m\u00fasica. Booker y a ratos semi periodista musical. #Ibero909\ud83c\udf99\ufe0f In love with @jose_dlgd \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:42:56 +0000 2017",
  "id_str": "930461049609895939",
  "in_reply_to_user_id": 41742159,
  "contributors": null
}