{
  "id": 930455073062350848,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "d1272bba8714df3d",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -6.0201,
            43.278867
          ],
          [
            -6.0201,
            43.427428
          ],
          [
            -5.7423,
            43.427428
          ],
          [
            -5.7423,
            43.278867
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d1272bba8714df3d.json",
    "full_name": "Oviedo, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "name": "Oviedo",
    "place_type": "city",
    "country_code": "ES"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672751094",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "Muchas felicidades a @nferregom ,uno de los componentes de la banda, por la consecuci\u00f3n del Premio Extraordinario d\u2026 https://t.co/oG3Vuy1Q4b",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/oG3Vuy1Q4b",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930455073062350848"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nferregom",
        "id": 620175444,
        "name": "Nel Ferreiro Gomez",
        "indices": [
          21,
          31
        ],
        "id_str": "620175444"
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      275
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "nferregom",
          "id": 620175444,
          "name": "Nel Ferreiro Gomez",
          "indices": [
            21,
            31
          ],
          "id_str": "620175444"
        },
        {
          "screen_name": "Educastur",
          "id": 198465429,
          "name": "Educastur",
          "indices": [
            194,
            204
          ],
          "id_str": "198465429"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "Muchas felicidades a @nferregom ,uno de los componentes de la banda, por la consecuci\u00f3n del Premio Extraordinario del Alumnado de Ense\u00f1anzas Art\u00edsticas Profesionales de M\u00fasica 2017 otorgado por @Educastur  Nuestros chicos siguen sumando premios, muy orgullosos de ti Nel!!\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 337,
    "id": 796802981337452544,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 310,
    "url": "https://www.youtube.com/channel/UCurQwXp65WecwlLX-keRS0g",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875412149857923073/nbTbXXIz_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Mieres, Espa\u00f1a",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -28800,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 403,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_use_background_image": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "name": "Banda M\u00fasica Mieres",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "screen_name": "BandaMusMieres",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 5,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "followers_count": 192,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875412149857923073/nbTbXXIz_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/796802981337452544/1490005831",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Thu Nov 10 19:53:29 +0000 2016",
    "id_str": "796802981337452544",
    "description": "Twitter Oficial de la Banda de M\u00fasica de Mieres. Trabajando por y para la cultura de nuestra ciudad desde 1992. Dirigida por @ACanovasM"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:19:11 +0000 2017",
  "id_str": "930455073062350848",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}