{"id": 930461610405085184, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "088bd1671a2e601a", "country": "M\u00e9xico", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.413769, 19.412031], [-99.413769, 19.535557], [-99.207087, 19.535557], [-99.207087, 19.412031]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/088bd1671a2e601a.json", "full_name": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "attributes": {}, "name": "Naucalpan de Ju\u00e1rez", "place_type": "city", "country_code": "MX"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510674309718", "favorited": false, "coordinates": null, "text": "Hoy me despert\u00e9 en mi cama, en mi casa, con mi familia...\n\nNo en una carcel.\nNo en un hospital.\nNo en la calle.\nNo\u2026 https://t.co/icxHcl9J2X", "entities": {"urls": [{"indices": [116, 139], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/icxHcl9J2X", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930461610405085184"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "geo": null, "filter_level": "low", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 161], "entities": {"urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "FelizMartes", "indices": [149, 161]}]}, "full_text": "Hoy me despert\u00e9 en mi cama, en mi casa, con mi familia...\n\nNo en una carcel.\nNo en un hospital.\nNo en la calle.\nNo enfermo.\nNo solo.\n\nGracias Dios! \n#FelizMartes"}, "user": {"statuses_count": 4090, "id": 324075998, "default_profile": false, "favourites_count": 12842, "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/277846616/Abstracto-029.jpg", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928745118852636680/17Ksy6eE_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": null, "geo_enabled": true, "utc_offset": -21600, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 2240, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/277846616/Abstracto-029.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_link_color": "0084B4", "profile_use_background_image": true, "time_zone": "Mexico City", "name": "Adri\u00e1n Legorreta.", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "screen_name": "LegorretaAdrian", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 1, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "followers_count": 2268, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928745118852636680/17Ksy6eE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/324075998/1504024400", "contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Jun 25 23:37:21 +0000 2011", "id_str": "324075998", "description": "20 a\u00f1os | Ingeniero Qu\u00edmico - FQ UNAM | Siempre he cre\u00eddo que los Ojos son la ventana del Alma. \u2764\u2728"}, "created_at": "Tue Nov 14 15:45:09 +0000 2017", "id_str": "930461610405085184", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}