{
  "id": 930475449645375488,
  "possibly_sensitive": false,
  "id_str": "930475449645375488",
  "user": {
    "url": "http://trendinalia.com/twitter-trending-topics/republicadominicana/",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "1259332171",
    "following": null,
    "time_zone": "Central America",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "name": "Trendinalia Rep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
    "friends_count": 40,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1259332171/1454893264",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 352947,
    "utc_offset": -21600,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "created_at": "Mon Mar 11 12:18:44 +0000 2013",
    "location": "Rep\u00fablica Dominicana",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/696499559527276545/bQMbVR8p_normal.png",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Informaci\u00f3n sobre los Temas del Momento de la geograf\u00eda dominicana #TrendingTopics \u2014 #trndnl",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/696499559527276545/bQMbVR8p_normal.png",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": true,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 1259332171,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 153,
    "favourites_count": 4,
    "followers_count": 33915,
    "screen_name": "trendinaliaDO",
    "profile_background_tile": false
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "reply_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://laconversa.com\" rel=\"nofollow\">Es Tendencia en Dominicana</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [-69.9405, 18.4867]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 16:40:09 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510677609250",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u2488 \u00c1ngel Rond\u00f3n y V\u00edctor D\u00edaz R\u00faa\n\u2489 #DiazDeportivos\n\u248a #FelizMartes\n\u248b Ministerio P\u00fablico\n\u248c #Diabetes\n\u248d #COP23\n\u248e Congreso\n\u248f Leonel\n\u2490 #Rep\u00fablicaDigital\n\u2491 Italia\n\n2017/11/14 12:33 AST #trndnl https://t.co/b28Rg0WjMN",
    "display_text_range": [0, 210],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "DiazDeportivos",
          "indices": [35, 50]
        }, {
          "text": "FelizMartes",
          "indices": [53, 65]
        }, {
          "text": "Diabetes",
          "indices": [89, 98]
        }, {
          "text": "COP23",
          "indices": [101, 107]
        }, {
          "text": "Rep\u00fablicaDigital",
          "indices": [130, 147]
        }, {
          "text": "trndnl",
          "indices": [179, 186]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/b28Rg0WjMN",
          "indices": [187, 210],
          "expanded_url": "http://www.trendinalia.com/twitter-trending-topics/republicadominicana/republicadominicana-today.html",
          "display_url": "trendinalia.com/twitter-trendi\u2026"
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "DiazDeportivos",
        "indices": [35, 50]
      }, {
        "text": "FelizMartes",
        "indices": [53, 65]
      }, {
        "text": "Diabetes",
        "indices": [89, 98]
      }, {
        "text": "COP23",
        "indices": [101, 107]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/nUOAyQXGew",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930475449645375488",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "\u2488 \u00c1ngel Rond\u00f3n y V\u00edctor D\u00edaz R\u00faa\n\u2489 #DiazDeportivos\n\u248a #FelizMartes\n\u248b Ministerio P\u00fablico\n\u248c #Diabetes\n\u248d #COP23\n\u248e Congr\u2026 https://t.co/nUOAyQXGew",
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [18.4867, -69.9405]
  },
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01fcc4a23f17e1ed.json",
    "full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic",
    "attributes": {},
    "country": "Dominican Republic",
    "id": "01fcc4a23f17e1ed",
    "country_code": "DO",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-69.996319, 18.424798], [-69.996319, 18.546752], [-69.860465, 18.546752], [-69.860465, 18.424798]]
      ]
    },
    "name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n"
  }
}