{
  "id": 930462536394264576,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "043383f8b2b79918",
    "country": "Venezuela",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json",
    "full_name": "Venezuela",
    "attributes": {},
    "name": "Venezuela",
    "place_type": "country",
    "country_code": "VE"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510674530491",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "filter_level": "low",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [116, 139],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/zLhyypEbdX",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930462536394264576"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "text": "Tal d\u00eda como hoy, pero en 1789 nace en Barcelona, el General Jos\u00e9 Antonio Anzo\u00e1tegui, h\u00e9roe de Boyac\u00e1 y uno de los\u2026 https://t.co/zLhyypEbdX",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 208],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930462000374845440,
          "display_url": "pic.twitter.com/N5XKvY0Su9",
          "id_str": "930462000374845440",
          "indices": [209, 232],
          "expanded_url": "https://twitter.com/CEAragua/status/930462536394264576/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/N5XKvY0Su9",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmqQnFXkAAkvGJ.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmqQnFXkAAkvGJ.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 510,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1024,
              "h": 768,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1024,
              "h": 768,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930462000374845440,
          "display_url": "pic.twitter.com/N5XKvY0Su9",
          "id_str": "930462000374845440",
          "indices": [209, 232],
          "expanded_url": "https://twitter.com/CEAragua/status/930462536394264576/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/N5XKvY0Su9",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmqQnFXkAAkvGJ.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmqQnFXkAAkvGJ.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 510,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1024,
              "h": 768,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1024,
              "h": 768,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Efem\u00e9rides",
          "indices": [197, 208]
        }
      ]
    },
    "full_text": "Tal d\u00eda como hoy, pero en 1789 nace en Barcelona, el General Jos\u00e9 Antonio Anzo\u00e1tegui, h\u00e9roe de Boyac\u00e1 y uno de los m\u00e1s importantes oficiales del Ejercito Patriota durante la gesta independentista. #Efem\u00e9rides https://t.co/N5XKvY0Su9"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 13963,
    "id": 443073496,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 83,
    "url": "http://www.contraloriadearagua.gob.ve/",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/397520749/1.jpg",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/764121432636915712/SIa3SBz7_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Maracay, estado Aragua",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -28800,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": true,
    "friends_count": 1074,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/397520749/1.jpg",
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "name": "Contralor\u00eda Aragua",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "screen_name": "CEAragua",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 22,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "followers_count": 3674,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/764121432636915712/SIa3SBz7_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/443073496/1400169227",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Wed Dec 21 19:46:26 +0000 2011",
    "id_str": "443073496",
    "description": "La Contralor\u00eda del estado Bolivariano de Aragua, ejerce el Control, la Vigilancia y la Fiscalizaci\u00f3n de los Ingresos, Gastos y Bienes de la regi\u00f3n."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:48:50 +0000 2017",
  "id_str": "930462536394264576",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}