{
  "id": 930476711451484165,
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930476711451484165",
  "user": {
    "url": null,
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "286091714",
    "following": null,
    "time_zone": "Greenland",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/544935788211757056/kMSSHmYZ.jpeg",
    "name": "Fidel Fern\u00e1n",
    "friends_count": 1318,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/286091714/1418757515",
    "profile_background_color": "2E152E",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 24736,
    "utc_offset": -10800,
    "profile_sidebar_fill_color": "ED7DED",
    "created_at": "Fri Apr 22 10:01:35 +0000 2011",
    "location": "Espa\u00f1a",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920413888168030210/nmqoqOcJ_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "De formaci\u00f3n jur\u00eddica y pr\u00e1ctica period\u00edstica. Experto Universitario en Bio\u00e9tica y Bioderecho. Me gusta observar y opinar sobre las cosas de \"la vida moderna\".",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920413888168030210/nmqoqOcJ_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "3E4415",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 286091714,
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/544935788211757056/kMSSHmYZ.jpeg",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 37,
    "favourites_count": 1393,
    "followers_count": 2099,
    "screen_name": "fidelfernan",
    "profile_background_tile": true
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 16:45:10 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510677910088",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Se imaginan a algunos franceses reivindicando en Madrid la independencia de Aquitania? Pues en B\u00e9lgica ver\u00e1n a algunos catalanes reivindicando la suya. #IndependenciaTransfronteriza",
    "display_text_range": [0, 181],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "IndependenciaTransfronteriza",
          "indices": [152, 181]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/JTF1go6l7X",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930476711451484165",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "Se imaginan a algunos franceses reivindicando en Madrid la independencia de Aquitania? Pues en B\u00e9lgica ver\u00e1n a algu\u2026 https://t.co/JTF1go6l7X",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d1272bba8714df3d.json",
    "full_name": "Oviedo, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "d1272bba8714df3d",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-6.0201, 43.278867], [-6.0201, 43.427428], [-5.7423, 43.427428], [-5.7423, 43.278867]]]
    },
    "name": "Oviedo"
  }
}