{
  "id": 930452218343510017,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -74.483289,
            3.717432
          ],
          [
            -74.483289,
            4.807135
          ],
          [
            -74.004053,
            4.807135
          ],
          [
            -74.004053,
            3.717432
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "attributes": {},
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "place_type": "city",
    "country_code": "CO"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672070476",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "filter_level": "low",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/AKyiusO8dY",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930452218343510017"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "text": "La semana mundial de concientizaci\u00f3n sobre el uso de antibi\u00f3ticos del 13 al 19 de noviembre de 2017, llama a toda l\u2026 https://t.co/AKyiusO8dY",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930451437280288768,
          "display_url": "pic.twitter.com/kXGfivMFYu",
          "id_str": "930451437280288768",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/INSColombia/status/930452218343510017/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/kXGfivMFYu",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmgpwfX4AAgIYv.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmgpwfX4AAgIYv.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 379,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 808,
              "h": 450,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 808,
              "h": 450,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930451437280288768,
          "display_url": "pic.twitter.com/kXGfivMFYu",
          "id_str": "930451437280288768",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/INSColombia/status/930452218343510017/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/kXGfivMFYu",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmgpwfX4AAgIYv.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmgpwfX4AAgIYv.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 379,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 808,
              "h": 450,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 808,
              "h": 450,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "indices": [
            256,
            279
          ],
          "display_url": "bit.ly/2zUE4wC",
          "url": "https://t.co/pV2BNvsB8s",
          "expanded_url": "http://bit.ly/2zUE4wC"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "La semana mundial de concientizaci\u00f3n sobre el uso de antibi\u00f3ticos del 13 al 19 de noviembre de 2017, llama a toda la poblaci\u00f3n para que bajo el lema  \"pida consejo a un profesional de salud antes de tomar antibi\u00f3ticos\" se haga uso apropiado de los mismos. https://t.co/pV2BNvsB8s https://t.co/kXGfivMFYu"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 5987,
    "id": 151922663,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 1023,
    "url": "http://www.ins.gov.co",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/845035154/2bc6e46f107fb3790f84b3fd1d305750.jpeg",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875363539946541056/nAR8Oo84_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -18000,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 516,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/845035154/2bc6e46f107fb3790f84b3fd1d305750.jpeg",
    "profile_background_color": "010405",
    "profile_link_color": "B3071E",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Bogota",
    "name": "INS \ud83d\udcaf a\u00f1os",
    "profile_text_color": "050005",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "screen_name": "INSColombia",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 119,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFC",
    "followers_count": 8365,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875363539946541056/nAR8Oo84_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151922663/1498771341",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Fri Jun 04 15:58:59 +0000 2010",
    "id_str": "151922663",
    "description": "Instituto Nacional de Salud - INS.\nAutoridad cient\u00edfico t\u00e9cnica perteneciente al Sistema de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:07:50 +0000 2017",
  "id_str": "930452218343510017",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}