{
  "id": 930480476309151745,
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930480476309151745",
  "user": {
    "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Vitoria",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "544395071",
    "following": null,
    "time_zone": "Madrid",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/535847057/Captura_de_pantalla_2012-04-25_a_la_s__23.28.29.png",
    "name": "Reloj de Vitoria",
    "friends_count": 255,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/544395071/1448995775",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 26380,
    "utc_offset": 3600,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "created_at": "Tue Apr 03 16:14:20 +0000 2012",
    "location": "Vitoria-Gasteiz, Pa\u00eds Vasco",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2165668363/Captura_de_pantalla_2012-04-25_a_la_s__23.30.10_normal.png",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Reloj del Ayuntamiento de Vitoria",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2165668363/Captura_de_pantalla_2012-04-25_a_la_s__23.30.10_normal.png",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 544395071,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/535847057/Captura_de_pantalla_2012-04-25_a_la_s__23.28.29.png",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 5,
    "favourites_count": 1,
    "followers_count": 150,
    "screen_name": "RelojVitoria",
    "profile_background_tile": true
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_screen_name": "RelojVitoria",
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"https://twitter.com/RelojesESP\" rel=\"nofollow\">RelojesESP</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 17:00:07 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": "544395071",
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": 544395071,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510678807700",
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Vitoria",
        "indices": [47, 55]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "\ud83d\udd55 \nDind\u00f3n Dind\u00f3n Dind\u00f3n Dind\u00f3n Dind\u00f3n Dind\u00f3n \n #Vitoria",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": "930465388638494720",
  "in_reply_to_status_id": 930465388638494720,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/211f15d1b1a0f8d5.json",
    "full_name": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "211f15d1b1a0f8d5",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-2.853491, 42.764559], [-2.853491, 42.936667], [-2.54372, 42.936667], [-2.54372, 42.764559]]]
    },
    "name": "Vitoria-Gasteiz"
  }
}