{
  "id": 930458242492198912,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "90a5d505052f7bae",
    "country": "M\u00e9xico",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.324375, 19.232228], [-99.324375, 19.403856], [-99.171644, 19.403856], [-99.171644, 19.232228]]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/90a5d505052f7bae.json",
    "full_name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Federal",
    "attributes": {},
    "name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
    "place_type": "city",
    "country_code": "MX"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510673506745",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "D\u00cdA MUNDIAL DE LA DIABETES\nEste Evento Es Anual Y Sirve Para Generar En Todo El Mundo Mayor Conciencia Del Problema\u2026 https://t.co/BLlpZ9eWPJ",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/BLlpZ9eWPJ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930458242492198912"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 226],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "D\u00cdA MUNDIAL DE LA DIABETES\nEste Evento Es Anual Y Sirve Para Generar En Todo El Mundo Mayor Conciencia Del Problema Que Supone La Diabetes.\n(Mortalidad, Aumento De Las Tasas De Morbilidad Y De La Forma De Evitar La Enfermedad)"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 2426,
    "id": 4070032273,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 335,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926470073220349952/satU6veT_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "CDMX",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": null,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": true,
    "friends_count": 27,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": null,
    "name": "F. Jesus Rodriguez",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "screen_name": "jesrodmd",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 1,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "followers_count": 22,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926470073220349952/satU6veT_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4070032273/1509722897",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Fri Oct 30 15:33:09 +0000 2015",
    "id_str": "4070032273",
    "description": "M\u00e9dico @SIMETPedregal; Profesor #Diplomados DT2-Sx.Met.UNAM; Speaker #Ind.Farmac\u00e9utica; Miembro #AMESI #AMEO\nCiencia, Deportes, M\u00fasica, Literatura Y M\u00e1s...CDMX"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:31:46 +0000 2017",
  "id_str": "930458242492198912",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}