{
  "id": 930457834336202752,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "0ab1cfe1d3945a22",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-3.94958, 40.475009], [-3.94958, 40.574489], [-3.83319, 40.574489], [-3.83319, 40.475009]]]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0ab1cfe1d3945a22.json",
    "full_name": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "name": "Las Rozas de Madrid",
    "place_type": "city",
    "country_code": "ES"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510673409433",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "Ahora dice Puigdemont que hab\u00eda otras f\u00f3rmulas de arreglo sin llegar a la independencia \u00bfY por qu\u00e9 rechaz\u00f3 la negoc\u2026 https://t.co/058tt6CakQ",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/058tt6CakQ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930457834336202752"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 277],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "Ahora dice Puigdemont que hab\u00eda otras f\u00f3rmulas de arreglo sin llegar a la independencia \u00bfY por qu\u00e9 rechaz\u00f3 la negociaci\u00f3n de los 45 de 46 puntos famosos? \u00bfPor que no acept\u00f2 la retirada del \u00fanico punto que era innegocisble para Moncloa(el de la independencia, claro)? Tramposo!!"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 6048,
    "id": 242304726,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 202,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/546750196512604160/_DEodRcj_normal.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "location": null,
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": null,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 145,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": null,
    "name": "Antonio Casado",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "screen_name": "Arandiselo",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 97,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 4892,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/546750196512604160/_DEodRcj_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/242304726/1437263092",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Mon Jan 24 13:24:33 +0000 2011",
    "id_str": "242304726",
    "description": "Periodista, de Ayo\u00f3. Independiente, pero no de mis ideas, mis amigos y mis estados de \u00e1nimo."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:30:09 +0000 2017",
  "id_str": "930457834336202752",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}