{
  "id": 930476750219313152,
  "possibly_sensitive": false,
  "id_str": "930476750219313152",
  "user": {
    "url": null,
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": false,
    "id_str": "2724804367",
    "following": null,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "name": "Dr.Luis M. Estrada",
    "friends_count": 633,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2724804367/1500496276",
    "profile_background_color": "000000",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 873,
    "utc_offset": -21600,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "created_at": "Mon Aug 11 22:29:25 +0000 2014",
    "location": "Centro, M\u00e9rida",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825500270473908225/3n3Ygda7_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Calle 63 #539 x70 y 72 Centro CITA PREVIA (CEL) 99.99.04.14.57 Lunes a Viernes",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/825500270473908225/3n3Ygda7_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "000000",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 2724804367,
    "profile_link_color": "4A913C",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 37,
    "followers_count": 211,
    "screen_name": "medinternaLM",
    "profile_background_tile": false
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "reply_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [-89.63126, 20.96771]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 16:45:19 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510677919331",
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/IW1qZ14cY1",
        "indices": [95, 118],
        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/Bbe5sTwBnq9/",
        "display_url": "instagram.com/p/Bbe5sTwBnq9/"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "Hoy 14 de Noviembre d\u00eda mundial de la diabetes! \n\n\ud83d\udd35El D\u00eda Mundial de la Diabetes nos recuerda\u2026 https://t.co/IW1qZ14cY1",
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [20.96771, -89.63126]
  },
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01566b25bbe7a6d3.json",
    "full_name": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n",
    "attributes": {},
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "01566b25bbe7a6d3",
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-89.798197, 20.695104], [-89.798197, 21.186966], [-89.449025, 21.186966], [-89.449025, 20.695104]]
      ]
    },
    "name": "M\u00e9rida"
  }
}