{
  "id": 930472557370888194,
  "possibly_sensitive": false,
  "id_str": "930472557370888194",
  "user": {
    "url": "https://www.facebook.com/tybcomputacion",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "565454188",
    "following": null,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/710844344/1025375a5a324c47eca792fc4cec3c98.jpeg",
    "name": "Tyb Computacion",
    "friends_count": 1669,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/565454188/1503593256",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 2678,
    "utc_offset": -28800,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "created_at": "Sat Apr 28 13:43:40 +0000 2012",
    "location": "El Tigre, Venezuela",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900746920263602177/isH_ZmgM_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "T&B Computaci\u00f3n ofrece productos y servicios relacionados el \u00e1rea de la tecnolog\u00eda. Equipos,consumibles y servicio t\u00e9cnico.   S\u00f3lo lo mejor a su alcance!",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900746920263602177/isH_ZmgM_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 565454188,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/710844344/1025375a5a324c47eca792fc4cec3c98.jpeg",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 1,
    "favourites_count": 5,
    "followers_count": 1075,
    "screen_name": "tybcomputacion",
    "profile_background_tile": true
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "reply_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "created_at": "Tue Nov 14 16:28:39 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510676919678",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#tald\u00edacomohoy en el a\u00f1o 1789 nace el Pr\u00f3cer #Jos\u00e9AntonioAnzo\u00e1tegui  uno de los m\u00e1s importantes oficiales del Ej\u00e9rcito neogranadino en la Guerra de Independencia y Jefe de la Guardia de Honor de Sim\u00f3n Bol\u00edvar. https://t.co/d9c8cKMxIy",
    "display_text_range": [0, 209],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/d9c8cKMxIy",
          "display_url": "pic.twitter.com/d9c8cKMxIy",
          "id": 930472551771451398,
          "id_str": "930472551771451398",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 480,
              "h": 480
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 480,
              "h": 480
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 480,
              "h": 480
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmz2yGWsAYJBgD.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmz2yGWsAYJBgD.jpg",
          "indices": [210, 233],
          "expanded_url": "https://twitter.com/tybcomputacion/status/930472557370888194/photo/1"
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "tald\u00edacomohoy",
          "indices": [0, 14]
        }, {
          "text": "Jos\u00e9AntonioAnzo\u00e1tegui",
          "indices": [45, 67]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/d9c8cKMxIy",
          "display_url": "pic.twitter.com/d9c8cKMxIy",
          "id": 930472551771451398,
          "id_str": "930472551771451398",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 480,
              "h": 480
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 480,
              "h": 480
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 480,
              "h": 480
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmz2yGWsAYJBgD.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmz2yGWsAYJBgD.jpg",
          "indices": [210, 233],
          "expanded_url": "https://twitter.com/tybcomputacion/status/930472557370888194/photo/1"
        }
      ]
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "tald\u00edacomohoy",
        "indices": [0, 14]
      }, {
        "text": "Jos\u00e9AntonioAnzo\u00e1tegui",
        "indices": [45, 67]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/LYn5jdlOJ5",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930472557370888194",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "#tald\u00edacomohoy en el a\u00f1o 1789 nace el Pr\u00f3cer #Jos\u00e9AntonioAnzo\u00e1tegui  uno de los m\u00e1s importantes oficiales del Ej\u00e9rc\u2026 https://t.co/LYn5jdlOJ5",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018deff91b0b23b7.json",
    "full_name": "Barcelona, Venezuela",
    "attributes": {},
    "country": "Venezuela",
    "id": "018deff91b0b23b7",
    "country_code": "VE",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-64.856945, 9.933234], [-64.856945, 10.182131], [-64.596495, 10.182131], [-64.596495, 9.933234]]
      ]
    },
    "name": "Barcelona"
  }
}