{
  "id": 930462382274502657,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "attributes": {},
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "place_type": "city",
    "country_code": "CO"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510674493746",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "Est\u00e1 semana es definitiva para la paz y la democracia. En el Senado se juega el futuro del pa\u00eds, y para construir u\u2026 https://t.co/Rm5aVOP9XG",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/Rm5aVOP9XG",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930462382274502657"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 221],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "JEP",
          "indices": [195, 199]
        }
      ]
    },
    "full_text": "Est\u00e1 semana es definitiva para la paz y la democracia. En el Senado se juega el futuro del pa\u00eds, y para construir una Colombia m\u00e1s incluyente y equitativa es necesario que el Congreso apruebe la #JEP y la reforma pol\u00edtica"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 1642,
    "id": 249802892,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 22,
    "url": "http://jaimedussan.com",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877944448214335489/k4DlhwwB_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -21600,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 2432,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "name": "Jaime Duss\u00e1n C",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "screen_name": "dussanja",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 10,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 2451,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877944448214335489/k4DlhwwB_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249802892/1498153396",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Wed Feb 09 20:26:24 +0000 2011",
    "id_str": "249802892",
    "description": "Candidato al Senado por el @PoloDemocratico comprometido con la #Educaci\u00f3n y el #EmpleoDecente. Columnista de @Kienyke y @Las2Orillas - https://t.co/cpqm56a9ec"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:48:13 +0000 2017",
  "id_str": "930462382274502657",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}