{
  "id": 930472676237414402,
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930472676237414402",
  "user": {
    "url": "http://escondete123.blogspot.com.ar",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "1242450427",
    "following": null,
    "time_zone": "Brasilia",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/812000839/4db2b9cee1f0ed4112d571eb86421627.jpeg",
    "name": "Mauro Sartirana",
    "friends_count": 195,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1242450427/1415546131",
    "profile_background_color": "CAC1EB",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 1416,
    "utc_offset": -7200,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "created_at": "Mon Mar 04 23:34:10 +0000 2013",
    "location": "Remedios de Escalada",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721847689294573568/kxfqKrsl_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721847689294573568/kxfqKrsl_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 1242450427,
    "profile_link_color": "0042B3",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/812000839/4db2b9cee1f0ed4112d571eb86421627.jpeg",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 39,
    "followers_count": 197,
    "screen_name": "Piedra_Libreee",
    "profile_background_tile": false
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 16:29:08 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510676948018",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Actualmente, existe un aparato ideol\u00f3gico del Estado dominante, los medios de comunicaci\u00f3n, ll\u00e1mese Grupo Clar\u00edn, Grupo Am\u00e9rica, y millones de usuarios de redes sociales (auxiliares del sistema) que reproducen gratis su contenido. Bobos! por lo menos a Leuco y a Fantino le pagan!",
    "display_text_range": [0, 280],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/2VDMV2Ua1h",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930472676237414402",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "Actualmente, existe un aparato ideol\u00f3gico del Estado dominante, los medios de comunicaci\u00f3n, ll\u00e1mese Grupo Clar\u00edn, G\u2026 https://t.co/2VDMV2Ua1h",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177894212b08f73.json",
    "full_name": "La Plata, Argentina",
    "attributes": {},
    "country": "Argentina",
    "id": "0177894212b08f73",
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-58.160874, -35.031373], [-58.160874, -34.841264], [-57.865169, -34.841264], [-57.865169, -35.031373]]
      ]
    },
    "name": "La Plata"
  }
}