{
  "id": 930473769608478720,
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930473769608478720",
  "user": {
    "url": null,
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "159605883",
    "following": null,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "name": "Aprovecha el d\u00eda",
    "friends_count": 2626,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159605883/1395627283",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 59327,
    "utc_offset": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "created_at": "Fri Jun 25 21:19:42 +0000 2010",
    "location": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/447923539534827520/Z1wX29z2_normal.jpeg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Constructor de peque\u00f1os sue\u00f1os ,observador de la realidad ,jugador con la fantas\u00eda de los ojos antes de la captura a  24 cuadros por segundos ,E. p\u00fablica ahora",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/447923539534827520/Z1wX29z2_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "000000",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 159605883,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 8,
    "favourites_count": 45,
    "followers_count": 704,
    "screen_name": "klaqueta",
    "profile_background_tile": false
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 16:33:28 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510677208698",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Muchos de los alumnos del liceo de Aplicaci\u00f3n son hijos o nietos de afectados por la dictadura ,lo instruyen casi como terroristas ,lo de hoy pas\u00f3 el limite ,el director les tiene miedo",
    "display_text_range": [0, 185],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/cfxRI327ny",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930473769608478720",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "Muchos de los alumnos del liceo de Aplicaci\u00f3n son hijos o nietos de afectados por la dictadura ,lo instruyen casi c\u2026 https://t.co/cfxRI327ny",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json",
    "full_name": "Las Condes, Chile",
    "attributes": {},
    "country": "Chile",
    "id": "00c4b64e7affea25",
    "country_code": "CL",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]
      ]
    },
    "name": "Las Condes"
  }
}