{
  "id": 930451880693714944,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "35b07b8fa46547c5",
    "country": "M\u00e9xico",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -101.833743,
            20.863352
          ],
          [
            -101.833743,
            21.332768
          ],
          [
            -101.369059,
            21.332768
          ],
          [
            -101.369059,
            20.863352
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/35b07b8fa46547c5.json",
    "full_name": "Le\u00f3n, Guanajuato",
    "attributes": {},
    "name": "Le\u00f3n",
    "place_type": "city",
    "country_code": "MX"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510671989974",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "Es v\u00e1lido estar triste y desorganizado emocionalmente. Eres ser humano, dale importancia a lo que sientes. Al recon\u2026 https://t.co/hgqS1tYMWI",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/hgqS1tYMWI",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930451880693714944"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      205
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Psicolog\u00eda",
          "indices": [
            186,
            197
          ]
        },
        {
          "text": "Pareja",
          "indices": [
            198,
            205
          ]
        }
      ]
    },
    "full_text": "Es v\u00e1lido estar triste y desorganizado emocionalmente. Eres ser humano, dale importancia a lo que sientes. Al reconocerlo y decirlo ya es un paso para avanzar y llegar a la homeostasis. #Psicolog\u00eda #Pareja"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 1067,
    "id": 2701350912,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 226,
    "url": "https://www.facebook.com/pages/Psic-Sol-Alva/1451516258459789",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901091250383839232/jaLLJBQD_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Le\u00f3n, Gto. M\u00e9xico",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": null,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 166,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": null,
    "name": "Sol Alva",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "screen_name": "PsicSolAlva",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 6,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 126,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901091250383839232/jaLLJBQD_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2701350912/1443984961",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sat Aug 02 17:49:53 +0000 2014",
    "id_str": "2701350912",
    "description": "Psic\u00f3loga.Master en Terapia Familiar Sist\u00e9mica.Terapeuta de pareja e individual. Especialista en la atenci\u00f3n a ni\u00f1os sin y con discapacidad, NEE y sus familias."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:06:29 +0000 2017",
  "id_str": "930451880693714944",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}