{
  "id": 930478430625378304,
  "possibly_sensitive": false,
  "id_str": "930478430625378304",
  "user": {
    "url": "https://www.facebook.com/arvfae",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "1351801998",
    "following": null,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/842844229/acdb21a7c4cf9fef1270974162268f8e.jpeg",
    "name": "ARVFAE ESPA\u00d1A",
    "friends_count": 1906,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1351801998/1508237110",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 14927,
    "utc_offset": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "created_at": "Sun Apr 14 13:04:30 +0000 2013",
    "location": "CABEZO DE TORRES(Murcia)Espa\u00f1a",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902437975686094848/ATyQMTSc_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "ARVFAE: Asociacion de Reservistas y Veteranos de las Fuerzas Armadas Espa\u00f1olas.\r\nPor Espa\u00f1a, Para Espa\u00f1a, Servir hasta Morir.(Cuenta Oficial) #ARVFAE",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902437975686094848/ATyQMTSc_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 1351801998,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/842844229/acdb21a7c4cf9fef1270974162268f8e.jpeg",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 39,
    "favourites_count": 1686,
    "followers_count": 3741,
    "screen_name": "ARVFAE",
    "profile_background_tile": true
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "reply_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 16:51:59 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510678319971",
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ChoRmqbLu2",
        "indices": [86, 109],
        "expanded_url": "http://navarra.elespanol.com/blog/by.koko/presos-politicos-cataluna-eta-bildu/20171113222538153639.html",
        "display_url": "navarra.elespanol.com/blog/by.koko/p\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "Vi\u00f1eta: \"La s\u00fatil diferencia, los pol\u00edticos presos y los presos pol\u00edticos en Espa\u00f1a\".\nhttps://t.co/ChoRmqbLu2",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/989361a3d92da3b7.json",
    "full_name": "Sese\u00f1a, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "989361a3d92da3b7",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-3.733956, 40.027326], [-3.733956, 40.143247], [-3.602538, 40.143247], [-3.602538, 40.027326]]]
    },
    "name": "Sese\u00f1a"
  }
}