{
  "id": 930457383586947072,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "7b00f6fb41eaea73",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[2.694014, 41.652383], [2.694014, 41.693128], [2.764959, 41.693128], [2.764959, 41.652383]]]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7b00f6fb41eaea73.json",
    "full_name": "Palafolls, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "name": "Palafolls",
    "place_type": "city",
    "country_code": "ES"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510673301966",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "Una de las cosas mas bonitas que he aprendido desde que di el paso de involucrarme en la pol\u00edtica es escuchar. Para\u2026 https://t.co/nuGNmXLrRw",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/nuGNmXLrRw",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930457383586947072"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 212],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "FelizMartes",
          "indices": [200, 212]
        }
      ]
    },
    "full_text": "Una de las cosas mas bonitas que he aprendido desde que di el paso de involucrarme en la pol\u00edtica es escuchar. Para convencer, hay que escuchar a la gente.\nTambien aquellos/as que no piensan como t\u00fa.\n#FelizMartes"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 6135,
    "id": 2903738548,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 716,
    "url": "https://www.facebook.com/prodi1993",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/865322135044149249/LN9Hi5q__normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Blanes(Girona)",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": null,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 700,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_link_color": "4A913C",
    "profile_use_background_image": false,
    "time_zone": null,
    "name": "Prodi",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "screen_name": "ProdiBlanes",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 11,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "followers_count": 427,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/865322135044149249/LN9Hi5q__normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2903738548/1478555721",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Wed Dec 03 12:48:00 +0000 2014",
    "id_str": "2903738548",
    "description": "Cantant Rap,Responsable d'Organitzaci\u00f3 d'ICV-EUiA Blanes, Membre Casal d'Amistat Catal\u00e0-Cub\u00e0 Julio Trigo, i membre JEV i Executiva ICV CCGG."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:28:21 +0000 2017",
  "id_str": "930457383586947072",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}