{
  "id": 930472449476583424,
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930472449476583424",
  "user": {
    "url": "http://www.javierpoza.com",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "979046731",
    "following": null,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000008539392/384b7b48e2950290a3576f0e09cdef02.png",
    "name": "JavierPozaenF\u00f3rmula",
    "friends_count": 564,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/979046731/1503591795",
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 15773,
    "utc_offset": -21600,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "created_at": "Thu Nov 29 19:50:55 +0000 2012",
    "location": "M\u00e9xico, DF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900750361132232704/6AIq8atn_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "La nueva f\u00f3rmula en periodismo de espect\u00e1culos @javierpoza Lunes a viernes de 10:00 a 11:30 de la ma\u00f1ana 104.1 FM, 157 Sky y 121 Izzi, 858 Dish Latino, 1500 AM",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900750361132232704/6AIq8atn_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 979046731,
    "profile_link_color": "044985",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000008539392/384b7b48e2950290a3576f0e09cdef02.png",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 62,
    "favourites_count": 1010,
    "followers_count": 17987,
    "screen_name": "PozaenFormula",
    "profile_background_tile": true
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_screen_name": "sergiobonilla13",
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 16:28:13 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": "116038287",
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": 116038287,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510676893954",
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "SuegrasB\u00e1rbara",
        "indices": [83, 98]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [0, 16],
        "id_str": "116038287",
        "name": "sergio bonilla",
        "screen_name": "sergiobonilla13",
        "id": 116038287
      }, {
        "indices": [21, 32],
        "id_str": "116666416",
        "name": "Javier Poza",
        "screen_name": "javierpoza",
        "id": 116666416
      }
    ],
    "urls": [],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "@sergiobonilla13 con @javierpoza Yo soy comediante nato y me siento c\u00f3modo con eso #SuegrasB\u00e1rbara\u00b4s",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json",
    "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal",
    "attributes": {},
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "7d93122509633720",
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]
      ]
    },
    "name": "Benito Ju\u00e1rez"
  }
}