{
  "id": 930484898175094785,
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930484898175094785",
  "user": {
    "url": "http://www.antonionavarrow.com",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "97452391",
    "following": null,
    "time_zone": "Bogota",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "name": "Antonio Navarro",
    "friends_count": 307,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97452391/1502386463",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 14504,
    "utc_offset": -18000,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "created_at": "Thu Dec 17 14:25:57 +0000 2009",
    "location": "Bogota, Colombia",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895698986509750273/DzBqFEQw_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Senador de los colombianos por la Alianza Verde. Hincha empedernido del Deportivo Pasto. Colombia, es nuestro momento.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895698986509750273/DzBqFEQw_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": true,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 97452391,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 1021,
    "favourites_count": 163,
    "followers_count": 440905,
    "screen_name": "navarrowolff",
    "profile_background_tile": false
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 17:17:41 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510679861955",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#EsUrJEPte entender que la Jurisdicci\u00f3n Especial de Paz es necesaria porque hoy no son posibles las amnist\u00edas (como la de 1957) para cr\u00edmenes graves y porque la soluci\u00f3n jur\u00eddica debe ser para todos\nA votar hoy mismo, senadores",
    "display_text_range": [0, 227],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "EsUrJEPte",
          "indices": [0, 10]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "EsUrJEPte",
        "indices": [0, 10]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/rwIFNa7xfp",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930484898175094785",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "#EsUrJEPte entender que la Jurisdicci\u00f3n Especial de Paz es necesaria porque hoy no son posibles las amnist\u00edas (como\u2026 https://t.co/rwIFNa7xfp",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "attributes": {},
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]
    },
    "name": "Bogot\u00e1, D.C."
  }
}