{
  "id": 930454198965166081,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "bfc35dcc7e63252a",
    "country": "M\u00e9xico",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -99.18435,
            19.399835
          ],
          [
            -99.18435,
            19.465837
          ],
          [
            -99.122382,
            19.465837
          ],
          [
            -99.122382,
            19.399835
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bfc35dcc7e63252a.json",
    "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal",
    "attributes": {},
    "name": "Cuauht\u00e9moc",
    "place_type": "city",
    "country_code": "MX"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672542693",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "S\u00e9 que Gigi Buffon parece un tipo simp\u00e1tico y que da cierta ternurita verlo llorar por su eliminaci\u00f3n del mundial.\u2026 https://t.co/YfKqZzBA1W",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/YfKqZzBA1W",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930454198965166081"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "S\u00e9 que Gigi Buffon parece un tipo simp\u00e1tico y que da cierta ternurita verlo llorar por su eliminaci\u00f3n del mundial. Pero olvidamos que \u00e9l ya ha estado en 5 (incluso ha ganado uno en 2006).\n\u00bfPor qu\u00e9 no nos da igual ternurita nuestro equipo, ausente de la gran fiesta desde 1982?\n\ud83e\udd14"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 25959,
    "id": 91037182,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 7168,
    "url": "http://revistafactum.com/author/orusvilla/",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/492971220/iron-throne-twitter.jpg",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/878714761495670785/AvZe0E_n_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "M\u00e9xico DF",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -21600,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": true,
    "friends_count": 1064,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/492971220/iron-throne-twitter.jpg",
    "profile_background_color": "ACB1B3",
    "profile_link_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Mexico City",
    "name": "Orus Villacorta",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "868D91",
    "screen_name": "orusvilla",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 40,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "B7C2C7",
    "followers_count": 3055,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/878714761495670785/AvZe0E_n_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/91037182/1503760620",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Thu Nov 19 04:39:11 +0000 2009",
    "id_str": "91037182",
    "description": "Co-director de Revista Factum. Quinielista y profeta. Vinyl junkie. Salvadore\u00f1o residente en M\u00e9xico DF.\nHater profesional de Miguel Bos\u00e9."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:15:42 +0000 2017",
  "id_str": "930454198965166081",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}