{"id": 930481794532691969, "reply_count": 0, "id_str": "930481794532691969", "user": {"url": "https://mariajoseroffe.wixsite.com/comercioexterior", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "283256235", "following": null, "time_zone": "Bogota", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/833660870/448db5a960457cc2391abf43e3c38ee8.gif", "name": "MariaJos\u00e9 Roff\u00e9", "friends_count": 1028, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/283256235/1476798221", "profile_background_color": "F5F53F", "lang": "es", "statuses_count": 6004, "utc_offset": -18000, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Sat Apr 16 22:50:27 +0000 2011", "location": "Colombia", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905705687954673664/YtldLTc-_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "\u2652\ufe0fAsesora en Comercio Internacional con trayectoria en organizaciones del sector log\u00edstico, apertura de mercados y promoci\u00f3n de IED. PROCOLOMBIA, FITAC y otros.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/905705687954673664/YtldLTc-_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 283256235, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/833660870/448db5a960457cc2391abf43e3c38ee8.gif", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "favourites_count": 1031, "followers_count": 570, "screen_name": "MaricheRoffe", "profile_background_tile": true}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": "numeral767", "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 17:05:21 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": "284614660", "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": 284614660, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510679121989", "extended_tweet": {"full_text": "@numeral767 Buen d\u00eda, agradezco informaci\u00f3n sobre el paso en la v\u00eda Ci\u00e9naga hacia Barranquilla a la altura de Pueblo Viejo por desbordamiento de la Ci\u00e9naga Grande.", "display_text_range": [0, 163], "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 11], "id_str": "284614660", "name": "INVIAS  #767", "screen_name": "numeral767", "id": 284614660}], "urls": [], "symbols": []}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 11], "id_str": "284614660", "name": "INVIAS  #767", "screen_name": "numeral767", "id": 284614660}], "urls": [{"url": "https://t.co/sLW7JIerbd", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930481794532691969", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "@numeral767 Buen d\u00eda, agradezco informaci\u00f3n sobre el paso en la v\u00eda Ci\u00e9naga hacia Barranquilla a la altura de Puebl\u2026 https://t.co/sLW7JIerbd", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/002869d920551557.json", "full_name": "Ci\u00e9naga, Colombia", "attributes": {}, "country": "Colombia", "id": "002869d920551557", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-74.295607, 10.582982], [-74.295607, 11.091271], [-73.778586, 11.091271], [-73.778586, 10.582982]]]}, "name": "Ci\u00e9naga"}}