{
  "id": 930482726246985729,
  "possibly_sensitive": false,
  "id_str": "930482726246985729",
  "user": {
    "url": "http://www.americatv.com.pe",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "191660831",
    "following": null,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/522551648434917376/Ejd6QPOO.png",
    "name": "Am\u00e9rica",
    "friends_count": 466,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/191660831/1510375870",
    "profile_background_color": "FA743E",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 163002,
    "utc_offset": -18000,
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "created_at": "Fri Sep 17 00:50:26 +0000 2010",
    "location": "Per\u00fa",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927925187080851456/vclJcEGP_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "\u00a1Twitter OFICIAL de Am\u00e9rica! Inf\u00f3rmate de nuestra programaci\u00f3n y novedades. FB: http://facebook.com/americatelevision #Junt\u00e9monosM\u00e1s",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927925187080851456/vclJcEGP_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": true,
    "id": 191660831,
    "profile_link_color": "FF6500",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/522551648434917376/Ejd6QPOO.png",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 1429,
    "favourites_count": 924,
    "followers_count": 1351244,
    "screen_name": "americatv_peru",
    "profile_background_tile": false
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "reply_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "created_at": "Tue Nov 14 17:09:04 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510679344127",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00a1Vamooos Per\u00fa! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u26bd\n#Junt\u00e9monosParaAlentar a nuestra Selecci\u00f3n y env\u00edanos tus FOTOS o V\u00cdDEOS alentando a nuestros 11 guerreros que MA\u00d1ANA defender\u00e1n nuestros colores.\n\nSigue todos los detalles del encuentro de nuestra Selecci\u00f3n con Nueva Zelanda \u25ba https://t.co/iyIe5wKtF6 https://t.co/RevgABCX49",
    "display_text_range": [0, 271],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/RevgABCX49",
          "video_info": {
            "variants": [
              {
                "bitrate": 320000,
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930481886916378624/pu/vid/320x180/emDBSzzQYnmmjWYB.mp4",
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "bitrate": 832000,
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930481886916378624/pu/vid/640x360/l8X--uK5-_ND-2z3.mp4",
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "bitrate": 2176000,
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930481886916378624/pu/vid/1280x720/l1RSE44yAEuslF3o.mp4",
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930481886916378624/pu/pl/G1HQIyZiGgbJPNSJ.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }
            ],
            "duration_millis": 59120,
            "aspect_ratio": [16, 9]
          },
          "display_url": "pic.twitter.com/RevgABCX49",
          "id": 930481886916378624,
          "id_str": "930481886916378624",
          "type": "video",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1024,
              "h": 576
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 340,
              "h": 191
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 600,
              "h": 338
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930481886916378624/pu/img/_jVIyI6JgR14g9x4.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930481886916378624/pu/img/_jVIyI6JgR14g9x4.jpg",
          "indices": [272, 295],
          "expanded_url": "https://twitter.com/americatv_peru/status/930482726246985729/video/1"
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Junt\u00e9monosParaAlentar",
          "indices": [20, 42]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/iyIe5wKtF6",
          "indices": [248, 271],
          "expanded_url": "http://www.americadeportes.pe",
          "display_url": "americadeportes.pe"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/RevgABCX49",
          "video_info": {
            "variants": [
              {
                "bitrate": 320000,
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930481886916378624/pu/vid/320x180/emDBSzzQYnmmjWYB.mp4",
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "bitrate": 832000,
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930481886916378624/pu/vid/640x360/l8X--uK5-_ND-2z3.mp4",
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "bitrate": 2176000,
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930481886916378624/pu/vid/1280x720/l1RSE44yAEuslF3o.mp4",
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930481886916378624/pu/pl/G1HQIyZiGgbJPNSJ.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }
            ],
            "duration_millis": 59120,
            "aspect_ratio": [16, 9]
          },
          "display_url": "pic.twitter.com/RevgABCX49",
          "id": 930481886916378624,
          "id_str": "930481886916378624",
          "type": "video",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1024,
              "h": 576
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 340,
              "h": 191
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 600,
              "h": 338
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930481886916378624/pu/img/_jVIyI6JgR14g9x4.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930481886916378624/pu/img/_jVIyI6JgR14g9x4.jpg",
          "indices": [272, 295],
          "expanded_url": "https://twitter.com/americatv_peru/status/930482726246985729/video/1"
        }
      ]
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Junt\u00e9monosParaAlentar",
        "indices": [20, 42]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/UjUsKGiypR",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930482726246985729",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "\u00a1Vamooos Per\u00fa! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u26bd\n#Junt\u00e9monosParaAlentar a nuestra Selecci\u00f3n y env\u00edanos tus FOTOS o V\u00cdDEOS alentando a nuestros 1\u2026 https://t.co/UjUsKGiypR",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "country",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2dfa9ecb0179a4e4.json",
    "full_name": "Peru",
    "attributes": {},
    "country": "Peru",
    "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
    "country_code": "PE",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-81.328148, -18.349728], [-81.328148, -0.03884], [-68.673088, -0.03884], [-68.673088, -18.349728]]
      ]
    },
    "name": "Peru"
  }
}