{"id": 930475396520345602, "reply_count": 0, "id_str": "930475396520345602", "user": {"url": "http://pierrelebret.com/", "protected": false, "profile_use_background_image": false, "id_str": "85187379", "following": null, "time_zone": "Paris", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Pierre Lebret", "friends_count": 2094, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85187379/1506560125", "profile_background_color": "000000", "lang": "fr", "statuses_count": 11317, "utc_offset": 3600, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "created_at": "Sun Oct 25 23:10:07 +0000 2009", "location": "France - Chili - Cuba", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907089837731303425/GCYh_7oI_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Fran\u00e7ais d'Am\u00e9rique Latine et des Cara\u00efbes - Au service du gvt de Michelle #Bachelet #Coop\u00e9rationInternationale #DeveloppementDurable #HeForShe @SorbonneParis3", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907089837731303425/GCYh_7oI_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "000000", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 85187379, "profile_link_color": "19CF86", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "default_profile_image": false, "listed_count": 45, "favourites_count": 11108, "followers_count": 2114, "screen_name": "PierreLebret", "profile_background_tile": false}, "truncated": false, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 16:39:56 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510677596584", "entities": {"hashtags": [{"text": "CELAC", "indices": [41, 47]}, {"text": "Cuba", "indices": [48, 53]}, {"text": "Nomasbloqueo", "indices": [116, 129]}], "user_mentions": [], "urls": [], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "En el marco de reuni\u00f3n de cooperaci\u00f3n de #CELAC #Cuba agradece a los pa\u00edses miembros el apoyo en contra del bloqueo #Nomasbloqueo", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/015d01f62d943406.json", "full_name": "Ciudad Arce, El Salvador", "attributes": {}, "country": "El Salvador", "id": "015d01f62d943406", "country_code": "SV", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-89.274826, 13.629349], [-89.274826, 13.701438], [-89.215645, 13.701438], [-89.215645, 13.629349]]]}, "name": "Ciudad Arce"}}