{
  "id": 930472410238898177,
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930472410238898177",
  "user": {
    "url": null,
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "50362586",
    "following": null,
    "time_zone": "Madrid",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "EDEDED",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/559080180/playa.jpg",
    "name": "Miguel Fern\u00e1ndez",
    "friends_count": 1332,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50362586/1462117968",
    "profile_background_color": "131516",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 6676,
    "utc_offset": 3600,
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "created_at": "Wed Jun 24 16:58:03 +0000 2009",
    "location": "Andaluc\u00eda",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/713406117125160961/LEZZKIOF_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Periodista. Director de Informativos. Canal Sur Radio",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/713406117125160961/LEZZKIOF_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 50362586,
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/559080180/playa.jpg",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 34,
    "favourites_count": 3046,
    "followers_count": 1182,
    "screen_name": "MglFedz",
    "profile_background_tile": true
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 16:28:04 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510676884599",
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Babilonia",
        "indices": [20, 30]
      }, {
        "text": "JavierLostal\u00e9",
        "indices": [57, 71]
      }, {
        "text": "caricias",
        "indices": [91, 100]
      }, {
        "text": "poes\u00eda",
        "indices": [107, 114]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [34, 47],
        "id_str": "191372015",
        "name": "El P\u00fablico",
        "screen_name": "elpublicocsr",
        "id": 191372015
      }
    ],
    "urls": [],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "A punto de llegar a #Babilonia en @elpublicocsr, hoy con #JavierLostal\u00e9 para descubrir las #caricias de la #poes\u00eda",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "admin",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/04bfc140920a080f.json",
    "full_name": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "04bfc140920a080f",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-7.522702, 36.000113], [-7.522702, 38.728891], [-1.627683, 38.728891], [-1.627683, 36.000113]]]
    },
    "name": "Andaluc\u00eda"
  }
}