{
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "930554398043983879",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510696432015",
  "id": 930554398043983879,
  "display_text_range": [0, 140],
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "country_code": "CO",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Colombia"
  },
  "retweet_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 217],
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "200A\u00f1osDePola",
          "indices": [203, 217]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn-MOWW4AEl4cL.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/BogotaTuristica/status/930554398043983879/photo/1",
          "id_str": "930554283992473601",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn-MOWW4AEl4cL.jpg",
          "display_url": "pic.twitter.com/KuNHN2gOLN",
          "id": 930554283992473601,
          "indices": [218, 241],
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/KuNHN2gOLN",
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "h": 1200,
              "w": 799
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "h": 680,
              "w": 453
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "h": 150,
              "w": 150
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "h": 2048,
              "w": 1363
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn-MOWW4AEl4cL.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/BogotaTuristica/status/930554398043983879/photo/1",
          "id_str": "930554283992473601",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn-MOWW4AEl4cL.jpg",
          "display_url": "pic.twitter.com/KuNHN2gOLN",
          "id": 930554283992473601,
          "indices": [218, 241],
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/KuNHN2gOLN",
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "h": 1200,
              "w": 799
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "h": 680,
              "w": 453
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "h": 150,
              "w": 150
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "h": 2048,
              "w": 1363
            }
          }
        }
      ]
    },
    "full_text": "\u201cAunque mujer y joven, me sobra el valor para sufrir la muerte y mil muertes m\u00e1s. Viva la libertad\u201d dice el monumento a Policarpa Salavarrieta. Hoy la homenajeamos despu\u00e9s de 200 a\u00f1os de su fusilamiento #200A\u00f1osDePola https://t.co/KuNHN2gOLN"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:53:52 +0000 2017",
  "favorited": false,
  "text": "\u201cAunque mujer y joven, me sobra el valor para sufrir la muerte y mil muertes m\u00e1s. Viva la libertad\u201d dice el monumen\u2026 https://t.co/Ggef0HxDmn",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "geo": null,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "statuses_count": 18794,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 3318,
    "friends_count": 796,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "158843124",
    "screen_name": "BogotaTuristica",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/158843124/1506120618",
    "verified": false,
    "id": 158843124,
    "profile_use_background_image": true,
    "description": "Sitio Oficial Tur\u00edstico de Bogot\u00e1 perteneciente a @IDTBogota 2600 metros m\u00e1s cerca de las estrellas// Bogota's official tourism site. Closer to the stars.",
    "utc_offset": -18000,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000033830105/0c1d1b7431726fd79bff609cfde57996.jpeg",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 265,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 24310,
    "location": "Bogot\u00e1, Colombia.",
    "created_at": "Wed Jun 23 20:15:36 +0000 2010",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916327683197415424/PlnGbfaz_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": "Bogota",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/916327683197415424/PlnGbfaz_normal.jpg",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000033830105/0c1d1b7431726fd79bff609cfde57996.jpeg",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "lang": "es",
    "name": "Bogot\u00e1",
    "profile_background_tile": false,
    "url": "http://www.bogotaturismo.gov.co",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930554398043983879",
        "url": "https://t.co/Ggef0HxDmn",
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": []
  },
  "retweeted": false
}