{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1090613167/1506720730",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "1090613167",
    "favourites_count": 20979,
    "friends_count": 473,
    "followers_count": 398,
    "id": 1090613167,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913879088674336768/kcdedigT_normal.jpg",
    "statuses_count": 16035,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 9,
    "screen_name": "Pestenegra1348",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Espa\u00f1a",
    "created_at": "Tue Jan 15 00:43:24 +0000 2013",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913879088674336768/kcdedigT_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "La Plaga",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "He matado a Reyes y Papas, masacrado a marinos y campesinos,ricos y pobres,aniquilado aldeas enteras, diezmado a la http://humanidad.Soy muerte y caos.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930557011359686656",
  "in_reply_to_screen_name": "acartoonados",
  "in_reply_to_user_id_str": "3140498386",
  "in_reply_to_status_id": 930490678395719681,
  "in_reply_to_status_id_str": "930490678395719681",
  "display_text_range": [53, 140],
  "in_reply_to_user_id": 3140498386,
  "id": 930557011359686656,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 3140498386,
        "indices": [0, 13],
        "screen_name": "acartoonados",
        "id_str": "3140498386",
        "name": "Nu \ud83e\udd58"
      }, {
        "id": 217123650,
        "indices": [14, 26],
        "screen_name": "VicentMarza",
        "id_str": "217123650",
        "name": "Vicent Marz\u00e0"
      }, {
        "id": 902538231669018626,
        "indices": [27, 39],
        "screen_name": "apunt_media",
        "id_str": "902538231669018626",
        "name": "\u00c0 Punt"
      }, {
        "id": 160831087,
        "indices": [40, 52],
        "screen_name": "generalitat",
        "id_str": "160831087",
        "name": "Generalitat"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930557011359686656",
        "url": "https://t.co/u1wUDXHV7z",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:04:15 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 3140498386,
          "indices": [0, 13],
          "screen_name": "acartoonados",
          "id_str": "3140498386",
          "name": "Nu \ud83e\udd58"
        }, {
          "id": 217123650,
          "indices": [14, 26],
          "screen_name": "VicentMarza",
          "id_str": "217123650",
          "name": "Vicent Marz\u00e0"
        }, {
          "id": 902538231669018626,
          "indices": [27, 39],
          "screen_name": "apunt_media",
          "id_str": "902538231669018626",
          "name": "\u00c0 Punt"
        }, {
          "id": 160831087,
          "indices": [40, 52],
          "screen_name": "generalitat",
          "id_str": "160831087",
          "name": "Generalitat"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [53, 332],
    "full_text": "@acartoonados @VicentMarza @apunt_media @generalitat Es que resulta que el ingl\u00e9s no es mi lengua materna, es el espa\u00f1ol; y como el ingl\u00e9s, es una lengua universal. Si es \u201csegundona\u201d no s\u00e9 entonces el calificativo que usar\u00e1s para el valenciano, \u00ednfimo o algo as\u00ed. A\u00fan as\u00ed y por lo que leo, el espa\u00f1ol es tambi\u00e9n tu lengua.Ama ambas."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510697055078",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-0.782491, 38.127787], [-0.782491, 38.344645], [-0.510153, 38.344645], [-0.510153, 38.127787]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3178a2f5b3c63ea4.json",
    "name": "Elche",
    "id": "3178a2f5b3c63ea4",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "Elche, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "@acartoonados @VicentMarza @apunt_media @generalitat Es que resulta que el ingl\u00e9s no es mi lengua materna, es el es\u2026 https://t.co/u1wUDXHV7z",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}