{
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930534000589967361,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 262857572,
        "indices": [48, 58],
        "screen_name": "BuccaBali",
        "id_str": "262857572",
        "name": "Eduardo Bali Bucca"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930534000589967361",
        "url": "https://t.co/L7WSGEPObH",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "text": "Cu\u00e1nto ignorante dando vueltas, en primer lugar @BuccaBali asumir\u00e1 el 10 de diciembre  c\u00f3mo diputado Nacional, lo c\u2026 https://t.co/L7WSGEPObH",
  "quoted_status": {
    "reply_count": 10,
    "user": {
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3763467682/1443203734",
      "following": null,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "url": null,
      "utc_offset": null,
      "follow_request_sent": null,
      "translator_type": "none",
      "profile_text_color": "333333",
      "id_str": "3763467682",
      "favourites_count": 4780,
      "friends_count": 129,
      "followers_count": 7168,
      "id": 3763467682,
      "geo_enabled": true,
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920649874768621574/_EqGtOog_normal.jpg",
      "statuses_count": 8304,
      "notifications": null,
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "protected": false,
      "listed_count": 41,
      "screen_name": "DrDanielGollan",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "location": null,
      "created_at": "Thu Sep 24 19:47:40 +0000 2015",
      "default_profile": true,
      "time_zone": null,
      "verified": false,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920649874768621574/_EqGtOog_normal.jpg",
      "lang": "es",
      "name": "Daniel Gollan",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "is_translator": false,
      "description": "Militante pol\u00edtico. M\u00e9dico sanitarista. Ex Ministro de Salud de la Naci\u00f3n de la presidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner",
      "profile_use_background_image": true,
      "default_profile_image": false,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "quote_count": 11,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "id": 930418773697466368,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorite_count": 188,
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930418773697466368",
          "url": "https://t.co/jTRsfwo6dL",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [116, 139]
        }
      ]
    },
    "created_at": "Tue Nov 14 12:54:56 +0000 2017",
    "extended_tweet": {
      "entities": {
        "user_mentions": [],
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": []
      },
      "display_text_range": [0, 249],
      "full_text": "El \u00fanico diputado nacional electo por el randazzismo, el intendente Bali Bucca, ya arregl\u00f3 con Mar\u00eda Eugenia Vidal votarle el presupuesto, igual que el massismo y Stolbiser. Te imagin\u00e1s qu\u00e9 hubiese hecho Randazzo si entraba como legislador nacional?"
    },
    "favorited": false,
    "id_str": "930418773697466368",
    "retweeted": false,
    "place": {
      "country_code": "AR",
      "bounding_box": {
        "coordinates": [
          [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
        ],
        "type": "Polygon"
      },
      "attributes": {},
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
      "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
      "id": "018f1cde6bad9747",
      "place_type": "city",
      "country": "Argentina",
      "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
    },
    "text": "El \u00fanico diputado nacional electo por el randazzismo, el intendente Bali Bucca, ya arregl\u00f3 con Mar\u00eda Eugenia Vidal\u2026 https://t.co/jTRsfwo6dL",
    "geo": null,
    "retweet_count": 193,
    "filter_level": "low",
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "coordinates": null,
    "truncated": true
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510691568883",
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "contributors": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status_id_str": "930418773697466368",
  "truncated": true,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/474070361/1503407858",
    "following": null,
    "profile_background_color": "642D8B",
    "url": "http://www.facebook.com/blancaaraceli.etchepare",
    "utc_offset": -10800,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "3D1957",
    "id_str": "474070361",
    "favourites_count": 6931,
    "friends_count": 3296,
    "followers_count": 972,
    "id": 474070361,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899983888021409793/nB6_r4Q3_normal.jpg",
    "statuses_count": 9719,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "protected": false,
    "listed_count": 6,
    "screen_name": "Celi1810",
    "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
    "location": "La Plata",
    "created_at": "Wed Jan 25 16:33:58 +0000 2012",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899983888021409793/nB6_r4Q3_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Araceli Etchepare",
    "profile_link_color": "FF0000",
    "is_translator": false,
    "description": "Periodista.Casada y enamorada.Pasi\u00f3n por la \ud83d\udcfb. #Donar\u00d3rganosSalvaVidas Amantes de los animales. Pincha por adopci\u00f3n  #Adopt\u00e1UnCallejeritoNoCompres \ud83d\udc15\ud83d\udc08",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_tile": true
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 20:32:48 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 262857572,
          "indices": [48, 58],
          "screen_name": "BuccaBali",
          "id_str": "262857572",
          "name": "Eduardo Bali Bucca"
        }, {
          "id": 109040582,
          "indices": [149, 160],
          "screen_name": "mariuvidal",
          "id_str": "109040582",
          "name": "Mar\u00eda Eugenia Vidal"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/DrDanielGollan/status/930418773697466368",
          "url": "https://t.co/9F4RgvPFX8",
          "display_url": "twitter.com/DrDanielGollan\u2026",
          "indices": [272, 295]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 271],
    "full_text": "Cu\u00e1nto ignorante dando vueltas, en primer lugar @BuccaBali asumir\u00e1 el 10 de diciembre  c\u00f3mo diputado Nacional, lo cu\u00e1l hace que  no pueda votarle  a @mariuvidal ning\u00fan presupuesto. Mejor que se informe se\u00f1or, lo raro es que usted fue Ministro, ya veo como fue su gesti\u00f3n! https://t.co/9F4RgvPFX8"
  },
  "id_str": "930534000589967361",
  "place": {
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.160874, -35.031373], [-58.160874, -34.841264], [-57.865169, -34.841264], [-57.865169, -35.031373]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177894212b08f73.json",
    "name": "La Plata",
    "id": "0177894212b08f73",
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "La Plata, Argentina"
  },
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 930418773697466368
}