{
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Santa Marta",
    "full_name": "Santa Marta, Colombia",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "id": "00082d21223f8397",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-74.242298, 10.798249], [-74.242298, 11.348676], [-73.612345, 11.348676], [-73.612345, 10.798249]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00082d21223f8397.json",
    "country_code": "CO"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930586358242045952",
        "url": "https://t.co/qu8RHBCDoW",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "id": 545551039,
        "id_str": "545551039",
        "name": "Alcald\u00eda Santa Marta",
        "indices": [29, 44],
        "screen_name": "SantaMartaDTCH"
      }
    ]
  },
  "id": 930586358242045952,
  "user": {
    "followers_count": 2172,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_color": "0099B9",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877894723339513856/z5jxrE5l_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137567961/1495755998",
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -18000,
    "lang": "es",
    "url": "http://xn--nario-rta.gov.co/inicio/",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877894723339513856/z5jxrE5l_normal.jpg",
    "time_zone": "Bogota",
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 137567961,
    "profile_link_color": "0099B9",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "137567961",
    "verified": false,
    "name": "PIERRE ALEE",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 1398,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "pierrealee",
    "created_at": "Tue Apr 27 03:36:38 +0000 2010",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "favourites_count": 186,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Abogado, Administrador Publico, Esp. Gobierno, Esp. Gestion de Proyectos, M.S. Ciencias Politicas",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Barranquilla - Santa Marta ",
    "listed_count": 26,
    "protected": false,
    "statuses_count": 51709
  },
  "id_str": "930586358242045952",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 00:00:51 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510704051920",
  "text": "Desde las nuevas ciudadan\u00edas @SantaMartaDTCH, los convoc\u00f3 a una vigilia permanente en el parque Sim\u00f3n Bol\u00edvar por l\u2026 https://t.co/qu8RHBCDoW",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Desde las nuevas ciudadan\u00edas @SantaMartaDTCH, los convoc\u00f3 a una vigilia permanente en el parque Sim\u00f3n Bol\u00edvar por la democracia. Solidaridad y defensa @mrafael70 #RafaNoSeVa",
    "display_text_range": [0, 173],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "RafaNoSeVa",
          "indices": [162, 173]
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 545551039,
          "id_str": "545551039",
          "name": "Alcald\u00eda Santa Marta",
          "indices": [29, 44],
          "screen_name": "SantaMartaDTCH"
        }, {
          "id": 253065502,
          "id_str": "253065502",
          "name": "Rafael Martinez",
          "indices": [151, 161],
          "screen_name": "mrafael70"
        }
      ]
    }
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_screen_name": null
}