{"display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 0, "place": {"place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "name": "Torre\u00f3n", "id": "373c6c575cd2601b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/373c6c575cd2601b.json", "full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "bounding_box": {"coordinates": [[[-103.511379, 24.793821], [-103.511379, 25.694625], [-102.954881, 25.694625], [-102.954881, 24.793821]]], "type": "Polygon"}, "country_code": "MX", "attributes": {}}, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 203], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JFernandoMora35", "name": "Jorge F Mora G", "id_str": "499391331", "id": 499391331, "indices": [9, 25]}, {"screen_name": "SnteNacional", "name": "Snte Nacional", "id_str": "1387599811", "id": 1387599811, "indices": [49, 62]}, {"screen_name": "cuivaldes", "name": "Cuitl\u00e1huac Vald\u00e9s", "id_str": "273045249", "id": 273045249, "indices": [156, 166]}], "urls": [], "media": [{"indices": [204, 227], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 508}, "small": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 508}, "medium": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 508}}, "id": 930501024367902721, "id_str": "930501024367902721", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnNwGyWAAEVcI1.jpg", "url": "https://t.co/et1BB1T0aa", "expanded_url": "https://twitter.com/SECCION35/status/930501033775849479/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnNwGyWAAEVcI1.jpg", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/et1BB1T0aa"}], "hashtags": [{"indices": [38, 48], "text": "Secci\u00f3n35"}, {"indices": [142, 150], "text": "Durango"}, {"indices": [167, 179], "text": "FelizMartes"}, {"indices": [180, 203], "text": "DiaMundialDeLaDiabetes"}]}, "extended_entities": {"media": [{"indices": [204, 227], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 508}, "small": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 508}, "medium": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 508}}, "id": 930501024367902721, "id_str": "930501024367902721", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnNwGyWAAEVcI1.jpg", "url": "https://t.co/et1BB1T0aa", "expanded_url": "https://twitter.com/SECCION35/status/930501033775849479/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnNwGyWAAEVcI1.jpg", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/et1BB1T0aa"}]}, "full_text": "El Prof. @JFernandoMora35 Srio. Gral. #Secci\u00f3n35 @SnteNacional en reuni\u00f3n de trabajo con el Sub-Secretario de Educaci\u00f3n en la Regi\u00f3n Lagunera #Durango Ing. @cuivaldes #FelizMartes #DiaMundialDeLaDiabetes https://t.co/et1BB1T0aa"}, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "user": {"utc_offset": -21600, "verified": false, "profile_background_tile": true, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "profile_link_color": "0084B4", "notifications": null, "profile_use_background_image": true, "protected": false, "following": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "description": "Por la Educaci\u00f3n al Servicio del Pueblo", "time_zone": "Monterrey", "is_translator": false, "listed_count": 20, "contributors_enabled": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "follow_request_sent": null, "favourites_count": 1831, "statuses_count": 5014, "lang": "es", "default_profile": false, "name": "SECCI\u00d3N 35", "id_str": "502516446", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/502516446/1495580301", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000100071576/292013ac1c220400648a188399fa45c7.png", "default_profile_image": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000100071576/292013ac1c220400648a188399fa45c7.png", "screen_name": "SECCION35", "created_at": "Sat Feb 25 05:11:41 +0000 2012", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/867152740786593793/cLvvXQ_X_normal.jpg", "id": 502516446, "geo_enabled": true, "url": "http://www.seccion35.org.mx", "followers_count": 3491, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "friends_count": 1608, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867152740786593793/cLvvXQ_X_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JFernandoMora35", "name": "Jorge F Mora G", "id_str": "499391331", "id": 499391331, "indices": [9, 25]}, {"screen_name": "SnteNacional", "name": "Snte Nacional", "id_str": "1387599811", "id": 1387599811, "indices": [49, 62]}], "urls": [{"url": "https://t.co/behgLtCsna", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930501033775849479", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [{"indices": [38, 48], "text": "Secci\u00f3n35"}]}, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "text": "El Prof. @JFernandoMora35 Srio. Gral. #Secci\u00f3n35 @SnteNacional en reuni\u00f3n de trabajo con el Sub-Secretario de Educa\u2026 https://t.co/behgLtCsna", "timestamp_ms": "1510683708982", "id_str": "930501033775849479", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "created_at": "Tue Nov 14 18:21:48 +0000 2017", "coordinates": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 930501033775849479, "filter_level": "low", "is_quote_status": false}