{
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 21:56:51 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "930555150237929472",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510696611352",
  "id": 930555150237929472,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "country_code": "ES",
    "name": "Barcelona",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a"
  },
  "retweet_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 219],
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "El Proces, ahora dicen no hab. mayoria, No estaban preparados, hab\u00eda otra propuesta no ruptura,todo lo negaban, y se vuelven a presentar todos,pero donde queda el da\u00f1o, enga\u00f1o y resp.,pol\u00edtica, reflexiona votante indep."
  },
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "text": "El Proces, ahora dicen no hab. mayoria, No estaban preparados, hab\u00eda otra propuesta no ruptura,todo lo negaban, y s\u2026 https://t.co/BzbOvRz8CW",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "geo": null,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "statuses_count": 133,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 8,
    "friends_count": 126,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "2332287090",
    "screen_name": "Manuel76997279",
    "verified": false,
    "id": 2332287090,
    "profile_use_background_image": true,
    "description": "Abogado.Civil (Procesal Civil,Familia,Extanjeria/Mercantil(Jur\u00eddico procesal,Fiscal,Concursal). Procesal Penal. Tel. 658814625.",
    "utc_offset": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 0,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 22,
    "location": "Ribes,42 Barcelona",
    "created_at": "Fri Feb 07 19:11:35 +0000 2014",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794176207629729792/ELX_hQkG_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794176207629729792/ELX_hQkG_normal.jpg",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "lang": "es",
    "name": "Manuel",
    "profile_background_tile": false,
    "url": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"
  },
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930555150237929472",
        "url": "https://t.co/BzbOvRz8CW",
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": []
  },
  "retweeted": false
}