{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/802295291567226880/1482554319",
    "following": null,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "802295291567226880",
    "favourites_count": 6264,
    "friends_count": 221,
    "followers_count": 84,
    "id": 802295291567226880,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917628942089113600/zvIeBqX9_normal.jpg",
    "statuses_count": 3262,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "protected": false,
    "listed_count": 3,
    "screen_name": "luismariolr",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": null,
    "created_at": "Fri Nov 25 23:37:58 +0000 2016",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917628942089113600/zvIeBqX9_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Luis Mario Landetta",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Estudiante de econom\u00eda, #UNAM #PoderAntigandalla #Libertario",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930532654667010049",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930532654667010049,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "quoted_status_id": 930527444729303043,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/FMartinezNeri/status/930527444729303043",
        "url": "https://t.co/jV7Mh8IGda",
        "display_url": "twitter.com/FMartinezNeri/\u2026",
        "indices": [112, 135]
      }
    ]
  },
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 20:27:27 +0000 2017",
  "quoted_status": {
    "reply_count": 0,
    "user": {
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2294911526/1509912553",
      "following": null,
      "profile_background_color": "000000",
      "url": "http://m.facebook.com/franciscomartinezneri",
      "utc_offset": -21600,
      "follow_request_sent": null,
      "translator_type": "none",
      "profile_text_color": "000000",
      "id_str": "2294911526",
      "favourites_count": 3069,
      "friends_count": 603,
      "followers_count": 6197,
      "id": 2294911526,
      "geo_enabled": true,
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/865075028999536640/61VbhhLe_normal.jpg",
      "statuses_count": 6725,
      "notifications": null,
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "protected": false,
      "listed_count": 59,
      "screen_name": "FMartinezNeri",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca",
      "created_at": "Thu Jan 16 19:28:07 +0000 2014",
      "default_profile": false,
      "time_zone": "America/Mexico_City",
      "verified": false,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/865075028999536640/61VbhhLe_normal.jpg",
      "lang": "es",
      "name": "Francisco Mtz. Neri",
      "profile_link_color": "3B94D9",
      "is_translator": false,
      "description": "Diputado Federal Distrito 8, Oaxaca. Coordinador de la Fracci\u00f3n Parlamentaria del PRD en la LXIII Legislatura.",
      "profile_use_background_image": false,
      "default_profile_image": false,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "quote_count": 0,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "id": 930527444729303043,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorite_count": 1,
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 498984649,
          "indices": [26, 39],
          "screen_name": "Mx_Diputados",
          "id_str": "498984649",
          "name": "C\u00e1mara de Diputados"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Sesi\u00f3nOrdinaria",
          "indices": [3, 19]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930527444729303043",
          "url": "https://t.co/zVjM5gxDuh",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "created_at": "Tue Nov 14 20:06:45 +0000 2017",
    "extended_tweet": {
      "entities": {
        "user_mentions": [
          {
            "id": 498984649,
            "indices": [26, 39],
            "screen_name": "Mx_Diputados",
            "id_str": "498984649",
            "name": "C\u00e1mara de Diputados"
          }
        ],
        "hashtags": [
          {
            "text": "Sesi\u00f3nOrdinaria",
            "indices": [3, 19]
          }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": []
      },
      "display_text_range": [0, 270],
      "full_text": "En #Sesi\u00f3nOrdinaria en la @Mx_Diputados discutimos dictamen por el que se reforma la Ley Federal de Protecci\u00f3n al Consumidor, con lo que se establece que los proveedores no podr\u00e1n incrementar injustificadamente precios por fen\u00f3menos naturales o contingencias sanitarias."
    },
    "favorited": false,
    "id_str": "930527444729303043",
    "retweeted": false,
    "place": null,
    "text": "En #Sesi\u00f3nOrdinaria en la @Mx_Diputados discutimos dictamen por el que se reforma la Ley Federal de Protecci\u00f3n al C\u2026 https://t.co/zVjM5gxDuh",
    "geo": null,
    "retweet_count": 2,
    "filter_level": "low",
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "coordinates": null,
    "truncated": true
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510691247990",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.205809, 19.297011], [-99.205809, 19.359755], [-99.098871, 19.359755], [-99.098871, 19.297011]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/609d1bbc180f1434.json",
    "name": "Coyoac\u00e1n",
    "id": "609d1bbc180f1434",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal"
  },
  "text": "Es conveniente para el consumidor, pero hay que tomar en cuenta que un desastre natural afecta las ganancias... https://t.co/jV7Mh8IGda",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id_str": "930527444729303043",
  "truncated": false
}