{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/86858819/1500597847",
    "following": null,
    "profile_background_color": "642D8B",
    "url": null,
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "3D1957",
    "id_str": "86858819",
    "favourites_count": 2467,
    "friends_count": 380,
    "followers_count": 597,
    "id": 86858819,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "65B0DA",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838946046369738754/7l6MYb2U_normal.jpg",
    "statuses_count": 2949,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "protected": false,
    "listed_count": 37,
    "screen_name": "FALQUEZ",
    "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
    "location": "Ciudadana del mundo ",
    "created_at": "Mon Nov 02 02:55:16 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Quito",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838946046369738754/7l6MYb2U_normal.jpg",
    "lang": "en",
    "name": "Carla Falquez",
    "profile_link_color": "FF0000",
    "is_translator": false,
    "description": "Consultora en Mkt-Comunicacion Org,Desarrollo de Talento Humano-IFSociety de facilitadores experienciales Amo EMPRENDER, el riesgo, lo incierto.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930561335712190465",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930561335712190465,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930561335712190465",
        "url": "https://t.co/9fYFUmci5k",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:21:26 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 239],
    "full_text": "Estaba comenzando a creer que la empatia  depend\u00eda de la edad (+juventud-empatia) y la simplificaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda (un emoticon no define emociones), hoy entend\u00ed q depende del inter\u00e9s y se apoya en la tecnolog\u00eda lo cual es diferente \ud83d\ude44\ud83e\udd13"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510698086084",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "EC",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-78.948466, -0.588618], [-78.948466, 0.255477], [-78.164897, 0.255477], [-78.164897, -0.588618]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177bc687a9ac697.json",
    "name": "Quito",
    "id": "0177bc687a9ac697",
    "place_type": "city",
    "country": "Ecuador",
    "full_name": "Quito, Ecuador"
  },
  "text": "Estaba comenzando a creer que la empatia  depend\u00eda de la edad (+juventud-empatia) y la simplificaci\u00f3n de la tecnolo\u2026 https://t.co/9fYFUmci5k",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}