{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1341809340/1496161397",
    "following": null,
    "profile_background_color": "131516",
    "url": null,
    "utc_offset": -7200,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "1341809340",
    "favourites_count": 1316,
    "friends_count": 982,
    "followers_count": 370,
    "id": 1341809340,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923338850717589504/TLfLIwqZ_normal.jpg",
    "statuses_count": 6770,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/522188704425598976/4sG5dUYD.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 5,
    "screen_name": "Nes_mahuida_che",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "location": "Argentina",
    "created_at": "Wed Apr 10 12:46:52 +0000 2013",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Brasilia",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923338850717589504/TLfLIwqZ_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Nestor",
    "profile_link_color": "009999",
    "is_translator": false,
    "description": "La utopia da vida a los sue\u00f1os  y la esperanza los mantiene vivos.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/522188704425598976/4sG5dUYD.jpeg",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930594354279931904",
  "in_reply_to_screen_name": "Gatosylvestre",
  "in_reply_to_user_id_str": "144801356",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": 144801356,
  "id": 930594354279931904,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 144801356,
        "indices": [0, 14],
        "screen_name": "Gatosylvestre",
        "id_str": "144801356",
        "name": "Gustavo Sylvestre"
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "text": "cal\u00f3",
        "indices": [99, 104]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930594354279931904",
        "url": "https://t.co/I04VceHvBs",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 00:32:38 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 144801356,
          "indices": [0, 14],
          "screen_name": "Gatosylvestre",
          "id_str": "144801356",
          "name": "Gustavo Sylvestre"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "cal\u00f3",
          "indices": [99, 104]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 174],
    "full_text": "@Gatosylvestre yo soy metal\u00fargico y no acord\u00e9 una mierda, estos hijos de puta se cagan en nosotros #cal\u00f3 se est\u00e1 llenando los bolsillos como todos estos soretes gremialistas."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510705958324",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-65.072389, -42.790148], [-65.072389, -42.713101], [-64.989873, -42.713101], [-64.989873, -42.790148]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0108232378a6d764.json",
    "name": "Puerto Madryn",
    "id": "0108232378a6d764",
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Puerto Madryn, Argentina"
  },
  "text": "@Gatosylvestre yo soy metal\u00fargico y no acord\u00e9 una mierda, estos hijos de puta se cagan en nosotros #cal\u00f3 se est\u00e1 ll\u2026 https://t.co/I04VceHvBs",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}