{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2538070318/1509981184",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "2538070318",
    "favourites_count": 1063,
    "friends_count": 504,
    "followers_count": 2054,
    "id": 2538070318,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928341773914640384/QSeAj1QZ_normal.jpg",
    "statuses_count": 1775,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 9,
    "screen_name": "Sabalero_18",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Con forma de \"M\" el coraz\u00f3n...",
    "created_at": "Sat May 10 01:03:29 +0000 2014",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928341773914640384/QSeAj1QZ_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Sabalero",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Soy un hincha, hijo de un hincha, nieto de un hincha del glorioso Club de F\u00fatbol Monterrey. #RayadosPositivo",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930536675721166848",
  "in_reply_to_screen_name": "nestorlyl",
  "in_reply_to_user_id_str": "295497740",
  "in_reply_to_status_id": 930535987071016961,
  "in_reply_to_status_id_str": "930535987071016961",
  "display_text_range": [51, 140],
  "in_reply_to_user_id": 295497740,
  "id": 930536675721166848,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 295497740,
        "indices": [0, 10],
        "screen_name": "nestorlyl",
        "id_str": "295497740",
        "name": "El Rafa"
      }, {
        "id": 82541851,
        "indices": [11, 25],
        "screen_name": "DavidCuellar9",
        "id_str": "82541851",
        "name": "David CG"
      }, {
        "id": 125497781,
        "indices": [26, 35],
        "screen_name": "jonasigo",
        "id_str": "125497781",
        "name": "#NoLeSabe"
      }, {
        "id": 26436473,
        "indices": [36, 50],
        "screen_name": "castillejos_m",
        "id_str": "26436473",
        "name": "mario castillejos"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930536675721166848",
        "url": "https://t.co/hMC0gEcCC4",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 20:43:26 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 295497740,
          "indices": [0, 10],
          "screen_name": "nestorlyl",
          "id_str": "295497740",
          "name": "El Rafa"
        }, {
          "id": 82541851,
          "indices": [11, 25],
          "screen_name": "DavidCuellar9",
          "id_str": "82541851",
          "name": "David CG"
        }, {
          "id": 125497781,
          "indices": [26, 35],
          "screen_name": "jonasigo",
          "id_str": "125497781",
          "name": "#NoLeSabe"
        }, {
          "id": 26436473,
          "indices": [36, 50],
          "screen_name": "castillejos_m",
          "id_str": "26436473",
          "name": "mario castillejos"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [51, 144],
    "full_text": "@nestorlyl @DavidCuellar9 @jonasigo @castillejos_m Ajale t\u00edo, nadam\u00e1s la m\u00eda te cabe, tengo malos ratos no malos gustos maistro! Ba\u00f1ate mugroso!"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510692206684",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-100.425188, 25.583557], [-100.425188, 25.717018], [-100.306878, 25.717018], [-100.306878, 25.583557]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/305867481351611b.json",
    "name": "San Pedro Garza Garc\u00eda",
    "id": "305867481351611b",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo Le\u00f3n"
  },
  "text": "@nestorlyl @DavidCuellar9 @jonasigo @castillejos_m Ajale t\u00edo, nadam\u00e1s la m\u00eda te cabe, tengo malos ratos no malos gu\u2026 https://t.co/hMC0gEcCC4",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}