{
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "930558049114193920",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510697302498",
  "id": 930558049114193920,
  "display_text_range": [0, 140],
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-118.403857, 14.531918], [-118.403857, 32.718919], [-86.712218, 32.718919], [-86.712218, 14.531918]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/25530ba03b7d90c6.json",
    "country_code": "MX",
    "name": "M\u00e9xico",
    "full_name": "M\u00e9xico",
    "id": "25530ba03b7d90c6",
    "place_type": "country",
    "attributes": {},
    "country": "M\u00e9xico"
  },
  "retweet_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 143],
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Martes",
          "indices": [0, 7]
        }, {
          "text": "buenfin",
          "indices": [23, 31]
        }, {
          "text": "Queretaro",
          "indices": [125, 135]
        }, {
          "text": "Mexico",
          "indices": [136, 143]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoBI0KW0AAc63w.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Mdelahacienda/status/930558049114193920/photo/1",
          "id_str": "930557523958091776",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoBI0KW0AAc63w.jpg",
          "display_url": "pic.twitter.com/WJww4qmgOW",
          "id": 930557523958091776,
          "indices": [144, 167],
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/WJww4qmgOW",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "h": 720,
              "w": 960
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "h": 510,
              "w": 680
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "h": 150,
              "w": 150
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "h": 720,
              "w": 960
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoBI0KW0AAc63w.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Mdelahacienda/status/930558049114193920/photo/1",
          "id_str": "930557523958091776",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoBI0KW0AAc63w.jpg",
          "display_url": "pic.twitter.com/WJww4qmgOW",
          "id": 930557523958091776,
          "indices": [144, 167],
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/WJww4qmgOW",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "h": 720,
              "w": 960
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "h": 510,
              "w": 680
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "h": 150,
              "w": 150
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "h": 720,
              "w": 960
            }
          }
        }
      ]
    },
    "full_text": "#Martes Buscas para el #buenfin muebles hechos exclusivamente para tus espacios, con dise\u00f1o y de madera s\u00f3lida, Conocemos en #Queretaro #Mexico https://t.co/WJww4qmgOW"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:08:22 +0000 2017",
  "favorited": false,
  "text": "#Martes Buscas para el #buenfin muebles hechos exclusivamente para tus espacios, con dise\u00f1o y de madera s\u00f3lida, Con\u2026 https://t.co/GEUj0jCuAZ",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "geo": null,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_background_color": "000000",
    "statuses_count": 464,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 372,
    "friends_count": 642,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "810909698065072129",
    "screen_name": "Mdelahacienda",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/810909698065072129/1499876696",
    "verified": false,
    "id": 810909698065072129,
    "profile_use_background_image": false,
    "description": "Muebles en Quer\u00e9taro,Somos la soluci\u00f3n de tu problema de decoraci\u00f3n, fabricamos sobre dise\u00f1o, hechos de madera maciza de Tzalam, cedro blanco y maderas finas",
    "utc_offset": -28800,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 1,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 86,
    "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga",
    "created_at": "Mon Dec 19 18:08:32 +0000 2016",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885172938860773377/Z8cCVzkP_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885172938860773377/Z8cCVzkP_normal.jpg",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "lang": "es",
    "name": "mueblesdelahacienda",
    "profile_background_tile": false,
    "url": "https://www.mueblesdelahacienda.com.mx/",
    "profile_sidebar_border_color": "000000"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930558049114193920",
        "url": "https://t.co/GEUj0jCuAZ",
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Martes",
        "indices": [0, 7]
      }, {
        "text": "buenfin",
        "indices": [23, 31]
      }
    ]
  },
  "retweeted": false
}