{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/868096442/1471617571",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "868096442",
    "favourites_count": 1318,
    "friends_count": 757,
    "followers_count": 4345,
    "id": 868096442,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/727160804525658112/mSDucGSO_normal.jpg",
    "statuses_count": 6684,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 45,
    "screen_name": "HBarabino",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": null,
    "created_at": "Mon Oct 08 14:36:09 +0000 2012",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/727160804525658112/mSDucGSO_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Hector Barabino",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Periodista en la capital mundial del kirchnerismo. Papelera del relato.\nhttp://winfosantacruz.com http://hectorbarabino.com",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930538846290366465",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930538846290366465,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930538846290366465",
        "url": "https://t.co/UiecexMKlG",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 20:52:04 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/ucRavXjgFe",
          "expanded_url": "https://twitter.com/HBarabino/status/930538846290366465/photo/1",
          "indices": [279, 302],
          "url": "https://t.co/ucRavXjgFe",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 598,
              "h": 388
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 598,
              "h": 388
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 598,
              "h": 388
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930537983043932160,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnvXYlXkAA7COd.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnvXYlXkAA7COd.jpg",
          "id_str": "930537983043932160",
          "type": "photo"
        }, {
          "display_url": "pic.twitter.com/ucRavXjgFe",
          "expanded_url": "https://twitter.com/HBarabino/status/930538846290366465/photo/1",
          "indices": [279, 302],
          "url": "https://t.co/ucRavXjgFe",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 479,
              "h": 422
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 479,
              "h": 422
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 479,
              "h": 422
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930538458682220545,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnvzEeX4AEQ15L.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnvzEeX4AEQ15L.jpg",
          "id_str": "930538458682220545",
          "type": "photo"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://www.winfosantacruz.com/2017/11/ex-intendente-cantin-cerca-de-la-indagatoria-por-fondos-para-la-planta-de-residuos/",
          "url": "https://t.co/aaxepT8rj1",
          "display_url": "winfosantacruz.com/2017/11/ex-int\u2026",
          "indices": [255, 278]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 278],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/ucRavXjgFe",
          "expanded_url": "https://twitter.com/HBarabino/status/930538846290366465/photo/1",
          "indices": [279, 302],
          "url": "https://t.co/ucRavXjgFe",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 598,
              "h": 388
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 598,
              "h": 388
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 598,
              "h": 388
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930537983043932160,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnvXYlXkAA7COd.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnvXYlXkAA7COd.jpg",
          "id_str": "930537983043932160",
          "type": "photo"
        }, {
          "display_url": "pic.twitter.com/ucRavXjgFe",
          "expanded_url": "https://twitter.com/HBarabino/status/930538846290366465/photo/1",
          "indices": [279, 302],
          "url": "https://t.co/ucRavXjgFe",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 479,
              "h": 422
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 479,
              "h": 422
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 479,
              "h": 422
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930538458682220545,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnvzEeX4AEQ15L.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnvzEeX4AEQ15L.jpg",
          "id_str": "930538458682220545",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "Por desv\u00edo de fondos para tratar basura urbana el juez Bonad\u00edo indagar\u00e1 a intendentes. El de R\u00edo Gallegos es uno de los m\u00e1s comprometidos, recibi\u00f3 38 millones y la planta apenas se inici\u00f3. Ra\u00fal Cant\u00edn, ex t\u00edo pol\u00edtico de L\u00e1zaro, firm\u00f3 con CFK y De Vido. \nhttps://t.co/aaxepT8rj1 https://t.co/ucRavXjgFe"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510692724188",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "text": "Por desv\u00edo de fondos para tratar basura urbana el juez Bonad\u00edo indagar\u00e1 a intendentes. El de R\u00edo Gallegos es uno de\u2026 https://t.co/UiecexMKlG",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}