{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/802242367004745728/1509542474",
    "following": null,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "url": "http://www.policia.gov.co",
    "utc_offset": -28800,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "802242367004745728",
    "favourites_count": 3436,
    "friends_count": 233,
    "followers_count": 1702,
    "id": 802242367004745728,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908728329422897154/RThrQOzS_normal.jpg",
    "statuses_count": 6203,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "protected": false,
    "listed_count": 4,
    "screen_name": "PoliciaChoco",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Quibd\u00f3, Colombia",
    "created_at": "Fri Nov 25 20:07:40 +0000 2016",
    "default_profile": true,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "verified": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908728329422897154/RThrQOzS_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "CR. John  Ar\u00e9valo",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Cuenta Oficial del Departamento de  Polic\u00eda Choc\u00f3",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930555500986552320",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930555500986552320,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 150270167,
        "indices": [70, 86],
        "screen_name": "TransitoPolicia",
        "id_str": "150270167",
        "name": "Direcci\u00f3n Tr\u00e1nsito"
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Quibd\u00f3",
        "indices": [0, 7]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930555500986552320",
        "url": "https://t.co/O7DC86Oxbt",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:58:14 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 150270167,
          "indices": [70, 86],
          "screen_name": "TransitoPolicia",
          "id_str": "150270167",
          "name": "Direcci\u00f3n Tr\u00e1nsito"
        }
      ],
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/snEFA1wQFk",
          "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaChoco/status/930555500986552320/photo/1",
          "indices": [168, 191],
          "url": "https://t.co/snEFA1wQFk",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1040,
              "h": 584
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 1040,
              "h": 584
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 382
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930555425854054400,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn_OsHX4AAe759.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn_OsHX4AAe759.jpg",
          "id_str": "930555425854054400",
          "type": "photo"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Quibd\u00f3",
          "indices": [0, 7]
        }, {
          "text": "QuibdoSeguroYEnPaz",
          "indices": [148, 167]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 167],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/snEFA1wQFk",
          "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaChoco/status/930555500986552320/photo/1",
          "indices": [168, 191],
          "url": "https://t.co/snEFA1wQFk",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1040,
              "h": 584
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 1040,
              "h": 584
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 382
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930555425854054400,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn_OsHX4AAe759.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn_OsHX4AAe759.jpg",
          "id_str": "930555425854054400",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "#Quibd\u00f3 Mujer de 20 a\u00f1os fue capturada  en flagrancia por unidades de @TransitoPolicia  por el delito de porte ilegal de arma de fuego y municiones #QuibdoSeguroYEnPaz https://t.co/snEFA1wQFk"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510696694977",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"
  },
  "text": "#Quibd\u00f3 Mujer de 20 a\u00f1os fue capturada  en flagrancia por unidades de @TransitoPolicia  por el delito de porte ileg\u2026 https://t.co/O7DC86Oxbt",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}