{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2612408009/1474815253",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": "https://www.facebook.com/alexflorezcol/",
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "2612408009",
    "favourites_count": 2477,
    "friends_count": 655,
    "followers_count": 2067,
    "id": 2612408009,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889809724195184640/XIuc5Tiz_normal.jpg",
    "statuses_count": 1614,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 8,
    "screen_name": "alexflorezh_",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Medell\u00edn, Antioquia",
    "created_at": "Sun Jun 15 21:18:55 +0000 2014",
    "default_profile": true,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/889809724195184640/XIuc5Tiz_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Alex Florez",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Representante Nacional de los Estudiantes de Colombia en Consejo Nacional de Educaci\u00f3n Superior CESU. Representante UdeM.Columnista. Casi Abogado. #SiALaPaz\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930564457541066752",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930564457541066752,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "UnL\u00edderDeVerdad",
        "indices": [0, 16]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930564457541066752",
        "url": "https://t.co/lG176QLSQA",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:33:50 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 823348278830002177,
          "indices": [138, 151],
          "screen_name": "DeLaCalleHum",
          "id_str": "823348278830002177",
          "name": "Humberto de la Calle"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "UnL\u00edderDeVerdad",
          "indices": [0, 16]
        }, {
          "text": "LaPaz",
          "indices": [164, 170]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 171],
    "full_text": "#UnL\u00edderDeVerdad es capaz de anteponer los intereses d los dem\u00e1s a los suyos y sacrificar hasta su imagen por alcanzar un fin mayor, como @DeLaCalleHum lo hizo con #LaPaz."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510698830386",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "name": "Medell\u00edn",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia"
  },
  "text": "#UnL\u00edderDeVerdad es capaz de anteponer los intereses d los dem\u00e1s a los suyos y sacrificar hasta su imagen por alcan\u2026 https://t.co/lG176QLSQA",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}