{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22696595/1444144849",
    "following": null,
    "profile_background_color": "8B542B",
    "url": "http://www.oscararroyo.es",
    "utc_offset": 0,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "22696595",
    "favourites_count": 965,
    "friends_count": 73,
    "followers_count": 310,
    "id": 22696595,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "D9B17E",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874400782346575873/aiNq-Jnn_normal.jpg",
    "statuses_count": 9452,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "protected": false,
    "listed_count": 9,
    "screen_name": "arroyot24",
    "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
    "location": null,
    "created_at": "Tue Mar 03 23:05:22 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "London",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/874400782346575873/aiNq-Jnn_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "\u00d3scar Arroyo Terr\u00f3n",
    "profile_link_color": "9D582E",
    "is_translator": false,
    "description": "Persona, m\u00fasico, pianista. En este orden. Director de @conseravila. Coordinador de @tlvictoria y @abvlensis. Secretario Ejecutivo de Educaci\u00f3n de @PPopularAvila",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930553809671262210",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930553809671262210,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 378035342,
        "indices": [54, 66],
        "screen_name": "Lanoche_24h",
        "id_str": "378035342",
        "name": "La noche en 24 horas"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930553809671262210",
        "url": "https://t.co/eA4pxlhBHR",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:51:31 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 378035342,
          "indices": [54, 66],
          "screen_name": "Lanoche_24h",
          "id_str": "378035342",
          "name": "La noche en 24 horas"
        }, {
          "id": 57981270,
          "indices": [168, 176],
          "screen_name": "La1_tve",
          "id_str": "57981270",
          "name": "La1"
        }, {
          "id": 1073507647,
          "indices": [181, 195],
          "screen_name": "MasterChef_es",
          "id_str": "1073507647",
          "name": "MasterChef"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 233],
    "full_text": "Impresionante lo que se puede aprender ahora mismo en @Lanoche_24h con el Presidente de la Conferencia de Rectores de Universidades Espa\u00f1olas y lo que se desaprende en @La1_tve con @MasterChef_es. Con solo tocar un bot\u00f3n, otro mundo."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510696291736",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-4.816598, 40.560569], [-4.816598, 40.752618], [-4.453278, 40.752618], [-4.453278, 40.560569]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/80e7db36670c9975.json",
    "name": "\u00c1vila",
    "id": "80e7db36670c9975",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "\u00c1vila, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "Impresionante lo que se puede aprender ahora mismo en @Lanoche_24h con el Presidente de la Conferencia de Rectores\u2026 https://t.co/eA4pxlhBHR",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}