{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/882259226671951876/1502413758",
    "following": null,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "882259226671951876",
    "favourites_count": 95,
    "friends_count": 70,
    "followers_count": 11,
    "id": 882259226671951876,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913176053627138048/9QhhV4a4_normal.jpg",
    "statuses_count": 179,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "protected": false,
    "listed_count": 0,
    "screen_name": "SandraC81233704",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina",
    "created_at": "Tue Jul 04 15:26:06 +0000 2017",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913176053627138048/9QhhV4a4_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Sandra Chacon",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "No olvidemos a los que sufren",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930551045025161218",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930551045025161218,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930551045025161218",
        "url": "https://t.co/4VU4xDxmKn",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:40:32 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 347002675,
          "indices": [262, 264],
          "screen_name": "s",
          "id_str": "347002675",
          "name": "Seriously!"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 275],
    "full_text": "PEDIATR\u00cdA CASTRO REND\u00d3N DECIDE SUSPENDER LA ATENCION Del HOSPITAL DE DIA, QUE FUNCIONARA COMO INTERNACION DE COMPLEJIDAD.\nA LA ESPERA DE UNA PRONTA RESPUESTA DE LAS AUTORIDADES RECONOCIENDO LA SITUACION DE EMERGENCIA  EN POS DE UNA ATENCION DE CALIDAD DE L@S NI\u00d1@S DE NEUQUEN"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510695632593",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-68.176283, -38.984724], [-68.176283, -38.921051], [-68.015162, -38.921051], [-68.015162, -38.984724]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00da7cec74df27ff.json",
    "name": "Neuqu\u00e9n",
    "id": "00da7cec74df27ff",
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina"
  },
  "text": "PEDIATR\u00cdA CASTRO REND\u00d3N DECIDE SUSPENDER LA ATENCION Del HOSPITAL DE DIA, QUE FUNCIONARA COMO INTERNACION DE COMPLE\u2026 https://t.co/4VU4xDxmKn",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}