{
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 21:39:24 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "930550757581115392",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510695564061",
  "id": 930550757581115392,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json",
    "country_code": "ES",
    "name": "Sevilla",
    "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a",
    "id": "8c86b8b4cb716103",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a"
  },
  "retweet_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 240],
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "MarkNoTeQuedesConMiMadre",
          "indices": [215, 240]
        }
      ]
    },
    "full_text": "Mi madre: \"He le\u00eddo en Facebook que, si sumas tu edad con el a\u00f1o de tu nacimiento da, justo, 2017. Yo lo he hecho con todos nosotros y da. Dice Facebook que s\u00f3lo pasa una vez cada mil a\u00f1os\". Es para com\u00e9rsela o no? #MarkNoTeQuedesConMiMadre"
  },
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "text": "Mi madre: \"He le\u00eddo en Facebook que, si sumas tu edad con el a\u00f1o de tu nacimiento da, justo, 2017. Yo lo he hecho c\u2026 https://t.co/cjDomPPBhP",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "geo": null,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_background_color": "000000",
    "statuses_count": 15767,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 8813,
    "friends_count": 1787,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "256616069",
    "screen_name": "paloma_pirfa",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256616069/1352484427",
    "verified": false,
    "id": 256616069,
    "profile_use_background_image": false,
    "description": "Me gusta ir, verlo y contarlo. No me canso de hablar de Periodismo. Tela de jartible. Me r\u00edo con y de casi todo. Plumilla en @RTVEAndalucia. Miembro de @CdiRNE",
    "utc_offset": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 79,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 2202,
    "location": "Sevilla, Espa\u00f1a",
    "created_at": "Wed Feb 23 18:21:35 +0000 2011",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901119363247472640/PHkHEv-V_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901119363247472640/PHkHEv-V_normal.jpg",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_link_color": "FAB81E",
    "lang": "es",
    "name": "Paloma Jara",
    "profile_background_tile": false,
    "url": null,
    "profile_sidebar_border_color": "000000"
  },
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930550757581115392",
        "url": "https://t.co/cjDomPPBhP",
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": []
  },
  "retweeted": false
}