{"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 22:03:50 +0000 2017", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930556910025302016", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510697030918", "id": 930556910025302016, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-90.128663, 13.149692], [-90.128663, 14.450551], [-87.683181, 14.450551], [-87.683181, 13.149692]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/43bf7210cd175772.json", "country_code": "SV", "name": "El Salvador", "full_name": "El Salvador", "id": "43bf7210cd175772", "place_type": "country", "attributes": {}, "country": "El Salvador"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 173], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Mar\u00edaReinaDeLaFamilia", "indices": [24, 46]}, {"text": "RadioSanJos\u00e9930am", "indices": [155, 173]}]}, "full_text": "((En vivo)) su programa #Mar\u00edaReinaDeLaFamilia conducido por Sandra de Granados, compartiendo el tema: \" cinco verdades sobre el culto a la Virgen Mar\u00eda\".\n#RadioSanJos\u00e9930am"}, "quote_count": 0, "favorited": false, "text": "((En vivo)) su programa #Mar\u00edaReinaDeLaFamilia conducido por Sandra de Granados, compartiendo el tema: \" cinco verd\u2026 https://t.co/9B89cPCAPh", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "94D487", "statuses_count": 52721, "default_profile": false, "favourites_count": 1529, "friends_count": 502, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "785961654", "screen_name": "RadioSanJosesv", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/785961654/1510596616", "verified": false, "id": 785961654, "profile_use_background_image": true, "description": "Radio cat\u00f3lica propiedad del Arzobispado de S. S. Transmite  programas que promueven los valores familiares, siguiendo el modelo de la Familia de Nazareth...", "utc_offset": -21600, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/608038679140007937/YBVV-vEX.jpg", "is_translator": false, "listed_count": 47, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 3136, "location": "El Salvador C.A.", "created_at": "Tue Aug 28 02:08:05 +0000 2012", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/712009887492997120/R24otvB1_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/712009887492997120/R24otvB1_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/608038679140007937/YBVV-vEX.jpg", "profile_link_color": "4A913C", "lang": "es", "name": "Radio San Jos\u00e9", "profile_background_tile": true, "url": "http://www.facebook.com/pages/Radio-San-Jos%C3%A9/200526816722668?ref=hl", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF"}, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930556910025302016", "url": "https://t.co/9B89cPCAPh", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Mar\u00edaReinaDeLaFamilia", "indices": [24, 46]}]}, "retweeted": false}