{
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "country": "France",
    "name": "Noisy-le-Sec",
    "id": "6b5962dc5bd54cc5",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6b5962dc5bd54cc5.json",
    "full_name": "Noisy-le-Sec, France",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.439105, 48.87803], [2.439105, 48.905486], [2.476649, 48.905486], [2.476649, 48.87803]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "country_code": "FR",
    "attributes": {}
  },
  "favorited": false,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 221],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "SmartCityexpo",
          "name": "Smart City Expo",
          "id_str": "271004511",
          "id": 271004511,
          "indices": [207, 221]
        }
      ],
      "urls": [],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [6, 16],
          "text": "Barcelona"
        }, {
          "indices": [22, 29],
          "text": "SCWE17"
        }
      ]
    },
    "full_text": "Hacia #Barcelona para #SCWE17 y aportar nuestra visi\u00f3n de la innovaci\u00f3n urbana frente al desaf\u00edo clim\u00e1tico y la urgencia de una ciudad post carbon. Placer de ver de nuevo tantos amigos y colegas pioneros en @SmartCityexpo"
  },
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "user": {
    "utc_offset": 3600,
    "verified": true,
    "profile_background_tile": false,
    "location": "Paris",
    "profile_link_color": "9FCE4E",
    "notifications": null,
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "description": "Sciences @ Technologies / Complexit\u00e9 / #Innovaci\u00f3n [[ Live in a Living City ]] Fr Es En #Human #SmartCity #VilleIntelligente",
    "time_zone": "Paris",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 620,
    "contributors_enabled": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "follow_request_sent": null,
    "favourites_count": 15796,
    "statuses_count": 30377,
    "lang": "fr",
    "default_profile": false,
    "name": "Carlos MORENO",
    "id_str": "549220611",
    "profile_background_color": "235D8B",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/549220611/1505548574",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/818005576/f727ef5b4994e377f10b27c0c5454427.png",
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/818005576/f727ef5b4994e377f10b27c0c5454427.png",
    "screen_name": "CarlosMorenoFr",
    "created_at": "Mon Apr 09 11:03:13 +0000 2012",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930008386925727744/Xa8qC6-x_normal.jpg",
    "id": 549220611,
    "geo_enabled": true,
    "url": "http://www.moreno-web.net",
    "followers_count": 7264,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "friends_count": 557,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930008386925727744/Xa8qC6-x_normal.jpg"
  },
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/NGNSzNxxk7",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930502781626134528",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "indices": [6, 16],
        "text": "Barcelona"
      }, {
        "indices": [22, 29],
        "text": "SCWE17"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "text": "Hacia #Barcelona para #SCWE17 y aportar nuestra visi\u00f3n de la innovaci\u00f3n urbana frente al desaf\u00edo clim\u00e1tico y la urg\u2026 https://t.co/NGNSzNxxk7",
  "timestamp_ms": "1510684125702",
  "id_str": "930502781626134528",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "truncated": true,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 18:28:45 +0000 2017",
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "id": 930502781626134528,
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false
}