{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/312719817/1498942752",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "312719817",
    "favourites_count": 5904,
    "friends_count": 1859,
    "followers_count": 2343,
    "id": 312719817,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882499555811409920/sVrMgN43_normal.jpg",
    "statuses_count": 29904,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 59,
    "screen_name": "andujarhellin",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Hell\u00edn (Albacete)",
    "created_at": "Tue Jun 07 15:23:55 +0000 2011",
    "default_profile": true,
    "time_zone": "Madrid",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882499555811409920/sVrMgN43_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Fernando And\u00fajar",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Mis tuits solo son opiniones personales fruto de mi derecho a la libertad de expresi\u00f3n y no representan a ning\u00fan organismo, partido o asociaci\u00f3n.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930558421551800320",
  "in_reply_to_screen_name": "SpainUN",
  "in_reply_to_user_id_str": "209226513",
  "in_reply_to_status_id": 930549263599329281,
  "in_reply_to_status_id_str": "930549263599329281",
  "display_text_range": [28, 140],
  "in_reply_to_user_id": 209226513,
  "id": 930558421551800320,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 209226513,
        "indices": [0, 8],
        "screen_name": "SpainUN",
        "id_str": "209226513",
        "name": "Espa\u00f1a en la ONU"
      }, {
        "id": 20646711,
        "indices": [9, 16],
        "screen_name": "UNESCO",
        "id_str": "20646711",
        "name": "UNESCO"
      }, {
        "id": 3343849509,
        "indices": [17, 27],
        "screen_name": "EspUNESCO",
        "id_str": "3343849509",
        "name": "Espa\u00f1a UNESCO"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930558421551800320",
        "url": "https://t.co/hEwNbyaBtS",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:09:51 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 209226513,
          "indices": [0, 8],
          "screen_name": "SpainUN",
          "id_str": "209226513",
          "name": "Espa\u00f1a en la ONU"
        }, {
          "id": 20646711,
          "indices": [9, 16],
          "screen_name": "UNESCO",
          "id_str": "20646711",
          "name": "UNESCO"
        }, {
          "id": 3343849509,
          "indices": [17, 27],
          "screen_name": "EspUNESCO",
          "id_str": "3343849509",
          "name": "Espa\u00f1a UNESCO"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [28, 267],
    "full_text": "@SpainUN @UNESCO @EspUNESCO Este tuit me pone contento porque es positivo y habla bien d Espa\u00f1a, un pa\u00eds bien situado en el presente y en el futuro, lleno de buena gente y q merece siempre una oportunidad. Espa\u00f1a es un pa\u00eds moderno y democr\u00e1tico en el q se vive bien."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510697391294",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-1.876376, 38.308679], [-1.876376, 38.688853], [-1.473236, 38.688853], [-1.473236, 38.308679]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ac47b45299a86711.json",
    "name": "Hell\u00edn",
    "id": "ac47b45299a86711",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "Hell\u00edn, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "@SpainUN @UNESCO @EspUNESCO Este tuit me pone contento porque es positivo y habla bien d Espa\u00f1a, un pa\u00eds bien situa\u2026 https://t.co/hEwNbyaBtS",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}