{
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "930552614982488065",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510696006900",
  "id": 930552614982488065,
  "display_text_range": [0, 140],
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json",
    "country_code": "ES",
    "name": "M\u00e1laga",
    "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a",
    "id": "507a015cba6ef518",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a"
  },
  "retweet_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 244],
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "media": [
        {
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn8QmnW0AAqQd8.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelvidal47/status/930552614982488065/photo/1",
          "id_str": "930552160202444800",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn8QmnW0AAqQd8.jpg",
          "display_url": "pic.twitter.com/Z4y3OiQKeR",
          "id": 930552160202444800,
          "indices": [245, 268],
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/Z4y3OiQKeR",
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "h": 675,
              "w": 1200
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "h": 899,
              "w": 1599
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "h": 150,
              "w": 150
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "h": 382,
              "w": 680
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn8QmnW0AAqQd8.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelvidal47/status/930552614982488065/photo/1",
          "id_str": "930552160202444800",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn8QmnW0AAqQd8.jpg",
          "display_url": "pic.twitter.com/Z4y3OiQKeR",
          "id": 930552160202444800,
          "indices": [245, 268],
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/Z4y3OiQKeR",
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "h": 675,
              "w": 1200
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "h": 899,
              "w": 1599
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "h": 150,
              "w": 150
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "h": 382,
              "w": 680
            }
          }
        }
      ]
    },
    "full_text": "Inauguraci\u00f3n de XI Jornadas de Seguridad, Defensa y Cooperaci\u00f3n. Una visi\u00f3n de urbanismo centrada en la seguridad y en la idiosincracia habitantes. Fernando Haro Meneses. Un ejemplo para urbanismo en \u00c1frica. Participaci\u00f3n ciudadana en urbanismo https://t.co/Z4y3OiQKeR"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:46:46 +0000 2017",
  "favorited": false,
  "text": "Inauguraci\u00f3n de XI Jornadas de Seguridad, Defensa y Cooperaci\u00f3n. Una visi\u00f3n de urbanismo centrada en la seguridad y\u2026 https://t.co/F18uUyfjjd",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "geo": null,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "statuses_count": 3934,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 730,
    "friends_count": 299,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "1325436914",
    "screen_name": "rafaelvidal47",
    "verified": false,
    "id": 1325436914,
    "profile_use_background_image": true,
    "description": "Director del Foro para la Paz en el Mediterr\u00e1neo",
    "utc_offset": -28800,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 13,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 352,
    "location": "Malaga, Andalucia",
    "created_at": "Wed Apr 03 21:06:56 +0000 2013",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/497657096322547712/0J0tWx0C_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/497657096322547712/0J0tWx0C_normal.jpeg",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "lang": "es",
    "name": "Rafael Vidal Delgado",
    "profile_background_tile": false,
    "url": "http://www.foroparalapazenelmediterraneo.es",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930552614982488065",
        "url": "https://t.co/F18uUyfjjd",
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": []
  },
  "retweeted": false
}