{"reply_count": 0, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": "http://www.anuradigital.com", "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "154462003", "favourites_count": 346, "friends_count": 847, "followers_count": 804, "id": 154462003, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2883270743/8ca0f1a139a092565cf0fddfe428b179_normal.jpeg", "statuses_count": 3892, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 64, "screen_name": "PabloPazRec", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Sevilla", "created_at": "Fri Jun 11 08:38:33 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Madrid", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2883270743/8ca0f1a139a092565cf0fddfe428b179_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "Pablo Paz", "profile_link_color": "19CF86", "is_translator": false, "description": "Rana pensadora en @anuradigital, Formador de NNTT en Cruz Roja. Experto #SmmUS", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930532177623777281", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930532177623777281, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930532177623777281", "url": "https://t.co/XbpE9NTDBE", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:25:34 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 142632074, "indices": [165, 175], "screen_name": "rgbarcena", "id_str": "142632074", "name": "R. G. B\u00e1rcena"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 222], "full_text": "Hoy estreno mis insignias del uniforme. Lo importante no es llevarlas, sino la confianza de los compa\u00f1eros para ello y continuar el testigo. \u00bfQui\u00e9n le iba a decir a @rgbarcena que iba a heredar sus galones 16 a\u00f1os despu\u00e9s?"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510691134254", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "name": "Sevilla", "id": "8c86b8b4cb716103", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, "text": "Hoy estreno mis insignias del uniforme. Lo importante no es llevarlas, sino la confianza de los compa\u00f1eros para ell\u2026 https://t.co/XbpE9NTDBE", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}