{
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 22:21:43 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "930561410492452870",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510698103913",
  "id": 930561410492452870,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "country_code": "ES",
    "name": "Madrid",
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a"
  },
  "retweet_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 257],
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "Ella solo quer\u00eda sexo, \u00e9l buscaba algo m\u00e1s. Ella era una tormenta; \u00e9l quer\u00eda ser la calma tras la tempestad, solo un torbellino cuando se iban a amar. Distancia, tiempo. Solo la pasi\u00f3n carnal les un\u00eda... y as\u00ed quedar\u00e1 la historia, pues ella no puede amar..."
  },
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "text": "Ella solo quer\u00eda sexo, \u00e9l buscaba algo m\u00e1s. Ella era una tormenta; \u00e9l quer\u00eda ser la calma tras la tempestad, solo u\u2026 https://t.co/EQFahVdQ5r",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "geo": null,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "statuses_count": 1937,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 14307,
    "friends_count": 107,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "902510539871588352",
    "screen_name": "manu_de_hierro",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/902510539871588352/1504268993",
    "verified": false,
    "id": 902510539871588352,
    "profile_use_background_image": true,
    "description": "Nac\u00ed en los 80, crec\u00ed en los 90. Madrile\u00f1o, espa\u00f1ol, faveador. [+18]",
    "utc_offset": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 0,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 68,
    "location": "Madrid, Comunidad de Madrid",
    "created_at": "Tue Aug 29 12:37:35 +0000 2017",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926406435059261440/vsM_AMB9_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926406435059261440/vsM_AMB9_normal.jpg",
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "lang": "es",
    "name": "Manu de Hierro",
    "profile_background_tile": false,
    "url": "https://curiouscat.me/ManudeHierro/",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"
  },
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930561410492452870",
        "url": "https://t.co/EQFahVdQ5r",
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": []
  },
  "retweeted": false
}