{
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930562018087710720,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930562018087710720",
        "url": "https://t.co/NueSmfgBfv",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "text": "Tiene alguna explicaci\u00f3n que tan alto porcentaje d la poblaci\u00f3n \ud83c\uddfb\ud83c\uddea,mayor\u00eda ni\u00f1os y ancianos,en graves problemas d s\u2026 https://t.co/NueSmfgBfv",
  "quoted_status": {
    "reply_count": 0,
    "user": {
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1040021880/1499552196",
      "following": null,
      "profile_background_color": "000000",
      "url": "https://www.grandesmedios.com",
      "utc_offset": -18000,
      "follow_request_sent": null,
      "translator_type": "none",
      "profile_text_color": "000000",
      "id_str": "1040021880",
      "favourites_count": 3788,
      "friends_count": 35003,
      "followers_count": 202096,
      "id": 1040021880,
      "geo_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883811136461733888/6lIbqvz1_normal.jpg",
      "statuses_count": 680517,
      "notifications": null,
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "protected": false,
      "listed_count": 1167,
      "screen_name": "DatoSugerido",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a",
      "created_at": "Thu Dec 27 16:40:53 +0000 2012",
      "default_profile": false,
      "time_zone": "Bogota",
      "verified": false,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/883811136461733888/6lIbqvz1_normal.jpg",
      "lang": "es",
      "name": "Dato Sugerido\ud83d\udd39",
      "profile_link_color": "6699FF",
      "is_translator": false,
      "description": "Tweets recomendados... y que podr\u00e1s recomendar.",
      "profile_use_background_image": false,
      "default_profile_image": false,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_tile": false
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "quote_count": 0,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "source": "<a href=\"http://www.botize.com\" rel=\"nofollow\">Botize</a>",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "id": 930549429848936453,
    "possibly_sensitive": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorite_count": 0,
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://goo.gl/kz8NWC?btz37=2134110814",
          "url": "https://t.co/Ngd0ymGiym",
          "display_url": "goo.gl/kz8NWC?btz37=2\u2026",
          "indices": [72, 95]
        }
      ]
    },
    "created_at": "Tue Nov 14 21:34:07 +0000 2017",
    "favorited": false,
    "id_str": "930549429848936453",
    "retweeted": false,
    "place": null,
    "text": "VIDEO: Hambre en Venezuela: el drama de la severa desnutrici\u00f3n infantil https://t.co/Ngd0ymGiym",
    "geo": null,
    "retweet_count": 0,
    "filter_level": "low",
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "coordinates": null,
    "truncated": false
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510698248775",
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "contributors": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "quoted_status_id_str": "930549429848936453",
  "truncated": true,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1284178778/1493342401",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "regular",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "1284178778",
    "favourites_count": 2413,
    "friends_count": 299,
    "followers_count": 206,
    "id": 1284178778,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852581303857893376/M_VXxx6G_normal.jpg",
    "statuses_count": 9059,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 5,
    "screen_name": "Stellabeasly",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "uruguay",
    "created_at": "Wed Mar 20 20:13:32 +0000 2013",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852581303857893376/M_VXxx6G_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Stella beasly",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "intereses: pol\u00edtica internacional, priorizando los DD.HH.                               PAZ:respeto,di\u00e1logo y concertaci\u00f3n con quien/quienes piensan diferente.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 22:24:08 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/datosugerido/status/930549429848936453",
          "url": "https://t.co/icYuwr36mk",
          "display_url": "twitter.com/datosugerido/s\u2026",
          "indices": [279, 302]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 278],
    "full_text": "Tiene alguna explicaci\u00f3n que tan alto porcentaje d la poblaci\u00f3n \ud83c\uddfb\ud83c\uddea,mayor\u00eda ni\u00f1os y ancianos,en graves problemas d salud x causa d la desnutrici\u00f3n,del hambre?Crudo inagotable, minerales d los m\u00e1s codiciados,hermosas costas caribe\u00f1as,llanos productivos!Si,corrupci\u00f3n desenfrenada! https://t.co/icYuwr36mk"
  },
  "id_str": "930562018087710720",
  "place": {
    "country_code": "UY",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-56.494047, -34.88039], [-56.494047, -34.207474], [-55.393215, -34.207474], [-55.393215, -34.88039]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/009b71fa17159ccc.json",
    "name": "Canelones",
    "id": "009b71fa17159ccc",
    "place_type": "admin",
    "country": "Uruguay",
    "full_name": "Canelones, Uruguay"
  },
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 930549429848936453
}