{
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 21:34:58 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "930549644563804161",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510695298697",
  "id": 930549644563804161,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-73.063583, -36.963021], [-73.063583, -36.847768], [-72.943349, -36.847768], [-72.943349, -36.963021]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0162ad985b7ca47c.json",
    "country_code": "CL",
    "name": "Chiguayante",
    "full_name": "Chiguayante, Chile",
    "id": "0162ad985b7ca47c",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Chile"
  },
  "retweet_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 276],
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Los\u00c1ngelesCL",
          "indices": [0, 13]
        }, {
          "text": "Elecciones2017",
          "indices": [182, 197]
        }, {
          "text": "RedMeteoAficionada",
          "indices": [257, 276]
        }
      ]
    },
    "full_text": "#Los\u00c1ngelesCL ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 15 de Noviembre: Nubosidad parcial. M\u00ednima probable 7\u00b0C y m\u00e1xima probable 20\u00b0C\ud83c\udf24\ufe0f. \nIndice UV: 8-10 Muy Alto. Use bloqueador solar.\n\nPara el d\u00eda de las #Elecciones2017 se espera cielo parcial y m\u00e1ximas bordeando los 20-22\u00b0C \ud83c\udf24\ufe0f\n#RedMeteoAficionada"
  },
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "text": "#Los\u00c1ngelesCL ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 15 de Noviembre: Nubosidad parcial. M\u00ednima probable 7\u00b0C y m\u00e1xima probable 20\u00b0C\ud83c\udf24\ufe0f. \nI\u2026 https://t.co/HJMYD1LLko",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "geo": null,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "statuses_count": 12439,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 5617,
    "friends_count": 146,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "3438757342",
    "screen_name": "MeteoVIII",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3438757342/1468604820",
    "verified": false,
    "id": 3438757342,
    "profile_use_background_image": true,
    "description": "Informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica y climatol\u00f3gica de Concepci\u00f3n y la Regi\u00f3n del Biob\u00edo.Integrante de la red de meteoaficionados m\u00e1s grande del pa\u00eds. #Redmeteoaficionada",
    "utc_offset": -10800,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 28,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 2632,
    "location": "Concepci\u00f3n, Chile",
    "created_at": "Tue Aug 25 01:49:17 +0000 2015",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/782041444190134273/tAX6ObGx_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": "Santiago",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/782041444190134273/tAX6ObGx_normal.jpg",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "lang": "es",
    "name": "Meteo Biob\u00edo",
    "profile_background_tile": false,
    "url": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"
  },
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930549644563804161",
        "url": "https://t.co/HJMYD1LLko",
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Los\u00c1ngelesCL",
        "indices": [0, 13]
      }
    ]
  },
  "retweeted": false
}