{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/202109518/1494191102",
    "following": null,
    "profile_background_color": "EDECE9",
    "url": "http://www.instagram.com/anaviguri",
    "utc_offset": -10800,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "634047",
    "id_str": "202109518",
    "favourites_count": 7203,
    "friends_count": 1199,
    "followers_count": 318,
    "id": 202109518,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/861325026762649600/s1C8GAiF_normal.jpg",
    "statuses_count": 9783,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "protected": false,
    "listed_count": 6,
    "screen_name": "AnaViguri",
    "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
    "location": "Cartagena, Espa\u00f1a",
    "created_at": "Wed Oct 13 09:42:53 +0000 2010",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Greenland",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/861325026762649600/s1C8GAiF_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Ana Viguri",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "is_translator": false,
    "description": "Abogada para ganarme la vida...la fotograf\u00eda, la m\u00fasica y los festivales para disfrutarla. Desconf\u00edo de la gente que merienda...",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930538587740917763",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930538587740917763,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930538587740917763",
        "url": "https://t.co/WGZVNlWH3B",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 20:51:02 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 244],
    "full_text": "Soy abogada. Desde la carrera tuve claro que jam\u00e1s pisar\u00eda un Juzgado sobre todo si me tocaba defender a gentuza como los de la manada. Sus abogados no son compa\u00f1eros y no me representan. Ojal\u00e1 todo el peso de la ley sobre ellos. Que asco todo!"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510692662545",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-1.225551, 37.533889], [-1.225551, 37.731143], [-0.688067, 37.731143], [-0.688067, 37.533889]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d151b58850d4cd1e.json",
    "name": "Cartagena",
    "id": "d151b58850d4cd1e",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "Cartagena, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "Soy abogada. Desde la carrera tuve claro que jam\u00e1s pisar\u00eda un Juzgado sobre todo si me tocaba defender a gentuza co\u2026 https://t.co/WGZVNlWH3B",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}