{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/308483247/1499446161",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "308483247",
    "favourites_count": 110,
    "friends_count": 1282,
    "followers_count": 1774,
    "id": 308483247,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908703305391583233/pvxWlnBu_normal.jpg",
    "statuses_count": 17954,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/493095146502635521/x7df2J8L.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 12,
    "screen_name": "Josealejosport",
    "profile_sidebar_fill_color": "68ED71",
    "location": "Valledupar - Colombia",
    "created_at": "Tue May 31 13:56:37 +0000 2011",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "America/Bogota",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908703305391583233/pvxWlnBu_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Jos\u00e9 A. Mart\u00ednez V.",
    "profile_link_color": "4A913C",
    "is_translator": false,
    "description": "Periodista Deportivo. Soy vallenato de los verdaderos, de muy pura cepa y de coraz\u00f3n....Aj\u00e1 & Qu\u00e9 Valledupar. Comentarista Torneo \u00c1guila.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/493095146502635521/x7df2J8L.jpeg",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930544255126396929",
  "in_reply_to_screen_name": "Rodriguezkrelis",
  "in_reply_to_user_id_str": "253761002",
  "in_reply_to_status_id": 930541103287332864,
  "in_reply_to_status_id_str": "930541103287332864",
  "display_text_range": [17, 140],
  "in_reply_to_user_id": 253761002,
  "id": 930544255126396929,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 253761002,
        "indices": [0, 16],
        "screen_name": "Rodriguezkrelis",
        "id_str": "253761002",
        "name": "Karelis Rodr\u00edguez"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930544255126396929",
        "url": "https://t.co/Noys6PErMt",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:13:33 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 253761002,
          "indices": [0, 16],
          "screen_name": "Rodriguezkrelis",
          "id_str": "253761002",
          "name": "Karelis Rodr\u00edguez"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [17, 251],
    "full_text": "@Rodriguezkrelis Joda, hay que tener creatividad, inteligencia y 'chispa' pa' una felicitaci\u00f3n como esa. \u00a1Pero tambi\u00e9n apreciar mucho al cumplimentado pa' inventarla!. \u00a1Mil gracias Karelinha, amiga de mis entra\u00f1as! \u00a1Detr\u00e1s de la plaza nos encontramos!"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510694013755",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "name": "Medell\u00edn",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia"
  },
  "text": "@Rodriguezkrelis Joda, hay que tener creatividad, inteligencia y 'chispa' pa' una felicitaci\u00f3n como esa. \u00a1Pero tamb\u2026 https://t.co/Noys6PErMt",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}