{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/149241840/1500899833",
    "following": null,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "url": "http://www.complicefm.com",
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "666666",
    "id_str": "149241840",
    "favourites_count": 249,
    "friends_count": 2947,
    "followers_count": 25157,
    "id": 149241840,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/745690006279323648/XVM7dGpK_normal.jpg",
    "statuses_count": 143866,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/782954429/b008bf183c0cf0bfbdbf66a8a1240c9e.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 140,
    "screen_name": "complicefm",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "location": "Cuenca Ecuador",
    "created_at": "Fri May 28 19:57:37 +0000 2010",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Quito",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/745690006279323648/XVM7dGpK_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "C\u00f3mplice FM",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "is_translator": false,
    "description": "99.7 Mhz Emisora radial de Cuenca con programaci\u00f3n rom\u00e1ntica en espa\u00f1ol las 24 horas y su informativo M\u00e1s Noticias.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/782954429/b008bf183c0cf0bfbdbf66a8a1240c9e.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930580256066588677",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930580256066588677,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 134671641,
        "indices": [14, 30],
        "screen_name": "FiscaliaEcuador",
        "id_str": "134671641",
        "name": "Fiscal\u00eda Ecuador"
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "text": "CarlosBacaM",
        "indices": [32, 44]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930580256066588677",
        "url": "https://t.co/LdRHXKQTRt",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 23:36:37 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 134671641,
          "indices": [14, 30],
          "screen_name": "FiscaliaEcuador",
          "id_str": "134671641",
          "name": "Fiscal\u00eda Ecuador"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "CarlosBacaM",
          "indices": [32, 44]
        }, {
          "text": "CasoOdebrecht",
          "indices": [233, 247]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 248],
    "full_text": "[\u00daLTIMA HORA] @FiscaliaEcuador: #CarlosBacaM: Una vez que se conoci\u00f3 la resoluci\u00f3n del juez, el expediente del caso pasar\u00e1 a un Tribunal Penal para que con base a los elementos de convicci\u00f3n, se imponga la sentencia que corresponda. #CasoOdebrecht."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510702597048",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "EC",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-92.008973, -5.013285], [-92.008973, 1.681834], [-75.192627, 1.681834], [-75.192627, -5.013285]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4e43cac8250a8b20.json",
    "name": "Ecuador",
    "id": "4e43cac8250a8b20",
    "place_type": "country",
    "country": "Ecuador",
    "full_name": "Ecuador"
  },
  "text": "[\u00daLTIMA HORA] @FiscaliaEcuador: #CarlosBacaM: Una vez que se conoci\u00f3 la resoluci\u00f3n del juez, el expediente del caso\u2026 https://t.co/LdRHXKQTRt",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}