{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "notifications": null,
    "following": null,
    "profile_background_color": "FFF04D",
    "url": null,
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "546871427",
    "favourites_count": 31413,
    "friends_count": 6915,
    "followers_count": 12701,
    "id": 546871427,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/584138876446494723/G5SRoWT4_normal.jpg",
    "statuses_count": 167384,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "protected": false,
    "listed_count": 81,
    "screen_name": "pedrosalazar420",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
    "location": "Colombia",
    "created_at": "Fri Apr 06 14:58:13 +0000 2012",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/584138876446494723/G5SRoWT4_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "El ajedrecista...",
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "is_translator": false,
    "description": "Critico Honesto Transparente y Amante de la Verdad y la Justicia.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930595275722412032",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930595275722412032,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 2389104991,
        "indices": [46, 62],
        "screen_name": "ElectricaribeSA",
        "id_str": "2389104991",
        "name": "Electricaribe SA ESP"
      }, {
        "id": 177095457,
        "indices": [63, 70],
        "screen_name": "GNF_es",
        "id_str": "177095457",
        "name": "Gas Natural Fenosa"
      }, {
        "id": 219990061,
        "indices": [103, 115],
        "screen_name": "FiscaliaCol",
        "id_str": "219990061",
        "name": "Fiscal\u00eda Colombia"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930595275722412032",
        "url": "https://t.co/7TVkX7xc3j",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 00:36:18 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 2389104991,
          "indices": [46, 62],
          "screen_name": "ElectricaribeSA",
          "id_str": "2389104991",
          "name": "Electricaribe SA ESP"
        }, {
          "id": 177095457,
          "indices": [63, 70],
          "screen_name": "GNF_es",
          "id_str": "177095457",
          "name": "Gas Natural Fenosa"
        }, {
          "id": 219990061,
          "indices": [103, 115],
          "screen_name": "FiscaliaCol",
          "id_str": "219990061",
          "name": "Fiscal\u00eda Colombia"
        }, {
          "id": 242425204,
          "indices": [116, 129],
          "screen_name": "CGR_Colombia",
          "id_str": "242425204",
          "name": "Contralor\u00eda General"
        }, {
          "id": 473338133,
          "indices": [130, 138],
          "screen_name": "PGN_COL",
          "id_str": "473338133",
          "name": "Procuradur\u00eda General"
        }, {
          "id": 1148827484,
          "indices": [139, 152],
          "screen_name": "dumek_turbay",
          "id_str": "1148827484",
          "name": "Dumek Turbay"
        }, {
          "id": 138135627,
          "indices": [153, 168],
          "screen_name": "veranodelarosa",
          "id_str": "138135627",
          "name": "Eduardo Verano"
        }, {
          "id": 118563867,
          "indices": [169, 183],
          "screen_name": "AlejandroChar",
          "id_str": "118563867",
          "name": "Alejandro Char"
        }, {
          "id": 2407659060,
          "indices": [184, 194],
          "screen_name": "marencoff",
          "id_str": "2407659060",
          "name": "\u041c\u0410R\u0415NC\u041e V\u00cdC\u0422\u041eR"
        }, {
          "id": 847468694061989888,
          "indices": [195, 206],
          "screen_name": "juan_alies",
          "id_str": "847468694061989888",
          "name": "Juan Alies 2"
        }, {
          "id": 127846572,
          "indices": [207, 216],
          "screen_name": "raldanao",
          "id_str": "127846572",
          "name": "Ra\u00fal Antonio Aldana"
        }, {
          "id": 1697160798,
          "indices": [217, 226],
          "screen_name": "gerpaezm",
          "id_str": "1697160798",
          "name": "Germ\u00e1n P\u00e1ez Madera"
        }, {
          "id": 306248882,
          "indices": [227, 236],
          "screen_name": "MinMinas",
          "id_str": "306248882",
          "name": "Ministerio de Minas"
        }, {
          "id": 105931327,
          "indices": [237, 252],
          "screen_name": "Superservicios",
          "id_str": "105931327",
          "name": "Superservicios"
        }, {
          "id": 913912128,
          "indices": [253, 262],
          "screen_name": "wilis_rd",
          "id_str": "913912128",
          "name": "Wilis R D"
        }, {
          "id": 794583594261954561,
          "indices": [263, 278],
          "screen_name": "ControlVisible",
          "id_str": "794583594261954561",
          "name": "Control Visible"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 278],
    "full_text": "C\u00c1RCEL Y EXTINCI\u00d3N PARA LA LADRONA Y CRIMINAL @ElectricaribeSA @GNF_es QUE SAQUEO A LA COSTA ATL\u00c1NTICA @FiscaliaCol @CGR_Colombia @PGN_COL @dumek_turbay @veranodelarosa @AlejandroChar @marencoff @juan_alies @raldanao @gerpaezm @MinMinas @Superservicios @wilis_rd @ControlVisible"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510706178013",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CA",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-79.751655, 44.991359], [-79.751655, 62.72922], [-57.100241, 62.72922], [-57.100241, 44.991359]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e656cab40c80b32a.json",
    "name": "Quebec",
    "id": "e656cab40c80b32a",
    "place_type": "admin",
    "country": "Canad\u00e1",
    "full_name": "Quebec, Canad\u00e1"
  },
  "text": "C\u00c1RCEL Y EXTINCI\u00d3N PARA LA LADRONA Y CRIMINAL @ElectricaribeSA @GNF_es QUE SAQUEO A LA COSTA ATL\u00c1NTICA @FiscaliaCol\u2026 https://t.co/7TVkX7xc3j",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}