{
  "is_quote_status": true,
  "in_reply_to_user_id_str": "185763733",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "quoted_status": {
    "is_quote_status": false,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "created_at": "Tue Nov 14 22:18:00 +0000 2017",
    "favorite_count": 9,
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "filter_level": "low",
    "geo": null,
    "reply_count": 2,
    "id": 930560473283493888,
    "display_text_range": [0, 140],
    "coordinates": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "truncated": true,
    "retweet_count": 7,
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "text": "#Redacci\u00f3nAlDesnudo \n\u00bfPor qu\u00e9 la nota que involucraba a Santos con los #ParadisePapers \nno ten\u00eda un t\u00edtulo escandal\u2026 https://t.co/2cbDYGTchs",
    "quote_count": 0,
    "favorited": false,
    "extended_tweet": {
      "display_text_range": [0, 119],
      "entities": {
        "user_mentions": [],
        "urls": [],
        "symbols": [],
        "hashtags": [
          {
            "text": "Redacci\u00f3nAlDesnudo",
            "indices": [0, 19]
          }, {
            "text": "ParadisePapers",
            "indices": [71, 86]
          }
        ],
        "media": [
          {
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnWH2vXUAACyU8.jpg",
            "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/930560473283493888/photo/1",
            "id_str": "930510228470321152",
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnWH2vXUAACyU8.jpg",
            "display_url": "pic.twitter.com/HFW8dgSjG6",
            "id": 930510228470321152,
            "indices": [120, 143],
            "type": "photo",
            "url": "https://t.co/HFW8dgSjG6",
            "sizes": {
              "small": {
                "resize": "fit",
                "h": 680,
                "w": 595
              },
              "medium": {
                "resize": "fit",
                "h": 690,
                "w": 604
              },
              "thumb": {
                "resize": "crop",
                "h": 150,
                "w": 150
              },
              "large": {
                "resize": "fit",
                "h": 690,
                "w": 604
              }
            }
          }
        ]
      },
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnWH2vXUAACyU8.jpg",
            "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/930560473283493888/photo/1",
            "id_str": "930510228470321152",
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnWH2vXUAACyU8.jpg",
            "display_url": "pic.twitter.com/HFW8dgSjG6",
            "id": 930510228470321152,
            "indices": [120, 143],
            "type": "photo",
            "url": "https://t.co/HFW8dgSjG6",
            "sizes": {
              "small": {
                "resize": "fit",
                "h": 680,
                "w": 595
              },
              "medium": {
                "resize": "fit",
                "h": 690,
                "w": 604
              },
              "thumb": {
                "resize": "crop",
                "h": 150,
                "w": 150
              },
              "large": {
                "resize": "fit",
                "h": 690,
                "w": 604
              }
            }
          }
        ]
      },
      "full_text": "#Redacci\u00f3nAlDesnudo \n\u00bfPor qu\u00e9 la nota que involucraba a Santos con los #ParadisePapers \nno ten\u00eda un t\u00edtulo escandaloso? https://t.co/HFW8dgSjG6"
    },
    "in_reply_to_user_id": null,
    "id_str": "930560473283493888",
    "lang": "es",
    "contributors": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "user": {
      "protected": false,
      "following": null,
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_background_color": "000000",
      "statuses_count": 626100,
      "default_profile": false,
      "favourites_count": 10129,
      "friends_count": 54576,
      "follow_request_sent": null,
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "translator_type": "regular",
      "notifications": null,
      "id_str": "14834302",
      "screen_name": "elespectador",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14834302/1505412567",
      "verified": true,
      "id": 14834302,
      "profile_use_background_image": false,
      "description": "Noticias de Colombia y el mundo. El Espectador, el valor de la informaci\u00f3n. @deportesEE, @EEopinion, @EspectadorVideo, @EspectadorBlogs, @TecnoEspectador",
      "utc_offset": -18000,
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "is_translator": false,
      "listed_count": 11372,
      "default_profile_image": false,
      "contributors_enabled": false,
      "followers_count": 4413239,
      "location": "Bogot\u00e1, Colombia",
      "created_at": "Mon May 19 16:06:03 +0000 2008",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/754008627866992640/CsiUfE0y_normal.jpg",
      "geo_enabled": true,
      "time_zone": "Bogota",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/754008627866992640/CsiUfE0y_normal.jpg",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_link_color": "DD2E44",
      "lang": "es",
      "name": "El Espectador",
      "profile_background_tile": false,
      "url": "http://www.elespectador.com/",
      "profile_sidebar_border_color": "000000"
    },
    "possibly_sensitive": false,
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930560473283493888",
          "url": "https://t.co/2cbDYGTchs",
          "indices": [117, 140],
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Redacci\u00f3nAlDesnudo",
          "indices": [0, 19]
        }, {
          "text": "ParadisePapers",
          "indices": [71, 86]
        }
      ]
    },
    "place": null
  },
  "id_str": "930562533026680833",
  "id": 930562533026680833,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 185763733,
        "screen_name": "PaolaHolguin",
        "id_str": "185763733",
        "indices": [0, 13],
        "name": "Paola Holgu\u00edn"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930562533026680833",
        "url": "https://t.co/3Q3s0pwLtg",
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": []
  },
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 211],
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 185763733,
          "screen_name": "PaolaHolguin",
          "id_str": "185763733",
          "indices": [0, 13],
          "name": "Paola Holgu\u00edn"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/930560473283493888",
          "url": "https://t.co/9xMsJnBEfk",
          "indices": [212, 235],
          "display_url": "twitter.com/elespectador/s\u2026"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "@PaolaHolguin Gabriel Silva Luj\u00e1n ex ministro de Uribe, quien cada 8 d\u00edas ataca sistem\u00e1ticamente al Uribismo, es un evasor fiscal que debe ser investigado por delitos fiscales, al igual que el presidente Santos. https://t.co/9xMsJnBEfk"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:26:11 +0000 2017",
  "favorited": false,
  "in_reply_to_user_id": 185763733,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "statuses_count": 55058,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 45173,
    "friends_count": 1362,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "829750951",
    "screen_name": "gabrieltru1959",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/829750951/1451850748",
    "verified": false,
    "id": 829750951,
    "profile_use_background_image": true,
    "description": "Amante de la Naturaleza, enemigo de la basura y de la contaminaci\u00f3n. Uribista hasta la m\u00e9dula. Paisa de pura cepa",
    "utc_offset": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 10,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 709,
    "location": null,
    "created_at": "Mon Sep 17 20:22:51 +0000 2012",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921536700572192769/W38HdVr-_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921536700572192769/W38HdVr-_normal.jpg",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "lang": "es",
    "name": "gabriel trujillo",
    "profile_background_tile": false,
    "url": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"
  },
  "filter_level": "low",
  "geo": null,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510698371546",
  "display_text_range": [0, 140],
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "PaolaHolguin",
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "quoted_status_id_str": "930560473283493888",
  "quoted_status_id": 930560473283493888,
  "text": "@PaolaHolguin Gabriel Silva Luj\u00e1n ex ministro de Uribe, quien cada 8 d\u00edas ataca sistem\u00e1ticamente al Uribismo, es un\u2026 https://t.co/3Q3s0pwLtg",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "country_code": "CO",
    "name": "Medell\u00edn",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Colombia"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false
}