{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3335793771/1506744055",
    "following": null,
    "profile_background_color": "000000",
    "url": "http://page.is/nestormoccia",
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "id_str": "3335793771",
    "favourites_count": 14004,
    "friends_count": 1130,
    "followers_count": 1647,
    "id": 3335793771,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920408404098715653/KXpXRDiw_normal.jpg",
    "statuses_count": 9295,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 12,
    "screen_name": "NestorMoccia",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "location": "C\u00f3rdoba, Argentina",
    "created_at": "Sat Jun 20 00:26:59 +0000 2015",
    "default_profile": false,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920408404098715653/KXpXRDiw_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Nestor Moccia",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "is_translator": false,
    "description": "integrante de la \u201cinmensa minor\u00eda\u201d...Militante de las causas justas,atrapado por opci\u00f3n en San Javier,.Uno es de donde clava ra\u00edces..pap\u00e1 de 3 cordobesas.",
    "profile_use_background_image": false,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930567006637756416",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930567006637756416,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": []
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:43:58 +0000 2017",
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510699438138",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-65.778264, -34.998735], [-65.778264, -29.503325], [-61.777678, -29.503325], [-61.777678, -34.998735]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0b79f7e718cb54b9.json",
    "name": "C\u00f3rdoba",
    "id": "0b79f7e718cb54b9",
    "place_type": "admin",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina"
  },
  "text": "Cartas, cartas, cartas. Parece que todos tienen cartas de un le\u00f3n a otro.\nTodos, menos yo.",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": false
}