{
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Valencia",
    "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "071a52d3a927a1b8",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json",
    "country_code": "ES"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "GHDirecto",
        "indices": [96, 106]
      }
    ],
    "urls": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "id": 930588656464728064,
  "user": {
    "followers_count": 1198,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/656952051864379396/PmHZIHCy.jpg",
    "profile_background_color": "131516",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924794021452636165/yUGB0Qkb_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3371761885/1509310070",
    "default_profile": false,
    "utc_offset": 3600,
    "lang": "es",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/656952051864379396/PmHZIHCy.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924794021452636165/yUGB0Qkb_normal.jpg",
    "time_zone": "Madrid",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 3371761885,
    "profile_link_color": "FF691F",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_background_tile": true,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "3371761885",
    "verified": false,
    "name": "Prosak\ud83c\udf83",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 536,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "soyleeprosa",
    "created_at": "Fri Aug 28 15:12:58 +0000 2015",
    "profile_text_color": "000000",
    "favourites_count": 88661,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Me tomo muy en serio la pol\u00edtica de este pa\u00eds. As\u00ed que hago humor.\u2728Block by @pablo_iglesias_\u2728Federaci\u00f3n de Cuentas de Difusi\u00f3n Pol\u00edtica\u2122\ud83d\udcbc",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Valencia, Espa\u00f1a",
    "listed_count": 65,
    "protected": false,
    "statuses_count": 103377
  },
  "id_str": "930588656464728064",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 00:09:59 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "text": "MIRIAM ERES UNA ARRASTRADA.\nAHORA TE JUNTAS CON MINA, Y SE TE VA EL JUEVES...A JUZGAR A TU CASA #GHDirecto",
  "timestamp_ms": "1510704599859",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null
}