{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/149162253/1506106957",
    "following": null,
    "profile_background_color": "374965",
    "url": "http://facebook.com/peronismo.entrerriano",
    "utc_offset": -10800,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "FFFFFF",
    "id_str": "149162253",
    "favourites_count": 418,
    "friends_count": 799,
    "followers_count": 3375,
    "id": 149162253,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "08C243",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/433398975517835264/OX6lYk8k_normal.jpeg",
    "statuses_count": 2280,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/603560591/1w0qe5r6fijtk48rsr5q.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 71,
    "screen_name": "JorgeBusti",
    "profile_sidebar_fill_color": "007A27",
    "location": "Entre R\u00edos, Argentina",
    "created_at": "Fri May 28 15:35:57 +0000 2010",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "America/Argentina/Buenos_Aires",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/433398975517835264/OX6lYk8k_normal.jpeg",
    "lang": "es",
    "name": "Jorge Pedro Busti",
    "profile_link_color": "C8593C",
    "is_translator": false,
    "description": "Dos veces intendente de mi ciudad, Concordia. Tres veces gobernador de mi provincia, Entre R\u00edos. Peronista de Per\u00f3n y Evita.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/603560591/1w0qe5r6fijtk48rsr5q.jpeg",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930542744988241920",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930542744988241920,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 134232117,
        "indices": [45, 52],
        "screen_name": "bordet",
        "id_str": "134232117",
        "name": "Gustavo E. Bordet"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930542744988241920",
        "url": "https://t.co/sH87TwSb71",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:07:33 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 134232117,
          "indices": [45, 52],
          "screen_name": "bordet",
          "id_str": "134232117",
          "name": "Gustavo E. Bordet"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://bit.ly/2zGjT8J",
          "url": "https://t.co/Vwe880xWr8",
          "display_url": "bit.ly/2zGjT8J",
          "indices": [155, 178]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 178],
    "full_text": "Es momento de acompa\u00f1ar a nuestro Gobernador @bordet, m\u00e1s all\u00e1 de colores partidarios, en la defensa de los derechos y recursos de todos los entrerrianos: https://t.co/Vwe880xWr8"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510693653710",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-60.573516, -31.814193], [-60.573516, -31.706162], [-60.452815, -31.706162], [-60.452815, -31.814193]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d13f2529da75c4.json",
    "name": "Paran\u00e1",
    "id": "01d13f2529da75c4",
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Paran\u00e1, Argentina"
  },
  "text": "Es momento de acompa\u00f1ar a nuestro Gobernador @bordet, m\u00e1s all\u00e1 de colores partidarios, en la defensa de los derecho\u2026 https://t.co/sH87TwSb71",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}