{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87823812/1476295631",
    "following": null,
    "profile_background_color": "000000",
    "url": "http://www.gestion.moda",
    "utc_offset": -10800,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "id_str": "87823812",
    "favourites_count": 20185,
    "friends_count": 473,
    "followers_count": 377,
    "id": 87823812,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779334494851624960/MhRVzLwt_normal.jpg",
    "statuses_count": 5897,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 11,
    "screen_name": "eugecalda",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire",
    "created_at": "Fri Nov 06 00:17:22 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/779334494851624960/MhRVzLwt_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Eugenio \ud83c\udf31",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "is_translator": false,
    "description": "Emprendedor. Actualmente en Vialidad Nacional. Contador. Agradecido a Dios por haber nacido en la \u00e9poca de Messi. Pap\u00e1 de Rosa. Con el cambio.",
    "profile_use_background_image": false,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930577906002219008",
  "in_reply_to_screen_name": "ParoCivicoNacio",
  "in_reply_to_user_id_str": "1407675042",
  "in_reply_to_status_id": 930572141082431493,
  "in_reply_to_status_id_str": "930572141082431493",
  "display_text_range": [27, 140],
  "in_reply_to_user_id": 1407675042,
  "id": 930577906002219008,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 1407675042,
        "indices": [0, 16],
        "screen_name": "ParoCivicoNacio",
        "id_str": "1407675042",
        "name": "ANONYMOUS"
      }, {
        "id": 351953986,
        "indices": [17, 26],
        "screen_name": "jlespert",
        "id_str": "351953986",
        "name": "Jose Luis Espert"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930577906002219008",
        "url": "https://t.co/BstNlLZrn4",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 23:27:16 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 1407675042,
          "indices": [0, 16],
          "screen_name": "ParoCivicoNacio",
          "id_str": "1407675042",
          "name": "ANONYMOUS"
        }, {
          "id": 351953986,
          "indices": [17, 26],
          "screen_name": "jlespert",
          "id_str": "351953986",
          "name": "Jose Luis Espert"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [27, 263],
    "full_text": "@ParoCivicoNacio @jlespert Gesti\u00f3n de moda con tus impuestos? Que tiene que ver? Es un emprendimiento propio que vengo desarrollando hace 8 a\u00f1os en mi tiempo libre, y en Vialidad estoy hace un a\u00f1o. Pago la programaci\u00f3n con mis ahorros. Y todav\u00eda no cobre un peso."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510702036749",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "text": "@ParoCivicoNacio @jlespert Gesti\u00f3n de moda con tus impuestos? Que tiene que ver? Es un emprendimiento propio que ve\u2026 https://t.co/BstNlLZrn4",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}