{
  "in_reply_to_screen_name": "ngoyenechev",
  "geo": null,
  "user": {
    "followers_count": 283,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/893279489379008514/KEO3aPB6_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/585021487/1509841418",
    "default_profile": true,
    "utc_offset": null,
    "lang": "es",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893279489379008514/KEO3aPB6_normal.jpg",
    "time_zone": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 585021487,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "585021487",
    "verified": false,
    "name": "Juan Matallana",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 1135,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "JuanMatallana5",
    "created_at": "Sat May 19 19:08:20 +0000 2012",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 1777,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "#FuerzaYFe\ud83c\uddfb\ud83c\uddea #DuquePresidente",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Bogot\u00e1, Colombia",
    "listed_count": 2,
    "protected": false,
    "statuses_count": 5472
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": 930589116693143552,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [29, 140],
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "country_code": "CO"
  },
  "coordinates": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930590410505904129",
        "url": "https://t.co/kx5Taon7bo",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "id": 3034405390,
        "id_str": "3034405390",
        "name": "Nicol\u00e1s Goyeneche V.",
        "indices": [0, 12],
        "screen_name": "ngoyenechev"
      }, {
        "id": 112412293,
        "id_str": "112412293",
        "name": "La Hora de La Verdad",
        "indices": [13, 28],
        "screen_name": "Horadelaverdad"
      }
    ]
  },
  "id": 930590410505904129,
  "in_reply_to_user_id_str": "3034405390",
  "id_str": "930590410505904129",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": "930589116693143552",
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 00:16:58 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": 3034405390,
  "timestamp_ms": "1510705018055",
  "text": "@ngoyenechev @Horadelaverdad No hay enemigos dentro del uribismo. Eso es cierto. Pero Londo\u00f1o hace meses dej\u00f3 de se\u2026 https://t.co/kx5Taon7bo",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@ngoyenechev @Horadelaverdad No hay enemigos dentro del uribismo. Eso es cierto. Pero Londo\u00f1o hace meses dej\u00f3 de ser uribista cuando dijo lo de hacer trizas los acuerdos, eso nos cost\u00f3 a todos. Hoy no puede venir a criticar a Duque cuando \u00e9l est\u00e1 inhabilitado.... adem\u00e1s critica sobre mentiras Nico",
    "display_text_range": [29, 298],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 3034405390,
          "id_str": "3034405390",
          "name": "Nicol\u00e1s Goyeneche V.",
          "indices": [0, 12],
          "screen_name": "ngoyenechev"
        }, {
          "id": 112412293,
          "id_str": "112412293",
          "name": "La Hora de La Verdad",
          "indices": [13, 28],
          "screen_name": "Horadelaverdad"
        }
      ]
    }
  },
  "favorite_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "contributors": null
}