{
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 22:06:19 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "930557534934417409",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510697179908",
  "id": 930557534934417409,
  "coordinates": {
    "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876],
    "type": "Point"
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "truncated": false,
  "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-69.996319, 18.424798], [-69.996319, 18.546752], [-69.860465, 18.546752], [-69.860465, 18.424798]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01fcc4a23f17e1ed.json",
    "country_code": "DO",
    "name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n",
    "full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic",
    "id": "01fcc4a23f17e1ed",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Dominican Republic"
  },
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "text": "Operaci\u00f3n policial en capital de Hait\u00ed deja 2 agentes y 2 civiles muertos https://t.co/jiOKU33eT9 #acentodiario",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "geo": {
    "coordinates": [18.4596876, -69.9485084],
    "type": "Point"
  },
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_background_color": "DBE9ED",
    "statuses_count": 112553,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 1156,
    "friends_count": 1296,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "229334332",
    "screen_name": "acentodiario",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229334332/1501084575",
    "verified": true,
    "id": 229334332,
    "profile_use_background_image": true,
    "description": "\u00a1T\u00fa haces la diferencia! \n\nEl m\u00e1s \u00e1gil y moderno diario electr\u00f3nico de la Rep\u00fablica Dominicana.",
    "utc_offset": -18000,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/681502398422990852/GFtUFcT0.png",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 806,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 293065,
    "location": "Rep\u00fablica Dominicana",
    "created_at": "Wed Dec 22 04:13:21 +0000 2010",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806502119847043080/JaoPV5fZ_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": "Quito",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806502119847043080/JaoPV5fZ_normal.jpg",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/681502398422990852/GFtUFcT0.png",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "lang": "es",
    "name": "acento.com.do",
    "profile_background_tile": true,
    "url": "http://www.acento.com.do",
    "profile_sidebar_border_color": "000000"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "http://bit.ly/2zCtjCz",
        "url": "https://t.co/jiOKU33eT9",
        "indices": [74, 97],
        "display_url": "bit.ly/2zCtjCz"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "acentodiario",
        "indices": [98, 111]
      }
    ]
  },
  "retweeted": false
}