{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/836370050986684416/1510442695",
    "following": null,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "url": "http://www.iacap.mx",
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "836370050986684416",
    "favourites_count": 12823,
    "friends_count": 1050,
    "followers_count": 227,
    "id": 836370050986684416,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927224615642042370/cHFJ262e_normal.jpg",
    "statuses_count": 5659,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "protected": false,
    "listed_count": 0,
    "screen_name": "VallejoVictorM",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla",
    "created_at": "Tue Feb 28 00:18:53 +0000 2017",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927224615642042370/cHFJ262e_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "V\u00edctor M. Vallejo J.",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Apasionado de las pol\u00edticas p\u00fablicas y asuntos de gobierno. Amante de las artes y las culturas de M\u00e9xico!!",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930597430654988289",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930597430654988289,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "MecadotecniaPol\u00edtica",
        "indices": [49, 70]
      }, {
        "text": "MarketingPol\u00edtico",
        "indices": [71, 89]
      }, {
        "text": "Communication",
        "indices": [90, 104]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930597430654988289",
        "url": "https://t.co/La5YX7WhII",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [106, 129]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 00:44:51 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/Rmkqoo5NiS",
          "expanded_url": "https://twitter.com/VallejoVictorM/status/930597430654988289/photo/1",
          "indices": [278, 301],
          "url": "https://t.co/Rmkqoo5NiS",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1024,
              "h": 550
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 1024,
              "h": 550
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 365
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930597419988987906,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOolbEdWsAIwHKu.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOolbEdWsAIwHKu.jpg",
          "id_str": "930597419988987906",
          "type": "photo"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "MecadotecniaPol\u00edtica",
          "indices": [49, 70]
        }, {
          "text": "MarketingPol\u00edtico",
          "indices": [71, 89]
        }, {
          "text": "Communication",
          "indices": [90, 104]
        }, {
          "text": "Government",
          "indices": [105, 116]
        }, {
          "text": "Elecciones2018",
          "indices": [117, 132]
        }, {
          "text": "Campa\u00f1asElectorales",
          "indices": [133, 153]
        }, {
          "text": "Ine",
          "indices": [154, 158]
        }, {
          "text": "ImagenP\u00fablica",
          "indices": [159, 173]
        }, {
          "text": "CandidatosM\u00e9xico",
          "indices": [174, 191]
        }, {
          "text": "Viral",
          "indices": [192, 198]
        }, {
          "text": "HazloViral",
          "indices": [199, 210]
        }, {
          "text": "SocialMedia",
          "indices": [211, 223]
        }, {
          "text": "RedesSociales",
          "indices": [224, 238]
        }, {
          "text": "Tweet",
          "indices": [239, 245]
        }, {
          "text": "Twitter",
          "indices": [246, 254]
        }, {
          "text": "Pri",
          "indices": [255, 259]
        }, {
          "text": "Pan",
          "indices": [260, 264]
        }, {
          "text": "Morena",
          "indices": [265, 272]
        }, {
          "text": "Pes",
          "indices": [273, 277]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 277],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/Rmkqoo5NiS",
          "expanded_url": "https://twitter.com/VallejoVictorM/status/930597430654988289/photo/1",
          "indices": [278, 301],
          "url": "https://t.co/Rmkqoo5NiS",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1024,
              "h": 550
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 1024,
              "h": 550
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 365
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930597419988987906,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOolbEdWsAIwHKu.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOolbEdWsAIwHKu.jpg",
          "id_str": "930597419988987906",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "\u00bfEres el elegido? \u00a1Capac\u00edtate antes de contender!#MecadotecniaPol\u00edtica #MarketingPol\u00edtico #Communication #Government #Elecciones2018 #Campa\u00f1asElectorales #Ine #ImagenP\u00fablica #CandidatosM\u00e9xico #Viral #HazloViral #SocialMedia #RedesSociales #Tweet #Twitter #Pri #Pan #Morena #Pes https://t.co/Rmkqoo5NiS"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510706691789",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.069846, 17.862874], [-99.069846, 20.840165], [-96.724228, 20.840165], [-96.724228, 17.862874]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b2e25421b563f31a.json",
    "name": "Puebla",
    "id": "b2e25421b563f31a",
    "place_type": "admin",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "Puebla, M\u00e9xico"
  },
  "text": "\u00bfEres el elegido? \u00a1Capac\u00edtate antes de contender!#MecadotecniaPol\u00edtica #MarketingPol\u00edtico #Communication\u2026 https://t.co/La5YX7WhII",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}