{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "notifications": null,
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "3156786989",
    "favourites_count": 153,
    "friends_count": 249,
    "followers_count": 732,
    "id": 3156786989,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/648259383453949952/BICMCukC_normal.jpg",
    "statuses_count": 227865,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 151,
    "screen_name": "bilduman90",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": null,
    "created_at": "Sat Apr 11 15:33:16 +0000 2015",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/648259383453949952/BICMCukC_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Alberto Pardo Elizal",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "\u00a1JAMAS HABRA DEMOCRACIA EN ESPA\u00d1A, MIENTRAS EL FRANQUISMO, LA MONARQUIA Y L  CONSTITUCI\u00d3N DEL 1978 SIGAN EXISTIENDO!",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930534533908320257",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930534533908320257,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930534533908320257",
        "url": "https://t.co/sImW1JLjmA",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 20:34:56 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 182],
    "full_text": "\u00a1L FRANQUISTAS CON SU INTELIGENCIA INFERIOR A UN GABON D GUINEA JAM\u00c1S ENTENDER\u00c1N Q SI A UNA PERSONA NORMAL L AMENAZAN CON METERLE 30 A\u00d1OS D CARCEL PUEDA LLEGAR A DECIR L Q NO PIENSA!"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510691696036",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-2.086689, 43.217639], [-2.086689, 43.338104], [-1.888733, 43.338104], [-1.888733, 43.217639]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2b53b3439c29b85b.json",
    "name": "San Sebasti\u00e1n",
    "id": "2b53b3439c29b85b",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "\u00a1L FRANQUISTAS CON SU INTELIGENCIA INFERIOR A UN GABON D GUINEA JAM\u00c1S ENTENDER\u00c1N Q SI A UNA PERSONA NORMAL L AMENAZ\u2026 https://t.co/sImW1JLjmA",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}