{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2541146823/1400658148",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "2541146823",
    "favourites_count": 1887,
    "friends_count": 297,
    "followers_count": 328,
    "id": 2541146823,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468881281296904192/MlURblgI_normal.jpeg",
    "statuses_count": 8280,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 10,
    "screen_name": "pacosamuperez",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": null,
    "created_at": "Sun May 11 15:11:48 +0000 2014",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/468881281296904192/MlURblgI_normal.jpeg",
    "lang": "es",
    "name": "Paco P\u00e9rez P\u00e9rez",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Periodista maratoniano. Benidorm. Madrid. Val\u00e8ncia. Eivissa. Finisher&Manager. 2 Maratones. 7 MM. 1 TMM. 1 Passeig a Passeig. Traileando x Eivissa. Al l\u00edo!",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930555668960108544",
  "in_reply_to_screen_name": "_anapastor_",
  "in_reply_to_user_id_str": "65369125",
  "in_reply_to_status_id": 930535809446445056,
  "in_reply_to_status_id_str": "930535809446445056",
  "display_text_range": [24, 139],
  "in_reply_to_user_id": 65369125,
  "id": 930555668960108544,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 65369125,
        "indices": [0, 12],
        "screen_name": "_anapastor_",
        "id_str": "65369125",
        "name": "Ana Pastor"
      }, {
        "id": 307508645,
        "indices": [13, 23],
        "screen_name": "rafamoles",
        "id_str": "307508645",
        "name": "rafa mol\u00e9s"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": []
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:58:55 +0000 2017",
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510696735025",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[1.382581, 38.912748], [1.382581, 39.069486], [1.650706, 39.069486], [1.650706, 38.912748]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e7c2259ef9dafe62.json",
    "name": "Santa Eul\u00e1ria des Riu",
    "id": "e7c2259ef9dafe62",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "Santa Eul\u00e1ria des Riu, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "@_anapastor_ @rafamoles Feo, muy feo, pero creo que el twett no es de quien piensas o quieres dar a entender que es... Tambi\u00e9n feo, muy feo",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": false
}