{
  "filter_level": "low",
  "favorited": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quoted_status": {
    "display_text_range": [0, 140],
    "geo": null,
    "lang": "es",
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "ComunicadoFONATUR",
          "indices": [0, 18]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930532438106927105",
          "url": "https://t.co/nOTSKmDmx0",
          "indices": [116, 139]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    },
    "id": 930532438106927105,
    "possibly_sensitive": false,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "id_str": "930532438106927105",
    "retweet_count": 2,
    "user": {
      "followers_count": 14073,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000095290700/3d46820258a181ee2e01f3a7fedb0d23.jpeg",
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "translator_type": "none",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926484895311859712/gE61G0Jt_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221421458/1509726223",
      "default_profile": false,
      "utc_offset": -21600,
      "lang": "es",
      "url": "http://www.gob.mx/fonatur",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000095290700/3d46820258a181ee2e01f3a7fedb0d23.jpeg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926484895311859712/gE61G0Jt_normal.jpg",
      "time_zone": "Mexico City",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_use_background_image": true,
      "id": 221421458,
      "profile_link_color": "19CF86",
      "profile_sidebar_fill_color": "CFCFCF",
      "profile_background_tile": true,
      "geo_enabled": true,
      "id_str": "221421458",
      "verified": true,
      "name": "FONATUR",
      "is_translator": false,
      "notifications": null,
      "following": null,
      "friends_count": 262,
      "contributors_enabled": false,
      "screen_name": "FonaturMX",
      "created_at": "Tue Nov 30 16:37:10 +0000 2010",
      "profile_text_color": "1F1F1F",
      "favourites_count": 1308,
      "follow_request_sent": null,
      "description": "Desde 1974, FONATUR impulsa el desarrollo de M\u00e9xico creando y manteniendo destinos tur\u00edsticos de clase mundial. #DestinosFONATUR #M\u00e9xicoUnGranDestino",
      "default_profile_image": false,
      "location": "M\u00e9xico",
      "listed_count": 154,
      "protected": false,
      "statuses_count": 7985
    },
    "retweeted": false,
    "quote_count": 1,
    "truncated": true,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "reply_count": 0,
    "created_at": "Tue Nov 14 20:26:36 +0000 2017",
    "is_quote_status": false,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "#ComunicadoFONATUR Conoce m\u00e1s sobre el nombramiento de Juan E. Gonz\u00e1lez Castel\u00e1n como Delegado Regional de FONATUR\u2026 https://t.co/nOTSKmDmx0",
    "extended_tweet": {
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id_str": "930532229352185856",
            "display_url": "pic.twitter.com/Scp9b8STOD",
            "url": "https://t.co/Scp9b8STOD",
            "expanded_url": "https://twitter.com/FonaturMX/status/930532438106927105/photo/1",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnqIeaW4AAPn2K.jpg",
            "id": 930532229352185856,
            "type": "photo",
            "indices": [172, 195],
            "sizes": {
              "medium": {
                "h": 1200,
                "resize": "fit",
                "w": 794
              },
              "thumb": {
                "h": 150,
                "resize": "crop",
                "w": 150
              },
              "large": {
                "h": 1280,
                "resize": "fit",
                "w": 847
              },
              "small": {
                "h": 680,
                "resize": "fit",
                "w": 450
              }
            },
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnqIeaW4AAPn2K.jpg"
          }
        ]
      },
      "full_text": "#ComunicadoFONATUR Conoce m\u00e1s sobre el nombramiento de Juan E. Gonz\u00e1lez Castel\u00e1n como Delegado Regional de FONATUR en #Canc\u00fan en la siguiente liga: https://t.co/aGptTECMT4 https://t.co/Scp9b8STOD",
      "display_text_range": [0, 171],
      "entities": {
        "media": [
          {
            "id_str": "930532229352185856",
            "display_url": "pic.twitter.com/Scp9b8STOD",
            "url": "https://t.co/Scp9b8STOD",
            "expanded_url": "https://twitter.com/FonaturMX/status/930532438106927105/photo/1",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnqIeaW4AAPn2K.jpg",
            "id": 930532229352185856,
            "type": "photo",
            "indices": [172, 195],
            "sizes": {
              "medium": {
                "h": 1200,
                "resize": "fit",
                "w": 794
              },
              "thumb": {
                "h": 150,
                "resize": "crop",
                "w": 150
              },
              "large": {
                "h": 1280,
                "resize": "fit",
                "w": 847
              },
              "small": {
                "h": 680,
                "resize": "fit",
                "w": 450
              }
            },
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnqIeaW4AAPn2K.jpg"
          }
        ],
        "hashtags": [
          {
            "text": "ComunicadoFONATUR",
            "indices": [0, 18]
          }, {
            "text": "Canc\u00fan",
            "indices": [118, 125]
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "display_url": "gob.mx/fonatur/prensa\u2026",
            "expanded_url": "https://www.gob.mx/fonatur/prensa/miguel-alonso-reyes-toma-protesta-a-juan-e-gonzalez-castelan-como-delegado-de-fonatur-en-el-cip-cancun",
            "url": "https://t.co/aGptTECMT4",
            "indices": [148, 171]
          }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": []
      }
    },
    "favorite_count": 5
  },
  "id_str": "930599392700194816",
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "quoted_status_id_str": "930532438106927105",
  "quoted_status_id": 930532438106927105,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Muchas Felicidades @gonzalezj10 por tu designaci\u00f3n al frente de la Delegaci\u00f3n Regional de @FonaturMX se que haremos\u2026 https://t.co/Mq7QXIa9i9",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 00:52:39 +0000 2017",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "place": {
    "name": "Cozumel",
    "full_name": "Cozumel, Quintana Roo",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "a5b2acec4485b567",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-87.031869, 20.272178], [-87.031869, 20.592127], [-86.724189, 20.592127], [-86.724189, 20.272178]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a5b2acec4485b567.json",
    "country_code": "MX"
  },
  "coordinates": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930599392700194816",
        "url": "https://t.co/Mq7QXIa9i9",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "id": 168752800,
        "id_str": "168752800",
        "name": "JuanGonz\u00e1lezCastelan",
        "indices": [19, 31],
        "screen_name": "gonzalezj10"
      }, {
        "id": 221421458,
        "id_str": "221421458",
        "name": "FONATUR",
        "indices": [90, 100],
        "screen_name": "FonaturMX"
      }
    ]
  },
  "id": 930599392700194816,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "retweet_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "is_quote_status": true,
  "user": {
    "followers_count": 2674,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/568790403529588736/_PUctuPR_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/278398856/1424445167",
    "default_profile": true,
    "utc_offset": null,
    "lang": "es",
    "url": "http://www.cozumel.travel",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/568790403529588736/_PUctuPR_normal.jpeg",
    "time_zone": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 278398856,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "278398856",
    "verified": false,
    "name": "Pablo Aguilar",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 3277,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "paguilartorres",
    "created_at": "Thu Apr 07 06:03:47 +0000 2011",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 16665,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Lic. en Econom\u00eda y Negocios Internacionales por la @UniAnahuacMayab Gerente de Promoci\u00f3n de @VisitCozumel en Fideicomiso de Promoci\u00f3n Tur\u00edstica CZM @RivieraMaya",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Cozumel M\u00e9xico",
    "listed_count": 92,
    "protected": false,
    "statuses_count": 42375
  },
  "timestamp_ms": "1510707159577",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Muchas Felicidades @gonzalezj10 por tu designaci\u00f3n al frente de la Delegaci\u00f3n Regional de @FonaturMX se que haremos un gran equipo. https://t.co/KO5Hmm7gQG",
    "display_text_range": [0, 131],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "display_url": "twitter.com/FonaturMX/stat\u2026",
          "expanded_url": "https://twitter.com/FonaturMX/status/930532438106927105",
          "url": "https://t.co/KO5Hmm7gQG",
          "indices": [132, 155]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 168752800,
          "id_str": "168752800",
          "name": "JuanGonz\u00e1lezCastelan",
          "indices": [19, 31],
          "screen_name": "gonzalezj10"
        }, {
          "id": 221421458,
          "id_str": "221421458",
          "name": "FONATUR",
          "indices": [90, 100],
          "screen_name": "FonaturMX"
        }
      ]
    }
  },
  "contributors": null
}