{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/836053046/1501021661",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": -7200,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "836053046",
    "favourites_count": 128253,
    "friends_count": 762,
    "followers_count": 1050,
    "id": 836053046,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895705084662861825/XG5ViKKK_normal.jpg",
    "statuses_count": 76928,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 7,
    "screen_name": "petronila4805",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire",
    "created_at": "Thu Sep 20 17:57:10 +0000 2012",
    "default_profile": true,
    "time_zone": "Brasilia",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895705084662861825/XG5ViKKK_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "petronila",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Soy suarense!!!! La Municipalidad de Coronel Su\u00e1rez engalanada!!!",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930567795699568642",
  "in_reply_to_screen_name": "LaMacrista",
  "in_reply_to_user_id_str": "256106721",
  "in_reply_to_status_id": 930562167350398976,
  "in_reply_to_status_id_str": "930562167350398976",
  "display_text_range": [12, 140],
  "in_reply_to_user_id": 256106721,
  "id": 930567795699568642,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 256106721,
        "indices": [0, 11],
        "screen_name": "LaMacrista",
        "id_str": "256106721",
        "name": "#ChauPeronismo\ud83c\udf31"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930567795699568642",
        "url": "https://t.co/B5lUZiWdiU",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:47:06 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 256106721,
          "indices": [0, 11],
          "screen_name": "LaMacrista",
          "id_str": "256106721",
          "name": "#ChauPeronismo\ud83c\udf31"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [12, 240],
    "full_text": "@LaMacrista Yo trabajo desde los 19 a\u00f1os, hice la facultad, posgrado y master en simult\u00e1neo, me qued\u00e9 sin trabajo en enero 2001, hice de todo, me divorci\u00e9 hace 13 a\u00f1os, me achiqu\u00e9 de casa, y vivo perfecto. Eso si tengo 65 y sigo trabajando."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510699626265",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "text": "@LaMacrista Yo trabajo desde los 19 a\u00f1os, hice la facultad, posgrado y master en simult\u00e1neo, me qued\u00e9 sin trabajo e\u2026 https://t.co/B5lUZiWdiU",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}