{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1079405406/1498078809",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": "http://www.andujardigital.es",
    "utc_offset": 3600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "1079405406",
    "favourites_count": 559,
    "friends_count": 3005,
    "followers_count": 9151,
    "id": 1079405406,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3094280234/579dde1bc1c7e90516f9f37c733a2477_normal.jpeg",
    "statuses_count": 7802,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 22,
    "screen_name": "CampinaDigital",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "And\u00fajar (Ja\u00e9n).",
    "created_at": "Fri Jan 11 11:51:53 +0000 2013",
    "default_profile": true,
    "time_zone": "Madrid",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3094280234/579dde1bc1c7e90516f9f37c733a2477_normal.jpeg",
    "lang": "es",
    "name": "Campi\u00f1a Digital",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Desde el a\u00f1o 2002 informando a todos los ciudadanos de la Comarca de And\u00fajar.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930571024210563077",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930571024210563077,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930571024210563077",
        "url": "https://t.co/tgIFjJ04k9",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:59:56 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://www.campinadigital.me",
          "url": "https://t.co/2AO8RyQkVv",
          "display_url": "campinadigital.me",
          "indices": [201, 224]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 224],
    "full_text": "And\u00fajar. El sacerdote Manuel Garc\u00eda pronunciar\u00e1 ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles la conferencia \"Exaltaci\u00f3n al Peregrino\", enmarcada en la XXIV Semana Cultural de la Asociaci\u00f3n Peregrinos del Alba. A las 20.30 horas. https://t.co/2AO8RyQkVv"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510700396002",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-3.874019, 37.628737], [-3.874019, 37.954061], [-3.611064, 37.954061], [-3.611064, 37.628737]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eaa9968c2be92860.json",
    "name": "Ja\u00e9n",
    "id": "eaa9968c2be92860",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "And\u00fajar. El sacerdote Manuel Garc\u00eda pronunciar\u00e1 ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles la conferencia \"Exaltaci\u00f3n al Peregrino\", enmarcad\u2026 https://t.co/tgIFjJ04k9",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}