{
  "display_text_range": [0, 140],
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "country_code": "ES",
    "attributes": {}
  },
  "favorited": false,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 205],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "aprensamadrid",
          "name": "APM",
          "id_str": "36020111",
          "id": 36020111,
          "indices": [172, 186]
        }
      ],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "indices": [206, 229],
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "large": {
              "w": 1000,
              "resize": "fit",
              "h": 750
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 1000,
              "resize": "fit",
              "h": 750
            }
          },
          "id": 930503649893199872,
          "id_str": "930503649893199872",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnQI7oWsAAUeHc.jpg",
          "url": "https://t.co/A82H4XxVVm",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ortegagasset/status/930503659259092992/photo/1",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnQI7oWsAAUeHc.jpg",
          "type": "photo",
          "display_url": "pic.twitter.com/A82H4XxVVm"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [187, 205],
          "text": "congresoelsol2017"
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "indices": [206, 229],
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "large": {
              "w": 1000,
              "resize": "fit",
              "h": 750
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 1000,
              "resize": "fit",
              "h": 750
            }
          },
          "id": 930503649893199872,
          "id_str": "930503649893199872",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnQI7oWsAAUeHc.jpg",
          "url": "https://t.co/A82H4XxVVm",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ortegagasset/status/930503659259092992/photo/1",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnQI7oWsAAUeHc.jpg",
          "type": "photo",
          "display_url": "pic.twitter.com/A82H4XxVVm"
        }
      ]
    },
    "full_text": "El Congreso Internacional que conmemora los cien a\u00f1os de la fundaci\u00f3n del peri\u00f3dico El Sol cierra su programa analizando la vida cultural y la cr\u00edtica y est\u00e9tica en El Sol @aprensamadrid #congresoelsol2017 https://t.co/A82H4XxVVm"
  },
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "user": {
    "utc_offset": 3600,
    "verified": false,
    "profile_background_tile": false,
    "location": "Madrid (Spain)",
    "profile_link_color": "088253",
    "notifications": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
    "description": "La Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Ortega y Gasset-Gregorio Mara\u00f1\u00f3n es una instituci\u00f3n privada dedicada a la difusi\u00f3n cultural, la formaci\u00f3n, el debate y la investigaci\u00f3n.",
    "time_zone": "Madrid",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 142,
    "contributors_enabled": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "634047",
    "follow_request_sent": null,
    "favourites_count": 92,
    "statuses_count": 1410,
    "lang": "es",
    "default_profile": false,
    "name": "Ortega-Mara\u00f1\u00f3n",
    "id_str": "208659215",
    "profile_background_color": "EDECE9",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/208659215/1489048878",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "screen_name": "ortegagasset",
    "created_at": "Wed Oct 27 17:45:28 +0000 2010",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/839758022117310464/_wqXs6Gd_normal.jpg",
    "id": 208659215,
    "geo_enabled": true,
    "url": "http://www.ortegaygasset.edu",
    "followers_count": 3725,
    "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
    "friends_count": 502,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/839758022117310464/_wqXs6Gd_normal.jpg"
  },
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/pjmEgs9HYE",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930503659259092992",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "favorite_count": 0,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "es",
  "text": "El Congreso Internacional que conmemora los cien a\u00f1os de la fundaci\u00f3n del peri\u00f3dico El Sol cierra su programa anali\u2026 https://t.co/pjmEgs9HYE",
  "timestamp_ms": "1510684334946",
  "id_str": "930503659259092992",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": true,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 18:32:14 +0000 2017",
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "id": 930503659259092992,
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false
}