{
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "country_code": "ES",
    "attributes": {}
  },
  "favorited": false,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 252],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "Por qu\u00e9 motivo (s), quiere un joven en Catalu\u00f1a la independencia, me lo pod\u00e9is explicar por favor?\nQue la pidan viejos resentidos por perder una guerra civil y que la volver\u00edan a perder de nuevo y que sue\u00f1an con los pajaritos pre\u00f1ados, puedo entenderlo"
  },
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "user": {
    "utc_offset": -25200,
    "verified": false,
    "profile_background_tile": false,
    "location": "Madrid",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "notifications": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "description": "Hacia la excelencia en salud a trav\u00e9s del Historial Cl\u00ednico Universal \u00danico y su movilidad con TCA https://www.youtube.com/watch?v=8RvK_qvQxcE",
    "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 6,
    "contributors_enabled": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "follow_request_sent": null,
    "favourites_count": 1316,
    "statuses_count": 4293,
    "lang": "es",
    "default_profile": true,
    "name": "Ricardo Ram\u00f3n",
    "id_str": "329006403",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/329006403/1507226413",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "screen_name": "Egosumone",
    "created_at": "Mon Jul 04 11:54:00 +0000 2011",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/593519279921762304/PjhBhhgf_normal.jpg",
    "id": 329006403,
    "geo_enabled": true,
    "url": "http://www.saludshs.com",
    "followers_count": 182,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "friends_count": 596,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/593519279921762304/PjhBhhgf_normal.jpg"
  },
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Rkttj8YmM8",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930503248540250113",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "text": "Por qu\u00e9 motivo (s), quiere un joven en Catalu\u00f1a la independencia, me lo pod\u00e9is explicar por favor?\nQue la pidan vie\u2026 https://t.co/Rkttj8YmM8",
  "timestamp_ms": "1510684237023",
  "id_str": "930503248540250113",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
  "truncated": true,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 18:30:37 +0000 2017",
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "id": 930503248540250113,
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false
}