{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2182913628/1491776401", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": null, "utc_offset": -7200, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2182913628", "favourites_count": 8548, "friends_count": 350, "followers_count": 639, "id": 2182913628, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930571537094193152/v60r3q7r_normal.jpg", "statuses_count": 22073, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/460646898878013440/eyaZM42u.jpeg", "protected": false, "listed_count": 0, "screen_name": "EmilianoLVP", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "location": "Canelones, Uruguay", "created_at": "Fri Nov 08 20:37:54 +0000 2013", "default_profile": false, "time_zone": "Brasilia", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930571537094193152/v60r3q7r_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Emiliano.", "profile_link_color": "000000", "is_translator": false, "description": "Arquitukituky\n18\nsnap emi17lvp ig emilianolvp", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/460646898878013440/eyaZM42u.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930578573294997505", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930578573294997505, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930578573294997505", "url": "https://t.co/OKGf78CFI1", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:29:55 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 173], "full_text": "Perd\u00ed la fe, perd\u00ed el instinto como un animal herido, no s\u00e9 donde voy, no paro de correr. Los enga\u00f1os, las mentiras, enceguecidos por la ira, la furia latiendo en carne viva"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510702195844", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "UY", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.491052, -34.980163], [-58.491052, -30.085693], [-53.071505, -30.085693], [-53.071505, -34.980163]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d0f5be1262dee9aa.json", "name": "Uruguay", "id": "d0f5be1262dee9aa", "place_type": "country", "country": "Uruguay", "full_name": "Uruguay"}, "text": "Perd\u00ed la fe, perd\u00ed el instinto como un animal herido, no s\u00e9 donde voy, no paro de correr. Los enga\u00f1os, las mentiras\u2026 https://t.co/OKGf78CFI1", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}