{
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "name": "Durango",
    "id": "42d7d0350d479d5c",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/42d7d0350d479d5c.json",
    "full_name": "Durango, M\u00e9xico",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-105.573153, 23.478062], [-105.573153, 24.430263], [-104.102003, 24.430263], [-104.102003, 23.478062]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "country_code": "MX",
    "attributes": {}
  },
  "favorited": false,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 197],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/XsPzxTTP2U",
          "expanded_url": "https://goo.gl/x4QUks",
          "display_url": "goo.gl/x4QUks",
          "indices": [174, 197]
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [0, 9],
          "text": "Pol\u00edtica"
        }, {
          "indices": [136, 145],
          "text": "Facebook"
        }
      ]
    },
    "full_text": "#Pol\u00edtica | Jaime Rodr\u00edguez, \u201cEl Bronco\u201d, volvi\u00f3 a la cargada contra los medios de comunicaci\u00f3n y propuso que las licitaciones se hagan #Facebook y no a trav\u00e9s de la prensa\n\nhttps://t.co/XsPzxTTP2U"
  },
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "user": {
    "utc_offset": null,
    "verified": false,
    "profile_background_tile": false,
    "location": "Durango, M\u00e9xico",
    "profile_link_color": "918E82",
    "notifications": null,
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "description": "Per\u00edodico l\u00edder en Durango, miembro de Organizaci\u00f3n Editorial Mexicana.",
    "time_zone": null,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 57,
    "contributors_enabled": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "follow_request_sent": null,
    "favourites_count": 275,
    "statuses_count": 46213,
    "lang": "es",
    "default_profile": false,
    "name": "EL SOL DE DURANGO",
    "id_str": "2483102179",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2483102179/1508527169",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "screen_name": "ElSoldeDurango",
    "created_at": "Thu May 08 03:00:07 +0000 2014",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926510236642320384/cffxZFZz_normal.jpg",
    "id": 2483102179,
    "geo_enabled": true,
    "url": "http://www.elsoldedurango.com.mx",
    "followers_count": 4995,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "friends_count": 458,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926510236642320384/cffxZFZz_normal.jpg"
  },
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/LonAxfN2Np",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930501541156421632",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "indices": [0, 9],
        "text": "Pol\u00edtica"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "favorite_count": 0,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "es",
  "text": "#Pol\u00edtica | Jaime Rodr\u00edguez, \u201cEl Bronco\u201d, volvi\u00f3 a la cargada contra los medios de comunicaci\u00f3n y propuso que las l\u2026 https://t.co/LonAxfN2Np",
  "timestamp_ms": "1510683829951",
  "id_str": "930501541156421632",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "truncated": true,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 18:23:49 +0000 2017",
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "id": 930501541156421632,
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false
}