{
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "name": "Campana",
    "id": "0032fe6c612e7934",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0032fe6c612e7934.json",
    "full_name": "Campana, Argentina",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.979479, -34.214108], [-58.979479, -34.156575], [-58.921538, -34.156575], [-58.921538, -34.214108]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "country_code": "AR",
    "attributes": {}
  },
  "favorited": false,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 276],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/Da8rpm40fP",
          "expanded_url": "http://dlvr.it/Q0wnyM",
          "display_url": "dlvr.it/Q0wnyM",
          "indices": [244, 267]
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [268, 276],
          "text": "CampaBA"
        }
      ]
    },
    "full_text": "Calendario Maya - A\u00f1o Semilla 12: \u00c1guila 6 - Energ\u00eda del Martes 14/11/2017 - Trecena del Perro: Por Alejandra Dip . Aguila, mente n\u00edtida, visi\u00f3n amplifica, ver m\u00e1s all\u00e1 de lo que aparenta, objetiva, posibilidad de curar heridas viejas, vuelo,\u2026 https://t.co/Da8rpm40fP #CampaBA"
  },
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "user": {
    "utc_offset": -10800,
    "verified": false,
    "profile_background_tile": false,
    "location": "Campana, Argentina",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "notifications": null,
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
    "description": "Diario zonal de la Ma\u00f1ana. Ciudad de Campana (#CampaBA) - Publicamos de martes a domingo. Versi\u00f3n digital del Diario impreso. | By #LADdigital",
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 125,
    "contributors_enabled": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "follow_request_sent": null,
    "favourites_count": 1547,
    "statuses_count": 99743,
    "lang": "es",
    "default_profile": false,
    "name": "La Autentica Defensa",
    "id_str": "47636661",
    "profile_background_color": "F2E5B2",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47636661/1479537627",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "screen_name": "LADdigital",
    "created_at": "Tue Jun 16 14:29:03 +0000 2009",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/799864427935858688/MNy8X6VS_normal.jpg",
    "id": 47636661,
    "geo_enabled": true,
    "url": "http://www.laautenticadefensa.net",
    "followers_count": 7933,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "friends_count": 7164,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799864427935858688/MNy8X6VS_normal.jpg"
  },
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/BNe6jvPCc6",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930501130810834944",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": {
    "coordinates": [-34.16022905, -58.95890236],
    "type": "Point"
  },
  "contributors": null,
  "favorite_count": 0,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "es",
  "text": "Calendario Maya - A\u00f1o Semilla 12: \u00c1guila 6 - Energ\u00eda del Martes 14/11/2017 - Trecena del Perro: Por Alejandra Dip .\u2026 https://t.co/BNe6jvPCc6",
  "timestamp_ms": "1510683732117",
  "id_str": "930501130810834944",
  "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>",
  "truncated": true,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 18:22:12 +0000 2017",
  "coordinates": {
    "coordinates": [-58.95890236, -34.16022905],
    "type": "Point"
  },
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "id": 930501130810834944,
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false
}