{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "notifications": null,
    "following": null,
    "profile_background_color": "131516",
    "url": null,
    "utc_offset": -21600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "208819412",
    "favourites_count": 10,
    "friends_count": 225,
    "followers_count": 271,
    "id": 208819412,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2404569308/fl8c7f349h8dftnnksq2_normal.jpeg",
    "statuses_count": 15411,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "protected": false,
    "listed_count": 3,
    "screen_name": "OSDANRIDUQ",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "location": "LE\u00d3N, GUANAJUATO, M\u00c9XICO",
    "created_at": "Thu Oct 28 00:37:30 +0000 2010",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Mexico City",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2404569308/fl8c7f349h8dftnnksq2_normal.jpeg",
    "lang": "es",
    "name": "OSDANRIDUQ",
    "profile_link_color": "009999",
    "is_translator": false,
    "description": "ABOGADO; PERITO EN DOCUMENTOS CUESTIONADOS. PERITO DEL PODER JUDICIAL DEL ESTADO DE GUANAJUATO. PERITO DEL TRIBUNAL FEDERAL DE JUSTICIA FISCAL Y ADMINISTRATIVA.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930539230920630272",
  "in_reply_to_screen_name": "BreakingChary",
  "in_reply_to_user_id_str": "368634611",
  "in_reply_to_status_id": 930537951330791427,
  "in_reply_to_status_id_str": "930537951330791427",
  "display_text_range": [90, 140],
  "in_reply_to_user_id": 368634611,
  "id": 930539230920630272,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 368634611,
        "indices": [0, 14],
        "screen_name": "BreakingChary",
        "id_str": "368634611",
        "name": "Sand\u00edn"
      }, {
        "id": 36109768,
        "indices": [15, 27],
        "screen_name": "galvanochoa",
        "id_str": "36109768",
        "name": "Enrique Galvan Ochoa"
      }, {
        "id": 292116167,
        "indices": [28, 41],
        "screen_name": "PRI_Nacional",
        "id_str": "292116167",
        "name": "PRI"
      }, {
        "id": 16808700,
        "indices": [42, 57],
        "screen_name": "AccionNacional",
        "id_str": "16808700",
        "name": "Acci\u00f3n Nacional"
      }, {
        "id": 119545041,
        "indices": [58, 68],
        "screen_name": "PRDMexico",
        "id_str": "119545041",
        "name": "PRD"
      }, {
        "id": 2897441,
        "indices": [69, 73],
        "screen_name": "EPN",
        "id_str": "2897441",
        "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"
      }, {
        "id": 144376833,
        "indices": [74, 89],
        "screen_name": "FelipeCalderon",
        "id_str": "144376833",
        "name": "Felipe Calder\u00f3n"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930539230920630272",
        "url": "https://t.co/Fr2jnD94po",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 20:53:35 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 368634611,
          "indices": [0, 14],
          "screen_name": "BreakingChary",
          "id_str": "368634611",
          "name": "Sand\u00edn"
        }, {
          "id": 36109768,
          "indices": [15, 27],
          "screen_name": "galvanochoa",
          "id_str": "36109768",
          "name": "Enrique Galvan Ochoa"
        }, {
          "id": 292116167,
          "indices": [28, 41],
          "screen_name": "PRI_Nacional",
          "id_str": "292116167",
          "name": "PRI"
        }, {
          "id": 16808700,
          "indices": [42, 57],
          "screen_name": "AccionNacional",
          "id_str": "16808700",
          "name": "Acci\u00f3n Nacional"
        }, {
          "id": 119545041,
          "indices": [58, 68],
          "screen_name": "PRDMexico",
          "id_str": "119545041",
          "name": "PRD"
        }, {
          "id": 2897441,
          "indices": [69, 73],
          "screen_name": "EPN",
          "id_str": "2897441",
          "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"
        }, {
          "id": 144376833,
          "indices": [74, 89],
          "screen_name": "FelipeCalderon",
          "id_str": "144376833",
          "name": "Felipe Calder\u00f3n"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [90, 311],
    "full_text": "@BreakingChary @galvanochoa @PRI_Nacional @AccionNacional @PRDMexico @EPN @FelipeCalderon \u00a1Uy! Entonces, los videitos y quejas que dan cuenta de incumplimiento qu\u00e9. Y Si haces mapeo, compraron conciencia y voto a los de mayor miseria. Pero ahora si, \"Haifa sido como Haifa sido\", nos est\u00e1n llevando a la miseria"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510692815891",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-101.833743, 20.863352], [-101.833743, 21.332768], [-101.369059, 21.332768], [-101.369059, 20.863352]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/35b07b8fa46547c5.json",
    "name": "Le\u00f3n",
    "id": "35b07b8fa46547c5",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "Le\u00f3n, Guanajuato"
  },
  "text": "@BreakingChary @galvanochoa @PRI_Nacional @AccionNacional @PRDMexico @EPN @FelipeCalderon \u00a1Uy! Entonces, los videit\u2026 https://t.co/Fr2jnD94po",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}