{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/568520439/1496606025",
    "following": null,
    "profile_background_color": "000000",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "id_str": "568520439",
    "favourites_count": 46032,
    "friends_count": 4390,
    "followers_count": 2627,
    "id": 568520439,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/704121359627132928/wuIB0S30_normal.jpg",
    "statuses_count": 64212,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 209,
    "screen_name": "GianellaDel",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "location": "Planet Earth. Temporarily.",
    "created_at": "Tue May 01 18:41:51 +0000 2012",
    "default_profile": false,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/704121359627132928/wuIB0S30_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Gianella del Valle D",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "is_translator": false,
    "description": "Madre.Professor. Marketing. Gestione in Management.UDELAR Facolt\u00e0 di Giurisprudenza.Mesa Integra R. Panamericana (s.c. OAS) Affascinato con l'Universo!(Esterno)",
    "profile_use_background_image": false,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930577214147620869",
  "in_reply_to_screen_name": "eduardodeamaya",
  "in_reply_to_user_id_str": "1919600910",
  "in_reply_to_status_id": 930569822504734720,
  "in_reply_to_status_id_str": "930569822504734720",
  "display_text_range": [46, 140],
  "in_reply_to_user_id": 1919600910,
  "id": 930577214147620869,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 1919600910,
        "indices": [0, 15],
        "screen_name": "eduardodeamaya",
        "id_str": "1919600910",
        "name": "Jorge de Amaya"
      }, {
        "id": 905828731683463168,
        "indices": [16, 32],
        "screen_name": "JuanRafaelAnay1",
        "id_str": "905828731683463168",
        "name": "Juan Rafael Anaya Co"
      }, {
        "id": 525264466,
        "indices": [33, 45],
        "screen_name": "Pontifex_es",
        "id_str": "525264466",
        "name": "Papa Francisco"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930577214147620869",
        "url": "https://t.co/iUotqevIyf",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 23:24:31 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 1919600910,
          "indices": [0, 15],
          "screen_name": "eduardodeamaya",
          "id_str": "1919600910",
          "name": "Jorge de Amaya"
        }, {
          "id": 905828731683463168,
          "indices": [16, 32],
          "screen_name": "JuanRafaelAnay1",
          "id_str": "905828731683463168",
          "name": "Juan Rafael Anaya Co"
        }, {
          "id": 525264466,
          "indices": [33, 45],
          "screen_name": "Pontifex_es",
          "id_str": "525264466",
          "name": "Papa Francisco"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [46, 326],
    "full_text": "@eduardodeamaya @JuanRafaelAnay1 @Pontifex_es Estando junto a los mas d\u00e9biles si, porque con amor y cari\u00f1o les vas ense\u00f1ando dando de todo gratuitamente. Ellos sabr\u00e1n lo que aceptan y lo que no en su coraz\u00f3n.Eso es libertad tambi\u00e9n habilidad y no imposici\u00f3n.Fe y confianza en los seres humanos que trabajan por amor al pr\u00f3jimo"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510701871798",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "UY",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.491052, -34.980163], [-58.491052, -30.085693], [-53.071505, -30.085693], [-53.071505, -34.980163]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d0f5be1262dee9aa.json",
    "name": "Uruguay",
    "id": "d0f5be1262dee9aa",
    "place_type": "country",
    "country": "Uruguay",
    "full_name": "Uruguay"
  },
  "text": "@eduardodeamaya @JuanRafaelAnay1 @Pontifex_es Estando junto a los mas d\u00e9biles si, porque con amor y cari\u00f1o les vas\u2026 https://t.co/iUotqevIyf",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}