{
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930567504111341568,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930567504111341568",
        "url": "https://t.co/t5Rx42PwBV",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "text": "Qu\u00e9 l\u00e1stima el mal manejo de este candidato.\nA solo d\u00edas de definirse si habr\u00e1 segunda vuelta, su discurso del terr\u2026 https://t.co/t5Rx42PwBV",
  "quoted_status": {
    "reply_count": 1239,
    "user": {
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1248064796/1504706916",
      "following": null,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "url": "http://www.guillier.cl",
      "utc_offset": -14400,
      "follow_request_sent": null,
      "translator_type": "none",
      "profile_text_color": "333333",
      "id_str": "1248064796",
      "favourites_count": 2141,
      "friends_count": 3158,
      "followers_count": 250540,
      "id": 1248064796,
      "geo_enabled": true,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/829723021053140995/aYrLElzk_normal.jpg",
      "statuses_count": 5220,
      "notifications": null,
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/890851459/e675b610f8d574ec35b10a12c4b27459.jpeg",
      "protected": false,
      "listed_count": 380,
      "screen_name": "guillier",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "location": "Chile",
      "created_at": "Thu Mar 07 06:27:29 +0000 2013",
      "default_profile": false,
      "time_zone": "Atlantic Time (Canada)",
      "verified": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/829723021053140995/aYrLElzk_normal.jpg",
      "lang": "es",
      "name": "Alejandro Guillier",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "is_translator": false,
      "description": "Candidato Presidencial\nhttp://facebook.com/AlejandroGuillierA\nhttp://Instagram.com/alejandro_guillier",
      "profile_use_background_image": true,
      "default_profile_image": false,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/890851459/e675b610f8d574ec35b10a12c4b27459.jpeg",
      "profile_background_tile": false
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "quote_count": 653,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "display_text_range": [0, 140],
    "in_reply_to_user_id": null,
    "id": 930228095889674240,
    "possibly_sensitive": false,
    "favorite_count": 1207,
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930228095889674240",
          "url": "https://t.co/oQ6IOuP5Pc",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "created_at": "Tue Nov 14 00:17:15 +0000 2017",
    "extended_tweet": {
      "entities": {
        "user_mentions": [],
        "media": [
          {
            "display_url": "pic.twitter.com/SR9kR6KKEi",
            "expanded_url": "https://twitter.com/guillier/status/930228095889674240/photo/1",
            "indices": [277, 300],
            "url": "https://t.co/SR9kR6KKEi",
            "sizes": {
              "large": {
                "resize": "fit",
                "w": 720,
                "h": 476
              },
              "medium": {
                "resize": "fit",
                "w": 720,
                "h": 476
              },
              "small": {
                "resize": "fit",
                "w": 680,
                "h": 450
              },
              "thumb": {
                "resize": "crop",
                "w": 150,
                "h": 150
              }
            },
            "id": 930228080114896897,
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOjVgqNXkAERRzL.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOjVgqNXkAERRzL.jpg",
            "id_str": "930228080114896897",
            "type": "photo"
          }
        ],
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": []
      },
      "display_text_range": [0, 276],
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "display_url": "pic.twitter.com/SR9kR6KKEi",
            "expanded_url": "https://twitter.com/guillier/status/930228095889674240/photo/1",
            "indices": [277, 300],
            "url": "https://t.co/SR9kR6KKEi",
            "sizes": {
              "large": {
                "resize": "fit",
                "w": 720,
                "h": 476
              },
              "medium": {
                "resize": "fit",
                "w": 720,
                "h": 476
              },
              "small": {
                "resize": "fit",
                "w": 680,
                "h": 450
              },
              "thumb": {
                "resize": "crop",
                "w": 150,
                "h": 150
              }
            },
            "id": 930228080114896897,
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOjVgqNXkAERRzL.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOjVgqNXkAERRzL.jpg",
            "id_str": "930228080114896897",
            "type": "photo"
          }
        ]
      },
      "full_text": "Prep\u00e1rense todos, que si la derecha gana ser\u00e1 la persecuci\u00f3n m\u00e1s brutal, porque el di\u00e1logo que han prometido es falso, no van a gobernar con di\u00e1logo ni respeto a las minor\u00edas ni a las familias; en vez de gobernar van a arrasar y van a seguir profitando del poder y la riqueza. https://t.co/SR9kR6KKEi"
    },
    "favorited": false,
    "id_str": "930228095889674240",
    "retweeted": false,
    "place": null,
    "text": "Prep\u00e1rense todos, que si la derecha gana ser\u00e1 la persecuci\u00f3n m\u00e1s brutal, porque el di\u00e1logo que han prometido es fal\u2026 https://t.co/oQ6IOuP5Pc",
    "geo": null,
    "retweet_count": 907,
    "filter_level": "low",
    "contributors": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "is_quote_status": false,
    "coordinates": null,
    "truncated": true
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510699556745",
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "contributors": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "quoted_status_id_str": "930228095889674240",
  "truncated": true,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/535563402/1510698811",
    "following": null,
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "url": null,
    "utc_offset": -36000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "535563402",
    "favourites_count": 6777,
    "friends_count": 2084,
    "followers_count": 1126,
    "id": 535563402,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930564372438581249/ECLb7b1M_normal.jpg",
    "statuses_count": 58076,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "protected": false,
    "listed_count": 16,
    "screen_name": "NormitaQuiroz",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "location": "Chile",
    "created_at": "Sat Mar 24 16:13:17 +0000 2012",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Hawaii",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930564372438581249/ECLb7b1M_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Mita - Luna",
    "profile_link_color": "038543",
    "is_translator": false,
    "description": "Madre-Amante-Amiga y Hermana,pero sobre todo luz alumbrando. 43 a\u00f1os de carrera artistica en la obra de la vida #ContentaSe\u00f1orContenta #Feliz con 4 \ud83c\udf38\ud83d\udc95\ud83c\udf77\ud83c\udf89\ud83c\udf39",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_tile": false
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 22:45:56 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Conrespeto",
          "indices": [240, 251]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/guillier/status/930228095889674240",
          "url": "https://t.co/VxbJJiXg1b",
          "display_url": "twitter.com/guillier/statu\u2026",
          "indices": [254, 277]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 253],
    "full_text": "Qu\u00e9 l\u00e1stima el mal manejo de este candidato.\nA solo d\u00edas de definirse si habr\u00e1 segunda vuelta, su discurso del terror solo demuestra su inminente derrota!\n(Esto es \u201cm\u00e1s de lo mismo\u201d!; mi padre dir\u00eda \u201cla misma Mierda con diferentes moscas\u201d)\n#Conrespeto \ud83d\udc4d https://t.co/VxbJJiXg1b"
  },
  "id_str": "930567504111341568",
  "place": {
    "country_code": "CL",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-71.017365, -33.722954], [-71.017365, -33.63137], [-70.791891, -33.63137], [-70.791891, -33.722954]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00523a5c2c613234.json",
    "name": "Talagante",
    "id": "00523a5c2c613234",
    "place_type": "city",
    "country": "Chile",
    "full_name": "Talagante, Chile"
  },
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 930228095889674240
}