{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2839219119/1510614019", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": null, "utc_offset": -28800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "2839219119", "favourites_count": 32726, "friends_count": 606, "followers_count": 1295, "id": 2839219119, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930306686597910528/49K_sTkd_normal.jpg", "statuses_count": 9998, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/622662437087657984/TyAiAbEy.png", "protected": false, "listed_count": 1, "screen_name": "Cybernet_EC10", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Latinoam\u00e9rica - #ResistenciaEC", "created_at": "Tue Oct 21 05:38:18 +0000 2014", "default_profile": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930306686597910528/49K_sTkd_normal.jpg", "lang": "es", "name": "David Root", "profile_link_color": "ABB8C2", "is_translator": false, "description": "Ing. en Sistemas en proceso, Rock 'n' Roll, CSE, F\u00fatbol, Libros, Ecuador y Venezuela\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea   \"Cuando la tiran\u00eda se hace Ley, la Rebeli\u00f3n es un derecho\". /Root:# \u25a0", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/622662437087657984/TyAiAbEy.png", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930572991410339842", "in_reply_to_screen_name": "Politica2017", "in_reply_to_user_id_str": "175746444", "in_reply_to_status_id": 930262473529352193, "in_reply_to_status_id_str": "930262473529352193", "display_text_range": [117, 140], "in_reply_to_user_id": 175746444, "id": 930572991410339842, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 175746444, "indices": [0, 13], "screen_name": "Politica2017", "id_str": "175746444", "name": "Pol\u00edticaEc 2017"}, {"id": 602235769, "indices": [14, 24], "screen_name": "shababaty", "id_str": "602235769", "name": "borisvian1"}, {"id": 2981906608, "indices": [25, 40], "screen_name": "EducacionZ7_Ec", "id_str": "2981906608", "name": "Educaci\u00f3n Zona 7"}, {"id": 338667650, "indices": [41, 55], "screen_name": "CJudicaturaEc", "id_str": "338667650", "name": "Consejo Judicatura"}, {"id": 131301812, "indices": [56, 69], "screen_name": "martharoldos", "id_str": "131301812", "name": "Martha Rold\u00f3s"}, {"id": 205930411, "indices": [70, 85], "screen_name": "silvitabuendia", "id_str": "205930411", "name": "Silvia Buend\u00eda"}, {"id": 190826809, "indices": [86, 100], "screen_name": "Jeanninecruzz", "id_str": "190826809", "name": "Jeannine Cruz"}, {"id": 63284897, "indices": [101, 114], "screen_name": "JUSTGEORGE60", "id_str": "63284897", "name": "Jorge"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930572991410339842", "url": "https://t.co/j18M6Uo4RM", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:07:45 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 175746444, "indices": [0, 13], "screen_name": "Politica2017", "id_str": "175746444", "name": "Pol\u00edticaEc 2017"}, {"id": 602235769, "indices": [14, 24], "screen_name": "shababaty", "id_str": "602235769", "name": "borisvian1"}, {"id": 2981906608, "indices": [25, 40], "screen_name": "EducacionZ7_Ec", "id_str": "2981906608", "name": "Educaci\u00f3n Zona 7"}, {"id": 338667650, "indices": [41, 55], "screen_name": "CJudicaturaEc", "id_str": "338667650", "name": "Consejo Judicatura"}, {"id": 131301812, "indices": [56, 69], "screen_name": "martharoldos", "id_str": "131301812", "name": "Martha Rold\u00f3s"}, {"id": 205930411, "indices": [70, 85], "screen_name": "silvitabuendia", "id_str": "205930411", "name": "Silvia Buend\u00eda"}, {"id": 190826809, "indices": [86, 100], "screen_name": "Jeanninecruzz", "id_str": "190826809", "name": "Jeannine Cruz"}, {"id": 63284897, "indices": [101, 114], "screen_name": "JUSTGEORGE60", "id_str": "63284897", "name": "Jorge"}, {"id": 114753985, "indices": [115, 128], "screen_name": "malenajarrin", "id_str": "114753985", "name": "malena jarrin anton"}, {"id": 202288741, "indices": [129, 141], "screen_name": "HernanUlloa", "id_str": "202288741", "name": "Hern\u00e1n Ulloa Ord\u00f3nez"}, {"id": 2816119311, "indices": [142, 158], "screen_name": "MaJosefaCoronel", "id_str": "2816119311", "name": "Mar\u00eda Josefa Coronel"}, {"id": 360682978, "indices": [159, 172], "screen_name": "Educacion_Ec", "id_str": "360682978", "name": "Educaci\u00f3n Ecuador"}, {"id": 2981911636, "indices": [173, 188], "screen_name": "EducacionZ8_Ec", "id_str": "2981911636", "name": "Educaci\u00f3n Zona 8"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [189, 334], "full_text": "@Politica2017 @shababaty @EducacionZ7_Ec @CJudicaturaEc @martharoldos @silvitabuendia @Jeanninecruzz @JUSTGEORGE60 @malenajarrin @HernanUlloa @MaJosefaCoronel @Educacion_Ec @EducacionZ8_Ec Si, \u00e9l es. Ya lo confirmaron en facebook algunos padres de familia afectados por este ni\u00f1o. Se dice que es allegado a la directora de la escuela."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510700865019", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "EC", "bounding_box": {"coordinates": [[[-92.008973, -5.013285], [-92.008973, 1.681834], [-75.192627, 1.681834], [-75.192627, -5.013285]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4e43cac8250a8b20.json", "name": "Ecuador", "id": "4e43cac8250a8b20", "place_type": "country", "country": "Ecuador", "full_name": "Ecuador"}, "text": "@Politica2017 @shababaty @EducacionZ7_Ec @CJudicaturaEc @martharoldos @silvitabuendia @Jeanninecruzz @JUSTGEORGE60\u2026 https://t.co/j18M6Uo4RM", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}