{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/858665039577972736/1493559067",
    "following": null,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "858665039577972736",
    "favourites_count": 130,
    "friends_count": 196,
    "followers_count": 23,
    "id": 858665039577972736,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874716641766113284/Wqyp0bnY_normal.jpg",
    "statuses_count": 1477,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "protected": false,
    "listed_count": 0,
    "screen_name": "MonicaF71577928",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Villa Del Parque",
    "created_at": "Sun Apr 30 12:51:13 +0000 2017",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/874716641766113284/Wqyp0bnY_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Monica Fernandez",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Not\u00edcia Periodistas Prensa Radio Pol\u00edtica y Gobierno",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930536223998906368",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930536223998906368,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930536223998906368",
        "url": "https://t.co/Z01ajMenxj",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 20:41:38 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 246],
    "full_text": "DIRIA UNA MALA PALABRA, PERO NO CORRESPONDE. PERO COMO NOS HIZO TRAGARNOS UN PALO EL SR. PRESIDENTE, REPARACI\u00d3N HISTORICA, AHORA NOS QUIERE EN LA INDIGENCIA. YO NO LO VOY A PERMITIR, VOY A PELEARLO, HASTA MORIR!!! JAM\u00c1S VOLVERE A VOTARLO, JAM\u00c1S!!"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510692098985",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "text": "DIRIA UNA MALA PALABRA, PERO NO CORRESPONDE. PERO COMO NOS HIZO TRAGARNOS UN PALO EL SR. PRESIDENTE, REPARACI\u00d3N HIS\u2026 https://t.co/Z01ajMenxj",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}