{
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "277554242",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": 930527391591686145,
  "id_str": "930557199809695745",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510697100008",
  "id": 930557199809695745,
  "display_text_range": [13, 140],
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "PilarRubio_",
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-1.852136, 43.285883], [-1.852136, 43.355479], [-1.729042, 43.355479], [-1.729042, 43.285883]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2361c7fb59f4b3d2.json",
    "country_code": "ES",
    "name": "Irun",
    "full_name": "Irun, Espa\u00f1a",
    "id": "2361c7fb59f4b3d2",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a"
  },
  "retweet_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [13, 176],
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 277554242,
          "screen_name": "PilarRubio_",
          "id_str": "277554242",
          "indices": [0, 12],
          "name": "Pilar Rubio"
        }, {
          "id": 151123001,
          "screen_name": "SergioRamos",
          "id_str": "151123001",
          "indices": [77, 89],
          "name": "Sergio Ramos"
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "@PilarRubio_ Zorionak al peque de la familia. Os merec\u00e9is lo mejor del mundo @SergioRamos y t\u00fa. Que disfrut\u00e9is \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 Mila kilo zorion de parte de una Vasca, Madridista y Ramista."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:05:00 +0000 2017",
  "favorited": false,
  "text": "@PilarRubio_ Zorionak al peque de la familia. Os merec\u00e9is lo mejor del mundo @SergioRamos y t\u00fa. Que disfrut\u00e9is \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2026 https://t.co/ElvfiYoVng",
  "in_reply_to_user_id": 277554242,
  "geo": null,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": "930527391591686145",
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_background_color": "DBE9ED",
    "statuses_count": 6888,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 4101,
    "friends_count": 757,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "296719465",
    "screen_name": "LaidaRodrigo",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/296719465/1487499489",
    "verified": false,
    "id": 296719465,
    "profile_use_background_image": true,
    "description": "Madridista desde que tengo uso de raz\u00f3n y fan de Sergio Ramos desde 2004.\n\ud83c\udfc6\u26bd\ud83c\udfc692:48\ud83c\udfc6\u26bd\ud83c\udfc6\nComento lo que quiero, y cuando quiero.\nF\u00fatbol, realitys, y dem\u00e1s...\ud83d\ude31",
    "utc_offset": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/712471828/918a3684fc6ff488994d639389ec6e5e.jpeg",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 19,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 962,
    "location": "Ir\u00fan",
    "created_at": "Wed May 11 08:52:23 +0000 2011",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824357412660531200/tptquGgU_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/824357412660531200/tptquGgU_normal.jpg",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/712471828/918a3684fc6ff488994d639389ec6e5e.jpeg",
    "profile_link_color": "299861",
    "lang": "es",
    "name": "Laida Rodrigo (4)",
    "profile_background_tile": true,
    "url": null,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF"
  },
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 277554242,
        "screen_name": "PilarRubio_",
        "id_str": "277554242",
        "indices": [0, 12],
        "name": "Pilar Rubio"
      }, {
        "id": 151123001,
        "screen_name": "SergioRamos",
        "id_str": "151123001",
        "indices": [77, 89],
        "name": "Sergio Ramos"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930557199809695745",
        "url": "https://t.co/ElvfiYoVng",
        "indices": [116, 139],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": []
  },
  "retweeted": false
}