{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74057531/1508190993",
    "following": null,
    "profile_background_color": "000000",
    "url": "http://carolinabeauregard.blogspot.com/",
    "utc_offset": 3600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "4A66C1",
    "id_str": "74057531",
    "favourites_count": 1800,
    "friends_count": 1171,
    "followers_count": 1926,
    "id": 74057531,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "4A66C1",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916658833379926017/Y6FcnW4r_normal.jpg",
    "statuses_count": 10966,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/545944102/x080b2d1b5fc747e2dbc0c7934fc4d2b.jpg",
    "protected": false,
    "listed_count": 16,
    "screen_name": "CaroBeauregard",
    "profile_sidebar_fill_color": "0E0E0E",
    "location": "Puebla, M\u00e9xico",
    "created_at": "Mon Sep 14 03:35:33 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/916658833379926017/Y6FcnW4r_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Carolina Beauregard",
    "profile_link_color": "B8C5C6",
    "is_translator": false,
    "description": "Polit\u00f3loga comprometida con Puebla. Diputada Distrito 10 de #Puebla. Vicepresidenta de la Mesa Directiva y Presidenta del Comit\u00e9 de Atenci\u00f3n Ciudadana.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/545944102/x080b2d1b5fc747e2dbc0c7934fc4d2b.jpg",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930575497616015361",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930575497616015361,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930575497616015361",
        "url": "https://t.co/A5c8z2HtXc",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 23:17:42 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/wciWOL2RJj",
          "expanded_url": "https://twitter.com/CaroBeauregard/status/930575497616015361/video/1",
          "indices": [153, 176],
          "url": "https://t.co/wciWOL2RJj",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 480,
              "h": 848
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 480,
              "h": 848
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 340,
              "h": 601
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930575451545899015,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930575451545899015/pu/img/RIx416tGBIlayhYl.jpg",
          "video_info": {
            "variants": [
              {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930575451545899015/pu/vid/362x640/LsLRACVowl9gAMVm.mp4",
                "bitrate": 832000,
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930575451545899015/pu/vid/180x320/ewyZeUr_azu3TgYT.mp4",
                "bitrate": 320000,
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930575451545899015/pu/pl/K0CxpVn1zbLnP6lW.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }
            ],
            "aspect_ratio": [30, 53],
            "duration_millis": 37127
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930575451545899015/pu/img/RIx416tGBIlayhYl.jpg",
          "id_str": "930575451545899015",
          "type": "video"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 152],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/wciWOL2RJj",
          "expanded_url": "https://twitter.com/CaroBeauregard/status/930575497616015361/video/1",
          "indices": [153, 176],
          "url": "https://t.co/wciWOL2RJj",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 480,
              "h": 848
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 480,
              "h": 848
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 340,
              "h": 601
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930575451545899015,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930575451545899015/pu/img/RIx416tGBIlayhYl.jpg",
          "video_info": {
            "variants": [
              {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930575451545899015/pu/vid/362x640/LsLRACVowl9gAMVm.mp4",
                "bitrate": 832000,
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930575451545899015/pu/vid/180x320/ewyZeUr_azu3TgYT.mp4",
                "bitrate": 320000,
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930575451545899015/pu/pl/K0CxpVn1zbLnP6lW.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }
            ],
            "aspect_ratio": [30, 53],
            "duration_millis": 37127
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930575451545899015/pu/img/RIx416tGBIlayhYl.jpg",
          "id_str": "930575451545899015",
          "type": "video"
        }
      ]
    },
    "full_text": "Hoy acompa\u00f1\u00e9 a los 5 integrantes del comit\u00e9 de Participaci\u00f3n Ciudadana a su toma de Protesta. Enhorabuena y felicidades tambi\u00e9n al Comit\u00e9 Seleccionador. https://t.co/wciWOL2RJj"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510701462545",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-98.289206, 18.83765], [-98.289206, 19.226809], [-98.019327, 19.226809], [-98.019327, 18.83765]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0ac8a42f23e8f736.json",
    "name": "Puebla",
    "id": "0ac8a42f23e8f736",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "Puebla, M\u00e9xico"
  },
  "text": "Hoy acompa\u00f1\u00e9 a los 5 integrantes del comit\u00e9 de Participaci\u00f3n Ciudadana a su toma de Protesta. Enhorabuena y felicid\u2026 https://t.co/A5c8z2HtXc",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}