{
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "103681864",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": 930548638832611328,
  "id_str": "930553292303814656",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510696168386",
  "id": 930553292303814656,
  "display_text_range": [34, 140],
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "FelipeTrujilloB",
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "country_code": "CO",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Colombia"
  },
  "retweet_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [34, 261],
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 103681864,
          "screen_name": "FelipeTrujilloB",
          "id_str": "103681864",
          "indices": [0, 16],
          "name": "Felipe Trujillo B."
        }, {
          "id": 628596074,
          "screen_name": "MinTIC_responde",
          "id_str": "628596074",
          "indices": [17, 33],
          "name": "MinTIC responde"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://bit.ly/1IBWHZ2",
          "url": "https://t.co/acliCkjbHB",
          "indices": [104, 127],
          "display_url": "bit.ly/1IBWHZ2"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "@FelipeTrujilloB @MinTIC_responde 2 d\u00edas h\u00e1biles, para tomar reclamo por demora en la entrega ingresa a https://t.co/acliCkjbHB  Los d\u00edas h\u00e1biles se tienen en cuenta un d\u00eda despu\u00e9s de impuesto el paquete, s\u00e1bados, domingos ni festivos cuentan como d\u00edas h\u00e1biles."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:49:28 +0000 2017",
  "favorited": false,
  "text": "@FelipeTrujilloB @MinTIC_responde 2 d\u00edas h\u00e1biles, para tomar reclamo por demora en la entrega ingresa a\u2026 https://t.co/UuQ5mEOVpS",
  "in_reply_to_user_id": 103681864,
  "geo": null,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": "930548638832611328",
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "statuses_count": 23428,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 1040,
    "friends_count": 4770,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "273097517",
    "screen_name": "472Colombia",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/273097517/1508269346",
    "verified": false,
    "id": 273097517,
    "profile_use_background_image": true,
    "description": "Cuenta oficial del Operador Postal de Colombia. Servicios Postales Nacionales S.A. 4-72 http://www.4-72.com.co/ Atenci\u00f3n al cliente: Lun-Vie 8:00 am. - 5:00 pm.",
    "utc_offset": -18000,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/458362041116262400/66M9398D.jpeg",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 63,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 8056,
    "location": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "created_at": "Sun Mar 27 20:38:33 +0000 2011",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847852529115316224/CnAHE6mT_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": "America/Bogota",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/847852529115316224/CnAHE6mT_normal.jpg",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/458362041116262400/66M9398D.jpeg",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "lang": "es",
    "name": "4-72",
    "profile_background_tile": false,
    "url": "http://bit.ly/Cl\u00e1usula_Redes_Sociales",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 103681864,
        "screen_name": "FelipeTrujilloB",
        "id_str": "103681864",
        "indices": [0, 16],
        "name": "Felipe Trujillo B."
      }, {
        "id": 628596074,
        "screen_name": "MinTIC_responde",
        "id_str": "628596074",
        "indices": [17, 33],
        "name": "MinTIC responde"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930553292303814656",
        "url": "https://t.co/UuQ5mEOVpS",
        "indices": [105, 128],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": []
  },
  "retweeted": false
}