{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4198141247/1495917563",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "4198141247",
    "favourites_count": 8566,
    "friends_count": 5001,
    "followers_count": 2399,
    "id": 4198141247,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867539661740265472/oBYjYoJ1_normal.jpg",
    "statuses_count": 12550,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 13,
    "screen_name": "concha_lilia",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile",
    "created_at": "Mon Nov 16 01:11:58 +0000 2015",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/867539661740265472/oBYjYoJ1_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Lilia Concha Carre\u00f1o",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "D izquierda,Mag\u00edster EducPUC,hija d Marcelo,nieta d Alfonso,sobrina d Iv\u00e1n y Cristina Desaparecidos en dictadura.Mam\u00e1 d 2 hijos preciosos.Ex Subse de Cultura",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930587553220169728",
  "in_reply_to_screen_name": "manuelavilches1",
  "in_reply_to_user_id_str": "755431879172583426",
  "in_reply_to_status_id": 930437793809096705,
  "in_reply_to_status_id_str": "930437793809096705",
  "display_text_range": [55, 140],
  "in_reply_to_user_id": 755431879172583426,
  "id": 930587553220169728,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 755431879172583426,
        "indices": [0, 16],
        "screen_name": "manuelavilches1",
        "id_str": "755431879172583426",
        "name": "Manuel Vilches"
      }, {
        "id": 280628130,
        "indices": [17, 32],
        "screen_name": "marioaguilera4",
        "id_str": "280628130",
        "name": "Mario Aguilera"
      }, {
        "id": 38002872,
        "indices": [33, 43],
        "screen_name": "tv_monica",
        "id_str": "38002872",
        "name": "M\u00f3nica Rinc\u00f3n"
      }, {
        "id": 32754385,
        "indices": [44, 54],
        "screen_name": "DMatamala",
        "id_str": "32754385",
        "name": "Daniel Matamala"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930587553220169728",
        "url": "https://t.co/AczaAM5EHf",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 00:05:36 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 755431879172583426,
          "indices": [0, 16],
          "screen_name": "manuelavilches1",
          "id_str": "755431879172583426",
          "name": "Manuel Vilches"
        }, {
          "id": 280628130,
          "indices": [17, 32],
          "screen_name": "marioaguilera4",
          "id_str": "280628130",
          "name": "Mario Aguilera"
        }, {
          "id": 38002872,
          "indices": [33, 43],
          "screen_name": "tv_monica",
          "id_str": "38002872",
          "name": "M\u00f3nica Rinc\u00f3n"
        }, {
          "id": 32754385,
          "indices": [44, 54],
          "screen_name": "DMatamala",
          "id_str": "32754385",
          "name": "Daniel Matamala"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [55, 186],
    "full_text": "@manuelavilches1 @marioaguilera4 @tv_monica @DMatamala Se felicitan por un trabajo period\u00edstico bien hecho y fundamental en democracia, inspirado en la conciencia y la \u00e9tica period\u00edstica"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510704336825",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CL",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-70.63278, -33.474911], [-70.63278, -33.433917], [-70.572535, -33.433917], [-70.572535, -33.474911]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/019f2f4e187ace41.json",
    "name": "\u00d1u\u00f1oa",
    "id": "019f2f4e187ace41",
    "place_type": "city",
    "country": "Chile",
    "full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"
  },
  "text": "@manuelavilches1 @marioaguilera4 @tv_monica @DMatamala Se felicitan por un trabajo period\u00edstico bien hecho y fundam\u2026 https://t.co/AczaAM5EHf",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}