{
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 21:59:31 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "930555823184596994",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510696771795",
  "id": 930555823184596994,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "country_code": "CO",
    "name": "Medell\u00edn",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Colombia"
  },
  "retweet_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 280],
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 920198755,
          "screen_name": "DIM_Oficial",
          "id_str": "920198755",
          "indices": [59, 71],
          "name": "DIM"
        }, {
          "id": 263487110,
          "screen_name": "acordantioquia",
          "id_str": "263487110",
          "indices": [265, 280],
          "name": "ACORD Antioquia"
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "En Medell\u00edn\nJos\u00e9 Luis Restrepo Jaramillo,primer presidente @DIM_Oficial en 1913. Fundadores Alberto Uribe Piedrahita y sus hermanos Luis y Rafael . Tambi\u00e9n Guillermo Greiffenstein, Enrique Villa Restrepo y Mart\u00edn del Corral. Datos del libro 80 a\u00f1os de Carlos Serna @acordantioquia"
  },
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "text": "En Medell\u00edn\nJos\u00e9 Luis Restrepo Jaramillo,primer presidente @DIM_Oficial en 1913. Fundadores Alberto Uribe Piedrahit\u2026 https://t.co/k8bEWFeHxp",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "geo": null,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "statuses_count": 12225,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 143,
    "friends_count": 374,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "2614657212",
    "screen_name": "frafer143",
    "verified": false,
    "id": 2614657212,
    "profile_use_background_image": true,
    "description": "periodista deportivo. Acord Colombia. Socio Honorario Acord Antioquia",
    "utc_offset": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 6,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 282,
    "location": "Medellin,Colombia",
    "created_at": "Thu Jul 10 03:05:29 +0000 2014",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/737768501360762880/lNqEKu0S_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/737768501360762880/lNqEKu0S_normal.jpg",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "lang": "es",
    "name": "francisco  fernandez",
    "profile_background_tile": false,
    "url": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"
  },
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 920198755,
        "screen_name": "DIM_Oficial",
        "id_str": "920198755",
        "indices": [59, 71],
        "name": "DIM"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930555823184596994",
        "url": "https://t.co/k8bEWFeHxp",
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": []
  },
  "retweeted": false
}