{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95456036/1367358805",
    "following": null,
    "profile_background_color": "177DEB",
    "url": null,
    "utc_offset": -14400,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "0F0101",
    "id_str": "95456036",
    "favourites_count": 230,
    "friends_count": 2056,
    "followers_count": 1195,
    "id": 95456036,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848655451990499328/DRXwNu49_normal.jpg",
    "statuses_count": 5956,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000110702797/8317c1fb0a3710b1727088d567b7701f.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 15,
    "screen_name": "eduardopao",
    "profile_sidebar_fill_color": "0BC1D9",
    "location": "CARACAS-GUAYANA",
    "created_at": "Tue Dec 08 16:51:16 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Caracas",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848655451990499328/DRXwNu49_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "CARLOS EDUARDO",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "is_translator": false,
    "description": "Fan\u00e1tico de  TELESUR, TVFAMB Y CONCIENCIATV Orgulloso de ser Venezolano, Guayanes 100% y caraque\u00f1o de coraz\u00f3n, S\u00edgueme y te sigo.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000110702797/8317c1fb0a3710b1727088d567b7701f.jpeg",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930571935456645120",
  "in_reply_to_screen_name": "CPNB_VE",
  "in_reply_to_user_id_str": "1601574020",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": 1601574020,
  "id": 930571935456645120,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 1601574020,
        "indices": [0, 8],
        "screen_name": "CPNB_VE",
        "id_str": "1601574020",
        "name": "Polic\u00eda Nacional Ve"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930571935456645120",
        "url": "https://t.co/kgUNK8CoFT",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 23:03:33 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 1601574020,
          "indices": [0, 8],
          "screen_name": "CPNB_VE",
          "id_str": "1601574020",
          "name": "Polic\u00eda Nacional Ve"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 224],
    "full_text": "@CPNB_VE Sres, por dios ponganle un parao a los polic\u00edas cuando est\u00e1n en la Av. Baralt esquina el guanabano no perdonan a nadie para bajarlos de la mula con cualquier cosa que lleven, a mi amiga le quitaron 2 cajas de huevo."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510700613260",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "VE",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-66.998581, 10.440464], [-66.998581, 10.526614], [-66.862707, 10.526614], [-66.862707, 10.440464]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00ec4c32070f5076.json",
    "name": "Caracas",
    "id": "00ec4c32070f5076",
    "place_type": "city",
    "country": "Venezuela",
    "full_name": "Caracas, Venezuela"
  },
  "text": "@CPNB_VE Sres, por dios ponganle un parao a los polic\u00edas cuando est\u00e1n en la Av. Baralt esquina el guanabano no perd\u2026 https://t.co/kgUNK8CoFT",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}