{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/129115006/1436424298",
    "following": null,
    "profile_background_color": "131516",
    "url": null,
    "utc_offset": -25200,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "129115006",
    "favourites_count": 464,
    "friends_count": 572,
    "followers_count": 465,
    "id": 129115006,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/602909635348008960/eRrtZc2n_normal.jpg",
    "statuses_count": 22213,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "protected": false,
    "listed_count": 3,
    "screen_name": "dieguito1986",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "location": "Sexto Estado de los Altos",
    "created_at": "Sat Apr 03 06:31:06 +0000 2010",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/602909635348008960/eRrtZc2n_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Dieguito Morales",
    "profile_link_color": "009999",
    "is_translator": false,
    "description": "Zurdo nato soy Humanista, cristiano, progresista y polit\u00f3logo de profesi\u00f3n. Lo escrito ac\u00e1 no representa postura alguna del gobierno municipal de Xela 2016-2020",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930533892146294786",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930533892146294786,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930533892146294786",
        "url": "https://t.co/93x2pvUOkb",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 20:32:23 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 199],
    "full_text": "Los cat\u00f3licos todo el a\u00f1o se la pasan enfiestados celebrando a sus santos (me incluyo) vienen los protestantes a pedir un d\u00eda de celebraci\u00f3n y todos los cachurecos se les van encima. Tolerancia amics"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510691543028",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "GT",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-92.227387, 13.72873], [-92.227387, 17.816205], [-88.221055, 17.816205], [-88.221055, 13.72873]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/13d479b108707983.json",
    "name": "Guatemala",
    "id": "13d479b108707983",
    "place_type": "country",
    "country": "Guatemala",
    "full_name": "Guatemala"
  },
  "text": "Los cat\u00f3licos todo el a\u00f1o se la pasan enfiestados celebrando a sus santos (me incluyo) vienen los protestantes a pe\u2026 https://t.co/93x2pvUOkb",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}