{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/384419751/1509373938",
    "following": null,
    "profile_background_color": "EDECE9",
    "url": "http://www.cvc.gov.co",
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "0C6A31",
    "id_str": "384419751",
    "favourites_count": 2769,
    "friends_count": 601,
    "followers_count": 9158,
    "id": 384419751,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "0A5C22",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925007706448187393/W_u7A3yl_normal.jpg",
    "statuses_count": 15458,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/542606620/morning_dew.jpg",
    "protected": false,
    "listed_count": 96,
    "screen_name": "CvcAmbiental",
    "profile_sidebar_fill_color": "A0E9E4",
    "location": "Valle del Cauca, Colombia",
    "created_at": "Mon Oct 03 17:08:24 +0000 2011",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925007706448187393/W_u7A3yl_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "CVC",
    "profile_link_color": "088253",
    "is_translator": false,
    "description": "Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca, CVC, entidad encargada de administrar los recursos naturales y el medio ambiente. Comprometidos con la vida",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/542606620/morning_dew.jpg",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930595666551824385",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930595666551824385,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930595666551824385",
        "url": "https://t.co/kbdH4q31jz",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 00:37:51 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "InformativoCVC",
          "indices": [248, 263]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 263],
    "full_text": "Con presencia del presidente Santos se llev\u00f3 a cabo la celebraci\u00f3n de los 50 a\u00f1os del Centro Internacional de Agricultura Tropical, Ciat. All\u00ed le fue entregado a la CVC un reconocimiento por los aportes y el trabajo conjunto de ambas instituciones #InformativoCVC"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510706271194",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-76.607335, 3.439586], [-76.607335, 3.701271], [-76.08991, 3.701271], [-76.08991, 3.439586]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0083e91b64f919f4.json",
    "name": "Palmira",
    "id": "0083e91b64f919f4",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Palmira, Colombia"
  },
  "text": "Con presencia del presidente Santos se llev\u00f3 a cabo la celebraci\u00f3n de los 50 a\u00f1os del Centro Internacional de Agric\u2026 https://t.co/kbdH4q31jz",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}