{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/497511506/1507040767",
    "following": null,
    "profile_background_color": "709397",
    "url": "http://www.medellin.gov.co",
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "regular",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "497511506",
    "favourites_count": 22323,
    "friends_count": 13477,
    "followers_count": 549664,
    "id": 497511506,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885167653790380034/rhKpPxDQ_normal.jpg",
    "statuses_count": 193059,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "protected": false,
    "listed_count": 660,
    "screen_name": "AlcaldiadeMed",
    "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
    "location": "Medell\u00edn, Colombia",
    "created_at": "Mon Feb 20 02:34:30 +0000 2012",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885167653790380034/rhKpPxDQ_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Alcald\u00eda de Medell\u00edn",
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "is_translator": false,
    "description": "#Medell\u00ednCuentaConVos para construir la ciudad que so\u00f1amos.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930567546096496640",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930567546096496640,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930567546096496640",
        "url": "https://t.co/2W6wL1oUkE",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:46:06 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 44186827,
          "indices": [166, 179],
          "screen_name": "Telemedellin",
          "id_str": "44186827",
          "name": "Telemedell\u00edn"
        }
      ],
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/2ZmFc5MfWj",
          "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiadeMed/status/930567546096496640/photo/1",
          "indices": [223, 246],
          "url": "https://t.co/2ZmFc5MfWj",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 915,
              "h": 609
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 915,
              "h": 609
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 453
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930566093831393280,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoI7pbX0AAHAxf.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoI7pbX0AAHAxf.jpg",
          "id_str": "930566093831393280",
          "type": "photo"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Educaci\u00f3nMed",
          "indices": [209, 222]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://telemedellin.tv/senal-en-vivo/",
          "url": "https://t.co/eReAWoeBcs",
          "display_url": "telemedellin.tv/senal-en-vivo/",
          "indices": [185, 208]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 222],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/2ZmFc5MfWj",
          "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiadeMed/status/930567546096496640/photo/1",
          "indices": [223, 246],
          "url": "https://t.co/2ZmFc5MfWj",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 915,
              "h": 609
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 915,
              "h": 609
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 453
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930566093831393280,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoI7pbX0AAHAxf.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoI7pbX0AAHAxf.jpg",
          "id_str": "930566093831393280",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "Olimpiadas del Conocimiento busca fortalecer la calidad de la educaci\u00f3n en nuestra ciudad y hace parte de la Estrategia SaberEs. Sigue la transmisi\u00f3n de la final por @Telemedellin  \ud83d\udcfa\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/eReAWoeBcs #Educaci\u00f3nMed https://t.co/2ZmFc5MfWj"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510699566755",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "name": "Medell\u00edn",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia"
  },
  "text": "Olimpiadas del Conocimiento busca fortalecer la calidad de la educaci\u00f3n en nuestra ciudad y hace parte de la Estrat\u2026 https://t.co/2W6wL1oUkE",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}