{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "notifications": null,
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "2183127870",
    "favourites_count": 792,
    "friends_count": 95,
    "followers_count": 14,
    "id": 2183127870,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000727160739/61e05086a0b6d2232bb5bfe96ff38428_normal.jpeg",
    "statuses_count": 697,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 0,
    "screen_name": "Satur49501806",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": null,
    "created_at": "Fri Nov 08 22:37:09 +0000 2013",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000727160739/61e05086a0b6d2232bb5bfe96ff38428_normal.jpeg",
    "lang": "es",
    "name": "Satur",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930555273869168642",
  "in_reply_to_screen_name": "sextaNoticias",
  "in_reply_to_user_id_str": "82084630",
  "in_reply_to_status_id": 930371206943043585,
  "in_reply_to_status_id_str": "930371206943043585",
  "display_text_range": [29, 140],
  "in_reply_to_user_id": 82084630,
  "id": 930555273869168642,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 82084630,
        "indices": [0, 14],
        "screen_name": "sextaNoticias",
        "id_str": "82084630",
        "name": "laSexta Noticias"
      }, {
        "id": 343447873,
        "indices": [15, 28],
        "screen_name": "marianorajoy",
        "id_str": "343447873",
        "name": "Mariano Rajoy Brey"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930555273869168642",
        "url": "https://t.co/kRUXCzLDkr",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:57:20 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 82084630,
          "indices": [0, 14],
          "screen_name": "sextaNoticias",
          "id_str": "82084630",
          "name": "laSexta Noticias"
        }, {
          "id": 343447873,
          "indices": [15, 28],
          "screen_name": "marianorajoy",
          "id_str": "343447873",
          "name": "Mariano Rajoy Brey"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [29, 290],
    "full_text": "@sextaNoticias @marianorajoy Me siento Espa\u00f1ol por los cuatro costados mis dos apellidos est\u00e1n reflejados en varias pinturas de la Catedral vieja de Salamanca y tanto los Independentistas como todo el PP deber\u00edan ser inhabilitados para la pol\u00edtica, todos son falsos, hip\u00f3critas y corruptos."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510696640828",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-3.297113, 40.530715], [-3.297113, 40.583364], [-3.229949, 40.583364], [-3.229949, 40.530715]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b3112c55f433b0e4.json",
    "name": "Azuqueca de Henares",
    "id": "b3112c55f433b0e4",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "Azuqueca de Henares, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "@sextaNoticias @marianorajoy Me siento Espa\u00f1ol por los cuatro costados mis dos apellidos est\u00e1n reflejados en varias\u2026 https://t.co/kRUXCzLDkr",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}