{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/604071017/1427555040",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "604071017",
    "favourites_count": 4145,
    "friends_count": 143,
    "followers_count": 127,
    "id": 604071017,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900431756159053824/LMorVNN5_normal.jpg",
    "statuses_count": 4890,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 2,
    "screen_name": "Victorbcn1",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a",
    "created_at": "Sun Jun 10 01:19:21 +0000 2012",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900431756159053824/LMorVNN5_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Victor//bcn//",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930566184910643205",
  "in_reply_to_screen_name": "jalgartel",
  "in_reply_to_user_id_str": "765994040",
  "in_reply_to_status_id": 930412110760247296,
  "in_reply_to_status_id_str": "930412110760247296",
  "display_text_range": [45, 140],
  "in_reply_to_user_id": 765994040,
  "id": 930566184910643205,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 765994040,
        "indices": [0, 10],
        "screen_name": "jalgartel",
        "id_str": "765994040",
        "name": "JAL"
      }, {
        "id": 308144871,
        "indices": [11, 22],
        "screen_name": "kifymargot",
        "id_str": "308144871",
        "name": "marga100%canelitera"
      }, {
        "id": 922024530037571585,
        "indices": [23, 38],
        "screen_name": "urxi_barcelona",
        "id_str": "922024530037571585",
        "name": "Urxi Barcelona \ud83c\udf97"
      }, {
        "id": 11611502,
        "indices": [39, 44],
        "screen_name": "KRLS",
        "id_str": "11611502",
        "name": "Carles Puigdemont \ud83c\udf97"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930566184910643205",
        "url": "https://t.co/Yr3xXiJgyj",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:40:42 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 765994040,
          "indices": [0, 10],
          "screen_name": "jalgartel",
          "id_str": "765994040",
          "name": "JAL"
        }, {
          "id": 308144871,
          "indices": [11, 22],
          "screen_name": "kifymargot",
          "id_str": "308144871",
          "name": "marga100%canelitera"
        }, {
          "id": 922024530037571585,
          "indices": [23, 38],
          "screen_name": "urxi_barcelona",
          "id_str": "922024530037571585",
          "name": "Urxi Barcelona \ud83c\udf97"
        }, {
          "id": 11611502,
          "indices": [39, 44],
          "screen_name": "KRLS",
          "id_str": "11611502",
          "name": "Carles Puigdemont \ud83c\udf97"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [45, 323],
    "full_text": "@jalgartel @kifymargot @urxi_barcelona @KRLS \u00bfy qu\u00e9 pasa con los que se sienten catalanes y espa\u00f1oles, pero tras a\u00f1os de ataques de todo tipo a Catalunya quieren ver nacer la Rep\u00fablica Catalana?\n\nJo era dels que creia en una Espanya unida...per\u00f2 se'ns ha atacat de tal manera que \u00e9s impossible seguir sent part d'Espanya..."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510699242223",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "name": "Barcelona",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "@jalgartel @kifymargot @urxi_barcelona @KRLS \u00bfy qu\u00e9 pasa con los que se sienten catalanes y espa\u00f1oles, pero tras a\u00f1\u2026 https://t.co/Yr3xXiJgyj",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}