{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/290509634/1479677939",
    "following": null,
    "profile_background_color": "000000",
    "url": "http://www.telademoda.com",
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "id_str": "290509634",
    "favourites_count": 2785,
    "friends_count": 1490,
    "followers_count": 2322,
    "id": 290509634,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851545758998421504/74iaI0la_normal.jpg",
    "statuses_count": 7475,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 59,
    "screen_name": "telademoda",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "location": "Sevilla (Espa\u00f1a)",
    "created_at": "Sat Apr 30 11:50:51 +0000 2011",
    "default_profile": false,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851545758998421504/74iaI0la_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Clara Guzm\u00e1n Esteban",
    "profile_link_color": "91D2FA",
    "is_translator": false,
    "description": "Nac\u00ed en Ceuta. Soy periodista. Estudi\u00e9 en la Aut\u00f3noma de Barcelona (Bellaterra) Fui redactora jefa de ABC de Sevilla y ahora soy aut\u00f3noma.",
    "profile_use_background_image": false,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930536480816148480",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930536480816148480,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 96940759,
        "indices": [14, 29],
        "screen_name": "baumeetmercier",
        "id_str": "96940759",
        "name": "Baume & Mercier"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930536480816148480",
        "url": "https://t.co/WMTDIQCdaR",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 20:42:40 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 96940759,
          "indices": [14, 29],
          "screen_name": "baumeetmercier",
          "id_str": "96940759",
          "name": "Baume & Mercier"
        }
      ],
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/ErqCe3suD1",
          "expanded_url": "https://twitter.com/telademoda/status/930536480816148480/photo/1",
          "indices": [263, 286],
          "url": "https://t.co/ErqCe3suD1",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1490,
              "h": 2048
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 873,
              "h": 1200
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 495,
              "h": 680
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930536415661830146,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnt8JoWsAI8til.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnt8JoWsAI8til.jpg",
          "id_str": "930536415661830146",
          "type": "photo"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://telademoda.com/2017/11/14/baume-mercier-rinde-homenaje-a-burt-munro-leyenda-del-automovilismo/#.WgtVGa1Dmt8",
          "url": "https://t.co/9w2nUuVSeF",
          "display_url": "telademoda.com/2017/11/14/bau\u2026",
          "indices": [239, 262]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 262],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/ErqCe3suD1",
          "expanded_url": "https://twitter.com/telademoda/status/930536480816148480/photo/1",
          "indices": [263, 286],
          "url": "https://t.co/ErqCe3suD1",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1490,
              "h": 2048
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 873,
              "h": 1200
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 495,
              "h": 680
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930536415661830146,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnt8JoWsAI8til.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnt8JoWsAI8til.jpg",
          "id_str": "930536415661830146",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "Buenas noches\n@baumeetmercier se asoci\u00f3, a principios de a\u00f1o, con Indian Motorcycle, la empresa de motocicletas m\u00e1s importante de Estados Unidos. Fruto de esta colaboraci\u00f3n es el reloj Clifton Club Burt Munro Tribute de edici\u00f3n limitada. \nhttps://t.co/9w2nUuVSeF https://t.co/ErqCe3suD1"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510692160215",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json",
    "name": "Sevilla",
    "id": "8c86b8b4cb716103",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "Buenas noches\n@baumeetmercier se asoci\u00f3, a principios de a\u00f1o, con Indian Motorcycle, la empresa de motocicletas m\u00e1s\u2026 https://t.co/WMTDIQCdaR",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}