{
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930536108429074433,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930536108429074433",
        "url": "https://t.co/iiAcDMKNaL",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  },
  "text": "Terrorismo criminalidad y pr\u00e1cticas de genocidio pol\u00edtico del estado a\u00fan est\u00e1 vigente por eso Uribe no es opositor\u2026 https://t.co/iiAcDMKNaL",
  "quoted_status": {
    "reply_count": 95,
    "user": {
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50981729/1509693029",
      "following": null,
      "profile_background_color": "C6E2EE",
      "url": "http://Instagram.com/gustavo_bolivar/",
      "utc_offset": -18000,
      "follow_request_sent": null,
      "translator_type": "regular",
      "profile_text_color": "663B12",
      "id_str": "50981729",
      "favourites_count": 10554,
      "friends_count": 16952,
      "followers_count": 248578,
      "id": 50981729,
      "geo_enabled": true,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927365215162945536/mQmpaCDY_normal.jpg",
      "statuses_count": 34749,
      "notifications": null,
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/665937132658147329/-VRoLHxB.jpg",
      "protected": false,
      "listed_count": 720,
      "screen_name": "GustavoBolivar",
      "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4",
      "location": "Donde no me encuentre el DAS",
      "created_at": "Fri Jun 26 08:47:03 +0000 2009",
      "default_profile": false,
      "time_zone": "Bogota",
      "verified": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927365215162945536/mQmpaCDY_normal.jpg",
      "lang": "es",
      "name": "Gustavo Bol\u00edvar",
      "profile_link_color": "1F98C7",
      "is_translator": false,
      "description": "Escritor/Guionista Creo en la pol\u00edtica pero NO en los pol\u00edticos. Creo en Dios pero NO en las religiones. Creo en la revoluci\u00f3n pero NO en la violencia.",
      "profile_use_background_image": true,
      "default_profile_image": false,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/665937132658147329/-VRoLHxB.jpg",
      "profile_background_tile": true
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "quote_count": 30,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "id": 930272012739792896,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorite_count": 2204,
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930272012739792896",
          "url": "https://t.co/colcXYvBoC",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "created_at": "Tue Nov 14 03:11:46 +0000 2017",
    "extended_tweet": {
      "entities": {
        "user_mentions": [],
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": []
      },
      "display_text_range": [0, 252],
      "full_text": "Uribe condecor\u00f3 a masacradores del Aro. Entreg\u00f3 embajada a Salvador Arana asesino del alcalde del Roble y dijo q Noguera, asesino d Profesor De Andreis es un buen muchacho. Y a los acad\u00e9micos, defensores de DDHH y l\u00edderes sociales les dice terroristas."
    },
    "favorited": false,
    "id_str": "930272012739792896",
    "retweeted": false,
    "place": null,
    "text": "Uribe condecor\u00f3 a masacradores del Aro. Entreg\u00f3 embajada a Salvador Arana asesino del alcalde del Roble y dijo q No\u2026 https://t.co/colcXYvBoC",
    "geo": null,
    "retweet_count": 1768,
    "filter_level": "low",
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "coordinates": null,
    "truncated": true
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510692071431",
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "contributors": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status_id_str": "930272012739792896",
  "truncated": true,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1583242478/1456798321",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "1583242478",
    "favourites_count": 62407,
    "friends_count": 1392,
    "followers_count": 1174,
    "id": 1583242478,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/816431087928963074/ToOTQqnx_normal.jpg",
    "statuses_count": 22788,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 10,
    "screen_name": "lupachoguerra",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": null,
    "created_at": "Wed Jul 10 14:24:54 +0000 2013",
    "default_profile": true,
    "time_zone": "Bogota",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/816431087928963074/ToOTQqnx_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Pacho Guerra",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Maestro universitario",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 20:41:11 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoBolivar/status/930272012739792896",
          "url": "https://t.co/tJHXnGSkaL",
          "display_url": "twitter.com/GustavoBolivar\u2026",
          "indices": [129, 152]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 128],
    "full_text": "Terrorismo criminalidad y pr\u00e1cticas de genocidio pol\u00edtico del estado a\u00fan est\u00e1 vigente por eso Uribe no es opositor es disidencia https://t.co/tJHXnGSkaL"
  },
  "id_str": "930536108429074433",
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"
  },
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 930272012739792896
}