{
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "geo": null,
  "user": {
    "followers_count": 4925,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918133502511583232/SXjGk2oj_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/792518742/1510318887",
    "default_profile": true,
    "utc_offset": null,
    "lang": "es",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918133502511583232/SXjGk2oj_normal.jpg",
    "time_zone": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 792518742,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "792518742",
    "verified": false,
    "name": "LIBERTAD A JorgeGLAS",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 3993,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "EddiChonero1",
    "created_at": "Thu Aug 30 22:19:28 +0000 2012",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 45143,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "RESPALDO FRONTAL E INCONDICIONAL AL PDTE RAFAEL CORREA yVP JORGE GLAS #AllYouNeedIsEcuador #EcuadorElPa\u00edsDeLos4Mundo \ud83c\udf0e#NoOffShoreAreInmorals amoLos\ud83d\udc15#Federista",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Chone-Ecuador ",
    "listed_count": 137,
    "protected": false,
    "statuses_count": 79803
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Quito",
    "full_name": "Quito, Ecuador",
    "place_type": "city",
    "country": "Ecuador",
    "id": "0177bc687a9ac697",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-78.948466, -0.588618], [-78.948466, 0.255477], [-78.164897, 0.255477], [-78.164897, -0.588618]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177bc687a9ac697.json",
    "country_code": "EC"
  },
  "coordinates": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930595074886569985",
        "url": "https://t.co/CxGvaFjzUy",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "id": 930595074886569985,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "id_str": "930595074886569985",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 00:35:30 +0000 2017",
  "is_quote_status": true,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510706130130",
  "text": "Hemos vuelto al pa\u00eds de la anarqu\u00eda jur\u00eddica, persecuci\u00f3n al puro estilo d la partidocracia donde se juzga sin prue\u2026 https://t.co/CxGvaFjzUy",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Hemos vuelto al pa\u00eds de la anarqu\u00eda jur\u00eddica, persecuci\u00f3n al puro estilo d la partidocracia donde se juzga sin prueba alguna solo x q alguien pone un seud\u00f3nimo \u00a1VIDRIO! Y se manejan con pedidos de poder repartidos entre los s\u00e1trapas d ayer y d hoy, al puro estilo del saqueo legal https://t.co/jQdLTVOOlM",
    "display_text_range": [0, 280],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "display_url": "twitter.com/enlacecdec/sta\u2026",
          "expanded_url": "https://twitter.com/enlacecdec/status/930588762077351936",
          "url": "https://t.co/jQdLTVOOlM",
          "indices": [281, 304]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    }
  },
  "favorite_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "contributors": null
}