{
  "display_text_range": [0, 140],
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "country_code": "AR",
    "attributes": {}
  },
  "favorited": false,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 278],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "indices": [279, 302],
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "large": {
              "w": 1024,
              "resize": "fit",
              "h": 576
            },
            "small": {
              "w": 340,
              "resize": "fit",
              "h": 191
            },
            "medium": {
              "w": 600,
              "resize": "fit",
              "h": 338
            }
          },
          "id": 930499765640495104,
          "id_str": "930499765640495104",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930499765640495104/pu/img/QIOfQWLwydTzSjXo.jpg",
          "url": "https://t.co/yy9tl1rIT6",
          "expanded_url": "https://twitter.com/canala/status/930501398663483393/video/1",
          "video_info": {
            "aspect_ratio": [16, 9],
            "variants": [
              {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930499765640495104/pu/vid/1280x720/M3tv52_80P0qajE2.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 2176000
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930499765640495104/pu/vid/640x360/zQ4fcMJ1Sk3hyA6X.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 832000
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930499765640495104/pu/pl/ZeNzgW6RuzJM6IZS.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930499765640495104/pu/vid/320x180/r9mfL7udsUp-i7k9.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 320000
              }
            ],
            "duration_millis": 140000
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930499765640495104/pu/img/QIOfQWLwydTzSjXo.jpg",
          "type": "video",
          "display_url": "pic.twitter.com/yy9tl1rIT6"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [3, 10],
          "text": "m\u00fasico"
        }, {
          "indices": [13, 25],
          "text": "guitarrista"
        }, {
          "indices": [26, 41],
          "text": "AlejandroBorg\u00f3"
        }, {
          "indices": [97, 103],
          "text": "Tango"
        }, {
          "indices": [142, 165],
          "text": "ElTangoDespuesDelTango"
        }, {
          "indices": [228, 246],
          "text": "guitarrael\u00e9ctrica"
        }, {
          "indices": [255, 269],
          "text": "g\u00e9neromusical"
        }, {
          "indices": [270, 278],
          "text": "Musica\u00e1"
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "indices": [279, 302],
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "large": {
              "w": 1024,
              "resize": "fit",
              "h": 576
            },
            "small": {
              "w": 340,
              "resize": "fit",
              "h": 191
            },
            "medium": {
              "w": 600,
              "resize": "fit",
              "h": 338
            }
          },
          "id": 930499765640495104,
          "id_str": "930499765640495104",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930499765640495104/pu/img/QIOfQWLwydTzSjXo.jpg",
          "url": "https://t.co/yy9tl1rIT6",
          "expanded_url": "https://twitter.com/canala/status/930501398663483393/video/1",
          "video_info": {
            "aspect_ratio": [16, 9],
            "variants": [
              {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930499765640495104/pu/vid/1280x720/M3tv52_80P0qajE2.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 2176000
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930499765640495104/pu/vid/640x360/zQ4fcMJ1Sk3hyA6X.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 832000
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930499765640495104/pu/pl/ZeNzgW6RuzJM6IZS.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930499765640495104/pu/vid/320x180/r9mfL7udsUp-i7k9.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 320000
              }
            ],
            "duration_millis": 140000
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930499765640495104/pu/img/QIOfQWLwydTzSjXo.jpg",
          "type": "video",
          "display_url": "pic.twitter.com/yy9tl1rIT6"
        }
      ]
    },
    "full_text": "El #m\u00fasico y #guitarrista #AlejandroBorg\u00f3 es parte del equipo creativo de la @CamerataPorte\u00f1a de #Tango que presentan su m\u00e1s reciente trabajo #ElTangoDespuesDelTango ; \u00e9l nos habla de su papel en el grupo y las libertades de la #guitarrael\u00e9ctrica en este #g\u00e9neromusical #Musica\u00e1 https://t.co/yy9tl1rIT6"
  },
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "user": {
    "utc_offset": -10800,
    "verified": false,
    "profile_background_tile": false,
    "location": "Buenos Aires, Argentina",
    "profile_link_color": "FFC59F",
    "notifications": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "FFEAD4",
    "description": "Todo lo que pasa en la cultura, pasa en Canal(\u00e1). http://www.facebook.com/CanalA.CulturaActiva",
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 205,
    "contributors_enabled": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "follow_request_sent": null,
    "favourites_count": 185,
    "statuses_count": 12116,
    "lang": "es",
    "default_profile": false,
    "name": "Canal(\u00e1)",
    "id_str": "8999622",
    "profile_background_color": "383838",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8999622/1509555813",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/169642060/Copia_de__BOCETO-001.png",
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/169642060/Copia_de__BOCETO-001.png",
    "screen_name": "canala",
    "created_at": "Thu Sep 20 16:40:45 +0000 2007",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/870643740934885377/sIpmDvOX_normal.jpg",
    "id": 8999622,
    "geo_enabled": true,
    "url": "http://www.canalaonline.com",
    "followers_count": 10455,
    "profile_sidebar_border_color": "FFBF00",
    "friends_count": 293,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870643740934885377/sIpmDvOX_normal.jpg"
  },
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/YdH5dMEaDN",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930501398663483393",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "indices": [3, 10],
        "text": "m\u00fasico"
      }, {
        "indices": [13, 25],
        "text": "guitarrista"
      }, {
        "indices": [26, 41],
        "text": "AlejandroBorg\u00f3"
      }, {
        "indices": [97, 103],
        "text": "Tango"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "favorite_count": 0,
  "possibly_sensitive": false,
  "lang": "es",
  "text": "El #m\u00fasico y #guitarrista #AlejandroBorg\u00f3 es parte del equipo creativo de la @CamerataPorte\u00f1a de #Tango que present\u2026 https://t.co/YdH5dMEaDN",
  "timestamp_ms": "1510683795978",
  "id_str": "930501398663483393",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "truncated": true,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 18:23:15 +0000 2017",
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "id": 930501398663483393,
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false
}