{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/785961654/1510596616",
    "following": null,
    "profile_background_color": "94D487",
    "url": "http://www.facebook.com/pages/Radio-San-Jos%C3%A9/200526816722668?ref=hl",
    "utc_offset": -21600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "785961654",
    "favourites_count": 1529,
    "friends_count": 502,
    "followers_count": 3136,
    "id": 785961654,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/712009887492997120/R24otvB1_normal.jpg",
    "statuses_count": 52723,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/608038679140007937/YBVV-vEX.jpg",
    "protected": false,
    "listed_count": 47,
    "screen_name": "RadioSanJosesv",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "El Salvador C.A.",
    "created_at": "Tue Aug 28 02:08:05 +0000 2012",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/712009887492997120/R24otvB1_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Radio San Jos\u00e9",
    "profile_link_color": "4A913C",
    "is_translator": false,
    "description": "Radio cat\u00f3lica propiedad del Arzobispado de S. S. Transmite  programas que promueven los valores familiares, siguiendo el modelo de la Familia de Nazareth...",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/608038679140007937/YBVV-vEX.jpg",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930587055071035392",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930587055071035392,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "LaSantaEucarist\u00eda",
        "indices": [12, 30]
      }, {
        "text": "RadioSanJos\u00e9930am",
        "indices": [86, 104]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": []
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 00:03:38 +0000 2017",
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510704218057",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "SV",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-90.128663, 13.149692], [-90.128663, 14.450551], [-87.683181, 14.450551], [-87.683181, 13.149692]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/43bf7210cd175772.json",
    "name": "El Salvador",
    "id": "43bf7210cd175772",
    "place_type": "country",
    "country": "El Salvador",
    "full_name": "El Salvador"
  },
  "text": "((En Vivo)) #LaSantaEucarist\u00eda transmitida desde la Parroquia San Jos\u00e9 de la monta\u00f1a.\n#RadioSanJos\u00e9930am",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": false
}