{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4700890392/1451964237",
    "following": null,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "4700890392",
    "favourites_count": 375,
    "friends_count": 124,
    "followers_count": 258,
    "id": 4700890392,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683852150334590976/yXvoePfJ_normal.jpg",
    "statuses_count": 231,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "protected": false,
    "listed_count": 1,
    "screen_name": "FENAPROTNAY",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Tepic, Nayarit",
    "created_at": "Sun Jan 03 06:27:03 +0000 2016",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683852150334590976/yXvoePfJ_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "FENAPROT Nayarit",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "CAPACITACI\u00d3N, FORMACI\u00d3N Y PROFESIONALIZACI\u00d3N\n\n\nPor productores emprendedores y campos productivos",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930567749201362944",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930567749201362944,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": []
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:46:55 +0000 2017",
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510699615179",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.259495, 19.386371], [-99.259495, 19.473498], [-99.163526, 19.473498], [-99.163526, 19.386371]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3ad512d283f67a11.json",
    "name": "Miguel Hidalgo",
    "id": "3ad512d283f67a11",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal"
  },
  "text": "A punto de iniciar con el 5to Encuentro Nacional de la Federaci\u00f3n Nacional de Profesionistas y T\u00e9cnicos",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": false
}