{"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 22:22:36 +0000 2017", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930561632207626240", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510698156774", "id": 930561632207626240, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-5.014957, 36.459841], [-5.014957, 36.555149], [-4.730868, 36.555149], [-4.730868, 36.459841]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/db3ae73fb88e93d8.json", "country_code": "ES", "name": "Marbella", "full_name": "Marbella, Espa\u00f1a", "id": "db3ae73fb88e93d8", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 258], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "full_text": "\u00bfQuienes van ganando, los independentistas o los constitucionalistas? Los consti, porque han impuesto el 155, han fijado elecciones, han separado a los independentstas y para colmo Puigdemont est\u00e1 huido y sin apoyos y la CUP acepta cobrar del Estado espa\u00f1ol."}, "quote_count": 0, "favorited": false, "text": "\u00bfQuienes van ganando, los independentistas o los constitucionalistas? Los consti, porque han impuesto el 155, han f\u2026 https://t.co/0bW0Q3qMEp", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "statuses_count": 1455, "default_profile": true, "favourites_count": 19, "friends_count": 133, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "730380193", "screen_name": "LatinpressEdita", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/730380193/1400411089", "verified": false, "id": 730380193, "profile_use_background_image": true, "description": "Soci\u00f3logo. MBA. Editor de Latinpress.es. Autor de Ch\u00e1vez: El Pensamiento de Los \u00c1ngeles y El Mundo de los Perversos. Director de RR.HH. Director Comercial.", "utc_offset": 3600, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "listed_count": 8, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 134, "location": "Espa\u00f1a ", "created_at": "Wed Aug 01 09:50:24 +0000 2012", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/467985937205432320/CdRzJUdK_normal.png", "geo_enabled": true, "time_zone": "Amsterdam", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/467985937205432320/CdRzJUdK_normal.png", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "lang": "es", "name": "LatinPress.es", "profile_background_tile": false, "url": "http://Www.latinpress.es", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"}, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930561632207626240", "url": "https://t.co/0bW0Q3qMEp", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}