{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19049016/1492983843",
    "following": null,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "url": null,
    "utc_offset": -21600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "666666",
    "id_str": "19049016",
    "favourites_count": 8134,
    "friends_count": 1442,
    "followers_count": 1263,
    "id": 19049016,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912101689850843137/FSrevKIW_normal.jpg",
    "statuses_count": 25666,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/594886830/wt2mozujrd8taod6c6mn.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 26,
    "screen_name": "jm_rs",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "location": "Escaz\u00fa, Costa Rica",
    "created_at": "Fri Jan 16 01:25:57 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Central America",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912101689850843137/FSrevKIW_normal.jpg",
    "lang": "en",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Ram\u00edrez",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "is_translator": false,
    "description": "Aqu\u00ed voy de nuevo; sin pena ni gloria. ig: jm_rs",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/594886830/wt2mozujrd8taod6c6mn.jpeg",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930539301926068224",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930539301926068224,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 3309365253,
        "indices": [18, 26],
        "screen_name": "Uber_CR",
        "id_str": "3309365253",
        "name": "Uber Costa Rica"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": []
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 20:53:52 +0000 2017",
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510692832820",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-84.59195, 9.065554], [-84.59195, 10.199165], [-83.429459, 10.199165], [-83.429459, 9.065554]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0003557c7b244fd3.json",
    "name": "San Jos\u00e9",
    "id": "0003557c7b244fd3",
    "place_type": "admin",
    "country": "Costa Rica",
    "full_name": "San Jos\u00e9, Costa Rica"
  },
  "text": "Nuevas tarifas de @Uber_CR: \n\nTarifa regular. $\nTarifa din\u00e1mica. $$\nTarifa libre de discriminaci\u00f3n/acoso. $$$",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": false
}