{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4892616016/1509721726",
    "following": null,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "url": "http://www.automocionalcala.com",
    "utc_offset": 3600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "4892616016",
    "favourites_count": 364,
    "friends_count": 221,
    "followers_count": 154,
    "id": 4892616016,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/796681331501580290/a9D5Ef72_normal.jpg",
    "statuses_count": 1542,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "protected": false,
    "listed_count": 3,
    "screen_name": "CitroenAlcala",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a",
    "created_at": "Tue Feb 09 17:44:29 +0000 2016",
    "default_profile": true,
    "time_zone": "Madrid",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/796681331501580290/a9D5Ef72_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Automoci\u00f3n Alcal\u00e1",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Tu concesionario oficial Citro\u00ebn y DS en Alcal\u00e1 de Henares. Somos asesores, amigos... \u00a1incluso vendemos coches! \u00a1Ven a visitarnos, est\u00e1s invitado!",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930541077412696065",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930541077412696065,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Citro\u00ebn",
        "indices": [36, 44]
      }, {
        "text": "PSA",
        "indices": [71, 75]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930541077412696065",
        "url": "https://t.co/FjVWEbaqeo",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:00:56 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/9K9S06Px4T",
          "expanded_url": "https://twitter.com/CitroenAlcala/status/930541077412696065/photo/1",
          "indices": [262, 285],
          "url": "https://t.co/9K9S06Px4T",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 900,
              "h": 506
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 900,
              "h": 506
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 382
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930541074845708288,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnyLWcWsAAhRqV.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnyLWcWsAAhRqV.jpg",
          "id_str": "930541074845708288",
          "type": "photo"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Citro\u00ebn",
          "indices": [36, 44]
        }, {
          "text": "PSA",
          "indices": [71, 75]
        }, {
          "text": "Vigo",
          "indices": [215, 220]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 261],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/9K9S06Px4T",
          "expanded_url": "https://twitter.com/CitroenAlcala/status/930541077412696065/photo/1",
          "indices": [262, 285],
          "url": "https://t.co/9K9S06Px4T",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 900,
              "h": 506
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 900,
              "h": 506
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 382
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930541074845708288,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnyLWcWsAAhRqV.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnyLWcWsAAhRqV.jpg",
          "id_str": "930541074845708288",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "La campa\u00f1a de donaci\u00f3n de sangre en #Citro\u00ebn logra \u00a1754 participantes!\n#PSA acumula casi 60.000 donaciones desde el a\u00f1o 1995.\nLa tercera campa\u00f1a de donaci\u00f3n de sangre desarrollada en las instalaciones del centro de #Vigo ha concluido con una alta participaci\u00f3n. https://t.co/9K9S06Px4T"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510693256129",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-3.44735, 40.446007], [-3.44735, 40.546039], [-3.283896, 40.546039], [-3.283896, 40.446007]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ec2ead284df00347.json",
    "name": "Alcal\u00e1 de Henares",
    "id": "ec2ead284df00347",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "La campa\u00f1a de donaci\u00f3n de sangre en #Citro\u00ebn logra \u00a1754 participantes!\n#PSA acumula casi 60.000 donaciones desde el\u2026 https://t.co/FjVWEbaqeo",
  "geo": {
    "coordinates": [40.4819791, -3.3635421],
    "type": "Point"
  },
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": {
    "coordinates": [-3.3635421, 40.4819791],
    "type": "Point"
  },
  "truncated": true
}