{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1711126284/1497558597",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "1711126284",
    "favourites_count": 78,
    "friends_count": 320,
    "followers_count": 45,
    "id": 1711126284,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875459952751644672/ULZ2JO8H_normal.jpg",
    "statuses_count": 131,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 0,
    "screen_name": "Santander1953",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Bucaramanga, Colombia",
    "created_at": "Thu Aug 29 22:39:52 +0000 2013",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875459952751644672/ULZ2JO8H_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Este Es Mi Santander",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Emp\u00edrico en fotograf\u00eda ,amante de los lugares colombianos,conocedor \u00edntegro de la riqueza Santandereana y preparando mi primera exposici\u00f3n.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930578812198375424",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930578812198375424,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930578812198375424",
        "url": "https://t.co/3O3qfVpIYe",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 23:30:52 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 147],
    "full_text": "Quimbaya,Quind\u00edo....tierra de caf\u00e9, tranquilidad, acogedora,remanso de paz, prepar\u00e1ndose para sus iluminaciones en las noches de faroles y velitas."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510702252803",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.831804, 4.583109], [-75.831804, 4.698496], [-75.653349, 4.698496], [-75.653349, 4.583109]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01e2f2dd73019baa.json",
    "name": "Filandia",
    "id": "01e2f2dd73019baa",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Filandia, Colombia"
  },
  "text": "Quimbaya,Quind\u00edo....tierra de caf\u00e9, tranquilidad, acogedora,remanso de paz, prepar\u00e1ndose para sus iluminaciones en\u2026 https://t.co/3O3qfVpIYe",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}