{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15955822/1377181938",
    "following": null,
    "profile_background_color": "BADFCD",
    "url": "https://analytics.twitter.com/user/esunen/home",
    "utc_offset": 3600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "0C3E53",
    "id_str": "15955822",
    "favourites_count": 58509,
    "friends_count": 525,
    "followers_count": 2370,
    "id": 15955822,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "F2E195",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/471584305714446336/QYusOyuo_normal.jpeg",
    "statuses_count": 65054,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/420556352/eMTV_fons_canal_youtube.PNG",
    "protected": false,
    "listed_count": 63,
    "screen_name": "esunen",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC",
    "location": "El Masnou",
    "created_at": "Sat Aug 23 10:07:28 +0000 2008",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/471584305714446336/QYusOyuo_normal.jpeg",
    "lang": "es",
    "name": "Ernest Su\u00f1e",
    "profile_link_color": "FF0000",
    "is_translator": false,
    "description": "Portaveu socialista a l'ajuntament del Masnou. Membre del Consell Nacional del PSC. ernestsn@elmasnou.cat\nhttp://ernestosune.wordpress.com/",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/420556352/eMTV_fons_canal_youtube.PNG",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930566205668196352",
  "in_reply_to_screen_name": "jaisredondo",
  "in_reply_to_user_id_str": "840577171",
  "in_reply_to_status_id": 930565418493906944,
  "in_reply_to_status_id_str": "930565418493906944",
  "display_text_range": [13, 140],
  "in_reply_to_user_id": 840577171,
  "id": 930566205668196352,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 840577171,
        "indices": [0, 12],
        "screen_name": "jaisredondo",
        "id_str": "840577171",
        "name": "frajaisre"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930566205668196352",
        "url": "https://t.co/tMES5H6yxp",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 22:40:47 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 840577171,
          "indices": [0, 12],
          "screen_name": "jaisredondo",
          "id_str": "840577171",
          "name": "frajaisre"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [13, 167],
    "full_text": "@jaisredondo Vinculas el \u00e9xito de la Comunidad Aut\u00f3noma al hecho que haya un gobierno en prisi\u00f3n, y la relaci\u00f3n es puntual...\n\u00bfO acaso han fracasado Madrid o Baleares?"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510699247172",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.297409, 41.472745], [2.297409, 41.490415], [2.346804, 41.490415], [2.346804, 41.472745]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a1bf3c1be5443dc9.json",
    "name": "El Masnou",
    "id": "a1bf3c1be5443dc9",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "El Masnou, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "@jaisredondo Vinculas el \u00e9xito de la Comunidad Aut\u00f3noma al hecho que haya un gobierno en prisi\u00f3n, y la relaci\u00f3n es\u2026 https://t.co/tMES5H6yxp",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}