{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "notifications": null,
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": "http://douglas-coleman-caq.blogspot.com/",
    "utc_offset": 3600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "350149869",
    "favourites_count": 39289,
    "friends_count": 1999,
    "followers_count": 3309,
    "id": 350149869,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/636582458176221184/2uRQQx1e_normal.png",
    "statuses_count": 130921,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 138,
    "screen_name": "CarmenAColeman",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Francia",
    "created_at": "Sun Aug 07 08:37:39 +0000 2011",
    "default_profile": true,
    "time_zone": "Paris",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/636582458176221184/2uRQQx1e_normal.png",
    "lang": "es",
    "name": "Carmen A. Coleman",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Ex-estudiante de aviaci\u00f3n; pintora y escultora; interesada en el buen teatro y la buena literatura; m\u00fasica, poes\u00eda, ecolog\u00eda, gastronom\u00eda y el mundo animal.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930552183497555969",
  "in_reply_to_screen_name": "chavezypichon",
  "in_reply_to_user_id_str": "141027991",
  "in_reply_to_status_id": 930495311218380805,
  "in_reply_to_status_id_str": "930495311218380805",
  "display_text_range": [41, 140],
  "in_reply_to_user_id": 141027991,
  "id": 930552183497555969,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 141027991,
        "indices": [0, 14],
        "screen_name": "chavezypichon",
        "id_str": "141027991",
        "name": "Chavez y pichon"
      }, {
        "id": 2564090383,
        "indices": [15, 31],
        "screen_name": "AlfredoJalifeR_",
        "id_str": "2564090383",
        "name": "Alfredo Jalife Rahme"
      }, {
        "id": 10228272,
        "indices": [32, 40],
        "screen_name": "YouTube",
        "id_str": "10228272",
        "name": "YouTube"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930552183497555969",
        "url": "https://t.co/NnCPoewHW2",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 21:45:04 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 141027991,
          "indices": [0, 14],
          "screen_name": "chavezypichon",
          "id_str": "141027991",
          "name": "Chavez y pichon"
        }, {
          "id": 2564090383,
          "indices": [15, 31],
          "screen_name": "AlfredoJalifeR_",
          "id_str": "2564090383",
          "name": "Alfredo Jalife Rahme"
        }, {
          "id": 10228272,
          "indices": [32, 40],
          "screen_name": "YouTube",
          "id_str": "10228272",
          "name": "YouTube"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [41, 306],
    "full_text": "@chavezypichon @AlfredoJalifeR_ @YouTube 3. Esos \"puntos de luz\" ser\u00edan como \"estrellas\" que trabajar\u00edan para la Naci\u00f3n, algunas veces como l\u00edderes otras como seguidores, En su discurso, Bush dijo que pedir\u00eda a los miembros de su gobierno que se transformaran en esos \"puntos\" para revivir otros tiempos..."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510695904026",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "FR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[1.350425, 43.53284], [1.350425, 43.668674], [1.515376, 43.668674], [1.515376, 43.53284]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3980fd5d8a818646.json",
    "name": "Toulouse",
    "id": "3980fd5d8a818646",
    "place_type": "city",
    "country": "Francia",
    "full_name": "Toulouse, Francia"
  },
  "text": "@chavezypichon @AlfredoJalifeR_ @YouTube 3. Esos \"puntos de luz\" ser\u00edan como \"estrellas\" que trabajar\u00edan para la Na\u2026 https://t.co/NnCPoewHW2",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}