{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930576017709850624, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930576017709850624", "url": "https://t.co/3qPhOvch8O", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "text": "Ah\u00ed ta!! Ha sido campe\u00f3n de liga como entrenador con el Kitchee FC as\u00ed que lo mismo va a hacer con el\u2026 https://t.co/3qPhOvch8O", "quoted_status": {"reply_count": 2, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1481275135/1510411767", "following": null, "profile_background_color": "022330", "url": "http://www.atleticodesanluis.mx", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "1481275135", "favourites_count": 3798, "friends_count": 295, "followers_count": 96701, "id": 1481275135, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926431499578232832/O_WdzHIi_normal.jpg", "statuses_count": 25036, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/448175484249993216/a4XtlMkM.jpeg", "protected": false, "listed_count": 151, "screen_name": "AtletideSanLuis", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "location": "San Luis Potos\u00ed", "created_at": "Tue Jun 04 03:30:45 +0000 2013", "default_profile": false, "time_zone": "America/Mexico_City", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926431499578232832/O_WdzHIi_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Atl\u00e9tico de San Luis", "profile_link_color": "E3B707", "is_translator": false, "description": "Twitter Oficial de Club Atl\u00e9tico de San Luis, Equipo profesional de la Liga de Ascenso MX", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/448175484249993216/a4XtlMkM.jpeg", "profile_background_tile": false}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "quote_count": 6, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930503063302938624, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 68, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930503063302938624", "url": "https://t.co/Y6hfyQZhlu", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 18:29:52 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 576547843, "indices": [189, 199], "screen_name": "AscensoMX", "id_str": "576547843", "name": "ASCENSO Bancomer MX"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/7RpsRe6agO", "expanded_url": "https://twitter.com/AtletideSanLuis/status/930503063302938624/photo/1", "indices": [272, 295], "url": "https://t.co/7RpsRe6agO", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 675}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 675}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930503010626699264, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnPjuLWAAAKcth.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnPjuLWAAAKcth.jpg", "id_str": "930503010626699264", "type": "photo"}], "hashtags": [{"text": "BienvenidoMolina", "indices": [247, 264]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 271], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/7RpsRe6agO", "expanded_url": "https://twitter.com/AtletideSanLuis/status/930503063302938624/photo/1", "indices": [272, 295], "url": "https://t.co/7RpsRe6agO", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 675}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 675}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930503010626699264, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnPjuLWAAAKcth.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnPjuLWAAAKcth.jpg", "id_str": "930503010626699264", "type": "photo"}]}, "full_text": "Nuestro nuevo entrenador estar\u00e1 llegando a San Luis Potos\u00ed la pr\u00f3xima semana en compa\u00f1\u00eda de su equipo de trabajo para de inmediato iniciar la preparaci\u00f3n de cara al torneo Clausura 2018 de @AscensoMX \n\nConoce un poco m\u00e1s de nuestro nuevo timonel \n#BienvenidoMolina\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b https://t.co/7RpsRe6agO"}, "favorited": false, "id_str": "930503063302938624", "retweeted": false, "place": null, "text": "Nuestro nuevo entrenador estar\u00e1 llegando a San Luis Potos\u00ed la pr\u00f3xima semana en compa\u00f1\u00eda de su equipo de trabajo pa\u2026 https://t.co/Y6hfyQZhlu", "geo": null, "retweet_count": 30, "filter_level": "low", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510701586545", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_id_str": "930503063302938624", "truncated": true, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147449105/1506430751", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": -36000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "147449105", "favourites_count": 197, "friends_count": 780, "followers_count": 265, "id": 147449105, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/833403612466274305/07JcsZJx_normal.jpg", "statuses_count": 2169, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 1, "screen_name": "m_grdz", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "SLP", "created_at": "Mon May 24 04:56:26 +0000 2010", "default_profile": true, "time_zone": "Hawaii", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/833403612466274305/07JcsZJx_normal.jpg", "lang": "es", "name": "El buen Mike", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "PUMAS Y REAL MADRID NO HAY MAS!!!... EL BOXEO UNA PASI\u00d3N HEREDADA POR EL MEJOR... MI PADRE!!", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 23:19:46 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 1481275135, "indices": [102, 118], "screen_name": "AtletideSanLuis", "id_str": "1481275135", "name": "Atl\u00e9tico de San Luis"}, {"id": 74491744, "indices": [144, 158], "screen_name": "betozavalaslp", "id_str": "74491744", "name": "Beto Zavala"}, {"id": 2369553073, "indices": [159, 171], "screen_name": "AlexMorin23", "id_str": "2369553073", "name": "Alejandro Morin"}, {"id": 1396026835, "indices": [172, 184], "screen_name": "jagarciarod", "id_str": "1396026835", "name": "Alfredo Garcia"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/AtletideSanLuis/status/930503063302938624", "url": "https://t.co/G5Yy1hoBBf", "display_url": "twitter.com/AtletideSanLui\u2026", "indices": [185, 208]}]}, "display_text_range": [0, 184], "full_text": "Ah\u00ed ta!! Ha sido campe\u00f3n de liga como entrenador con el Kitchee FC as\u00ed que lo mismo va a hacer con el @AtletideSanLuis , tengamos f\u00e9 cabrones!! @betozavalaslp @AlexMorin23 @jagarciarod https://t.co/G5Yy1hoBBf"}, "id_str": "930576017709850624", "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-101.169792, 21.959357], [-101.169792, 22.662882], [-100.74123, 22.662882], [-100.74123, 21.959357]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e825dd87e48f45ed.json", "name": "San Luis Potos\u00ed", "id": "e825dd87e48f45ed", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930503063302938624}