{
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930574966558543873,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930574966558543873",
        "url": "https://t.co/u9CQXFADMY",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "text": "Denominas \u201cgente civilizada\u201d a los que se llevan a sus hijos como escudos a un refer\u00e9ndum ilegal? O a los q los lle\u2026 https://t.co/u9CQXFADMY",
  "quoted_status": {
    "reply_count": 1106,
    "user": {
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2904896141/1509733293",
      "following": null,
      "profile_background_color": "000000",
      "url": "http://www.esquerra.cat",
      "utc_offset": -28800,
      "follow_request_sent": null,
      "translator_type": "none",
      "profile_text_color": "000000",
      "id_str": "2904896141",
      "favourites_count": 22050,
      "friends_count": 4405,
      "followers_count": 470475,
      "id": 2904896141,
      "geo_enabled": true,
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926514695498096640/KtMp99pO_normal.jpg",
      "statuses_count": 19819,
      "notifications": null,
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "protected": false,
      "listed_count": 1795,
      "screen_name": "gabrielrufian",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "location": null,
      "created_at": "Thu Dec 04 10:08:14 +0000 2014",
      "default_profile": false,
      "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
      "verified": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926514695498096640/KtMp99pO_normal.jpg",
      "lang": "ca",
      "name": "Gabriel Rufi\u00e1n",
      "profile_link_color": "3B94D9",
      "is_translator": false,
      "description": "Uno m\u00e1s. Diputado de @Esquerra_ERC en el Congreso. Para todos todo, para nosotros nada. Instagram: https://goo.gl/Ns6F60",
      "profile_use_background_image": false,
      "default_profile_image": false,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": true
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "quote_count": 339,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "id": 930418671796805632,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorite_count": 16065,
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "21D",
          "indices": [135, 139]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "created_at": "Tue Nov 14 12:54:32 +0000 2017",
    "favorited": false,
    "id_str": "930418671796805632",
    "retweeted": false,
    "place": null,
    "text": "Es cierto. Nos cre\u00edmos que trat\u00e1bamos con gente civilizada. Ahora ya sabemos que no. Hasta aqu\u00ed nuestra autocr\u00edtica. Ahora a ganarles. #21D",
    "geo": null,
    "retweet_count": 7577,
    "filter_level": "low",
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "coordinates": null,
    "truncated": false
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510701335931",
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "contributors": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "quoted_status_id_str": "930418671796805632",
  "truncated": true,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/198840449/1482696155",
    "following": null,
    "profile_background_color": "000000",
    "url": null,
    "utc_offset": 7200,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "id_str": "198840449",
    "favourites_count": 44170,
    "friends_count": 4695,
    "followers_count": 7792,
    "id": 198840449,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925398226936754177/4rf8Mv4H_normal.jpg",
    "statuses_count": 163942,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 99,
    "screen_name": "PEPEROES1972",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "location": "Malaga Espa\u00f1a",
    "created_at": "Tue Oct 05 11:40:50 +0000 2010",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Athens",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925398226936754177/4rf8Mv4H_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "PEPE ROMERO",
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "is_translator": false,
    "description": "Todo el mundo se aparta ante un hombre que sabe d\u00f3nde va. Voto #PP #NoALaMerma , Cristiano y convencido que solo con trabajo e ilusi\u00f3n se alcanzan las metas.",
    "profile_use_background_image": false,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 23:15:35 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "merma",
          "indices": [199, 205]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielrufian/status/930418671796805632",
          "url": "https://t.co/RiltrYOzCM",
          "display_url": "twitter.com/gabrielrufian/\u2026",
          "indices": [220, 243]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 219],
    "full_text": "Denominas \u201cgente civilizada\u201d a los que se llevan a sus hijos como escudos a un refer\u00e9ndum ilegal? O a los q los llevan a cortar carreteras ilegalmente?\nTu te golpeaste la cabeza d ni\u00f1o o eres as\u00ed de #merma d nacimiento? https://t.co/RiltrYOzCM"
  },
  "id_str": "930574966558543873",
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-5.014957, 36.459841], [-5.014957, 36.555149], [-4.730868, 36.555149], [-4.730868, 36.459841]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/db3ae73fb88e93d8.json",
    "name": "Marbella",
    "id": "db3ae73fb88e93d8",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "Marbella, Espa\u00f1a"
  },
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 930418671796805632
}