{
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id_str": "196285030",
  "created_at": "Tue Nov 14 22:26:29 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "930562609279045638",
  "filter_level": "low",
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510698389726",
  "id": 930562609279045638,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "robercarretero",
  "truncated": true,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "country_code": "ES",
    "name": "Barcelona",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a"
  },
  "retweet_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 195],
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 196285030,
          "screen_name": "robercarretero",
          "id_str": "196285030",
          "indices": [0, 15],
          "name": "Roberto Carretero"
        }, {
          "id": 200796998,
          "screen_name": "JAMielgo",
          "id_str": "200796998",
          "indices": [16, 25],
          "name": "Jose Antonio Mielgo"
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "@robercarretero @JAMielgo Federer es mucho Federer, qu\u00e9 fen\u00f3meno! A Zverev le quedar\u00e1 en mente que cuando le tienes enfrente no te puedes relajar lo m\u00e1s m\u00ednimo. Una pena por \u00e9l, le falta madurez!"
  },
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "text": "@robercarretero @JAMielgo Federer es mucho Federer, qu\u00e9 fen\u00f3meno! A Zverev le quedar\u00e1 en mente que cuando le tienes\u2026 https://t.co/EjCUedkk9V",
  "in_reply_to_user_id": 196285030,
  "geo": null,
  "lang": "es",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "user": {
    "protected": false,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "statuses_count": 930,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 1393,
    "friends_count": 158,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "translator_type": "none",
    "notifications": null,
    "id_str": "2277829422",
    "screen_name": "ArmelleGuilloux",
    "verified": false,
    "id": 2277829422,
    "profile_use_background_image": true,
    "description": null,
    "utc_offset": 3600,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 0,
    "default_profile_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "followers_count": 15,
    "location": "Madrid",
    "created_at": "Sun Jan 05 16:40:30 +0000 2014",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "geo_enabled": true,
    "time_zone": "Amsterdam",
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "lang": "es",
    "name": "Armelle Guilloux",
    "profile_background_tile": false,
    "url": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"
  },
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 196285030,
        "screen_name": "robercarretero",
        "id_str": "196285030",
        "indices": [0, 15],
        "name": "Roberto Carretero"
      }, {
        "id": 200796998,
        "screen_name": "JAMielgo",
        "id_str": "200796998",
        "indices": [16, 25],
        "name": "Jose Antonio Mielgo"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930562609279045638",
        "url": "https://t.co/EjCUedkk9V",
        "indices": [117, 140],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": []
  },
  "retweeted": false
}