{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/810574552560529408/1503816275",
    "following": null,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "810574552560529408",
    "favourites_count": 3567,
    "friends_count": 845,
    "followers_count": 36,
    "id": 810574552560529408,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901693682939809792/uVlAt4EL_normal.jpg",
    "statuses_count": 2232,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "protected": false,
    "listed_count": 0,
    "screen_name": "victyte",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": null,
    "created_at": "Sun Dec 18 19:56:47 +0000 2016",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901693682939809792/uVlAt4EL_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Victoria Lopez",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Televisi\u00f3n Programas de TV Televisi\u00f3n Programas de TV Entretenimiento Not\u00edcia Pol\u00edtica y Gobierno Pol\u00edtica y Gobierno Artistas argentinos Periodistas Showmatch",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930655739869388800",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930655739869388800,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "http://exitoina.perfil.com/2017-11-14-491033-el-plan-de-marcelo-tinelli-para-sortear-el-kaos/",
        "url": "https://t.co/lSDmm0IEVf",
        "display_url": "exitoina.perfil.com/2017-11-14-491\u2026",
        "indices": [50, 73]
      }, {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930655739869388800",
        "url": "https://t.co/YOhcc8Mjui",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 04:36:33 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://exitoina.perfil.com/2017-11-14-491033-el-plan-de-marcelo-tinelli-para-sortear-el-kaos/",
          "url": "https://t.co/lSDmm0IEVf",
          "display_url": "exitoina.perfil.com/2017-11-14-491\u2026",
          "indices": [50, 73]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 274],
    "full_text": "El plan de Marcelo Tinelli para sortear el \u201cK\u201daos https://t.co/lSDmm0IEVf  todos lo q le.pasa a Marcelo.me da pena desde q lo.empezaron.a CRITICAR RIAL.El a\u00f1o pasado ese hombre es un.bicho este a\u00f1o se la paso criticado a Marcelo y a Suar ..quien es ese RIAL una mala.persona"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510720593789",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "text": "El plan de Marcelo Tinelli para sortear el \u201cK\u201daos https://t.co/lSDmm0IEVf  todos lo q le.pasa a Marcelo.me da pena\u2026 https://t.co/YOhcc8Mjui",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}