{
  "filter_level": "low",
  "favorited": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quoted_status": {
    "display_text_range": [0, 140],
    "geo": null,
    "lang": "es",
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Am\u00e9ricaFemenino",
          "indices": [1, 17]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930612678061707264",
          "url": "https://t.co/gDVNTF4Opk",
          "indices": [117, 140]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    },
    "id": 930612678061707264,
    "possibly_sensitive": false,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "id_str": "930612678061707264",
    "retweet_count": 150,
    "user": {
      "followers_count": 587452,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000153525721/7CBxgkti.jpeg",
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "translator_type": "none",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/827937706714001411/A7Mr0nHn_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/557927601/1509062141",
      "default_profile": false,
      "utc_offset": -18000,
      "lang": "es",
      "url": "http://www.americadecali.co",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000153525721/7CBxgkti.jpeg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827937706714001411/A7Mr0nHn_normal.jpg",
      "time_zone": "Bogota",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_use_background_image": true,
      "id": 557927601,
      "profile_link_color": "F70505",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_background_tile": false,
      "geo_enabled": true,
      "id_str": "557927601",
      "verified": true,
      "name": "Am\u00e9rica de Cali",
      "is_translator": false,
      "notifications": null,
      "following": null,
      "friends_count": 56,
      "contributors_enabled": false,
      "screen_name": "AmericadeCali",
      "created_at": "Thu Apr 19 16:23:23 +0000 2012",
      "profile_text_color": "333333",
      "favourites_count": 1665,
      "follow_request_sent": null,
      "description": "Cuenta Oficial de Am\u00e9rica de Cali S.A. \u2022 El club m\u00e1s popular de Colombia \u2022 Pasi\u00f3n de un Pueblo.",
      "default_profile_image": false,
      "location": "Santiago de Cali - Colombia",
      "listed_count": 875,
      "protected": false,
      "statuses_count": 32576
    },
    "retweeted": false,
    "quote_count": 13,
    "truncated": true,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "reply_count": 21,
    "created_at": "Wed Nov 15 01:45:27 +0000 2017",
    "is_quote_status": false,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "\u00a1#Am\u00e9ricaFemenino tiene nuevo t\u00e9cnico!\n\nUn referente escarlata inicia una nueva era con la ilusi\u00f3n de ganar los t\u00edt\u2026 https://t.co/gDVNTF4Opk",
    "extended_tweet": {
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id_str": "930612120881913861",
            "display_url": "pic.twitter.com/cu3SCd7NM0",
            "url": "https://t.co/cu3SCd7NM0",
            "expanded_url": "https://twitter.com/AmericadeCali/status/930612678061707264/video/1",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930612120881913861/pu/img/5tLFZZxZZmIopAOt.jpg",
            "video_info": {
              "variants": [
                {
                  "content_type": "application/x-mpegURL",
                  "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930612120881913861/pu/pl/RGIhY5dq_d1L65qE.m3u8"
                }, {
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930612120881913861/pu/vid/320x180/neyp1vXt-GEnWtoV.mp4",
                  "bitrate": 320000
                }, {
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930612120881913861/pu/vid/1280x720/xmypw8r5ro54LZ08.mp4",
                  "bitrate": 2176000
                }, {
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930612120881913861/pu/vid/640x360/xTIhqugyIVRS6PPU.mp4",
                  "bitrate": 832000
                }
              ],
              "aspect_ratio": [16, 9],
              "duration_millis": 22189
            },
            "id": 930612120881913861,
            "type": "video",
            "indices": [148, 171],
            "sizes": {
              "medium": {
                "h": 338,
                "resize": "fit",
                "w": 600
              },
              "thumb": {
                "h": 150,
                "resize": "crop",
                "w": 150
              },
              "large": {
                "h": 576,
                "resize": "fit",
                "w": 1024
              },
              "small": {
                "h": 191,
                "resize": "fit",
                "w": 340
              }
            },
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930612120881913861/pu/img/5tLFZZxZZmIopAOt.jpg"
          }
        ]
      },
      "full_text": "\u00a1#Am\u00e9ricaFemenino tiene nuevo t\u00e9cnico!\n\nUn referente escarlata inicia una nueva era con la ilusi\u00f3n de ganar los t\u00edtulos que logr\u00f3 como jugador. \ud83c\udfc6\ud83d\udc79\u26bd https://t.co/cu3SCd7NM0",
      "display_text_range": [0, 147],
      "entities": {
        "media": [
          {
            "id_str": "930612120881913861",
            "display_url": "pic.twitter.com/cu3SCd7NM0",
            "url": "https://t.co/cu3SCd7NM0",
            "expanded_url": "https://twitter.com/AmericadeCali/status/930612678061707264/video/1",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930612120881913861/pu/img/5tLFZZxZZmIopAOt.jpg",
            "video_info": {
              "variants": [
                {
                  "content_type": "application/x-mpegURL",
                  "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930612120881913861/pu/pl/RGIhY5dq_d1L65qE.m3u8"
                }, {
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930612120881913861/pu/vid/320x180/neyp1vXt-GEnWtoV.mp4",
                  "bitrate": 320000
                }, {
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930612120881913861/pu/vid/1280x720/xmypw8r5ro54LZ08.mp4",
                  "bitrate": 2176000
                }, {
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930612120881913861/pu/vid/640x360/xTIhqugyIVRS6PPU.mp4",
                  "bitrate": 832000
                }
              ],
              "aspect_ratio": [16, 9],
              "duration_millis": 22189
            },
            "id": 930612120881913861,
            "type": "video",
            "indices": [148, 171],
            "sizes": {
              "medium": {
                "h": 338,
                "resize": "fit",
                "w": 600
              },
              "thumb": {
                "h": 150,
                "resize": "crop",
                "w": 150
              },
              "large": {
                "h": 576,
                "resize": "fit",
                "w": 1024
              },
              "small": {
                "h": 191,
                "resize": "fit",
                "w": 340
              }
            },
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930612120881913861/pu/img/5tLFZZxZZmIopAOt.jpg"
          }
        ],
        "hashtags": [
          {
            "text": "Am\u00e9ricaFemenino",
            "indices": [1, 17]
          }
        ],
        "urls": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": []
      }
    },
    "favorite_count": 490
  },
  "id_str": "930649412086493185",
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "quoted_status_id_str": "930612678061707264",
  "quoted_status_id": 930612678061707264,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "\u00c9xitos, \u00eddolo. El eterno #16 le dar\u00e1 muchas alegr\u00edas al equipo femenino. Todo el aguante para nuestro referente y p\u2026 https://t.co/BLblQWbmbz",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "favorite_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 04:11:25 +0000 2017",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "place": {
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "country_code": "CO"
  },
  "coordinates": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930649412086493185",
        "url": "https://t.co/BLblQWbmbz",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "id": 930649412086493185,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "retweet_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "is_quote_status": true,
  "user": {
    "followers_count": 510,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921609833983434752/jd5daCx9_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/759926382046633984/1504415227",
    "default_profile": false,
    "utc_offset": null,
    "lang": "es",
    "url": "http://instagram.com/danielalzate29",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921609833983434752/jd5daCx9_normal.jpg",
    "time_zone": null,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "id": 759926382046633984,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "759926382046633984",
    "verified": false,
    "name": "AM\u00c9RICA NO SE V'A'\ud83d\ude4f",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 661,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "AlzateDaniel29",
    "created_at": "Mon Aug 01 01:39:03 +0000 2016",
    "profile_text_color": "000000",
    "favourites_count": 41930,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 SOLO PIDO QUE SALVEN LA CATEGOR\u00cdA \ud83d\ude08\ud83d\udc79 1927 Am\u00e9rica de Cali \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f Real Madrid C.F. \ud83c\udfc6 CR7 \ud83d\ude4c Amor por el f\u00fatbol \u26bd\ufe0f\u2764\ufe0fhttp://facebook.com/Daniel.Alzate29",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "listed_count": 4,
    "protected": false,
    "statuses_count": 13703
  },
  "timestamp_ms": "1510719085128",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00c9xitos, \u00eddolo. El eterno #16 le dar\u00e1 muchas alegr\u00edas al equipo femenino. Todo el aguante para nuestro referente y para el equipo de las @DiablasRojas https://t.co/F6G58OdeHR",
    "display_text_range": [0, 149],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "display_url": "twitter.com/americadecali/\u2026",
          "expanded_url": "https://twitter.com/americadecali/status/930612678061707264",
          "url": "https://t.co/F6G58OdeHR",
          "indices": [150, 173]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 804462871312822272,
          "id_str": "804462871312822272",
          "name": "Am\u00e9rica Femenino",
          "indices": [136, 149],
          "screen_name": "DiablasRojas"
        }
      ]
    }
  },
  "contributors": null
}