{
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Santa Marta",
    "full_name": "Santa Marta, Colombia",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "id": "00082d21223f8397",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-74.242298, 10.798249], [-74.242298, 11.348676], [-73.612345, 11.348676], [-73.612345, 10.798249]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00082d21223f8397.json",
    "country_code": "CO"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "FuerzaRafa",
        "indices": [0, 11]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930606108754006017",
        "url": "https://t.co/bfqoII5lNU",
        "indices": [116, 139]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "id": 930606108754006017,
  "user": {
    "followers_count": 576,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/889705351653806080/9OXJFgmv_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/700433836543447040/1483749448",
    "default_profile": true,
    "utc_offset": null,
    "lang": "es",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889705351653806080/9OXJFgmv_normal.jpg",
    "time_zone": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 700433836543447040,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "700433836543447040",
    "verified": false,
    "name": "Camilo  A. Cogollo R",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 1170,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "Cacr_16",
    "created_at": "Thu Feb 18 21:36:54 +0000 2016",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 4207,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "No necesit\u00f3 un perfil los trinos dicen qui\u00e9n Soy. \u270c\ud83d\udc36\ud83d\udc15\ud83d\udc3a\u267b\ud83c\udf08",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Santa Marta, Colombia",
    "listed_count": 2,
    "protected": false,
    "statuses_count": 11666
  },
  "id_str": "930606108754006017",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 01:19:20 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510708760809",
  "text": "#FuerzaRafa La vieja clase pol\u00edtica no supera que un ciudadano del com\u00fan tenga una mejor gesti\u00f3n que sus supuestos\u2026 https://t.co/bfqoII5lNU",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#FuerzaRafa La vieja clase pol\u00edtica no supera que un ciudadano del com\u00fan tenga una mejor gesti\u00f3n que sus supuestos l\u00edderes sin antecedentes positivos y gesti\u00f3n en cultura, infraestructura y ambiente. Ellos MVM",
    "display_text_range": [0, 209],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "FuerzaRafa",
          "indices": [0, 11]
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    }
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_screen_name": null
}