{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79375445/1506299260",
    "following": null,
    "profile_background_color": "981CEB",
    "url": "http://albertsaenz.me/",
    "utc_offset": 3600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "id_str": "79375445",
    "favourites_count": 29504,
    "friends_count": 8103,
    "followers_count": 10112,
    "id": 79375445,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913498041784655873/zBmH8ExB_normal.jpg",
    "statuses_count": 36420,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/714830704002076674/7NGEutuJ.jpg",
    "protected": false,
    "listed_count": 345,
    "screen_name": "AlbertoSVQ24",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "location": "Madrid, Comunidad de Madrid",
    "created_at": "Sat Oct 03 04:37:27 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913498041784655873/zBmH8ExB_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Albert S\u00e1enz-V\u00e1zquez",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "is_translator": false,
    "description": "CEO Web Project. Informatica, Leyes, Administraci\u00f3n Negocios,  especializaci\u00f3n Finanzas. CEO Proyectos Inform\u00e1ticos AS Cloud Solutions Mediterr\u00e1neo \u2721 #Dave",
    "profile_use_background_image": false,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/714830704002076674/7NGEutuJ.jpg",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930609778518298625",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930609778518298625,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Espa\u00f1a",
        "indices": [0, 7]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930609778518298625",
        "url": "https://t.co/dJAoZ0AJig",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 01:33:55 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 1139001474,
          "indices": [180, 189],
          "screen_name": "SeFutbol",
          "id_str": "1139001474",
          "name": "Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Espa\u00f1a",
          "indices": [0, 7]
        }, {
          "text": "SanPetesburgo",
          "indices": [128, 142]
        }, {
          "text": "Russia2018",
          "indices": [168, 179]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://www.sefutbol.com/cronica-espana-ya-sabe-lo-que-es-rusia",
          "url": "https://t.co/OwqqFgxCUR",
          "display_url": "sefutbol.com/cronica-espana\u2026",
          "indices": [190, 213]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 213],
    "full_text": "#Espa\u00f1a ha hecho normalidad de lo excepcional: defensas que hacen goles; volantes que hacen goles y delanteros que hacen goles. #SanPetesburgo 3 a 3 frente a anfitri\u00f3n #Russia2018 @SeFutbol https://t.co/OwqqFgxCUR"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510709635749",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-87.079237, 5.286348], [-87.079237, 11.216819], [-82.555992, 11.216819], [-82.555992, 5.286348]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e44e7dc5a2e1c3f1.json",
    "name": "Costa Rica",
    "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
    "place_type": "country",
    "country": "Costa Rica",
    "full_name": "Costa Rica"
  },
  "text": "#Espa\u00f1a ha hecho normalidad de lo excepcional: defensas que hacen goles; volantes que hacen goles y delanteros que\u2026 https://t.co/dJAoZ0AJig",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}