{
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930667510663348224,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 172807719,
        "indices": [51, 60],
        "screen_name": "VTRChile",
        "id_str": "172807719",
        "name": "VTR Chile"
      }, {
        "id": 118533921,
        "indices": [61, 72],
        "screen_name": "VTRsoporte",
        "id_str": "118533921",
        "name": "VTR Soporte"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930667510663348224",
        "url": "https://t.co/vusJZW1y0f",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "text": "Y se volvi\u00f3 a caer la se\u00f1al, esto es una verg\u00fcenza @VTRChile @VTRsoporte espero que me hagan los descuentos por los\u2026 https://t.co/vusJZW1y0f",
  "quoted_status": {
    "reply_count": 0,
    "user": {
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43667706/1491276827",
      "following": null,
      "profile_background_color": "1A1B1F",
      "url": null,
      "utc_offset": -10800,
      "follow_request_sent": null,
      "translator_type": "none",
      "profile_text_color": "666666",
      "id_str": "43667706",
      "favourites_count": 786,
      "friends_count": 601,
      "followers_count": 354,
      "id": 43667706,
      "geo_enabled": true,
      "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916529851770855425/HmvHERvc_normal.jpg",
      "statuses_count": 7357,
      "notifications": null,
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/839602859/6c081acaaa8344ccda0d8f85f2464306.jpeg",
      "protected": false,
      "listed_count": 5,
      "screen_name": "Garuxa",
      "profile_sidebar_fill_color": "252429",
      "location": "La Florida, Chile",
      "created_at": "Sun May 31 09:42:09 +0000 2009",
      "default_profile": false,
      "time_zone": "Santiago",
      "verified": false,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/916529851770855425/HmvHERvc_normal.jpg",
      "lang": "es",
      "name": "Garuxa",
      "profile_link_color": "A3A3A3",
      "is_translator": false,
      "description": "10 a\u00f1os fielmente enamorado de mi morenaza @graciielitah #TeAmo \u2665 | Dicen que soy un tipo de macho en extinci\u00f3n | Un adicto a las pizzas \ud83c\udf55 y a la buena onda \ud83e\udd17",
      "profile_use_background_image": true,
      "default_profile_image": false,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/839602859/6c081acaaa8344ccda0d8f85f2464306.jpeg",
      "profile_background_tile": false
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "quote_count": 0,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "id": 930646344250937344,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorite_count": 3,
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 172807719,
          "indices": [16, 25],
          "screen_name": "VTRChile",
          "id_str": "172807719",
          "name": "VTR Chile"
        }, {
          "id": 118533921,
          "indices": [26, 37],
          "screen_name": "VTRsoporte",
          "id_str": "118533921",
          "name": "VTR Soporte"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "VTR",
          "indices": [11, 15]
        }, {
          "text": "Concon",
          "indices": [88, 95]
        }, {
          "text": "Vi\u00f1adelMar",
          "indices": [96, 107]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930646344250937344",
          "url": "https://t.co/Auyvl8EtYj",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "created_at": "Wed Nov 15 03:59:13 +0000 2017",
    "extended_tweet": {
      "entities": {
        "user_mentions": [
          {
            "id": 172807719,
            "indices": [16, 25],
            "screen_name": "VTRChile",
            "id_str": "172807719",
            "name": "VTR Chile"
          }, {
            "id": 118533921,
            "indices": [26, 37],
            "screen_name": "VTRsoporte",
            "id_str": "118533921",
            "name": "VTR Soporte"
          }, {
            "id": 58472607,
            "indices": [252, 265],
            "screen_name": "subtel_chile",
            "id_str": "58472607",
            "name": "Subtel"
          }, {
            "id": 50506982,
            "indices": [266, 273],
            "screen_name": "SERNAC",
            "id_str": "50506982",
            "name": "Sernac - Chile"
          }
        ],
        "hashtags": [
          {
            "text": "VTR",
            "indices": [11, 15]
          }, {
            "text": "Concon",
            "indices": [88, 95]
          }, {
            "text": "Vi\u00f1adelMar",
            "indices": [96, 107]
          }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": []
      },
      "display_text_range": [0, 273],
      "full_text": "Al parecer #VTR @VTRChile @VTRsoporte muri\u00f3 totalmente en varias partes de la V Regi\u00f3n (#Concon #Vi\u00f1adelMar etc) hace media hora... Ojal\u00e1 no se hagan los locos cuando vuelva la se\u00f1al y realicen los respectivos descuentos por la ca\u00edda de se\u00f1al, atentos @subtel_chile @SERNAC"
    },
    "favorited": false,
    "id_str": "930646344250937344",
    "retweeted": false,
    "place": null,
    "text": "Al parecer #VTR @VTRChile @VTRsoporte muri\u00f3 totalmente en varias partes de la V Regi\u00f3n (#Concon #Vi\u00f1adelMar etc) ha\u2026 https://t.co/Auyvl8EtYj",
    "geo": null,
    "retweet_count": 0,
    "filter_level": "low",
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "coordinates": null,
    "truncated": true
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510723400165",
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "contributors": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status_id_str": "930646344250937344",
  "truncated": true,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136087885/1361863704",
    "following": null,
    "profile_background_color": "FF6699",
    "url": null,
    "utc_offset": -10800,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "362720",
    "id_str": "136087885",
    "favourites_count": 17,
    "friends_count": 388,
    "followers_count": 151,
    "id": 136087885,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "CC3366",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856805550650257408/pL50i27i_normal.jpg",
    "statuses_count": 318,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/341149813/fondos-para-twitter-10.jpg",
    "protected": false,
    "listed_count": 1,
    "screen_name": "Graciielitah",
    "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
    "location": "Conc\u00f3n",
    "created_at": "Fri Apr 23 00:40:54 +0000 2010",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856805550650257408/pL50i27i_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Graciela Perez",
    "profile_link_color": "F5ABB5",
    "is_translator": false,
    "description": "Amante de los Animales y la Naturaleza  \u2665",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/341149813/fondos-para-twitter-10.jpg",
    "profile_background_tile": true
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "created_at": "Wed Nov 15 05:23:20 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 172807719,
          "indices": [51, 60],
          "screen_name": "VTRChile",
          "id_str": "172807719",
          "name": "VTR Chile"
        }, {
          "id": 118533921,
          "indices": [61, 72],
          "screen_name": "VTRsoporte",
          "id_str": "118533921",
          "name": "VTR Soporte"
        }, {
          "id": 50506982,
          "indices": [163, 170],
          "screen_name": "SERNAC",
          "id_str": "50506982",
          "name": "Sernac - Chile"
        }, {
          "id": 58472607,
          "indices": [173, 186],
          "screen_name": "subtel_chile",
          "id_str": "58472607",
          "name": "Subtel"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "VTR",
          "indices": [201, 205]
        }, {
          "text": "Concon",
          "indices": [206, 213]
        }, {
          "text": "Vi\u00f1adelMar",
          "indices": [214, 225]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/Garuxa/status/930646344250937344",
          "url": "https://t.co/95o7Gus0rv",
          "display_url": "twitter.com/Garuxa/status/\u2026",
          "indices": [226, 249]
        }, {
          "expanded_url": "https://twitter.com/Garuxa/status/930646344250937344",
          "url": "https://t.co/95o7Gus0rv",
          "display_url": "twitter.com/Garuxa/status/\u2026",
          "indices": [250, 273]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 249],
    "full_text": "Y se volvi\u00f3 a caer la se\u00f1al, esto es una verg\u00fcenza @VTRChile @VTRsoporte espero que me hagan los descuentos por los ratos sin servicio o tendr\u00e9 que denunciarlos a @SERNAC y @subtel_chile por todo esto #VTR #Concon #Vi\u00f1adelMar https://t.co/95o7Gus0rv https://t.co/95o7Gus0rv"
  },
  "id_str": "930667510663348224",
  "place": {
    "country_code": "CL",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-71.554154, -33.001479], [-71.554154, -32.917354], [-71.386621, -32.917354], [-71.386621, -33.001479]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00729cc2112bdaf3.json",
    "name": "Conc\u00f3n",
    "id": "00729cc2112bdaf3",
    "place_type": "city",
    "country": "Chile",
    "full_name": "Conc\u00f3n, Chile"
  },
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 930646344250937344
}