{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/247830016/1508805631",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": "https://www.facebook.com/cgalastica",
    "utc_offset": -36000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "regular",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "247830016",
    "favourites_count": 21390,
    "friends_count": 2899,
    "followers_count": 3606,
    "id": 247830016,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859627109530128384/lejndxWn_normal.jpg",
    "statuses_count": 38317,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/450024636034473984/ax4gNqkl.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 57,
    "screen_name": "cesargalastica",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Panam\u00e1",
    "created_at": "Sat Feb 05 17:19:01 +0000 2011",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Hawaii",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/859627109530128384/lejndxWn_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "C\u00e9sar Gal\u00e1stica",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "is_translator": false,
    "description": "Publicista, Director Estrat\u00e9gico de #FCBMARKEZ @FCBGlobal Panam\u00e1 | Catedr\u00e1tico de Maestr\u00eda @UNIVERSIDAD_PMA | Opiniones personales #RT no es refrendo #DTB! CG",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/450024636034473984/ax4gNqkl.jpeg",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930616438167138304",
  "in_reply_to_screen_name": "Rjimenes",
  "in_reply_to_user_id_str": "279247467",
  "in_reply_to_status_id": 930590204594974720,
  "in_reply_to_status_id_str": "930590204594974720",
  "display_text_range": [40, 140],
  "in_reply_to_user_id": 279247467,
  "id": 930616438167138304,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 279247467,
        "indices": [0, 9],
        "screen_name": "Rjimenes",
        "id_str": "279247467",
        "name": "Ruben Jimenes"
      }, {
        "id": 605081341,
        "indices": [10, 23],
        "screen_name": "julio_mlealg",
        "id_str": "605081341",
        "name": "julio leal"
      }, {
        "id": 90558638,
        "indices": [24, 39],
        "screen_name": "patriciajaniot",
        "id_str": "90558638",
        "name": "Patricia Janiot"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://www.clarin.com/mundo/venezuela-convoca-reunion-acreedores-deuda-externa_0_rJKDc8U1f.html",
        "url": "https://t.co/2PB35CorTt",
        "display_url": "clarin.com/mundo/venezuel\u2026",
        "indices": [70, 93]
      }, {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930616438167138304",
        "url": "https://t.co/C2yI5sFatT",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [95, 118]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 02:00:23 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 279247467,
          "indices": [0, 9],
          "screen_name": "Rjimenes",
          "id_str": "279247467",
          "name": "Ruben Jimenes"
        }, {
          "id": 605081341,
          "indices": [10, 23],
          "screen_name": "julio_mlealg",
          "id_str": "605081341",
          "name": "julio leal"
        }, {
          "id": 90558638,
          "indices": [24, 39],
          "screen_name": "patriciajaniot",
          "id_str": "90558638",
          "name": "Patricia Janiot"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://www.clarin.com/mundo/venezuela-convoca-reunion-acreedores-deuda-externa_0_rJKDc8U1f.html",
          "url": "https://t.co/2PB35CorTt",
          "display_url": "clarin.com/mundo/venezuel\u2026",
          "indices": [70, 93]
        }, {
          "expanded_url": "http://www.bancomundial.org/es/country/panama/overview",
          "url": "https://t.co/buaKjRV3Ol",
          "display_url": "bancomundial.org/es/country/pan\u2026",
          "indices": [94, 117]
        }, {
          "expanded_url": "http://www.bancomundial.org/es/country/panama/overview",
          "url": "https://t.co/buaKjRV3Ol",
          "display_url": "bancomundial.org/es/country/pan\u2026",
          "indices": [118, 141]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [40, 259],
    "full_text": "@Rjimenes @julio_mlealg @patriciajaniot LEA ANTES DE HABLAR SANDECES:\nhttps://t.co/2PB35CorTt\nhttps://t.co/buaKjRV3Ol\nhttps://t.co/buaKjRV3Ol\nEn una econom\u00eda DEMOCR\u00c1TICA hay PROGRESO. \nEn una econom\u00eda secuestrada por LADRONES, hay RUINA.\n\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s claro?\nCG."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510711223533",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "PA",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-83.051445, 7.20386], [-83.051445, 9.639486], [-77.13939, 9.639486], [-77.13939, 7.20386]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9d8ae4b0fac2036a.json",
    "name": "Panam\u00e1",
    "id": "9d8ae4b0fac2036a",
    "place_type": "country",
    "country": "Panam\u00e1",
    "full_name": "Panam\u00e1"
  },
  "text": "@Rjimenes @julio_mlealg @patriciajaniot LEA ANTES DE HABLAR SANDECES:\nhttps://t.co/2PB35CorTt\u2026 https://t.co/C2yI5sFatT",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}