{
  "in_reply_to_screen_name": "paulcamhi",
  "geo": null,
  "user": {
    "followers_count": 4399,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_background_color": "000000",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892633226564468736/41P0Lbst_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/173723166/1499600227",
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -21600,
    "lang": "es",
    "url": "http://www.facebook.com/rociomenacom-258071527857822/",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892633226564468736/41P0Lbst_normal.jpg",
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "id": 173723166,
    "profile_link_color": "F58EA8",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "173723166",
    "verified": false,
    "name": "#TotusTuus",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 4082,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "RocioMenar",
    "created_at": "Mon Aug 02 05:33:22 +0000 2010",
    "profile_text_color": "000000",
    "favourites_count": 15146,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "http://www.rociomena.com https://www.facebook.com/rocio.mena.9 https://www.linkedin.com/nhome/?trk= Instagram rmenarrmenar https://issuu.com/rociomenarendiz",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico",
    "listed_count": 128,
    "protected": false,
    "statuses_count": 47650
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Benito Ju\u00e1rez",
    "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "6eb95eddb81a6b4b",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-87.322724, 20.734206], [-87.322724, 21.363232], [-86.740605, 21.363232], [-86.740605, 20.734206]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6eb95eddb81a6b4b.json",
    "country_code": "MX"
  },
  "coordinates": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930606003464351745",
        "url": "https://t.co/aR18gsXmMy",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "id": 71309901,
        "id_str": "71309901",
        "name": "Paul Camhi",
        "indices": [0, 10],
        "screen_name": "paulcamhi"
      }
    ]
  },
  "id": 930606003464351745,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_user_id_str": "71309901",
  "id_str": "930606003464351745",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 01:18:55 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": 71309901,
  "timestamp_ms": "1510708735706",
  "text": "@paulcamhi Impacto de las redes sociales en la Reputaci\u00f3n y la Comunicaci\u00f3n Corporativa, Medici\u00f3n y Evaluaci\u00f3n de l\u2026 https://t.co/aR18gsXmMy",
  "extended_tweet": {
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id_str": "930602876493234176",
          "display_url": "pic.twitter.com/HPzIRtDLHQ",
          "url": "https://t.co/HPzIRtDLHQ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/RocioMenar/status/930606003464351745/photo/1",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoqYrhWAAAjApi.jpg",
          "id": 930602876493234176,
          "type": "photo",
          "indices": [281, 304],
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 608,
              "resize": "fit",
              "w": 1200
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "resize": "crop",
              "w": 150
            },
            "large": {
              "h": 649,
              "resize": "fit",
              "w": 1280
            },
            "small": {
              "h": 345,
              "resize": "fit",
              "w": 680
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoqYrhWAAAjApi.jpg"
        }
      ]
    },
    "full_text": "@paulcamhi Impacto de las redes sociales en la Reputaci\u00f3n y la Comunicaci\u00f3n Corporativa, Medici\u00f3n y Evaluaci\u00f3n de la Reputaci\u00f3n Medi\u00e1tica\nSeminario: Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica de Comunicaci\u00f3n Temas que escucharemos en la #RivieraMaya el 11 y 12 DIC con el  Dr @paulcapriotti en #PDC RT https://t.co/HPzIRtDLHQ",
    "display_text_range": [0, 280],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "id_str": "930602876493234176",
          "display_url": "pic.twitter.com/HPzIRtDLHQ",
          "url": "https://t.co/HPzIRtDLHQ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/RocioMenar/status/930606003464351745/photo/1",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoqYrhWAAAjApi.jpg",
          "id": 930602876493234176,
          "type": "photo",
          "indices": [281, 304],
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 608,
              "resize": "fit",
              "w": 1200
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "resize": "crop",
              "w": 150
            },
            "large": {
              "h": 649,
              "resize": "fit",
              "w": 1280
            },
            "small": {
              "h": 345,
              "resize": "fit",
              "w": 680
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoqYrhWAAAjApi.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "RivieraMaya",
          "indices": [216, 228]
        }, {
          "text": "PDC",
          "indices": [273, 277]
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 71309901,
          "id_str": "71309901",
          "name": "Paul Camhi",
          "indices": [0, 10],
          "screen_name": "paulcamhi"
        }, {
          "id": 11100372,
          "id_str": "11100372",
          "name": "Paul Capriotti",
          "indices": [255, 269],
          "screen_name": "paulcapriotti"
        }
      ]
    }
  },
  "favorite_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "contributors": null
}