{"in_reply_to_screen_name": null, "geo": null, "user": {"followers_count": 1544, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/905282190317166592/0hpKAmDl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/311115320/1504578142", "default_profile": true, "utc_offset": -21600, "lang": "es", "url": "http://www.oia.org.co", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905282190317166592/0hpKAmDl_normal.jpg", "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 311115320, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "311115320", "verified": false, "name": "Jorge Hugo Toro \ud83c\udf8b", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 2295, "contributors_enabled": false, "screen_name": "jorgehugotoro", "created_at": "Sat Jun 04 22:41:57 +0000 2011", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 1823, "follow_request_sent": null, "description": "Abogado Asesor Jur\u00eddico Regional @OIA_COLOMBIA |Comunicador Social - Periodista U de A | Especialista Responsabilidad Civil y del Estado| Asesor en DDHH y DIH\ud83c\udf8b", "default_profile_image": false, "location": "Medell\u00edn - Colombia", "listed_count": 5, "protected": false, "statuses_count": 1063}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Medell\u00edn", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "country_code": "CO"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930625838852296704", "url": "https://t.co/0FPZK9vE0R", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930625838852296704, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "930625838852296704", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 02:37:44 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510713464831", "text": "Corte Constitucional condiciona participaci\u00f3n pol\u00edtica de las Farc a su sometimiento previo a la JEP (Jurisdicci\u00f3n\u2026 https://t.co/0FPZK9vE0R", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930625804857434112", "display_url": "pic.twitter.com/Jftztk7jj0", "url": "https://t.co/Jftztk7jj0", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgehugotoro/status/930625838852296704/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo_PSVW4AA0bD9.jpg", "id": 930625804857434112, "type": "photo", "indices": [132, 155], "sizes": {"medium": {"h": 630, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 630, "resize": "fit", "w": 1200}, "small": {"h": 357, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo_PSVW4AA0bD9.jpg"}]}, "full_text": "Corte Constitucional condiciona participaci\u00f3n pol\u00edtica de las Farc a su sometimiento previo a la JEP (Jurisdicci\u00f3n Especial de Paz) https://t.co/Jftztk7jj0", "display_text_range": [0, 131], "entities": {"media": [{"id_str": "930625804857434112", "display_url": "pic.twitter.com/Jftztk7jj0", "url": "https://t.co/Jftztk7jj0", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgehugotoro/status/930625838852296704/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo_PSVW4AA0bD9.jpg", "id": 930625804857434112, "type": "photo", "indices": [132, 155], "sizes": {"medium": {"h": 630, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 630, "resize": "fit", "w": 1200}, "small": {"h": 357, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo_PSVW4AA0bD9.jpg"}], "hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null}