{"in_reply_to_screen_name": null, "geo": null, "user": {"followers_count": 80, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928617896309329920/e9rqYONb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/910489305520508928/1506539765", "default_profile": false, "utc_offset": null, "lang": "es", "url": "https://www.facebook.com/senadoraaricayparinacota/", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928617896309329920/e9rqYONb_normal.jpg", "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "id": 910489305520508928, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "910489305520508928", "verified": false, "name": "Mirtha Arancibia", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 216, "contributors_enabled": false, "screen_name": "mirthasenadora", "created_at": "Wed Sep 20 13:02:21 +0000 2017", "profile_text_color": "000000", "favourites_count": 186, "follow_request_sent": null, "description": "Ingeniera civil qu\u00edmico, arique\u00f1a candidata a Senadora.", "default_profile_image": false, "location": "Arica y Parinacota, Chile", "listed_count": 0, "protected": false, "statuses_count": 119}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Arica", "full_name": "Arica, Chile", "place_type": "city", "country": "Chile", "id": "0177fcb947770473", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-70.377499, -18.900673], [-70.377499, -18.045238], [-69.488158, -18.045238], [-69.488158, -18.900673]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177fcb947770473.json", "country_code": "CL"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930604956142489601", "url": "https://t.co/JixQ1S4wm9", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930604956142489601, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "930604956142489601", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 01:14:46 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510708486005", "text": "Junto a Marcos Oviedo CORE y Eilleen N\u00fa\u00f1ez S\u00e1nchez presidenta del campamento esperanza 2001, escuchando los problem\u2026 https://t.co/JixQ1S4wm9", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930604891168563202", "display_url": "pic.twitter.com/6ggLdSWsZ8", "url": "https://t.co/6ggLdSWsZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/mirthasenadora/status/930604956142489601/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930604891168563202/pu/img/FsLPJPnMFhDRNNLr.jpg", "video_info": {"variants": [{"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930604891168563202/pu/vid/1272x720/GxYP0bqnxw7_s_GM.mp4", "bitrate": 2176000}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930604891168563202/pu/pl/83R28LYVJYWyduy9.m3u8"}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930604891168563202/pu/vid/636x360/RvFIJHUExmH1KCMI.mp4", "bitrate": 832000}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930604891168563202/pu/vid/318x180/hSUHvyX35CrkS9q5.mp4", "bitrate": 320000}], "aspect_ratio": [53, 30], "duration_millis": 2867}, "id": 930604891168563202, "type": "video", "indices": [215, 238], "sizes": {"medium": {"h": 340, "resize": "fit", "w": 600}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 580, "resize": "fit", "w": 1024}, "small": {"h": 192, "resize": "fit", "w": 340}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930604891168563202/pu/img/FsLPJPnMFhDRNNLr.jpg"}]}, "full_text": "Junto a Marcos Oviedo CORE y Eilleen N\u00fa\u00f1ez S\u00e1nchez presidenta del campamento esperanza 2001, escuchando los problemas habitacionales de este campamento a la orilla del R\u00edo San Jos\u00e9, sector Agro. #mu\u00e9veteporturegi\u00f3n https://t.co/6ggLdSWsZ8", "display_text_range": [0, 214], "entities": {"media": [{"id_str": "930604891168563202", "display_url": "pic.twitter.com/6ggLdSWsZ8", "url": "https://t.co/6ggLdSWsZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/mirthasenadora/status/930604956142489601/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930604891168563202/pu/img/FsLPJPnMFhDRNNLr.jpg", "video_info": {"variants": [{"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930604891168563202/pu/vid/1272x720/GxYP0bqnxw7_s_GM.mp4", "bitrate": 2176000}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930604891168563202/pu/pl/83R28LYVJYWyduy9.m3u8"}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930604891168563202/pu/vid/636x360/RvFIJHUExmH1KCMI.mp4", "bitrate": 832000}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930604891168563202/pu/vid/318x180/hSUHvyX35CrkS9q5.mp4", "bitrate": 320000}], "aspect_ratio": [53, 30], "duration_millis": 2867}, "id": 930604891168563202, "type": "video", "indices": [215, 238], "sizes": {"medium": {"h": 340, "resize": "fit", "w": 600}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 580, "resize": "fit", "w": 1024}, "small": {"h": 192, "resize": "fit", "w": 340}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930604891168563202/pu/img/FsLPJPnMFhDRNNLr.jpg"}], "hashtags": [{"text": "mu\u00e9veteporturegi\u00f3n", "indices": [195, 214]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null}