{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Palmira", "full_name": "Palmira, Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "0083e91b64f919f4", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-76.607335, 3.439586], [-76.607335, 3.701271], [-76.08991, 3.701271], [-76.08991, 3.439586]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0083e91b64f919f4.json", "country_code": "CO"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930649690865053696", "url": "https://t.co/Rza0cYuubO", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930649690865053696, "possibly_sensitive": false, "user": {"followers_count": 1708, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/773346077/74c166d54a309ec61445b6287b646e1c.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899381767265767426/Br1zrfDK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/238573091/1457396172", "default_profile": false, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/773346077/74c166d54a309ec61445b6287b646e1c.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899381767265767426/Br1zrfDK_normal.jpg", "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "id": 238573091, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "238573091", "verified": false, "name": "Alejandro Calder\u00f3n R", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 1726, "contributors_enabled": false, "screen_name": "AlejoCalder", "created_at": "Sat Jan 15 13:56:35 +0000 2011", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 32, "follow_request_sent": null, "description": "Abogado, Asesor. Periodista Independiente-Journalist and Lawyer. Campaigns and Elections", "default_profile_image": false, "location": "Alejandro Calder\u00f3n-Colombia", "listed_count": 19, "protected": false, "statuses_count": 12658}, "id_str": "930649690865053696", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 04:12:31 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510719151594", "text": "Todos los colombianos somos santandereanos. \nUnidos por la defensa del P\u00e1ramo de Santurb\u00e1n, como dice su himno \n\"\u00a1S\u2026 https://t.co/Rza0cYuubO", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930611681088110594", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930611681088110594/pu/img/UZFGHgxwxQnl87sy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930611681088110594/pu/img/UZFGHgxwxQnl87sy.jpg", "source_status_id_str": "930613253981523969", "type": "video", "url": "https://t.co/LSbHsWCUWN", "indices": [225, 248], "video_info": {"variants": [{"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930611681088110594/pu/vid/240x240/V2d5AeWG_bDN23Wh.mp4", "bitrate": 320000}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930611681088110594/pu/pl/mT0laMztXiI_bgAD.m3u8"}], "aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 98080}, "id": 930611681088110594, "expanded_url": "https://twitter.com/JERobledo/status/930613253981523969/video/1", "source_user_id_str": "268322810", "source_user_id": 268322810, "display_url": "pic.twitter.com/LSbHsWCUWN", "source_status_id": 930613253981523969, "sizes": {"medium": {"h": 400, "resize": "fit", "w": 400}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 400, "resize": "fit", "w": 400}, "small": {"h": 340, "resize": "fit", "w": 340}}}]}, "full_text": "Todos los colombianos somos santandereanos. \nUnidos por la defensa del P\u00e1ramo de Santurb\u00e1n, como dice su himno \n\"\u00a1Santandereanos, siempre adelante!\n\u00a1Santandereanos, ni un paso atr\u00e1s!\" \n#NuestroOroEsElAgua #Miner\u00edaS\u00edPeroNoAs\u00ed https://t.co/LSbHsWCUWN", "display_text_range": [0, 248], "entities": {"media": [{"id_str": "930611681088110594", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930611681088110594/pu/img/UZFGHgxwxQnl87sy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930611681088110594/pu/img/UZFGHgxwxQnl87sy.jpg", "source_status_id_str": "930613253981523969", "type": "video", "url": "https://t.co/LSbHsWCUWN", "indices": [225, 248], "video_info": {"variants": [{"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930611681088110594/pu/vid/240x240/V2d5AeWG_bDN23Wh.mp4", "bitrate": 320000}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930611681088110594/pu/pl/mT0laMztXiI_bgAD.m3u8"}], "aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 98080}, "id": 930611681088110594, "expanded_url": "https://twitter.com/JERobledo/status/930613253981523969/video/1", "source_user_id_str": "268322810", "source_user_id": 268322810, "display_url": "pic.twitter.com/LSbHsWCUWN", "source_status_id": 930613253981523969, "sizes": {"medium": {"h": 400, "resize": "fit", "w": 400}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 400, "resize": "fit", "w": 400}, "small": {"h": 340, "resize": "fit", "w": 340}}}], "hashtags": [{"text": "NuestroOroEsElAgua", "indices": [185, 204]}, {"text": "Miner\u00edaS\u00edPeroNoAs\u00ed", "indices": [205, 224]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null}