{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78942073/1493588696",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C6E2EE",
    "url": "http://www.cavalasesores.com",
    "utc_offset": -21600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "663B12",
    "id_str": "78942073",
    "favourites_count": 882,
    "friends_count": 927,
    "followers_count": 1562,
    "id": 78942073,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845397753152843777/nCq6zP1B_normal.jpg",
    "statuses_count": 37267,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/773259520/ec5901327d95c3bb8c68ae45a46fac19.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 22,
    "screen_name": "juancaval",
    "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4",
    "location": "Colombia",
    "created_at": "Thu Oct 01 16:20:06 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/845397753152843777/nCq6zP1B_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "JUAN CAVAL",
    "profile_link_color": "1F98C7",
    "is_translator": false,
    "description": "Juan Camilo Cardona. Abogado minero, ambiental y empresarial. Especialista, magister. Docente, amante de los motores y Gerente de @cavalasesores",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/773259520/ec5901327d95c3bb8c68ae45a46fac19.jpeg",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930666436548288512",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930666436548288512,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930666436548288512",
        "url": "https://t.co/g3EuOSXwaw",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 05:19:04 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 145],
    "full_text": "El gobierno de Santos destruy\u00f3 la confianza de inversi\u00f3n en miner\u00eda, y hace algo medio bueno y ya lo vemos malo? Terrible el odio sin argumentos."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510723144076",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "name": "Medell\u00edn",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia"
  },
  "text": "El gobierno de Santos destruy\u00f3 la confianza de inversi\u00f3n en miner\u00eda, y hace algo medio bueno y ya lo vemos malo? Te\u2026 https://t.co/g3EuOSXwaw",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}