{
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "El Salvador",
    "full_name": "El Salvador",
    "place_type": "country",
    "country": "El Salvador",
    "id": "43bf7210cd175772",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-90.128663, 13.149692], [-90.128663, 14.450551], [-87.683181, 14.450551], [-87.683181, 13.149692]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/43bf7210cd175772.json",
    "country_code": "SV"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930620991562231808",
        "url": "https://t.co/KyLKgJn931",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "id": 930620991562231808,
  "user": {
    "followers_count": 102095,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/585741192/9rw51o784bgs7ktpkwvz.jpeg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/557243185554923520/4e8Px0hH_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/611844244/1468016236",
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -21600,
    "lang": "es",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/585741192/9rw51o784bgs7ktpkwvz.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/557243185554923520/4e8Px0hH_normal.jpeg",
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 611844244,
    "profile_link_color": "1A6680",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "611844244",
    "verified": false,
    "name": "Debate con Nacho",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 335,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "DebateconNacho",
    "created_at": "Mon Jun 18 17:19:35 +0000 2012",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 3922,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Periodista con m\u00e1s de 30 a\u00f1os de experiencia, formador y l\u00edder de opini\u00f3n. Conduce el espacio m\u00e1s importante de entrevista en la televisi\u00f3n salvadore\u00f1a.",
    "default_profile_image": false,
    "location": "San Salvador, El Salvador",
    "listed_count": 210,
    "protected": false,
    "statuses_count": 55179
  },
  "id_str": "930620991562231808",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 02:18:29 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510712309147",
  "text": "\"Constitucionalmente, estamos obligados a aprobar el presupuesto este a\u00f1o. Agradecemos al BID que ha contratado a u\u2026 https://t.co/KyLKgJn931",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\"Constitucionalmente, estamos obligados a aprobar el presupuesto este a\u00f1o. Agradecemos al BID que ha contratado a un equipo de consultores\" @rolandomataf",
    "display_text_range": [0, 153],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 337333371,
          "id_str": "337333371",
          "name": "Rolando Mata Fuentes",
          "indices": [140, 153],
          "screen_name": "rolandomataf"
        }
      ]
    }
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_screen_name": null
}