{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/368414732/1469326124",
    "following": null,
    "profile_background_color": "030303",
    "url": null,
    "utc_offset": -25200,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "368414732",
    "favourites_count": 10336,
    "friends_count": 1425,
    "followers_count": 559,
    "id": 368414732,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/615009273047875584/utZBuXuj_normal.jpg",
    "statuses_count": 23378,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/828975205/f796a80e84f592b44a2cc8ba2102d4d0.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 2,
    "screen_name": "anibernalv",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
    "location": null,
    "created_at": "Mon Sep 05 16:09:14 +0000 2011",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/615009273047875584/utZBuXuj_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Ana Mar\u00eda.",
    "profile_link_color": "080808",
    "is_translator": false,
    "description": "Llevo siete a\u00f1os diciendo que 'en este Modelo de Naciones Unidas s\u00ed me retiro' y nada. Abogada. Lo divorcio pero no me caso. Bogotana. Uniandina.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/828975205/f796a80e84f592b44a2cc8ba2102d4d0.jpeg",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930606499931607041",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930606499931607041,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930606499931607041",
        "url": "https://t.co/xj9folbeLS",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 01:20:54 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 191],
    "full_text": "Yo no s\u00e9 ustedes pero a mi me parece incre\u00edble y maravilloso poder seguir a las FARC EN TWITTER. No en prensa. No en informes de la ONU o el Ministerio de Defensa. EN TWITTER. Muy civilizado."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510708854073",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"
  },
  "text": "Yo no s\u00e9 ustedes pero a mi me parece incre\u00edble y maravilloso poder seguir a las FARC EN TWITTER. No en prensa. No e\u2026 https://t.co/xj9folbeLS",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}