{
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 116],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930677088004268033,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/elhombredelsol/status/930339375765958656",
        "url": "https://t.co/9BPDORrtca",
        "display_url": "twitter.com/elhombredelsol\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "text": "Algunos efectos del cambio clim\u00e1tico pr\u00e1cticamente ya son irreversibles, pero todav\u00eda hay oportunidades importantes. https://t.co/9BPDORrtca",
  "quoted_status": {
    "reply_count": 1,
    "user": {
      "notifications": null,
      "following": null,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "url": null,
      "utc_offset": null,
      "follow_request_sent": null,
      "translator_type": "none",
      "profile_text_color": "333333",
      "id_str": "1360971937",
      "favourites_count": 46,
      "friends_count": 783,
      "followers_count": 370,
      "id": 1360971937,
      "geo_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3660093547/6f127b1cb4048ae4df5c90aa3eaa1919_normal.jpeg",
      "statuses_count": 2540,
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "protected": false,
      "listed_count": 1,
      "screen_name": "elhombredelsol",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "location": null,
      "created_at": "Thu Apr 18 03:53:03 +0000 2013",
      "default_profile": true,
      "time_zone": null,
      "verified": false,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3660093547/6f127b1cb4048ae4df5c90aa3eaa1919_normal.jpeg",
      "lang": "es",
      "name": "Luis A. Glez Q.",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "is_translator": false,
      "description": "Con gran convicci\u00f3n para actuar por la supervivencia del g\u00e9nero humano en nuestro planeta. Asesor de Proy Alternativo de Naci\u00f3n #AMLO @lopezobrador_ #Renovables",
      "profile_use_background_image": true,
      "default_profile_image": false,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "quote_count": 0,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "id": 930339375765958656,
    "possibly_sensitive": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorite_count": 2,
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930339375765958656",
          "url": "https://t.co/kiyQSVN5jS",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "created_at": "Tue Nov 14 07:39:26 +0000 2017",
    "extended_tweet": {
      "entities": {
        "user_mentions": [
          {
            "id": 1881313802,
            "indices": [127, 140],
            "screen_name": "RubenDArvizu",
            "id_str": "1881313802",
            "name": "Ruben D. Arvizu"
          }, {
            "id": 266159934,
            "indices": [141, 149],
            "screen_name": "Tosepan",
            "id_str": "266159934",
            "name": "Tosepan Titataniske"
          }, {
            "id": 67689237,
            "indices": [150, 164],
            "screen_name": "victor_suarez",
            "id_str": "67689237",
            "name": "V\u00edctor Su\u00e1rez C."
          }, {
            "id": 378331798,
            "indices": [165, 179],
            "screen_name": "victormtoledo",
            "id_str": "378331798",
            "name": "Ecolog\u00eda & Pol\u00edtica"
          }, {
            "id": 85697134,
            "indices": [180, 193],
            "screen_name": "Navegaciones",
            "id_str": "85697134",
            "name": "Pedro Miguel"
          }, {
            "id": 911420232757104640,
            "indices": [194, 202],
            "screen_name": "BlasGei",
            "id_str": "911420232757104640",
            "name": "Blas Ramos H"
          }, {
            "id": 3139901905,
            "indices": [203, 219],
            "screen_name": "moralES_HONESTO",
            "id_str": "3139901905",
            "name": "Carlos Morales Mar"
          }, {
            "id": 18081727,
            "indices": [220, 225],
            "screen_name": "KARH",
            "id_str": "18081727",
            "name": "KARH"
          }
        ],
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
          {
            "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/20171113/mas-15000-cientificos-lanzan-segundo-aviso-para-salvar-tierra-dano-irreversible/1634933.shtml",
            "url": "https://t.co/BHaiMCE5V8",
            "display_url": "rtve.es/noticias/20171\u2026",
            "indices": [226, 249]
          }
        ]
      },
      "display_text_range": [0, 249],
      "full_text": "Segunda llamada , Segunda ... que requiere la humanidad para reaccionar ?? Los cient\u00edficos hablan de la \u201csexta extinci\u00f3n \u201c !!  @RubenDArvizu @Tosepan @victor_suarez @victormtoledo @Navegaciones @BlasGei @moralES_HONESTO @karh https://t.co/BHaiMCE5V8"
    },
    "favorited": false,
    "id_str": "930339375765958656",
    "retweeted": false,
    "place": null,
    "text": "Segunda llamada , Segunda ... que requiere la humanidad para reaccionar ?? Los cient\u00edficos hablan de la \u201csexta exti\u2026 https://t.co/kiyQSVN5jS",
    "geo": null,
    "retweet_count": 3,
    "filter_level": "low",
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "coordinates": null,
    "truncated": true
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510725683581",
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "contributors": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status_id_str": "930339375765958656",
  "truncated": false,
  "user": {
    "notifications": null,
    "following": null,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "911420232757104640",
    "favourites_count": 138,
    "friends_count": 119,
    "followers_count": 14,
    "id": 911420232757104640,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "statuses_count": 289,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "protected": false,
    "listed_count": 0,
    "screen_name": "BlasGei",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Puebla, M\u00e9xico",
    "created_at": "Sat Sep 23 02:41:31 +0000 2017",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "lang": "es",
    "name": "Blas Ramos H",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Colaborador para el Proyecto de Naci\u00f3n\nMorena.\nEnerg\u00edas Alternativas",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_tile": false
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "created_at": "Wed Nov 15 06:01:23 +0000 2017",
  "id_str": "930677088004268033",
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-98.289206, 18.83765], [-98.289206, 19.226809], [-98.019327, 19.226809], [-98.019327, 18.83765]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0ac8a42f23e8f736.json",
    "name": "Puebla",
    "id": "0ac8a42f23e8f736",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "Puebla, M\u00e9xico"
  },
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 930339375765958656
}