{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22953202/1478991862",
    "following": null,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "url": "http://lamusicademj.blogspot.com/",
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "id_str": "22953202",
    "favourites_count": 1141,
    "friends_count": 1222,
    "followers_count": 187,
    "id": 22953202,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886337324484874241/co1qNl7p_normal.jpg",
    "statuses_count": 5625,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/184804127/mjfull.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 1,
    "screen_name": "MJimenez5",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia",
    "created_at": "Thu Mar 05 18:10:11 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886337324484874241/co1qNl7p_normal.jpg",
    "lang": "en",
    "name": "\uf8ffMigueX5\uf8ff",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "is_translator": false,
    "description": "Mel\u00f3mano, guitarrista, fan del f\u00fatbol, del buen cine, del arte, de tomar fotos, del running y la historia, escritor y para vivir...ingeniero... ;)",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/184804127/mjfull.png",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930624140377194496",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930624140377194496,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 135543313,
        "indices": [9, 18],
        "screen_name": "cesaralo",
        "id_str": "135543313",
        "name": "Cesar Augusto Londo\u00f1o"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930624140377194496",
        "url": "https://t.co/0EQM44zdDv",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 02:30:59 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 135543313,
          "indices": [9, 18],
          "screen_name": "cesaralo",
          "id_str": "135543313",
          "name": "Cesar Augusto Londo\u00f1o"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "FSRadioColombia",
          "indices": [128, 144]
        }, {
          "text": "LaPolemica",
          "indices": [235, 246]
        }, {
          "text": "LaPol\u00e9mica",
          "indices": [247, 258]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 258],
    "full_text": "Estimado @cesaralo : es tan desagradable ese se\u00f1or Renter\u00eda que me ha tocado perderme las opiniones de Ivan y suyas y pasarme a #FSRadioColombia . Se que no les importar\u00e1 mucho perder un televidente, ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda pueda volver a ver #LaPolemica #LaPol\u00e9mica"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510713059883",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"
  },
  "text": "Estimado @cesaralo : es tan desagradable ese se\u00f1or Renter\u00eda que me ha tocado perderme las opiniones de Ivan y suyas\u2026 https://t.co/0EQM44zdDv",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}