{
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Vancouver",
    "full_name": "Vancouver, British Columbia",
    "place_type": "city",
    "country": "Canada",
    "id": "1e5cb4d0509db554",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-123.224215, 49.19854], [-123.224215, 49.316738], [-123.022947, 49.316738], [-123.022947, 49.19854]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1e5cb4d0509db554.json",
    "country_code": "CA"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930682681578393609",
        "url": "https://t.co/MZhhaqXk7S",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "id": 930682681578393609,
  "possibly_sensitive": false,
  "user": {
    "followers_count": 988,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/582602940268969984/5Y6lw-Mb_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/179095263/1418312888",
    "default_profile": true,
    "utc_offset": null,
    "lang": "en",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/582602940268969984/5Y6lw-Mb_normal.jpg",
    "time_zone": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 179095263,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "179095263",
    "verified": false,
    "name": "Francisco Gomez",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 1928,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "fjgomezl",
    "created_at": "Mon Aug 16 14:00:18 +0000 2010",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 158,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Ing. Agr\u00f3nomo @udecaldas, M.A. Pol\u00edticas Globales @UBC @LiuInstituteUBC @Vancouver @CodevCanada Analista temas de tierras, campesinado y  agricultura.",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Vancouver, British Columbia",
    "listed_count": 9,
    "protected": false,
    "statuses_count": 2989
  },
  "id_str": "930682681578393609",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 06:23:37 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510727017193",
  "text": "Reconocer que muchos cr\u00edmenes cometidos por la fuerza p\u00fablica han sido sistem\u00e1ticos es un paso necesario para la re\u2026 https://t.co/MZhhaqXk7S",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Reconocer que muchos cr\u00edmenes cometidos por la fuerza p\u00fablica han sido sistem\u00e1ticos es un paso necesario para la reconciliaci\u00f3n @RafaelPardo @PosconflictoCO https://t.co/PQ9mUIxnvN",
    "display_text_range": [0, 180],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "display_url": "tinyurl.com/ycgp39jj",
          "expanded_url": "http://tinyurl.com/ycgp39jj",
          "url": "https://t.co/PQ9mUIxnvN",
          "indices": [157, 180]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 21938850,
          "id_str": "21938850",
          "name": "Rafael Pardo",
          "indices": [128, 140],
          "screen_name": "RafaelPardo"
        }, {
          "id": 747891746512736256,
          "id_str": "747891746512736256",
          "name": "Posconflicto",
          "indices": [141, 156],
          "screen_name": "PosconflictoCO"
        }
      ]
    }
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_screen_name": null
}