{
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "geo": null,
  "user": {
    "followers_count": 16,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/893929259672236032/8QMTfhjw_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/893924143208570880/1502207526",
    "default_profile": true,
    "utc_offset": -28800,
    "lang": "es",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893929259672236032/8QMTfhjw_normal.jpg",
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 893924143208570880,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "893924143208570880",
    "verified": false,
    "name": "ParroquiaJes\u00fasObrero",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 83,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "pjobrero",
    "created_at": "Sat Aug 05 19:58:18 +0000 2017",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 0,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Twitter OFICIAL - Parroquia Jes\u00fas Obrero de Surquillo. \nP\u00e1rroco: Pbro. Lucio Castro Esp\u00edritu. Vicario: Pbro. M\u00e1ximo Rivera Morales. Tel\u00e9fono: 4456873",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Surquillo, Peru",
    "listed_count": 1,
    "protected": false,
    "statuses_count": 51
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Surquillo",
    "full_name": "Surquillo, Peru",
    "place_type": "city",
    "country": "Peru",
    "id": "0086126d0a893d08",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-77.025146, -12.127209], [-77.025146, -12.103188], [-76.992137, -12.103188], [-76.992137, -12.127209]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0086126d0a893d08.json",
    "country_code": "PE"
  },
  "coordinates": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930639016483020803",
        "url": "https://t.co/grj1kRJUXf",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "id": 930639016483020803,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "id_str": "930639016483020803",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 03:30:06 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510716606623",
  "text": "\"Prepar\u00e1ndonos como Parroquia para la Visita del Papa\" \n(Foto grupal despu\u00e9s de la proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula del Pa\u2026 https://t.co/grj1kRJUXf",
  "extended_tweet": {
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id_str": "930638994920099840",
          "display_url": "pic.twitter.com/CvUV4kpcAp",
          "url": "https://t.co/CvUV4kpcAp",
          "expanded_url": "https://twitter.com/pjobrero/status/930639016483020803/photo/1",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpLPDJW0AAWvHx.jpg",
          "id": 930638994920099840,
          "type": "photo",
          "indices": [186, 209],
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 844,
              "resize": "fit",
              "w": 1200
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "resize": "crop",
              "w": 150
            },
            "large": {
              "h": 1057,
              "resize": "fit",
              "w": 1502
            },
            "small": {
              "h": 479,
              "resize": "fit",
              "w": 680
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpLPDJW0AAWvHx.jpg"
        }
      ]
    },
    "full_text": "\"Prepar\u00e1ndonos como Parroquia para la Visita del Papa\" \n(Foto grupal despu\u00e9s de la proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula del Papa Francisco). @ElPapaEnPeru \n#UnidosPorLaEsperanza \ud83d\ude4f #ElPapaEnPer\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/CvUV4kpcAp",
    "display_text_range": [0, 185],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "id_str": "930638994920099840",
          "display_url": "pic.twitter.com/CvUV4kpcAp",
          "url": "https://t.co/CvUV4kpcAp",
          "expanded_url": "https://twitter.com/pjobrero/status/930639016483020803/photo/1",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpLPDJW0AAWvHx.jpg",
          "id": 930638994920099840,
          "type": "photo",
          "indices": [186, 209],
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 844,
              "resize": "fit",
              "w": 1200
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "resize": "crop",
              "w": 150
            },
            "large": {
              "h": 1057,
              "resize": "fit",
              "w": 1502
            },
            "small": {
              "h": 479,
              "resize": "fit",
              "w": 680
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpLPDJW0AAWvHx.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "UnidosPorLaEsperanza",
          "indices": [145, 166]
        }, {
          "text": "ElPapaEnPer\u00fa",
          "indices": [169, 182]
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 885963419433803776,
          "id_str": "885963419433803776",
          "name": "El Papa En Per\u00fa",
          "indices": [130, 143],
          "screen_name": "ElPapaEnPeru"
        }
      ]
    }
  },
  "favorite_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "contributors": null
}