{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72665640/1355763073",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": "http://cl.linkedin.com/in/miguelayh/es",
    "utc_offset": -10800,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "72665640",
    "favourites_count": 6174,
    "friends_count": 1963,
    "followers_count": 2403,
    "id": 72665640,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870834469145640960/PtMZK_KW_normal.jpg",
    "statuses_count": 61985,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/268136870/Massa.jpg",
    "protected": false,
    "listed_count": 35,
    "screen_name": "miguelayh",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Quillota - Santiago, Chile",
    "created_at": "Tue Sep 08 20:53:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/870834469145640960/PtMZK_KW_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Miguel Y\u00e1\u00f1ez Hdez",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "is_translator": false,
    "description": "Periodista PUC y nadador. Marista. Gestor cultural en potencia. Enciclopedia de datos para todo. Difusor del talento nacional en @agendachilenacl.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/268136870/Massa.jpg",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930673588251906050",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930673588251906050,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930673588251906050",
        "url": "https://t.co/u1Hwy64Q1x",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 05:47:29 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 277],
    "full_text": "Ojo. Hice la media en colegio privado becado por m\u00e9ritos acad\u00e9micos y  entr\u00e9 a la PUC siendo del 10% m\u00e1s vulnerable del plantel, con \"cr\u00e9dito  solidario\" y becado en otros \u00edtemes solo por la universidad y la  federaci\u00f3n. No crea que soy millonario, zorr\u00f3n o que he tenido todo."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510724849175",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CL",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json",
    "name": "Las Condes",
    "id": "00c4b64e7affea25",
    "place_type": "city",
    "country": "Chile",
    "full_name": "Las Condes, Chile"
  },
  "text": "Ojo. Hice la media en colegio privado becado por m\u00e9ritos acad\u00e9micos y  entr\u00e9 a la PUC siendo del 10% m\u00e1s vulnerable\u2026 https://t.co/u1Hwy64Q1x",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}