{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/766441248823574528/1471569086",
    "following": null,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "766441248823574528",
    "favourites_count": 8,
    "friends_count": 127,
    "followers_count": 233,
    "id": 766441248823574528,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766442319939710977/EkDVjEPi_normal.jpg",
    "statuses_count": 728,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "protected": false,
    "listed_count": 5,
    "screen_name": "travelguidemx",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "M\u00e9xico",
    "created_at": "Fri Aug 19 01:06:48 +0000 2016",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766442319939710977/EkDVjEPi_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "TravelGuide",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Consejos de turismo de destinos de M\u00e9xico, Estados Unidos, Caribe, Centroam\u00e9rica, Sudam\u00e9rica y Europa Turismo Turismo",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930630232725442561",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930630232725442561,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "LaVerdadYoNecesito",
        "indices": [0, 19]
      }, {
        "text": "5toFestivalDelPozole",
        "indices": [72, 93]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930630232725442561",
        "url": "https://t.co/ZEwnppnUdI",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 02:55:12 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 81163908,
          "indices": [138, 148],
          "screen_name": "Michoacan",
          "id_str": "81163908",
          "name": "Turismo Michoac\u00e1n"
        }
      ],
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/wtMr8sErWU",
          "expanded_url": "https://twitter.com/travelguidemx/status/930630232725442561/photo/1",
          "indices": [199, 222],
          "url": "https://t.co/wtMr8sErWU",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1200,
              "h": 1200
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 1200,
              "h": 1200
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 680
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930630205437222912,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpDPbxVoAAA63G.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpDPbxVoAAA63G.jpg",
          "id_str": "930630205437222912",
          "type": "photo"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "LaVerdadYoNecesito",
          "indices": [0, 19]
        }, {
          "text": "5toFestivalDelPozole",
          "indices": [72, 93]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 198],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/wtMr8sErWU",
          "expanded_url": "https://twitter.com/travelguidemx/status/930630232725442561/photo/1",
          "indices": [199, 222],
          "url": "https://t.co/wtMr8sErWU",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1200,
              "h": 1200
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 1200,
              "h": 1200
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 680
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930630205437222912,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpDPbxVoAAA63G.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpDPbxVoAAA63G.jpg",
          "id_str": "930630205437222912",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "#LaVerdadYoNecesito un delicioso pozole, y qu\u00e9 mejor que probarlo en el #5toFestivalDelPozole que se celebrar\u00e1 el 18 y 19 de noviembre en @Michoacan donde habr\u00e1 m\u00e1s de 10 variedades de este platillo https://t.co/wtMr8sErWU"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510714512412",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.192745, 19.566355], [-99.192745, 19.694076], [-99.068511, 19.694076], [-99.068511, 19.566355]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b581d3a745fb8494.json",
    "name": "Tultitl\u00e1n",
    "id": "b581d3a745fb8494",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "Tultitl\u00e1n, M\u00e9xico"
  },
  "text": "#LaVerdadYoNecesito un delicioso pozole, y qu\u00e9 mejor que probarlo en el #5toFestivalDelPozole que se celebrar\u00e1 el 1\u2026 https://t.co/ZEwnppnUdI",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}