{
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Medell\u00edn",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "country_code": "CO"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930673312145068032",
        "url": "https://t.co/qK1uvGhJVf",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "id": 930673312145068032,
  "user": {
    "followers_count": 562,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/670408054/2b1ffc8b27452ab367db6e413c7d8785.jpeg",
    "profile_background_color": "F060DF",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/839602464089333760/CxVzJPHh_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/319797572/1406340964",
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -21600,
    "lang": "es",
    "url": "https://www.instagram.com/laucordoba02/?hl=es",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/670408054/2b1ffc8b27452ab367db6e413c7d8785.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/839602464089333760/CxVzJPHh_normal.jpg",
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 319797572,
    "profile_link_color": "B00EE6",
    "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
    "profile_background_tile": true,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "319797572",
    "verified": false,
    "name": "Luna\ud83c\udf19\ud83d\udc3e",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 287,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "LauraCordoba4",
    "created_at": "Sat Jun 18 19:19:00 +0000 2011",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 3523,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "NO ME STALKEE QUE SE CONFUNDE!!\ud83d\udeab\u270b\ud83c\udffc",
    "default_profile_image": false,
    "location": "MEDELL\u00cdN ANTIOQUIA.",
    "listed_count": 4,
    "protected": false,
    "statuses_count": 32762
  },
  "id_str": "930673312145068032",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 05:46:23 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510724783346",
  "text": "Me agrada esto de los 280 caracteres para poder preguntarse \u00bfqu\u00e9 hay detr\u00e1s de una l\u00e1grima? \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la f\u2026 https://t.co/qK1uvGhJVf",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Me agrada esto de los 280 caracteres para poder preguntarse \u00bfqu\u00e9 hay detr\u00e1s de una l\u00e1grima? \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la fragilidad? \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de un \u00faltimo adi\u00f3s? \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s cuando acabaaa el amoooorrrr? \u00bfQu\u00e9 hay detraaas? \u00bfQu\u00e9 habr\u00e1 detr\u00e1s de ti? \ud83d\udcac",
    "display_text_range": [0, 253],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    }
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_screen_name": null
}