{
  "filter_level": "low",
  "favorited": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quoted_status": {
    "geo": null,
    "lang": "es",
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930570106182291456",
          "url": "https://t.co/X4qe0xfJn5",
          "indices": [117, 140]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    },
    "id": 930570106182291456,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 137,
    "id_str": "930570106182291456",
    "user": {
      "followers_count": 211671,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/437826824/Fondo_Twitter_copy.gif",
      "profile_background_color": "131516",
      "translator_type": "none",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925549016787533824/okbiTzxG_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/204472461/1505941365",
      "default_profile": false,
      "utc_offset": -21600,
      "lang": "es",
      "url": "http://www.cesarcamacho.org",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/437826824/Fondo_Twitter_copy.gif",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925549016787533824/okbiTzxG_normal.jpg",
      "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_use_background_image": true,
      "id": 204472461,
      "profile_link_color": "FF5252",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_background_tile": false,
      "geo_enabled": false,
      "id_str": "204472461",
      "verified": true,
      "name": "C\u00e9sar Camacho",
      "is_translator": false,
      "notifications": null,
      "following": null,
      "friends_count": 655,
      "contributors_enabled": false,
      "screen_name": "CCQ_PRI",
      "created_at": "Mon Oct 18 19:36:08 +0000 2010",
      "profile_text_color": "333333",
      "favourites_count": 3159,
      "follow_request_sent": null,
      "description": "Abogado de profesi\u00f3n, ciclista por afici\u00f3n, pol\u00edtico de vocaci\u00f3n, priista por convicci\u00f3n. Coordinador de mis compa\u00f1eros @DiputadosPRI.",
      "default_profile_image": false,
      "location": null,
      "listed_count": 795,
      "protected": false,
      "statuses_count": 9609
    },
    "retweeted": false,
    "quote_count": 371,
    "truncated": true,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "reply_count": 603,
    "created_at": "Tue Nov 14 22:56:17 +0000 2017",
    "is_quote_status": false,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "Siempre a favor de la igualdad plena y contra la discriminaci\u00f3n, mis compa\u00f1eras diputadas no agraviaron a nadie, di\u2026 https://t.co/X4qe0xfJn5",
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Siempre a favor de la igualdad plena y contra la discriminaci\u00f3n, mis compa\u00f1eras diputadas no agraviaron a nadie, dijeron \"bruto\" en defensa ante un cobarde diputado que nos agredi\u00f3 a todos. https://t.co/SXteTl258s",
      "display_text_range": [0, 213],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/politic\u2026",
            "expanded_url": "http://www.eluniversal.com.mx/nacion/politica/diputadas-dijeron-bruto-y-no-puuu-cesar-camacho",
            "url": "https://t.co/SXteTl258s",
            "indices": [190, 213]
          }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": []
      }
    },
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "favorite_count": 185
  },
  "id_str": "930628130523541504",
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "quoted_status_id_str": "930570106182291456",
  "quoted_status_id": 930570106182291456,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "No \"se\u00f1or\" @CCQ_PRI, no defienda lo indefendible. Lamentable su actuar contra lo evidente... Simplemente da pena aj\u2026 https://t.co/TZvKaHBfzr",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 02:46:51 +0000 2017",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "place": {
    "name": "Gustavo A. Madero",
    "full_name": "Gustavo A. Madero, Distrito Federal",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "6f1840cee437e17a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.180678, 19.444937], [-99.180678, 19.592375], [-99.051103, 19.592375], [-99.051103, 19.444937]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6f1840cee437e17a.json",
    "country_code": "MX"
  },
  "coordinates": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930628130523541504",
        "url": "https://t.co/TZvKaHBfzr",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "id": 204472461,
        "id_str": "204472461",
        "name": "C\u00e9sar Camacho",
        "indices": [11, 19],
        "screen_name": "CCQ_PRI"
      }
    ]
  },
  "id": 930628130523541504,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "retweet_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "is_quote_status": true,
  "user": {
    "followers_count": 207,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/448302942454415360/55j9Y3VF.png",
    "profile_background_color": "FFF04D",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872231005360357376/hBP-rRIb_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2363825341/1504877946",
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -28800,
    "lang": "es",
    "url": "http://facebook.com",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/448302942454415360/55j9Y3VF.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872231005360357376/hBP-rRIb_normal.jpg",
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 2363825341,
    "profile_link_color": "0099CC",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": true,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "2363825341",
    "verified": false,
    "name": "Un tecn\u00f3filo gay...",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 860,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "thonyrockr",
    "created_at": "Thu Feb 27 07:52:26 +0000 2014",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 820,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Geek\ud83d\udcf1 | 2? a\u00f1os | Amante del caf\u00e9\u2615\ufe0f y la m\u00fasica\ud83c\udfa7 | Orgullo U.N.A.M. | God\u00edn\ud83d\udcbb | Actualmente muy feliz \ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68 | Top Colaborater By Google\u2122 |",
    "default_profile_image": false,
    "location": "#CDMX",
    "listed_count": 2,
    "protected": false,
    "statuses_count": 3305
  },
  "timestamp_ms": "1510714011208",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "No \"se\u00f1or\" @CCQ_PRI, no defienda lo indefendible. Lamentable su actuar contra lo evidente... Simplemente da pena ajena... https://t.co/Rghw3YblNf",
    "display_text_range": [0, 121],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "display_url": "twitter.com/CCQ_PRI/status\u2026",
          "expanded_url": "https://twitter.com/CCQ_PRI/status/930570106182291456",
          "url": "https://t.co/Rghw3YblNf",
          "indices": [122, 145]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 204472461,
          "id_str": "204472461",
          "name": "C\u00e9sar Camacho",
          "indices": [11, 19],
          "screen_name": "CCQ_PRI"
        }
      ]
    }
  },
  "contributors": null
}