{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/351685392/1481586239",
    "following": null,
    "profile_background_color": "022330",
    "url": null,
    "utc_offset": -10800,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "351685392",
    "favourites_count": 2046,
    "friends_count": 3596,
    "followers_count": 5100,
    "id": 351685392,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927294029112512512/bS8KrZFL_normal.jpg",
    "statuses_count": 99445,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/666073942/daa5b5cd26be9ea7728613b4cade748b.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 22,
    "screen_name": "_CristianAzUl",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "location": "Puerta 11 Estadio Pasional",
    "created_at": "Tue Aug 09 16:10:02 +0000 2011",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927294029112512512/bS8KrZFL_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Cris",
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "is_translator": false,
    "description": "Rom\u00e1ntico Viajero,m\u00e1s que un estilo una forma de vida,Puerta 11, futbolero y Soldado de Charles #ElOrgulloDeSerDeLaU...\u26bd\u270c\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udd34\ud83d\udd35  instagram @_crisazul",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/666073942/daa5b5cd26be9ea7728613b4cade748b.jpeg",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930633778711744512",
  "in_reply_to_screen_name": "Sebaazul19",
  "in_reply_to_user_id_str": "879230000",
  "in_reply_to_status_id": 930631105887309824,
  "in_reply_to_status_id_str": "930631105887309824",
  "display_text_range": [12, 140],
  "in_reply_to_user_id": 879230000,
  "id": 930633778711744512,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 879230000,
        "indices": [0, 11],
        "screen_name": "Sebaazul19",
        "id_str": "879230000",
        "name": "Sebasti\u00e1n"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930633778711744512",
        "url": "https://t.co/3WTb2QdfBB",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 03:09:17 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 879230000,
          "indices": [0, 11],
          "screen_name": "Sebaazul19",
          "id_str": "879230000",
          "name": "Sebasti\u00e1n"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [12, 234],
    "full_text": "@Sebaazul19 Jara es lento tbn y el deber\u00eda ir por izquierda,aparte tampoco deben marcar a delanteros tan potentes, mi teor\u00eda se basa en q con alguien cubriendo  las espaldas ambos pueden jugar con m\u00e1s confianza pero ya es cosa del DT."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510715357841",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CL",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-70.591283, -33.512758], [-70.591283, -33.45913], [-70.438873, -33.45913], [-70.438873, -33.512758]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01fb944c0dff3d86.json",
    "name": "Pe\u00f1alol\u00e9n",
    "id": "01fb944c0dff3d86",
    "place_type": "city",
    "country": "Chile",
    "full_name": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile"
  },
  "text": "@Sebaazul19 Jara es lento tbn y el deber\u00eda ir por izquierda,aparte tampoco deben marcar a delanteros tan potentes,\u2026 https://t.co/3WTb2QdfBB",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}