{
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Guadalix de la Sierra",
    "full_name": "Guadalix de la Sierra, Espa\u00f1a",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "310ffd8e977072b3",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-3.744493, 40.724994], [-3.744493, 40.804742], [-3.608528, 40.804742], [-3.608528, 40.724994]]]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/310ffd8e977072b3.json",
    "country_code": "ES"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930669459014070272",
        "url": "https://t.co/uybPiwcRGs",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "id": 930669459014070272,
  "user": {
    "followers_count": 2615,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908361851095973888/eX3UBqIq_normal.jpg",
    "default_profile": true,
    "utc_offset": null,
    "lang": "es",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908361851095973888/eX3UBqIq_normal.jpg",
    "time_zone": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 976224630,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "976224630",
    "verified": false,
    "name": "Antonio Garc\u00eda Rubio",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 3126,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "curalix",
    "created_at": "Wed Nov 28 14:26:17 +0000 2012",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 423,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "De Guadalix de la Sierra. En la diversidad, uno m\u00e1s entre muchos. Escuchando al Viento. Secando l\u00e1grimas. Reponiendo puentes. En la fila de los \u00faltimos.",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Madrid.",
    "listed_count": 26,
    "protected": false,
    "statuses_count": 19400
  },
  "id_str": "930669459014070272",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 05:31:04 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510723864688",
  "text": "J. Encontrar personas entusiastas y fraternas, que crean positivamente en su acci\u00f3n en el mundo, es el fundamento d\u2026 https://t.co/uybPiwcRGs",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "J. Encontrar personas entusiastas y fraternas, que crean positivamente en su acci\u00f3n en el mundo, es el fundamento de una verdadera renovaci\u00f3n.",
    "display_text_range": [0, 142],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    }
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_screen_name": null
}