{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3284334042/1437575600",
    "following": null,
    "profile_background_color": "000000",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "id_str": "3284334042",
    "favourites_count": 1835,
    "friends_count": 672,
    "followers_count": 295,
    "id": 3284334042,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874685085500538880/lXd9d2Ys_normal.jpg",
    "statuses_count": 1184,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 7,
    "screen_name": "edsosac",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico",
    "created_at": "Sun Jul 19 13:52:38 +0000 2015",
    "default_profile": false,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/874685085500538880/lXd9d2Ys_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Edwin Sosa",
    "profile_link_color": "4A913C",
    "is_translator": false,
    "description": "Interesado en #etnobiolog\u00eda, #Agroecolog\u00eda, #AgriculturaTradicional, #organic, #comercioLocal, #FairTrade, #bioenergy, y m\u00e1s",
    "profile_use_background_image": false,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930658731448307715",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930658731448307715,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930658731448307715",
        "url": "https://t.co/PIZCYCpY8s",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 04:48:27 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 145],
    "full_text": "La hacen de emoci\u00f3n por el inusual registro de votantes mexicanos desde Rusia, pero se les olvida la inusual copa de futbol por las mismas fechas"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510721307037",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json",
    "name": "Benito Ju\u00e1rez",
    "id": "7d93122509633720",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal"
  },
  "text": "La hacen de emoci\u00f3n por el inusual registro de votantes mexicanos desde Rusia, pero se les olvida la inusual copa d\u2026 https://t.co/PIZCYCpY8s",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}