{
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 100],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930600392408293376,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/CCQ_PRI/status/930570106182291456",
        "url": "https://t.co/eWk2GxxR6p",
        "display_url": "twitter.com/CCQ_PRI/status\u2026",
        "indices": [101, 124]
      }
    ]
  },
  "text": "Nosotros no estamos tan brutos como tu, sabemos distinguir cuando alguien grita bruto o puto, bruto. https://t.co/eWk2GxxR6p",
  "quoted_status": {
    "reply_count": 225,
    "user": {
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/204472461/1505941365",
      "following": null,
      "profile_background_color": "131516",
      "url": "http://www.cesarcamacho.org",
      "utc_offset": -21600,
      "follow_request_sent": null,
      "translator_type": "none",
      "profile_text_color": "333333",
      "id_str": "204472461",
      "favourites_count": 3159,
      "friends_count": 655,
      "followers_count": 211644,
      "id": 204472461,
      "geo_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925549016787533824/okbiTzxG_normal.jpg",
      "statuses_count": 9607,
      "notifications": null,
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/437826824/Fondo_Twitter_copy.gif",
      "protected": false,
      "listed_count": 792,
      "screen_name": "CCQ_PRI",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "location": null,
      "created_at": "Mon Oct 18 19:36:08 +0000 2010",
      "default_profile": false,
      "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
      "verified": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925549016787533824/okbiTzxG_normal.jpg",
      "lang": "es",
      "name": "C\u00e9sar Camacho",
      "profile_link_color": "FF5252",
      "is_translator": false,
      "description": "Abogado de profesi\u00f3n, ciclista por afici\u00f3n, pol\u00edtico de vocaci\u00f3n, priista por convicci\u00f3n. Coordinador de mis compa\u00f1eros @DiputadosPRI.",
      "profile_use_background_image": true,
      "default_profile_image": false,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/437826824/Fondo_Twitter_copy.gif",
      "profile_background_tile": false
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "quote_count": 184,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "id": 930570106182291456,
    "possibly_sensitive": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorite_count": 112,
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930570106182291456",
          "url": "https://t.co/X4qe0xfJn5",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "created_at": "Tue Nov 14 22:56:17 +0000 2017",
    "extended_tweet": {
      "entities": {
        "user_mentions": [],
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
          {
            "expanded_url": "http://www.eluniversal.com.mx/nacion/politica/diputadas-dijeron-bruto-y-no-puuu-cesar-camacho",
            "url": "https://t.co/SXteTl258s",
            "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/politic\u2026",
            "indices": [190, 213]
          }
        ]
      },
      "display_text_range": [0, 213],
      "full_text": "Siempre a favor de la igualdad plena y contra la discriminaci\u00f3n, mis compa\u00f1eras diputadas no agraviaron a nadie, dijeron \"bruto\" en defensa ante un cobarde diputado que nos agredi\u00f3 a todos. https://t.co/SXteTl258s"
    },
    "favorited": false,
    "id_str": "930570106182291456",
    "retweeted": false,
    "place": null,
    "text": "Siempre a favor de la igualdad plena y contra la discriminaci\u00f3n, mis compa\u00f1eras diputadas no agraviaron a nadie, di\u2026 https://t.co/X4qe0xfJn5",
    "geo": null,
    "retweet_count": 96,
    "filter_level": "low",
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "coordinates": null,
    "truncated": true
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510707397926",
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "contributors": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status_id_str": "930570106182291456",
  "truncated": false,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/124249920/1506433169",
    "following": null,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "url": "http://www.schoenstattear.org",
    "utc_offset": -21600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "regular",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "124249920",
    "favourites_count": 3338,
    "friends_count": 1761,
    "followers_count": 2209,
    "id": 124249920,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909908002169176064/8hIJyTY5_normal.jpg",
    "statuses_count": 10642,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/711975657/c6c6c4f63e026453502c3a1771caa61f.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 4,
    "screen_name": "jdomito_",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "location": "Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
    "created_at": "Thu Mar 18 19:31:26 +0000 2010",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909908002169176064/8hIJyTY5_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Jos\u00e9 Pablo",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "is_translator": false,
    "description": "Emprendedor social. Todo empieza con un sue\u00f1o. \u00bfCual es tu sue\u00f1o? \ud83e\udd19\ud83c\udffe",
    "profile_use_background_image": false,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/711975657/c6c6c4f63e026453502c3a1771caa61f.png",
    "profile_background_tile": true
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "created_at": "Wed Nov 15 00:56:37 +0000 2017",
  "id_str": "930600392408293376",
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.259495, 19.386371], [-99.259495, 19.473498], [-99.163526, 19.473498], [-99.163526, 19.386371]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3ad512d283f67a11.json",
    "name": "Miguel Hidalgo",
    "id": "3ad512d283f67a11",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal"
  },
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 930570106182291456
}