{
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Benito Ju\u00e1rez",
    "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "7d93122509633720",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json",
    "country_code": "MX"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930633154087608320",
        "url": "https://t.co/zifK9LeKTd",
        "indices": [116, 139]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "id": 3640935800,
        "id_str": "3640935800",
        "name": "\u00bfA qui\u00e9n le vas?",
        "indices": [0, 14],
        "screen_name": "AQuienLeVasTD"
      }
    ]
  },
  "id": 930633154087608320,
  "user": {
    "followers_count": 5,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "default_profile": true,
    "utc_offset": null,
    "lang": "es",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "time_zone": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 2373988633,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "2373988633",
    "verified": false,
    "name": "Luis Felipe",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 28,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "LuisFel60999419",
    "created_at": "Wed Mar 05 16:01:11 +0000 2014",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 16,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Creativo, risue\u00f1o y un tanto cuanto so\u00f1ador.",
    "default_profile_image": false,
    "location": null,
    "listed_count": 0,
    "protected": false,
    "statuses_count": 13490
  },
  "id_str": "930633154087608320",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 03:06:48 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": 3640935800,
  "timestamp_ms": "1510715208919",
  "text": "@AQuienLeVasTD En cuanto a la selecci\u00f3n Argentina, sin duda es un equipazo con o sin Messi... \u00bfSer\u00e1 protagonista?,\u2026 https://t.co/zifK9LeKTd",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@AQuienLeVasTD En cuanto a la selecci\u00f3n Argentina, sin duda es un equipazo con o sin Messi... \u00bfSer\u00e1 protagonista?, esperemos que s\u00ed, pero no en contra de la selecci\u00f3n mexicana de f\u00fatbol ni contra la de Brasil ...",
    "display_text_range": [0, 212],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 3640935800,
          "id_str": "3640935800",
          "name": "\u00bfA qui\u00e9n le vas?",
          "indices": [0, 14],
          "screen_name": "AQuienLeVasTD"
        }
      ]
    }
  },
  "in_reply_to_user_id_str": "3640935800",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_screen_name": "AQuienLeVasTD"
}