{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/831917625303195648/1509845054",
    "following": null,
    "profile_background_color": "000000",
    "url": "http://trion.fm/coatzacoalcos",
    "utc_offset": -28800,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "id_str": "831917625303195648",
    "favourites_count": 383,
    "friends_count": 630,
    "followers_count": 149,
    "id": 831917625303195648,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926983260139274240/ulhLiUdT_normal.jpg",
    "statuses_count": 1497,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 1,
    "screen_name": "trioncoatza",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "location": "Coatzacoalcos",
    "created_at": "Wed Feb 15 17:26:32 +0000 2017",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926983260139274240/ulhLiUdT_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Trion Coatzacoalcos",
    "profile_link_color": "655643",
    "is_translator": false,
    "description": "Bit\u00e1cora del capit\u00e1n: Nuestra nave zarpa de la #FrecuenciaModular en el cuadrante 98.5 XHEOM, con la mejor #m\u00fasica, \u00a1compartamos este viaje! #TRI\u014cN #S\u00e9Diferente",
    "profile_use_background_image": false,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930614291555905538",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930614291555905538,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "TRI\u00d3N",
        "indices": [0, 6]
      }, {
        "text": "S\u00e9Diferente",
        "indices": [7, 19]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "http://Amazon.com",
        "url": "https://t.co/w7db2spLUr",
        "display_url": "Amazon.com",
        "indices": [59, 82]
      }, {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930614291555905538",
        "url": "https://t.co/WOVgepBqHN",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 01:51:51 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "TRI\u00d3N",
          "indices": [0, 6]
        }, {
          "text": "S\u00e9Diferente",
          "indices": [7, 19]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://Amazon.com",
          "url": "https://t.co/w7db2spLUr",
          "display_url": "Amazon.com",
          "indices": [59, 82]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 184],
    "full_text": "#TRI\u00d3N #S\u00e9Diferente\nHabr\u00e1 serie de El Se\u00f1or de los Anillos\nhttps://t.co/w7db2spLUr y Warner Bros. Pictures, confirmaron la creaci\u00f3n de una serie basada en los libros de J.R.R. Tolkien."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510710711741",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-94.637726, 18.061419], [-94.637726, 18.209491], [-94.227238, 18.209491], [-94.227238, 18.061419]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/de53bfce0b1ef58c.json",
    "name": "Coatzacoalcos",
    "id": "de53bfce0b1ef58c",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "Coatzacoalcos, Veracruz de Ignacio de la Llave"
  },
  "text": "#TRI\u00d3N #S\u00e9Diferente\nHabr\u00e1 serie de El Se\u00f1or de los Anillos\nhttps://t.co/w7db2spLUr y Warner Bros. Pictures, confirm\u2026 https://t.co/WOVgepBqHN",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}