{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/288435989/1508547205",
    "following": null,
    "profile_background_color": "3B94D9",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "regular",
    "profile_text_color": "7AC3EE",
    "id_str": "288435989",
    "favourites_count": 20339,
    "friends_count": 3827,
    "followers_count": 3210,
    "id": 288435989,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929680881446543360/ss1auYHX_normal.jpg",
    "statuses_count": 46972,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/613342717079388160/WFC8N6ch.jpg",
    "protected": false,
    "listed_count": 34,
    "screen_name": "sergio_nm92",
    "profile_sidebar_fill_color": "3D1957",
    "location": "MALAGUE\u00d1O, ANDALUZ Y ESPA\u00d1OL",
    "created_at": "Tue Apr 26 21:09:00 +0000 2011",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929680881446543360/ss1auYHX_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Sergio Navarro",
    "profile_link_color": "9266CC",
    "is_translator": false,
    "description": "La buena m\u00fasica me inspira @PastoraSoler, @IndiaMartinez y @RuthLorenzo cuando estoy haciendo lo que me apasiona, la fotograf\u00eda, la naturaleza y todo lo bello.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/613342717079388160/WFC8N6ch.jpg",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930683789008887808",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930683789008887808,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930683789008887808",
        "url": "https://t.co/Vel0d8pbLL",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 06:28:01 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 162],
    "full_text": "\u00bfPorque hay tant\u00edsima diferencia entre un instituto p\u00fablico y uno privado o concertado en cuanto a las normas de convivencia y a las exigencias de los profesores?"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510727281225",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json",
    "name": "M\u00e1laga",
    "id": "507a015cba6ef518",
    "place_type": "city",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"
  },
  "text": "\u00bfPorque hay tant\u00edsima diferencia entre un instituto p\u00fablico y uno privado o concertado en cuanto a las normas de co\u2026 https://t.co/Vel0d8pbLL",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}