{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/377537789/1483751055",
    "following": null,
    "profile_background_color": "000000",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "id_str": "377537789",
    "favourites_count": 6726,
    "friends_count": 2429,
    "followers_count": 2743,
    "id": 377537789,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/567856794265866240/hR91wsfl_normal.jpeg",
    "statuses_count": 16539,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 13,
    "screen_name": "juliogonzalez80",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "location": "Distrito Nacional.",
    "created_at": "Wed Sep 21 18:48:09 +0000 2011",
    "default_profile": false,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/567856794265866240/hR91wsfl_normal.jpeg",
    "lang": "es",
    "name": "Julio Gonzalez",
    "profile_link_color": "4A913C",
    "is_translator": false,
    "description": "Comentarista de Radio, #Interactivo3a5conPabloRoss, Pol\u00edtico, Abogado, comprometido con una Nueva Realidad. cambiar, revolucionar innovar Movil 809-444-2250.",
    "profile_use_background_image": false,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930600430740090880",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930600430740090880,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930600430740090880",
        "url": "https://t.co/OjvGJssbLB",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 00:56:47 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 277],
    "full_text": "Te invitamos a acompa\u00f1arnos en la Celebraci\u00f3n Eucar\u00edstica en memoria de la se\u00f1ora Esthervina Carrera, madre de nuestro querido Elic Fern\u00e1ndez , este mi\u00e9rcoles 15 a las 6:00 pm Parroquia Santo Tomas de Aquino, \u00fabicada en la Av. Indepencia, casi esq. M\u00e1ximo G\u00f3mez. \n*Te esperamos"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510707407065",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "DO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-69.996319, 18.424798], [-69.996319, 18.546752], [-69.860465, 18.546752], [-69.860465, 18.424798]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01fcc4a23f17e1ed.json",
    "name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n",
    "id": "01fcc4a23f17e1ed",
    "place_type": "city",
    "country": "Dominican Republic",
    "full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic"
  },
  "text": "Te invitamos a acompa\u00f1arnos en la Celebraci\u00f3n Eucar\u00edstica en memoria de la se\u00f1ora Esthervina Carrera, madre de nues\u2026 https://t.co/OjvGJssbLB",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}