{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/217159307/1508795321",
    "following": null,
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "url": "http://www.ferianavidadjockey.com",
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "217159307",
    "favourites_count": 285,
    "friends_count": 465,
    "followers_count": 649,
    "id": 217159307,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922580900973604864/KXaWeAB3_normal.jpg",
    "statuses_count": 503,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/495597525991047168/2TE2BvJc.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 1,
    "screen_name": "FeriaNavidad",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "location": "Jockey Club, Surco, Lima, Peru",
    "created_at": "Thu Nov 18 19:04:19 +0000 2010",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922580900973604864/KXaWeAB3_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Feria Navidad Jockey",
    "profile_link_color": "F0085D",
    "is_translator": false,
    "description": "La Feria Navide\u00f1a es el lugar donde podras pasar un dia con amigos y familia. Con los mejores shows, desfiles, conciertos y regalos.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/495597525991047168/2TE2BvJc.jpeg",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930621512121552896",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930621512121552896,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Mam\u00e1sBloguerasPeruanas",
        "indices": [0, 23]
      }, {
        "text": "FeriaNavide\u00f1aJockey",
        "indices": [56, 76]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930621512121552896",
        "url": "https://t.co/NlkLHQfV9X",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 02:20:33 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/D6UHliKUK9",
          "expanded_url": "https://twitter.com/FeriaNavidad/status/930621512121552896/video/1",
          "indices": [267, 290],
          "url": "https://t.co/D6UHliKUK9",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 600,
              "h": 600
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 600,
              "h": 600
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 340,
              "h": 340
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930621447755755521,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930621447755755521/pu/img/a20QCQqPInWiEiDz.jpg",
          "video_info": {
            "variants": [
              {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930621447755755521/pu/vid/480x480/U01E-e4rBmjXAdeh.mp4",
                "bitrate": 832000,
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930621447755755521/pu/pl/VFCCvfbdy3s26MJk.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930621447755755521/pu/vid/240x240/8-iu5T399ysX-AtT.mp4",
                "bitrate": 320000,
                "content_type": "video/mp4"
              }
            ],
            "aspect_ratio": [1, 1],
            "duration_millis": 11311
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930621447755755521/pu/img/a20QCQqPInWiEiDz.jpg",
          "id_str": "930621447755755521",
          "type": "video"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Mam\u00e1sBloguerasPeruanas",
          "indices": [0, 23]
        }, {
          "text": "FeriaNavide\u00f1aJockey",
          "indices": [56, 76]
        }, {
          "text": "Mam\u00e1",
          "indices": [195, 200]
        }, {
          "text": "Pap\u00e1",
          "indices": [201, 206]
        }, {
          "text": "Hijos",
          "indices": [207, 213]
        }, {
          "text": "beautifulday",
          "indices": [214, 227]
        }, {
          "text": "navidad",
          "indices": [228, 236]
        }, {
          "text": "VenAlaFeriaNavide\u00f1aJockey",
          "indices": [237, 263]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 266],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/D6UHliKUK9",
          "expanded_url": "https://twitter.com/FeriaNavidad/status/930621512121552896/video/1",
          "indices": [267, 290],
          "url": "https://t.co/D6UHliKUK9",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 600,
              "h": 600
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 600,
              "h": 600
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 340,
              "h": 340
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930621447755755521,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930621447755755521/pu/img/a20QCQqPInWiEiDz.jpg",
          "video_info": {
            "variants": [
              {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930621447755755521/pu/vid/480x480/U01E-e4rBmjXAdeh.mp4",
                "bitrate": 832000,
                "content_type": "video/mp4"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930621447755755521/pu/pl/VFCCvfbdy3s26MJk.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930621447755755521/pu/vid/240x240/8-iu5T399ysX-AtT.mp4",
                "bitrate": 320000,
                "content_type": "video/mp4"
              }
            ],
            "aspect_ratio": [1, 1],
            "duration_millis": 11311
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930621447755755521/pu/img/a20QCQqPInWiEiDz.jpg",
          "id_str": "930621447755755521",
          "type": "video"
        }
      ]
    },
    "full_text": "#Mam\u00e1sBloguerasPeruanas  la m\u00e1s grande comunidad  en la #FeriaNavide\u00f1aJockey \u00a1Este 20 de diciembre! En una charla de m\u00e1s de 3 horas con tips para tus peque\u00f1os, informaci\u00f3n  digital \u00a1y mucho m\u00e1s! #Mam\u00e1 #Pap\u00e1 #Hijos #beautifulday #navidad #VenAlaFeriaNavide\u00f1aJockey ;) https://t.co/D6UHliKUK9"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510712433258",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "PE",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-77.050895, -12.136101], [-77.050895, -12.103589], [-77.000162, -12.103589], [-77.000162, -12.136101]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01fd50ae72f37614.json",
    "name": "Miraflores",
    "id": "01fd50ae72f37614",
    "place_type": "city",
    "country": "Peru",
    "full_name": "Miraflores, Peru"
  },
  "text": "#Mam\u00e1sBloguerasPeruanas  la m\u00e1s grande comunidad  en la #FeriaNavide\u00f1aJockey \u00a1Este 20 de diciembre! En una charla d\u2026 https://t.co/NlkLHQfV9X",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}