{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/309812848/1449750846",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": "http://www.libertadyprogreso.org",
    "utc_offset": -10800,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "309812848",
    "favourites_count": 1119,
    "friends_count": 2654,
    "followers_count": 12338,
    "id": 309812848,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379156094/MG_3623_ForoRepublicano-LibertadyProgreso1-150x150_normal.jpg",
    "statuses_count": 26280,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/674926968022913024/1Qh7wzPR.jpg",
    "protected": false,
    "listed_count": 143,
    "screen_name": "AbramAldo",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Buenos Aires, Argentina",
    "created_at": "Thu Jun 02 18:21:25 +0000 2011",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1379156094/MG_3623_ForoRepublicano-LibertadyProgreso1-150x150_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Aldo Abram",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "is_translator": false,
    "description": "Lic. y Master en Ciencias Econ\u00f3micas.  Director Ejecutivo de Libertad y Progreso. Profesor e investigador de ESEADE. Consultor econ\u00f3mico y financiero.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/674926968022913024/1Qh7wzPR.jpg",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930622387867017216",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930622387867017216,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "MartesIntratable",
        "indices": [0, 17]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930622387867017216",
        "url": "https://t.co/jG8cgcPJ5a",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [114, 137]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 02:24:02 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/g05jsQS2pa",
          "expanded_url": "https://twitter.com/AbramAldo/status/930622387867017216/photo/1",
          "indices": [281, 304],
          "url": "https://t.co/g05jsQS2pa",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 144,
              "h": 144
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 144,
              "h": 144
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 144,
              "h": 144
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 144,
              "h": 144
            }
          },
          "id": 930622303263776769,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo8Dd4X4AEL1Mp.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo8Dd4X4AEL1Mp.jpg",
          "id_str": "930622303263776769",
          "type": "photo"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "MartesIntratable",
          "indices": [0, 17]
        }, {
          "text": "populismo",
          "indices": [113, 123]
        }, {
          "text": "Maduro",
          "indices": [124, 131]
        }, {
          "text": "dictadura",
          "indices": [135, 145]
        }, {
          "text": "Venezuela",
          "indices": [149, 159]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2082015-un-derrumbe-record-de-la-produccion-petrolera-ahoga-mas-a-venezuela",
          "url": "https://t.co/I8wIVKhUZi",
          "display_url": "lanacion.com.ar/2082015-un-der\u2026",
          "indices": [257, 280]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 280],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/g05jsQS2pa",
          "expanded_url": "https://twitter.com/AbramAldo/status/930622387867017216/photo/1",
          "indices": [281, 304],
          "url": "https://t.co/g05jsQS2pa",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 144,
              "h": 144
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 144,
              "h": 144
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 144,
              "h": 144
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 144,
              "h": 144
            }
          },
          "id": 930622303263776769,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo8Dd4X4AEL1Mp.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo8Dd4X4AEL1Mp.jpg",
          "id_str": "930622303263776769",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "#MartesIntratable \u00bfSe puede fundir el sector petrolero de un pa\u00eds que est\u00e1 sobre un mar de crudo?S\u00ed, se puede El #populismo #Maduro en #dictadura en #Venezuela y lo logr\u00f3 y va por m\u00e1s Fundir\u00e1 al pa\u00eds entero, ya lo llev\u00f3 al borde de la cesaci\u00f3n de pagos Lee https://t.co/I8wIVKhUZi https://t.co/g05jsQS2pa"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510712642052",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "text": "#MartesIntratable \u00bfSe puede fundir el sector petrolero de un pa\u00eds que est\u00e1 sobre un mar de crudo?S\u00ed, se puede El\u2026 https://t.co/jG8cgcPJ5a",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}