{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/864343369/1509222533",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "864343369",
    "favourites_count": 3101,
    "friends_count": 397,
    "followers_count": 445,
    "id": 864343369,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/728337090719698944/4qQnIMHw_normal.jpg",
    "statuses_count": 9486,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 25,
    "screen_name": "cagm885",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Madrid y Coquimbo",
    "created_at": "Sat Oct 06 08:16:25 +0000 2012",
    "default_profile": true,
    "time_zone": "Madrid",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/728337090719698944/4qQnIMHw_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Claudia.A.G. M.",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "PhD UCM, empe\u00f1ada en desarrollar ciencia en regiones y Turismo Sostenible en Chile, cada d\u00eda somos m\u00e1s, en la senda @MovAutonomista #TurismoSostenible #VamosLaU",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930619867891412993",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930619867891412993,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "HolayAdios",
        "indices": [0, 11]
      }, {
        "text": "NomasDerecha",
        "indices": [91, 104]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930619867891412993",
        "url": "https://t.co/Mym9mvFiT8",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [106, 129]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 02:14:01 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 472737652,
          "indices": [117, 130],
          "screen_name": "Chile_Alerta",
          "id_str": "472737652",
          "name": "#Pi\u00f1eraPeligroFiscal"
        }, {
          "id": 360657563,
          "indices": [131, 144],
          "screen_name": "chileconvoca",
          "id_str": "360657563",
          "name": "Otra Democracia"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "HolayAdios",
          "indices": [0, 11]
        }, {
          "text": "NomasDerecha",
          "indices": [91, 104]
        }, {
          "text": "NoAPi\u00f1era",
          "indices": [106, 116]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 144],
    "full_text": "#HolayAdios A Pi\u00f1era, hola para decirte Chile no te quiere y te diremos adi\u00f3s el 9 de nov. #NomasDerecha  #NoAPi\u00f1era @Chile_Alerta @chileconvoca"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510712041243",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CL",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-71.717434, -31.214798], [-71.717434, -30.308499], [-70.854068, -30.308499], [-70.854068, -31.214798]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00d669c0219eb59c.json",
    "name": "Ovalle",
    "id": "00d669c0219eb59c",
    "place_type": "city",
    "country": "Chile",
    "full_name": "Ovalle, Chile"
  },
  "text": "#HolayAdios A Pi\u00f1era, hola para decirte Chile no te quiere y te diremos adi\u00f3s el 9 de nov. #NomasDerecha\u2026 https://t.co/Mym9mvFiT8",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}