{
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Mazatl\u00e1n",
    "full_name": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa",
    "place_type": "city",
    "country": "Mexico",
    "id": "2cc8747e1f1a2fd6",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-106.619116, 23.068553], [-106.619116, 23.867727], [-105.924379, 23.867727], [-105.924379, 23.068553]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2cc8747e1f1a2fd6.json",
    "country_code": "MX"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930667735163523077",
        "url": "https://t.co/7qewgz696z",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "id": 930667735163523077,
  "user": {
    "followers_count": 379,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/481607001542127616/443eKlnN.jpeg",
    "profile_background_color": "B268E3",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888931770443411456/-VemQMpS_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/403798292/1504163454",
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -28800,
    "lang": "en",
    "url": "http://andreaangulot.blogspot.es/",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/481607001542127616/443eKlnN.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888931770443411456/-VemQMpS_normal.jpg",
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 403798292,
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "profile_sidebar_fill_color": "95C6C9",
    "profile_background_tile": true,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "403798292",
    "verified": false,
    "name": "Andi",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 343,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "andreaangulot",
    "created_at": "Thu Nov 03 00:54:05 +0000 2011",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 6125,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "De donde se rompen las olas.                                                \u2708 \u300b",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa",
    "listed_count": 3,
    "protected": false,
    "statuses_count": 43690
  },
  "id_str": "930667735163523077",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 05:24:13 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510723453690",
  "text": "Hace algunos a\u00f1os conoc\u00ed a una persona con s\u00faper buena vibra, a la cual mi mam\u00e1 y yo le agarramos much\u00edsimo cari\u00f1o,\u2026 https://t.co/7qewgz696z",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Hace algunos a\u00f1os conoc\u00ed a una persona con s\u00faper buena vibra, a la cual mi mam\u00e1 y yo le agarramos much\u00edsimo cari\u00f1o, al grado de que mi mam\u00e1 la ve como otra hija. Pero mam\u00e1, eso no justifica que sus fotos siempre las comentes y las m\u00edas no, ok?.",
    "display_text_range": [0, 244],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    }
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_screen_name": null
}