{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87611586/1419552089",
    "following": null,
    "profile_background_color": "000000",
    "url": null,
    "utc_offset": -10800,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "id_str": "87611586",
    "favourites_count": 1296,
    "friends_count": 784,
    "followers_count": 237,
    "id": 87611586,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876996639042396160/hgY4QeAR_normal.jpg",
    "statuses_count": 7858,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 4,
    "screen_name": "Bastidors",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "location": null,
    "created_at": "Thu Nov 05 04:01:58 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/876996639042396160/hgY4QeAR_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Bastian Valenzuela",
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "is_translator": false,
    "description": "Me dicen Basti",
    "profile_use_background_image": false,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930660839123697664",
  "in_reply_to_screen_name": "JugadorSinClub",
  "in_reply_to_user_id_str": "2972656624",
  "in_reply_to_status_id": 554444953703952385,
  "in_reply_to_status_id_str": "554444953703952385",
  "display_text_range": [16, 140],
  "in_reply_to_user_id": 2972656624,
  "id": 930660839123697664,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 2972656624,
        "indices": [0, 15],
        "screen_name": "JugadorSinClub",
        "id_str": "2972656624",
        "name": "Jugadores Sin Club"
      }, {
        "id": 709131462856085504,
        "indices": [34, 45],
        "screen_name": "kakoue2009",
        "id_str": "709131462856085504",
        "name": "kakoue"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930660839123697664",
        "url": "https://t.co/nqhj6PwvSE",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 04:56:49 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 2972656624,
          "indices": [0, 15],
          "screen_name": "JugadorSinClub",
          "id_str": "2972656624",
          "name": "Jugadores Sin Club"
        }, {
          "id": 709131462856085504,
          "indices": [34, 45],
          "screen_name": "kakoue2009",
          "id_str": "709131462856085504",
          "name": "kakoue"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [16, 189],
    "full_text": "@JugadorSinClub Estimados el gran @kakoue2009  hizo inferiores en Uni\u00f3n Espa\u00f1ola , muy joven parti\u00f3 a Argentina donde jug\u00f3 en Sportivo Dock Sud y Sacachispas. tiene 35 a\u00f1os y est\u00e1 sin club."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510721809546",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CL",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json",
    "name": "Las Condes",
    "id": "00c4b64e7affea25",
    "place_type": "city",
    "country": "Chile",
    "full_name": "Las Condes, Chile"
  },
  "text": "@JugadorSinClub Estimados el gran @kakoue2009  hizo inferiores en Uni\u00f3n Espa\u00f1ola , muy joven parti\u00f3 a Argentina don\u2026 https://t.co/nqhj6PwvSE",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}