{"reply_count": 0, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "625503136", "favourites_count": 10296, "friends_count": 2195, "followers_count": 1929, "id": 625503136, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2366487230/nbxkx4y47zjtpcgi9rec_normal.jpeg", "statuses_count": 16464, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 99, "screen_name": "InfocomS", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Tue Jul 03 11:57:50 +0000 2012", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2366487230/nbxkx4y47zjtpcgi9rec_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "Infocomunicaci\u00f3n", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Difundimos la ACP modelo de atenci\u00f3n que no es ni m\u00e1s ni menos que una forma diferente de ver a las personas mayores y la calidad de atenci\u00f3n.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930656572681936896", "in_reply_to_screen_name": "BrunaHusky", "in_reply_to_user_id_str": "92415862", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 92415862, "id": 930656572681936896, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 92415862, "indices": [0, 11], "screen_name": "BrunaHusky", "id_str": "92415862", "name": "Rosa Montero"}], "hashtags": [{"text": "ACP", "indices": [58, 62]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930656572681936896", "url": "https://t.co/16YyQLTlNP", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 04:39:52 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 92415862, "indices": [0, 11], "screen_name": "BrunaHusky", "id_str": "92415862", "name": "Rosa Montero"}], "hashtags": [{"text": "ACP", "indices": [58, 62]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://www.mayoractual.com/articulo/cuidados/acp-centra-centra-capacidades-valor-singular-preferencias-deseos-residentes/20171029185353000771.html", "url": "https://t.co/cmmEzZNqVr", "display_url": "mayoractual.com/articulo/cuida\u2026", "indices": [214, 237]}]}, "display_text_range": [0, 237], "full_text": "@BrunaHusky El modelo de atenci\u00f3n centrada en la persona, #ACP, se est\u00e1          imponiendo como camino a seguir en la atenci\u00f3n residencial. La experta  Teresa Mart\u00ednez nos explica sus caracter\u00edsticas esenciales.  https://t.co/cmmEzZNqVr"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510720792347", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-5.820977, 43.44168], [-5.820977, 43.577914], [-5.562912, 43.577914], [-5.562912, 43.44168]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/731c9d11275a5436.json", "name": "Gij\u00f3n", "id": "731c9d11275a5436", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a"}, "text": "@BrunaHusky El modelo de atenci\u00f3n centrada en la persona, #ACP, se est\u00e1          imponiendo como camino a seguir en\u2026 https://t.co/16YyQLTlNP", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}