{
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 115],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930659019747938306,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Polic\u00eda",
        "indices": [0, 8]
      }, {
        "text": "ciudadanos",
        "indices": [87, 98]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/Estebanano10/status/930575530251796480",
        "url": "https://t.co/VD4iMaNEBw",
        "display_url": "twitter.com/Estebanano10/s\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  },
  "text": "#Polic\u00eda? Cual polic\u00eda? D\u00f3nde est\u00e1 la polic\u00eda? El verdadero polic\u00eda debe cuidar de los #ciudadanos. No ching\u00e1rselos https://t.co/VD4iMaNEBw",
  "quoted_status": {
    "reply_count": 0,
    "user": {
      "notifications": null,
      "following": null,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "url": null,
      "utc_offset": null,
      "follow_request_sent": null,
      "translator_type": "none",
      "profile_text_color": "333333",
      "id_str": "2395086276",
      "favourites_count": 9660,
      "friends_count": 141,
      "followers_count": 179,
      "id": 2395086276,
      "geo_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/445671093328572418/f2CwVh5y_normal.jpeg",
      "statuses_count": 5890,
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "protected": false,
      "listed_count": 0,
      "screen_name": "Estebanano10",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "location": null,
      "created_at": "Mon Mar 17 20:55:33 +0000 2014",
      "default_profile": true,
      "time_zone": null,
      "verified": false,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/445671093328572418/f2CwVh5y_normal.jpeg",
      "lang": "es",
      "name": "Esteban Monter",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "is_translator": false,
      "description": "Buscando diversi\u00f3n",
      "profile_use_background_image": true,
      "default_profile_image": false,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_screen_name": "c4jimenez",
    "quote_count": 0,
    "in_reply_to_user_id_str": "95338132",
    "in_reply_to_status_id": 930509584711716864,
    "in_reply_to_status_id_str": "930509584711716864",
    "display_text_range": [117, 140],
    "in_reply_to_user_id": 95338132,
    "id": 930575530251796480,
    "favorite_count": 2,
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 95338132,
          "indices": [0, 10],
          "screen_name": "c4jimenez",
          "id_str": "95338132",
          "name": "Carlos Jim\u00e9nez"
        }, {
          "id": 561471584,
          "indices": [11, 22],
          "screen_name": "PGJDF_CDMX",
          "id_str": "561471584",
          "name": "Procuradur\u00eda CDMX"
        }, {
          "id": 47379940,
          "indices": [23, 34],
          "screen_name": "LaRazon_mx",
          "id_str": "47379940",
          "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico"
        }, {
          "id": 52422182,
          "indices": [35, 50],
          "screen_name": "julioastillero",
          "id_str": "52422182",
          "name": "Julio Astillero"
        }, {
          "id": 95949592,
          "indices": [51, 66],
          "screen_name": "NoticiasImagen",
          "id_str": "95949592",
          "name": "Imagen Vial"
        }, {
          "id": 2445330312,
          "indices": [67, 74],
          "screen_name": "OpEsMx",
          "id_str": "2445330312",
          "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez"
        }, {
          "id": 803594829053775872,
          "indices": [75, 90],
          "screen_name": "alertasurbanas",
          "id_str": "803594829053775872",
          "name": "Alertas Urbanas AU"
        }, {
          "id": 84907631,
          "indices": [91, 105],
          "screen_name": "JMRivaPalacio",
          "id_str": "84907631",
          "name": "Mariano Riva Palacio"
        }, {
          "id": 340283630,
          "indices": [106, 115],
          "screen_name": "JerrxG13",
          "id_str": "340283630",
          "name": "Jerrx Galicia"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930575530251796480",
          "url": "https://t.co/ZEu9QCdwO7",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "created_at": "Tue Nov 14 23:17:50 +0000 2017",
    "extended_tweet": {
      "entities": {
        "user_mentions": [
          {
            "id": 95338132,
            "indices": [0, 10],
            "screen_name": "c4jimenez",
            "id_str": "95338132",
            "name": "Carlos Jim\u00e9nez"
          }, {
            "id": 561471584,
            "indices": [11, 22],
            "screen_name": "PGJDF_CDMX",
            "id_str": "561471584",
            "name": "Procuradur\u00eda CDMX"
          }, {
            "id": 47379940,
            "indices": [23, 34],
            "screen_name": "LaRazon_mx",
            "id_str": "47379940",
            "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico"
          }, {
            "id": 52422182,
            "indices": [35, 50],
            "screen_name": "julioastillero",
            "id_str": "52422182",
            "name": "Julio Astillero"
          }, {
            "id": 95949592,
            "indices": [51, 66],
            "screen_name": "NoticiasImagen",
            "id_str": "95949592",
            "name": "Imagen Vial"
          }, {
            "id": 2445330312,
            "indices": [67, 74],
            "screen_name": "OpEsMx",
            "id_str": "2445330312",
            "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez"
          }, {
            "id": 803594829053775872,
            "indices": [75, 90],
            "screen_name": "alertasurbanas",
            "id_str": "803594829053775872",
            "name": "Alertas Urbanas AU"
          }, {
            "id": 84907631,
            "indices": [91, 105],
            "screen_name": "JMRivaPalacio",
            "id_str": "84907631",
            "name": "Mariano Riva Palacio"
          }, {
            "id": 340283630,
            "indices": [106, 115],
            "screen_name": "JerrxG13",
            "id_str": "340283630",
            "name": "Jerrx Galicia"
          }, {
            "id": 32459434,
            "indices": [116, 130],
            "screen_name": "gabrielregino",
            "id_str": "32459434",
            "name": "gabrielregino"
          }, {
            "id": 26455222,
            "indices": [131, 141],
            "screen_name": "Carloszup",
            "id_str": "26455222",
            "name": "Carlos Z\u00fa\u00f1iga P\u00e9rez"
          }, {
            "id": 2597958979,
            "indices": [142, 152],
            "screen_name": "MxUlysses",
            "id_str": "2597958979",
            "name": "Ulises Castellanos \u00ae"
          }, {
            "id": 1950410984,
            "indices": [153, 165],
            "screen_name": "oscard8_grc",
            "id_str": "1950410984",
            "name": "OSCAR LARA"
          }, {
            "id": 58847335,
            "indices": [166, 176],
            "screen_name": "ApoyoVial",
            "id_str": "58847335",
            "name": "Infotraffic"
          }, {
            "id": 70801724,
            "indices": [177, 184],
            "screen_name": "arnemx",
            "id_str": "70801724",
            "name": "Arne aus den Ruthen"
          }, {
            "id": 102817149,
            "indices": [185, 198],
            "screen_name": "VILLALVAZO13",
            "id_str": "102817149",
            "name": "ALEJANDRO VILLALVAZO"
          }, {
            "id": 390356716,
            "indices": [199, 210],
            "screen_name": "hdemauleon",
            "id_str": "390356716",
            "name": "H\u00e9ctor de Maule\u00f3n"
          }, {
            "id": 16676396,
            "indices": [211, 227],
            "screen_name": "El_Universal_Mx",
            "id_str": "16676396",
            "name": "El Universal"
          }, {
            "id": 730208168656044033,
            "indices": [228, 243],
            "screen_name": "CUBONoticiasMX",
            "id_str": "730208168656044033",
            "name": "CUBONoticiasMX"
          }, {
            "id": 44297825,
            "indices": [244, 255],
            "screen_name": "EddyWarman",
            "id_str": "44297825",
            "name": "Eddy Warman"
          }, {
            "id": 68844197,
            "indices": [256, 268],
            "screen_name": "CarlosLoret",
            "id_str": "68844197",
            "name": "Carlos Loret de Mola"
          }, {
            "id": 474213039,
            "indices": [364, 380],
            "screen_name": "ManceraMiguelMX",
            "id_str": "474213039",
            "name": "Miguel \u00c1ngel Mancera"
          }
        ],
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": []
      },
      "display_text_range": [185, 425],
      "full_text": "@c4jimenez @PGJDF_CDMX @LaRazon_mx @julioastillero @NoticiasImagen @OpEsMx @alertasurbanas @JMRivaPalacio @JerrxG13 @gabrielregino @Carloszup @MxUlysses @oscard8_grc @ApoyoVial @arnemx @VILLALVAZO13 @hdemauleon @El_Universal_Mx @CUBONoticiasMX @EddyWarman @CarlosLoret es una burla, siempre pasa lo mismo y es consecuencia de la enorme corrupci\u00f3n de la Polic\u00eda de @ManceraMiguelMX deber\u00edan encerrar a los agentes involucrados"
    },
    "favorited": false,
    "id_str": "930575530251796480",
    "retweeted": false,
    "place": null,
    "text": "@c4jimenez @PGJDF_CDMX @LaRazon_mx @julioastillero @NoticiasImagen @OpEsMx @alertasurbanas @JMRivaPalacio @JerrxG13\u2026 https://t.co/ZEu9QCdwO7",
    "geo": null,
    "retweet_count": 1,
    "filter_level": "low",
    "contributors": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "is_quote_status": false,
    "coordinates": null,
    "truncated": true
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510721375773",
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "contributors": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status_id_str": "930575530251796480",
  "truncated": false,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44297825/1390517294",
    "following": null,
    "profile_background_color": "131516",
    "url": "http://www.eddywarman.tv",
    "utc_offset": -21600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "44297825",
    "favourites_count": 1799,
    "friends_count": 5613,
    "followers_count": 986303,
    "id": 44297825,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/694564143399964672/MMIe18yE_normal.jpg",
    "statuses_count": 41071,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "protected": false,
    "listed_count": 316,
    "screen_name": "EddyWarman",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "location": "\u00dcT: 19.413272,-99.290711",
    "created_at": "Wed Jun 03 05:02:59 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Mexico City",
    "verified": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/694564143399964672/MMIe18yE_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Eddy Warman",
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "is_translator": false,
    "description": "Periodista con 40 a\u00f1os de carrera, conductor de  Eddy Warman de Noche por @Siempre889 de FM Lunes-Viernes 8-9 pm. Vinos, Autos, Tecnolog\u00eda, Irreverencia y m\u00e1s.",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_tile": true
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "created_at": "Wed Nov 15 04:49:35 +0000 2017",
  "id_str": "930659019747938306",
  "place": {
    "country_code": "US",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-74.026675, 40.683935], [-74.026675, 40.877483], [-73.910408, 40.877483], [-73.910408, 40.683935]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01a9a39529b27f36.json",
    "name": "Manhattan",
    "id": "01a9a39529b27f36",
    "place_type": "city",
    "country": "Estados Unidos",
    "full_name": "Manhattan, NY"
  },
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": true,
  "quoted_status_id": 930575530251796480
}