{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/764923002114940928/1475680938",
    "following": null,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "764923002114940928",
    "favourites_count": 653,
    "friends_count": 766,
    "followers_count": 459,
    "id": 764923002114940928,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/822851835191066624/KLnJY9Zc_normal.jpg",
    "statuses_count": 1756,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "protected": false,
    "listed_count": 3,
    "screen_name": "N_A_U_R",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "created_at": "Sun Aug 14 20:33:50 +0000 2016",
    "default_profile": true,
    "time_zone": null,
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/822851835191066624/KLnJY9Zc_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Nicolas Uribe R",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Miembro del Equipo Colombiano de Investigaci\u00f3n en Conflicto y Paz (ECICP), comprometido con la construcci\u00f3n de paz territorial",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930627949681922048",
  "in_reply_to_screen_name": "CConstitucional",
  "in_reply_to_user_id_str": "151088536",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": 151088536,
  "id": 930627949681922048,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 151088536,
        "indices": [0, 16],
        "screen_name": "CConstitucional",
        "id_str": "151088536",
        "name": "Corte Constitucional"
      }, {
        "id": 974748966,
        "indices": [71, 84],
        "screen_name": "FARC_EPueblo",
        "id_str": "974748966",
        "name": "FARC"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930627949681922048",
        "url": "https://t.co/ijcCPeFadl",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 02:46:08 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 151088536,
          "indices": [0, 16],
          "screen_name": "CConstitucional",
          "id_str": "151088536",
          "name": "Corte Constitucional"
        }, {
          "id": 974748966,
          "indices": [71, 84],
          "screen_name": "FARC_EPueblo",
          "id_str": "974748966",
          "name": "FARC"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 222],
    "full_text": "@CConstitucional: para la participaci\u00f3n en pol\u00edtica de miembros de las @FARC_EPueblo, sus condenas est\u00e1n suspendidas y si su sometiento a la JEP es efectivo, no tendr\u00e1n impedimento alguno para ejercer ese derecho pol\u00edtico."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510713968092",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"
  },
  "text": "@CConstitucional: para la participaci\u00f3n en pol\u00edtica de miembros de las @FARC_EPueblo, sus condenas est\u00e1n suspendida\u2026 https://t.co/ijcCPeFadl",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}