{
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Cuernavaca",
    "full_name": "Cuernavaca, Morelos",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "80e00b1e20e85786",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.341179, 18.842003], [-99.341179, 19.025621], [-99.180459, 19.025621], [-99.180459, 18.842003]]
      ]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/80e00b1e20e85786.json",
    "country_code": "MX"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930617840322924546",
        "url": "https://t.co/VBJNxh7DVv",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "id": 930617840322924546,
  "user": {
    "followers_count": 340,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929874654805848064/NTtF261__normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1602375050/1415996031",
    "default_profile": true,
    "utc_offset": null,
    "lang": "es",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929874654805848064/NTtF261__normal.jpg",
    "time_zone": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 1602375050,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "1602375050",
    "verified": false,
    "name": "Victor Hugo Bola\u00f1os",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 520,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "victorhugobm59",
    "created_at": "Thu Jul 18 02:34:47 +0000 2013",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 1484,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Reportero",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Cuernavaca",
    "listed_count": 4,
    "protected": false,
    "statuses_count": 2555
  },
  "id_str": "930617840322924546",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 02:05:57 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510711557833",
  "text": "El Doctor Gustavo Urquiza Beltr\u00e1n fue electo por el Consejo Universitario nuevo Rector de la Universidad Aut\u00f3noma d\u2026 https://t.co/VBJNxh7DVv",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El Doctor Gustavo Urquiza Beltr\u00e1n fue electo por el Consejo Universitario nuevo Rector de la Universidad Aut\u00f3noma del Estado de Morelos,  2018-2024. Era  Secretario Acad\u00e9mico de la UAEM y relevar\u00e1 en el cargo a Alejandro Vera Jim\u00e9nez, quien se encuentra pr\u00f3fugo de la justicia",
    "display_text_range": [0, 276],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    }
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_screen_name": null
}