{
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "coordinates": null,
  "favorited": false,
  "place": {
    "name": "Popay\u00e1n",
    "full_name": "Popay\u00e1n, Colombia",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "id": "005b9f350cad74f6",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-76.814367, 2.308752], [-76.814367, 2.566792], [-76.468633, 2.566792], [-76.468633, 2.308752]]]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/005b9f350cad74f6.json",
    "country_code": "CO"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930628704660836354",
        "url": "https://t.co/9c9KF3C8Wj",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "id": 151088536,
        "id_str": "151088536",
        "name": "Corte Constitucional",
        "indices": [8, 24],
        "screen_name": "CConstitucional"
      }, {
        "id": 64839766,
        "id_str": "64839766",
        "name": "Juan Manuel Santos",
        "indices": [80, 94],
        "screen_name": "JuanManSantos"
      }, {
        "id": 805752104,
        "id_str": "805752104",
        "name": "Rodrigo Londo\u00f1o",
        "indices": [97, 106],
        "screen_name": "TimoFARC"
      }
    ]
  },
  "id": 930628704660836354,
  "user": {
    "followers_count": 1255,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/787489095/8a130284eaaf32b49dc51232140de45f.jpeg",
    "profile_background_color": "DB9107",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000684209448/8ef7b7d4c33618c037cd64a95e68b33b_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/319133327/1360527184",
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -18000,
    "lang": "es",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/787489095/8a130284eaaf32b49dc51232140de45f.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000684209448/8ef7b7d4c33618c037cd64a95e68b33b_normal.jpeg",
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 319133327,
    "profile_link_color": "ED4217",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": true,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "319133327",
    "verified": false,
    "name": "DARIO H. MEDINA Q.",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 1911,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "Condepatula68",
    "created_at": "Fri Jun 17 16:22:22 +0000 2011",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 2410,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Colombiano preocupado en asuntos pol\u00edticos y sociales,  comprometido con las comunidades en procesos de legalizaci\u00f3n de proyectos para adquisici\u00f3n de vivienda.",
    "default_profile_image": false,
    "location": "Popay\u00e1n - Cauca - Colombia",
    "listed_count": 8,
    "protected": false,
    "statuses_count": 30531
  },
  "id_str": "930628704660836354",
  "retweet_count": 0,
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "reply_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 02:49:08 +0000 2017",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "timestamp_ms": "1510714148093",
  "text": "\u00a1Hoy la @CConstitucional confirma a Colombia q el proceso de \"paz\" y el acuerdo @JuanManSantos y @TimoFARC EQUIPAR\u00d3\u2026 https://t.co/9c9KF3C8Wj",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00a1Hoy la @CConstitucional confirma a Colombia q el proceso de \"paz\" y el acuerdo @JuanManSantos y @TimoFARC EQUIPAR\u00d3, IGUAL\u00d3 al Glorioso y Constitucional @COL_EJERCITO @FuerzasMilCol con un grupo insurgente Narco-Terrorirta y Genocida, ilegal y ser\u00e1n juzgados como pares x la  JEP!",
    "display_text_range": [0, 280],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 151088536,
          "id_str": "151088536",
          "name": "Corte Constitucional",
          "indices": [8, 24],
          "screen_name": "CConstitucional"
        }, {
          "id": 64839766,
          "id_str": "64839766",
          "name": "Juan Manuel Santos",
          "indices": [80, 94],
          "screen_name": "JuanManSantos"
        }, {
          "id": 805752104,
          "id_str": "805752104",
          "name": "Rodrigo Londo\u00f1o",
          "indices": [97, 106],
          "screen_name": "TimoFARC"
        }, {
          "id": 126672796,
          "id_str": "126672796",
          "name": "Ej\u00e9rcito de Colombia",
          "indices": [153, 166],
          "screen_name": "COL_EJERCITO"
        }, {
          "id": 133112225,
          "id_str": "133112225",
          "name": "Fuerzas Militares Co",
          "indices": [167, 181],
          "screen_name": "FuerzasMilCol"
        }
      ]
    }
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_screen_name": null
}