{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131880384/1430071217",
    "following": null,
    "profile_background_color": "8B542B",
    "url": null,
    "utc_offset": -21600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "131880384",
    "favourites_count": 62,
    "friends_count": 1102,
    "followers_count": 346,
    "id": 131880384,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "D9B17E",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885309349366833152/R7RICdrS_normal.jpg",
    "statuses_count": 582,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "protected": false,
    "listed_count": 0,
    "screen_name": "Carlossantana88",
    "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
    "location": "Ibagu\u00e9",
    "created_at": "Sun Apr 11 16:34:12 +0000 2010",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885309349366833152/R7RICdrS_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Carlos Santana",
    "profile_link_color": "9D582E",
    "is_translator": false,
    "description": "Abogado de la universidad cat\u00f3lica de colombia, especialista en gobierno y gesti\u00f3n del desarrollo territorial, derecho comercial y gesti\u00f3n ambiental",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930621866850611200",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930621866850611200,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930621866850611200",
        "url": "https://t.co/S2JD048Nrk",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 02:21:57 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 219],
    "full_text": "Hoy en consejo directivo de cortolima, hicimos en\u00e9rgico llamado al director para evitar favorecimiento en tr\u00e1mites ambientales de personajes p\u00fablicos como la autorizaci\u00f3n de escombreras al ex senador Mauricio Jaramillo."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510712517832",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.616827, 4.228622], [-75.616827, 4.668724], [-75.014328, 4.668724], [-75.014328, 4.228622]]],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00fe503e330c0489.json",
    "name": "Ibagu\u00e9",
    "id": "00fe503e330c0489",
    "place_type": "city",
    "country": "Colombia",
    "full_name": "Ibagu\u00e9, Colombia"
  },
  "text": "Hoy en consejo directivo de cortolima, hicimos en\u00e9rgico llamado al director para evitar favorecimiento en tr\u00e1mites\u2026 https://t.co/S2JD048Nrk",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}