{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/800523338422448128/1479695497", "following": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "url": "http://www.emov.gob.ec", "utc_offset": -28800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "800523338422448128", "favourites_count": 10796, "friends_count": 510, "followers_count": 2013, "id": 800523338422448128, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/822298364905684992/fJZyUXZU_normal.jpg", "statuses_count": 9650, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "", "protected": false, "listed_count": 4, "screen_name": "acastro_EMOVEP", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": " Cue, ECU \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "created_at": "Mon Nov 21 02:16:51 +0000 2016", "default_profile": true, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/822298364905684992/fJZyUXZU_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Adri\u00e1n Castro Piedra", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Gerente General de la EMOV EP ( s ) / Doctor en Jurisprudencia / Derecho Constitucional / Contrataci\u00f3n Publica /", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930605337547366400", "in_reply_to_screen_name": "eduardo15181426", "in_reply_to_user_id_str": "733495377442312192", "in_reply_to_status_id": 930604586150387712, "in_reply_to_status_id_str": "930604586150387712", "display_text_range": [17, 140], "in_reply_to_user_id": 733495377442312192, "id": 930605337547366400, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 733495377442312192, "indices": [0, 16], "screen_name": "eduardo15181426", "id_str": "733495377442312192", "name": "Eduardo Barahona"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930605337547366400", "url": "https://t.co/CYjXxLhAXM", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 01:16:16 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 733495377442312192, "indices": [0, 16], "screen_name": "eduardo15181426", "id_str": "733495377442312192", "name": "Eduardo Barahona"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [17, 246], "full_text": "@eduardo15181426 Denuncie apenas vea esta situaci\u00f3n, las sanciones se dan y varias, le pueden dar fe las propias operadoras, seamos parte de la soluci\u00f3n, denuncie con la placa o n\u00famero de l\u00ednea es suficiente y ver\u00e1 los resultados Eduardo, saludos"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510708576939", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "EC", "bounding_box": {"coordinates": [[[-79.60064, -3.175114], [-79.60064, -2.556976], [-78.848059, -2.556976], [-78.848059, -3.175114]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/013cb38e7fe501ae.json", "name": "Cuenca", "id": "013cb38e7fe501ae", "place_type": "city", "country": "Ecuador", "full_name": "Cuenca, Ecuador"}, "text": "@eduardo15181426 Denuncie apenas vea esta situaci\u00f3n, las sanciones se dan y varias, le pueden dar fe las propias op\u2026 https://t.co/CYjXxLhAXM", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}