{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/211597957/1462570861",
    "following": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "url": "https://ojoverdeecuador.blog/",
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "211597957",
    "favourites_count": 455,
    "friends_count": 1499,
    "followers_count": 1634,
    "id": 211597957,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924690893101297664/HIC3Tbpp_normal.jpg",
    "statuses_count": 19735,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "protected": false,
    "listed_count": 55,
    "screen_name": "jplazaecu",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "location": "Ecuador",
    "created_at": "Wed Nov 03 18:22:33 +0000 2010",
    "default_profile": true,
    "time_zone": "Quito",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924690893101297664/HIC3Tbpp_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "Jaime   Plaza",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "is_translator": false,
    "description": "Periodista independiente. Por mi Dios, mi gente, mi Cuenca. Orgulloso de mis ra\u00edces. Medioambiente y viajes. Maestrante Investigaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n UASB",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930631677906440192",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930631677906440192,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "COP23",
        "indices": [0, 6]
      }, {
        "text": "Amazon\u00eda",
        "indices": [36, 45]
      }, {
        "text": "Ecuador",
        "indices": [46, 54]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930631677906440192",
        "url": "https://t.co/z6P74QDr2D",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 03:00:56 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 354678217,
          "indices": [212, 221],
          "screen_name": "coicaorg",
          "id_str": "354678217",
          "name": "COICA Amazonia"
        }, {
          "id": 4236147694,
          "indices": [222, 230],
          "screen_name": "WWF_LAC",
          "id_str": "4236147694",
          "name": "WWF Latinoam\u00e9rica"
        }, {
          "id": 532693156,
          "indices": [231, 243],
          "screen_name": "allpakawsay",
          "id_str": "532693156",
          "name": "jose proa\u00f1o"
        }, {
          "id": 1686895416,
          "indices": [244, 255],
          "screen_name": "epicyasuni",
          "id_str": "1686895416",
          "name": "Eduardo Pichilingue"
        }, {
          "id": 2992138403,
          "indices": [256, 263],
          "screen_name": "CMNUCC",
          "id_str": "2992138403",
          "name": "ONU Cambio Clim\u00e1tico"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "COP23",
          "indices": [0, 6]
        }, {
          "text": "Amazon\u00eda",
          "indices": [36, 45]
        }, {
          "text": "Ecuador",
          "indices": [46, 54]
        }, {
          "text": "CambioClim\u00e1tico",
          "indices": [170, 186]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://bit.ly/2AKzceL",
          "url": "https://t.co/MRHGAm29dh",
          "display_url": "bit.ly/2AKzceL",
          "indices": [188, 211]
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 263],
    "full_text": "#COP23\u00a0 Los pueblos ind\u00edgenas de la #Amazon\u00eda #Ecuador tiene bajo su cuidado miles de hect\u00e1reas de bosques tropicales. Exigen se reconozca su papel en la lucha contra el #CambioClim\u00e1tico. https://t.co/MRHGAm29dh\n@coicaorg @WWF_LAC @allpakawsay @epicyasuni @CMNUCC"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510714856970",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "EC",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-79.60064, -3.175114], [-79.60064, -2.556976], [-78.848059, -2.556976], [-78.848059, -3.175114]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/013cb38e7fe501ae.json",
    "name": "Cuenca",
    "id": "013cb38e7fe501ae",
    "place_type": "city",
    "country": "Ecuador",
    "full_name": "Cuenca, Ecuador"
  },
  "text": "#COP23\u00a0 Los pueblos ind\u00edgenas de la #Amazon\u00eda #Ecuador tiene bajo su cuidado miles de hect\u00e1reas de bosques tropical\u2026 https://t.co/z6P74QDr2D",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}