{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/595033084/1505435840",
    "following": null,
    "profile_background_color": "9AE4E8",
    "url": "http://www.gruposiete.com.mx/radio",
    "utc_offset": -21600,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "id_str": "595033084",
    "favourites_count": 735,
    "friends_count": 5604,
    "followers_count": 12862,
    "id": 595033084,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908415628989599745/CZF34Tub_normal.jpg",
    "statuses_count": 74027,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/489449594174988289/90cfr1Tw.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 85,
    "screen_name": "JLANoticias",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "location": "M\u00e9xico",
    "created_at": "Thu May 31 00:28:30 +0000 2012",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908415628989599745/CZF34Tub_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "name": "JLA Noticias",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "is_translator": false,
    "description": "El noticiero m\u00e1s \u00e1gil de la radio con Jos\u00e9 Luis Ar\u00e9valo. Esc\u00fachanos a nivel nacional en Grupo 7 de lunes a viernes de 14 a 15 hrs / Contacto: 5539550444",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/489449594174988289/90cfr1Tw.jpeg",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930634108547497985",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "display_text_range": [0, 140],
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 930634108547497985,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930634108547497985",
        "url": "https://t.co/cyrgV4d02y",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 03:10:36 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 83701293,
          "indices": [190, 203],
          "screen_name": "gracoramirez",
          "id_str": "83701293",
          "name": "Graco Ram\u00edrez"
        }
      ],
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/Tf1fzswuAn",
          "expanded_url": "https://twitter.com/JLANoticias/status/930634108547497985/photo/1",
          "indices": [205, 228],
          "url": "https://t.co/Tf1fzswuAn",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 800,
              "h": 420
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 800,
              "h": 420
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 357
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930634097768013824,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpGx_1UIAAv8nD.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpGx_1UIAAv8nD.jpg",
          "id_str": "930634097768013824",
          "type": "photo"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Morelos",
          "indices": [147, 155]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [0, 204],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "display_url": "pic.twitter.com/Tf1fzswuAn",
          "expanded_url": "https://twitter.com/JLANoticias/status/930634108547497985/photo/1",
          "indices": [205, 228],
          "url": "https://t.co/Tf1fzswuAn",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 800,
              "h": 420
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 800,
              "h": 420
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 357
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "id": 930634097768013824,
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpGx_1UIAAv8nD.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpGx_1UIAAv8nD.jpg",
          "id_str": "930634097768013824",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "La Beca Salario se mantendr\u00e1 en 2018, porque ha sido la mejor inversi\u00f3n para ir a la escuela, ganar la paz y construir el futuro de los j\u00f3venes de #Morelos, afirma el gobernador del estado, @gracoramirez. https://t.co/Tf1fzswuAn"
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510715436480",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json",
    "name": "Benito Ju\u00e1rez",
    "id": "7d93122509633720",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal"
  },
  "text": "La Beca Salario se mantendr\u00e1 en 2018, porque ha sido la mejor inversi\u00f3n para ir a la escuela, ganar la paz y constr\u2026 https://t.co/cyrgV4d02y",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}