{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "San Andr\u00e9s Cholula", "full_name": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "id": "9de57b9239869b74", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-98.363779, 18.980181], [-98.363779, 19.065807], [-98.253419, 19.065807], [-98.253419, 18.980181]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9de57b9239869b74.json", "country_code": "MX"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 107280900, "id_str": "107280900", "name": "Erick Becerra", "indices": [19, 33], "screen_name": "erickbecerra1"}]}, "id": 930638724295139328, "user": {"followers_count": 8893, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_color": "B81616", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927707656319516673/Io4yT2DE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/802932235/1510017665", "default_profile": false, "utc_offset": null, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927707656319516673/Io4yT2DE_normal.jpg", "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": false, "id": 802932235, "profile_link_color": "B81616", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "802932235", "verified": false, "name": "Fern\u00e1ndez del Campo", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 1281, "contributors_enabled": false, "screen_name": "pabloporpuebla", "created_at": "Tue Sep 04 18:14:10 +0000 2012", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 4702, "follow_request_sent": null, "description": "Mexicano y Poblano universal. Esposo y padre de familia. Runner. Impulsor de ciudades y zonas metropolitanas deseables. #TuVozEnAcci\u00f3n #PoblanoRifado", "default_profile_image": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "listed_count": 46, "protected": false, "statuses_count": 7313}, "id_str": "930638724295139328", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 03:28:56 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "text": "Muchas felicidades @erickbecerra1 con motivo de tu cumplea\u00f1os! Ac\u00e1bala de pasar excelente amigo! Abrazo apretado", "timestamp_ms": "1510716536960", "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null}