{
  "filter_level": "low",
  "favorited": false,
  "in_reply_to_user_id": 498984649,
  "quoted_status": {
    "display_text_range": [0, 140],
    "geo": null,
    "lang": "es",
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "coordinates": null,
    "place": {
      "name": "Azcapotzalco",
      "full_name": "Azcapotzalco, Distrito Federal",
      "place_type": "city",
      "country": "M\u00e9xico",
      "id": "6bb01c5f4cf295dc",
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [[-99.221136, 19.456367], [-99.221136, 19.5152], [-99.143116, 19.5152], [-99.143116, 19.456367]]
        ]
      },
      "attributes": {},
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6bb01c5f4cf295dc.json",
      "country_code": "MX"
    },
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930658700913672192",
          "url": "https://t.co/0sZO7HjjvK",
          "indices": [116, 139]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": []
    },
    "id": 930658700913672192,
    "quoted_status_id_str": "930603475393642496",
    "possibly_sensitive": false,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "id_str": "930658700913672192",
    "retweet_count": 0,
    "user": {
      "followers_count": 108,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_background_color": "131516",
      "translator_type": "none",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925536340581724160/wqYq-KRa_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130282131/1506279234",
      "default_profile": false,
      "utc_offset": -21600,
      "lang": "es",
      "url": null,
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925536340581724160/wqYq-KRa_normal.jpg",
      "time_zone": "Mexico City",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "profile_use_background_image": true,
      "id": 130282131,
      "profile_link_color": "009999",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_background_tile": true,
      "geo_enabled": true,
      "id_str": "130282131",
      "verified": false,
      "name": "Jorge Mu\u00f1oz",
      "is_translator": false,
      "notifications": null,
      "following": null,
      "friends_count": 242,
      "contributors_enabled": false,
      "screen_name": "jmarechavala",
      "created_at": "Tue Apr 06 21:33:58 +0000 2010",
      "profile_text_color": "333333",
      "favourites_count": 15193,
      "follow_request_sent": null,
      "description": "La circunstancias no tienen importancia; sino quienes somos en ellas.\nComprometido con mi crecimiento espiritual, con la familia y sus valores.",
      "default_profile_image": false,
      "location": "M\u00e9xico",
      "listed_count": 0,
      "protected": false,
      "statuses_count": 1781
    },
    "retweeted": false,
    "is_quote_status": true,
    "truncated": true,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "quote_count": 0,
    "reply_count": 0,
    "created_at": "Wed Nov 15 04:48:19 +0000 2017",
    "quoted_status_id": 930603475393642496,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "Yo esperab una respuesta a la altura del pueblo de M\u00e9xico; es decir que salieran a pedir una DISCULPA, no por cual\u2026 https://t.co/0sZO7HjjvK",
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Yo esperab una respuesta a la altura del pueblo de M\u00e9xico; es decir que salieran a pedir una DISCULPA, no por cual palabra usaron, eso ya es lo de menos; lo importante es el comportamiento exhibido, no est\u00e1n en la verduleria, ni en un pleito de alg\u00fan tugurio. #FuerzaMexico https://t.co/r3len09d5b",
      "display_text_range": [0, 273],
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "FuerzaMexico",
            "indices": [260, 273]
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "display_url": "twitter.com/Jaimeceron4/st\u2026",
            "expanded_url": "https://twitter.com/Jaimeceron4/status/930603475393642496",
            "url": "https://t.co/r3len09d5b",
            "indices": [274, 297]
          }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": []
      }
    },
    "favorite_count": 0
  },
  "id_str": "930660013256970240",
  "retweeted": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "quoted_status_id_str": "930658700913672192",
  "quoted_status_id": 930658700913672192,
  "in_reply_to_screen_name": "Mx_Diputados",
  "text": "@Mx_Diputados @senadomexicano @PresidenciaMX @CONAGO2017 El pueblo de M\u00e9xico exige la reparaci\u00f3n del da\u00f1o moral cau\u2026 https://t.co/8LkwZyyj7H",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "created_at": "Wed Nov 15 04:53:32 +0000 2017",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "place": {
    "name": "Azcapotzalco",
    "full_name": "Azcapotzalco, Distrito Federal",
    "place_type": "city",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "6bb01c5f4cf295dc",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-99.221136, 19.456367], [-99.221136, 19.5152], [-99.143116, 19.5152], [-99.143116, 19.456367]]]
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6bb01c5f4cf295dc.json",
    "country_code": "MX"
  },
  "coordinates": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930660013256970240",
        "url": "https://t.co/8LkwZyyj7H",
        "indices": [117, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "id": 498984649,
        "id_str": "498984649",
        "name": "C\u00e1mara de Diputados",
        "indices": [0, 13],
        "screen_name": "Mx_Diputados"
      }, {
        "id": 156720463,
        "id_str": "156720463",
        "name": "Senado de M\u00e9xico",
        "indices": [14, 29],
        "screen_name": "senadomexicano"
      }, {
        "id": 34666670,
        "id_str": "34666670",
        "name": "Presidencia M\u00e9xico",
        "indices": [30, 44],
        "screen_name": "PresidenciaMX"
      }, {
        "id": 860564506887561216,
        "id_str": "860564506887561216",
        "name": "Presidencia CONAGO",
        "indices": [45, 56],
        "screen_name": "CONAGO2017"
      }
    ]
  },
  "id": 930660013256970240,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_user_id_str": "498984649",
  "retweet_count": 0,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "is_quote_status": true,
  "user": {
    "followers_count": 108,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_color": "131516",
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925536340581724160/wqYq-KRa_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130282131/1506279234",
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -21600,
    "lang": "es",
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925536340581724160/wqYq-KRa_normal.jpg",
    "time_zone": "Mexico City",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_use_background_image": true,
    "id": 130282131,
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_background_tile": true,
    "geo_enabled": true,
    "id_str": "130282131",
    "verified": false,
    "name": "Jorge Mu\u00f1oz",
    "is_translator": false,
    "notifications": null,
    "following": null,
    "friends_count": 242,
    "contributors_enabled": false,
    "screen_name": "jmarechavala",
    "created_at": "Tue Apr 06 21:33:58 +0000 2010",
    "profile_text_color": "333333",
    "favourites_count": 15193,
    "follow_request_sent": null,
    "description": "La circunstancias no tienen importancia; sino quienes somos en ellas.\nComprometido con mi crecimiento espiritual, con la familia y sus valores.",
    "default_profile_image": false,
    "location": "M\u00e9xico",
    "listed_count": 0,
    "protected": false,
    "statuses_count": 1782
  },
  "timestamp_ms": "1510721612644",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@Mx_Diputados @senadomexicano @PresidenciaMX @CONAGO2017 El pueblo de M\u00e9xico exige la reparaci\u00f3n del da\u00f1o moral causado por TODOS los niveles de gobierno federales y estatales. Estamos hartos de su falta de respeto que en cada oportunidad nos demuestran. #FuerzaMexico https://t.co/D3XeOj4dye",
    "display_text_range": [0, 268],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "FuerzaMexico",
          "indices": [255, 268]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "display_url": "twitter.com/jmarechavala/s\u2026",
          "expanded_url": "https://twitter.com/jmarechavala/status/930658700913672192",
          "url": "https://t.co/D3XeOj4dye",
          "indices": [269, 292]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "id": 498984649,
          "id_str": "498984649",
          "name": "C\u00e1mara de Diputados",
          "indices": [0, 13],
          "screen_name": "Mx_Diputados"
        }, {
          "id": 156720463,
          "id_str": "156720463",
          "name": "Senado de M\u00e9xico",
          "indices": [14, 29],
          "screen_name": "senadomexicano"
        }, {
          "id": 34666670,
          "id_str": "34666670",
          "name": "Presidencia M\u00e9xico",
          "indices": [30, 44],
          "screen_name": "PresidenciaMX"
        }, {
          "id": 860564506887561216,
          "id_str": "860564506887561216",
          "name": "Presidencia CONAGO",
          "indices": [45, 56],
          "screen_name": "CONAGO2017"
        }
      ]
    }
  },
  "contributors": null
}