{
  "reply_count": 0,
  "user": {
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/844367012/1509161538",
    "following": null,
    "profile_background_color": "26BDD1",
    "url": null,
    "utc_offset": -18000,
    "follow_request_sent": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "362720",
    "id_str": "844367012",
    "favourites_count": 142,
    "friends_count": 285,
    "followers_count": 229,
    "id": 844367012,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902414176806567936/Evoa2TB7_normal.jpg",
    "statuses_count": 5521,
    "notifications": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/472633040267534337/7vWTUoZv.jpeg",
    "protected": false,
    "listed_count": 2,
    "screen_name": "CamilaSanchez08",
    "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
    "location": "Ibagu\u00e9/ Ciudad de M\u00e9xico",
    "created_at": "Mon Sep 24 21:48:44 +0000 2012",
    "default_profile": false,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "verified": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902414176806567936/Evoa2TB7_normal.jpg",
    "lang": "en",
    "name": "Camila S\u00e1nchez",
    "profile_link_color": "8B4C57",
    "is_translator": false,
    "description": "Polit\u00f3loga UT.\nEst. Maestr\u00eda en Sociolog\u00eda U. Iberoamericana CDMX \nDe-Construcci\u00f3n, Abstracci\u00f3n y abnegaci\u00f3n.\nApasionada y medio cuerda a ratos\ud83d\udcda",
    "profile_use_background_image": true,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/472633040267534337/7vWTUoZv.jpeg",
    "profile_background_tile": true
  },
  "contributors": null,
  "id_str": "930649910520827905",
  "in_reply_to_screen_name": "flaviafrei",
  "in_reply_to_user_id_str": "156351223",
  "in_reply_to_status_id": 930571077721448449,
  "in_reply_to_status_id_str": "930571077721448449",
  "display_text_range": [12, 140],
  "in_reply_to_user_id": 156351223,
  "id": 930649910520827905,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id": 156351223,
        "indices": [0, 11],
        "screen_name": "flaviafrei",
        "id_str": "156351223",
        "name": "Flavia Freidenberg"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930649910520827905",
        "url": "https://t.co/BiNoWxu3uK",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 04:13:23 +0000 2017",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id": 156351223,
          "indices": [0, 11],
          "screen_name": "flaviafrei",
          "id_str": "156351223",
          "name": "Flavia Freidenberg"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [12, 238],
    "full_text": "@flaviafrei \ud83d\ude22\u2639\ufe0fSer\u00eda estupendo, creo que esta vez fue porque apenas me estaba acomodando en M\u00e9xico y buscando donde vivir, luego el primer temblor, etc... Y mi ser despistado tampoco ayuda. Ser\u00e1 conformarme no m\u00e1s con Comecso el otro a\u00f1o."
  },
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510719203964",
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-118.403857, 14.531918], [-118.403857, 32.718919], [-86.712218, 32.718919], [-86.712218, 14.531918]]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/25530ba03b7d90c6.json",
    "name": "Mexico",
    "id": "25530ba03b7d90c6",
    "place_type": "country",
    "country": "Mexico",
    "full_name": "Mexico"
  },
  "text": "@flaviafrei \ud83d\ude22\u2639\ufe0fSer\u00eda estupendo, creo que esta vez fue porque apenas me estaba acomodando en M\u00e9xico y buscando donde\u2026 https://t.co/BiNoWxu3uK",
  "geo": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": true
}