{
  "text": "El proyecto \u2018Del arquetipo a lo tangente: la figura femenina en la poes\u00eda de Miguel Fern\u00e1ndez\u2019 de Mar\u00eda Luisa Fern\u00e1\u2026 https://t.co/IhXlEbzuVP",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El proyecto \u2018Del arquetipo a lo tangente: la figura femenina en la poes\u00eda de Miguel Fern\u00e1ndez\u2019 de Mar\u00eda Luisa Fern\u00e1ndez, nieta del poeta, ganadora de la Beca de Investigaci\u00f3n Miguel Fern\u00e1ndez https://t.co/IBbVXzh5IL",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/IBbVXzh5IL",
          "expanded_url": "https://twitter.com/melillamedia/status/930882749908639744/photo/1",
          "id_str": "930882738621730818",
          "indices": [192, 215],
          "id": 930882738621730818,
          "display_url": "pic.twitter.com/IBbVXzh5IL",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 510,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 1536,
              "w": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 900,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOso6zMXUAIWczr.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOso6zMXUAIWczr.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 191],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/IBbVXzh5IL",
          "expanded_url": "https://twitter.com/melillamedia/status/930882749908639744/photo/1",
          "id_str": "930882738621730818",
          "indices": [192, 215],
          "id": 930882738621730818,
          "display_url": "pic.twitter.com/IBbVXzh5IL",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 510,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 1536,
              "w": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 900,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOso6zMXUAIWczr.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOso6zMXUAIWczr.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930882749908639744,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510774717200",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "melillamedia",
    "url": "http://www.melillamedia.es",
    "geo_enabled": true,
    "id": 945399140,
    "location": "Melilla",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/945399140/1418894183",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "57909E",
    "listed_count": 33,
    "favourites_count": 629,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/791387658/89945019ab9ca511ad5ed69975d01bd6.jpeg",
    "profile_background_color": "598EA8",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2880756749/32868f2537922f8f19537327fdb634f1_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Nov 13 08:20:41 +0000 2012",
    "name": "MelillaMedia",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "945399140",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/791387658/89945019ab9ca511ad5ed69975d01bd6.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2880756749/32868f2537922f8f19537327fdb634f1_normal.jpeg",
    "description": "MelillaMedia es un portal de difusi\u00f3n de la gesti\u00f3n e informaci\u00f3n de la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 69,
    "followers_count": 2203,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 22056,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 19:38:37 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930882749908639744",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a9ca37d39507dbc5.json",
    "full_name": "Melilla, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "a9ca37d39507dbc5",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Melilla",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-2.970362, 35.265475], [-2.970362, 35.320197], [-2.923186, 35.320197], [-2.923186, 35.265475]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/IhXlEbzuVP",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930882749908639744",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}