{
  "text": "El viernes 1\u00ba de diciembre a las 20:00 hs., en el Sal\u00f3n Bajo Confiter\u00eda - Av. Juan B. justo 9200, con Entrada Libre\u2026 https://t.co/ZZDPPPO9tj",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El viernes 1\u00ba de diciembre a las 20:00 hs., en el Sal\u00f3n Bajo Confiter\u00eda - Av. Juan B. justo 9200, con Entrada Libre y Gratuita, proyectaremos: \"UNIDOS POR UN SUE\u00d1O\" (Der ganz gro\u00dfe Traum) Direcci\u00f3n: Sebastian Grobler. Pa\u00eds: Alemania. A\u00f1o: 2011. #CineDebate #V\u00e9lez https://t.co/CCJr8wFMxL",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/CCJr8wFMxL",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Velez/status/930877074637811713/photo/1",
          "id_str": "930872916836831232",
          "indices": [264, 287],
          "id": 930872916836831232,
          "display_url": "pic.twitter.com/CCJr8wFMxL",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 470,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 868,
              "w": 600,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 868,
              "w": 600,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsf_GMXUAAvTsO.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsf_GMXUAAvTsO.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 263],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "CineDebate",
          "indices": [245, 256]
        }, {
          "text": "V\u00e9lez",
          "indices": [257, 263]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/CCJr8wFMxL",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Velez/status/930877074637811713/photo/1",
          "id_str": "930872916836831232",
          "indices": [264, 287],
          "id": 930872916836831232,
          "display_url": "pic.twitter.com/CCJr8wFMxL",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 470,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 868,
              "w": 600,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 868,
              "w": 600,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsf_GMXUAAvTsO.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsf_GMXUAAvTsO.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930877074637811713,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510773364110",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "Velez",
    "url": "http://www.velezsarsfield.com.ar/",
    "geo_enabled": true,
    "id": 276204298,
    "location": "Buenos Aires, Argentina.",
    "verified": true,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/276204298/1510331057",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "004080",
    "listed_count": 576,
    "favourites_count": 276,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/620720384/rb44n3phliowd4cdrh7o.jpeg",
    "profile_background_color": "000004",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/770698276781826048/JSk38W7i_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sat Apr 02 21:47:06 +0000 2011",
    "name": "V\u00e9lez Sarsfield",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "276204298",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/620720384/rb44n3phliowd4cdrh7o.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770698276781826048/JSk38W7i_normal.jpg",
    "description": "Twitter Oficial del Club Atl\u00e9tico V\u00e9lez Sarsfield.\r\nEl primero en ser un gran club.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "C1D7EB",
    "friends_count": 25,
    "followers_count": 65890,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 236934,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 19:16:04 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930877074637811713",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ZZDPPPO9tj",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930877074637811713",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}