{
  "text": "En el mediano plazo desde la crisis, 2010\u20132015, la regi\u00f3n sufri\u00f3 una p\u00e9rdida de cuota del mercado global. La partic\u2026 https://t.co/t4gBLwduCi",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "En el mediano plazo desde la crisis, 2010\u20132015, la regi\u00f3n sufri\u00f3 una p\u00e9rdida de cuota del mercado global. La participaci\u00f3n se redujo de 6,16 por ciento a 6,07 por ciento, lo que representa una p\u00e9rdida de US$14.300 millones para la regi\u00f3n @el_BID @fariasmari @BancoCentral_AR https://t.co/ulYo5KFakp",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/ulYo5KFakp",
          "expanded_url": "https://twitter.com/InversorLATAM/status/930888859671547904/photo/1",
          "id_str": "930888770353876993",
          "indices": [275, 298],
          "id": 930888770353876993,
          "display_url": "pic.twitter.com/ulYo5KFakp",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 463,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 578,
              "w": 848,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 578,
              "w": 848,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsuZ5JX0AEPHzm.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsuZ5JX0AEPHzm.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 274],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "el_BID",
          "id_str": "18510558",
          "indices": [238, 245],
          "id": 18510558,
          "name": "el BID"
        }, {
          "screen_name": "fariasmari",
          "id_str": "42497292",
          "indices": [246, 257],
          "id": 42497292,
          "name": "Mar\u00eda Far\u00edas"
        }, {
          "screen_name": "BancoCentral_AR",
          "id_str": "2516650610",
          "indices": [258, 274],
          "id": 2516650610,
          "name": "BCRA"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/ulYo5KFakp",
          "expanded_url": "https://twitter.com/InversorLATAM/status/930888859671547904/photo/1",
          "id_str": "930888770353876993",
          "indices": [275, 298],
          "id": 930888770353876993,
          "display_url": "pic.twitter.com/ulYo5KFakp",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 463,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 578,
              "w": 848,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 578,
              "w": 848,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsuZ5JX0AEPHzm.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsuZ5JX0AEPHzm.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930888859671547904,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510776173881",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "InversorLATAM",
    "url": "http://www.inversorlatam.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 322189560,
    "location": "Am\u00e9rica Latina",
    "verified": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/322189560/1414281165",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "9266CC",
    "listed_count": 54,
    "favourites_count": 62,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/526162396121821184/F_TPXc2t.jpeg",
    "profile_background_color": "9266CC",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/484122057584545793/EUM6EM8x_normal.png",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Jun 22 19:38:25 +0000 2011",
    "name": "InversorLATAM",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "322189560",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/526162396121821184/F_TPXc2t.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484122057584545793/EUM6EM8x_normal.png",
    "description": "Medio Panregional de Econom\u00eda,Inversiones,Negocios, Gobierno y TICs toda Am\u00e9rica Latina.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 2003,
    "followers_count": 1109,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 4561,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:02:53 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930888859671547904",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/t4gBLwduCi",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930888859671547904",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}