{
  "text": "@Sileno2 Pero es que incluso rechazaron el cupo.\nA veces parece que quieren m\u00e1s cargarse el r\u00e9gimen econ\u00f3mico y fis\u2026 https://t.co/xkxob22GAE",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@Sileno2 Pero es que incluso rechazaron el cupo.\nA veces parece que quieren m\u00e1s cargarse el r\u00e9gimen econ\u00f3mico y fiscal vasco que tener uno propio",
    "display_text_range": [9, 145],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Sileno2",
          "id_str": "348354157",
          "indices": [0, 8],
          "id": 348354157,
          "name": "Sileno"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930867410567036929,
  "in_reply_to_status_id_str": "930864813667995669",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510771060016",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "chuskoivanovic",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 193029137,
    "location": "Vitoria-Gasteiz, Euskadi",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 11,
    "favourites_count": 6211,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721298936288382979/tbBjIsje_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Sep 20 20:01:44 +0000 2010",
    "name": "Jon Anitua",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "193029137",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721298936288382979/tbBjIsje_normal.jpg",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 808,
    "followers_count": 278,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 15125,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:37:40 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "348354157",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [9, 140],
  "id_str": "930867410567036929",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/211f15d1b1a0f8d5.json",
    "full_name": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "211f15d1b1a0f8d5",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Vitoria-Gasteiz",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-2.853491, 42.764559], [-2.853491, 42.936667], [-2.54372, 42.936667], [-2.54372, 42.764559]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "Sileno2",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 348354157,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930864813667995669,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Sileno2",
        "id_str": "348354157",
        "indices": [0, 8],
        "id": 348354157,
        "name": "Sileno"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/xkxob22GAE",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930867410567036929",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}