{"text": "#SintiendoEurovisi\u00f3n Esta noche podremos ver a Pastora Soler en el programa de entrevistas de #Bert\u00ednOsborne, acomp\u2026 https://t.co/ybr697xMSL", "extended_tweet": {"full_text": "#SintiendoEurovisi\u00f3n Esta noche podremos ver a Pastora Soler en el programa de entrevistas de #Bert\u00ednOsborne, acompa\u00f1ada por las eurovisivas Massiel, Remedios Amaya, Rosa y Soraya https://t.co/EuaFzCfHwq", "display_text_range": [0, 203], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "SintiendoEurovisi\u00f3n", "indices": [0, 20]}, {"text": "Bert\u00ednOsborne", "indices": [94, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EuaFzCfHwq", "expanded_url": "http://www.telecinco.es/micasaeslatuya/promos/Pastora-Soler-Bertin-Osborne-entrevista_2_2465430122.html", "display_url": "telecinco.es/micasaeslatuya\u2026", "indices": [180, 203]}]}}, "geo": null, "id": 930893005619453953, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510777162352", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "user": {"screen_name": "AEVeurovision", "url": "http://www.olevision.com", "geo_enabled": true, "id": 106823490, "location": "Spain", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/106823490/1494921982", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 17, "favourites_count": 228, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/809129939224186880/seJ5A7nx_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Jan 20 20:20:44 +0000 2010", "name": "AEV Eurovisi\u00f3n", "profile_background_tile": false, "id_str": "106823490", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/809129939224186880/seJ5A7nx_normal.jpg", "description": "Twitter oficial de la Asociaci\u00f3n de Eurovisivos de Espa\u00f1a y de su p\u00e1gina web http://www.olevision.com \u00a1Hazte soci@! #SintiendoEurovisi\u00f3n", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 162, "followers_count": 1441, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 5403, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:19:22 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930893005619453953", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Madrid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "SintiendoEurovisi\u00f3n", "indices": [0, 20]}, {"text": "Bert\u00ednOsborne", "indices": [94, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ybr697xMSL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930893005619453953", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}