{
  "text": "No te pierdas \u201cDos A\u00f1os Junto a Life&amp;Style Almer\u00eda\u201d, mi \u00faltimo art\u00edculo en la revista @LifeAndStyle_AL donde hago u\u2026 https://t.co/RVTra9rHpt",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "No te pierdas \u201cDos A\u00f1os Junto a Life&amp;Style Almer\u00eda\u201d, mi \u00faltimo art\u00edculo en la revista @LifeAndStyle_AL donde hago un resumen de este segundo a\u00f1o como colaboradora. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/NM12MsRjHP\n\n#mypersonalstyle #style #writer #top #blogger  #picoftheday  #cool #november https://t.co/2kVB5XIJhS",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/2kVB5XIJhS",
          "expanded_url": "https://twitter.com/aligarcialobato/status/930894555267903488/photo/1",
          "id_str": "930894548053774338",
          "indices": [278, 301],
          "id": 930894548053774338,
          "display_url": "pic.twitter.com/2kVB5XIJhS",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 680,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 680,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOszqMwX0AIoFng.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOszqMwX0AIoFng.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 277],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "LifeAndStyle_AL",
          "id_str": "2178362718",
          "indices": [90, 106],
          "id": 2178362718,
          "name": "Life&Style Almer\u00eda"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "mypersonalstyle",
          "indices": [201, 217]
        }, {
          "text": "style",
          "indices": [218, 224]
        }, {
          "text": "writer",
          "indices": [225, 232]
        }, {
          "text": "top",
          "indices": [233, 237]
        }, {
          "text": "blogger",
          "indices": [238, 246]
        }, {
          "text": "picoftheday",
          "indices": [248, 260]
        }, {
          "text": "cool",
          "indices": [262, 267]
        }, {
          "text": "november",
          "indices": [268, 277]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/2kVB5XIJhS",
          "expanded_url": "https://twitter.com/aligarcialobato/status/930894555267903488/photo/1",
          "id_str": "930894548053774338",
          "indices": [278, 301],
          "id": 930894548053774338,
          "display_url": "pic.twitter.com/2kVB5XIJhS",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 680,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 680,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOszqMwX0AIoFng.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOszqMwX0AIoFng.jpg"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/NM12MsRjHP",
          "expanded_url": "https://lifeandstylealmeria.com/my-personal-style-by-alicia-garcia-38o-articulo-dos-anos-junto-a-lifestyle-almeria/",
          "display_url": "lifeandstylealmeria.com/my-personal-st\u2026",
          "indices": [176, 199]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930894555267903488,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510777531817",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "aligarcialobato",
    "url": "https://mypersonalstylebyaliciagarcia.wordpress.com/",
    "geo_enabled": true,
    "id": 454749526,
    "location": "Una malague\u00f1a en Almer\u00eda",
    "verified": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/454749526/1508868341",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 26,
    "favourites_count": 18581,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/740991937654751232/xInWqmGX_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Jan 04 10:16:45 +0000 2012",
    "name": "Alicia Garc\u00eda Lobato",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "454749526",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740991937654751232/xInWqmGX_normal.jpg",
    "description": "No es la apariencia, es la esencia. No es el dinero, es la educaci\u00f3n. No es la ropa, es la clase.Coco Chanel. Colaboradora de @LifeAndStyle_AL y @fotografoejido",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 2705,
    "followers_count": 1395,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 11137,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:25:31 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930894555267903488",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/dc322bef2dacf718.json",
    "full_name": "El Ejido, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "dc322bef2dacf718",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "El Ejido",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-2.90715, 36.680341], [-2.90715, 36.828361], [-2.656783, 36.828361], [-2.656783, 36.680341]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LifeAndStyle_AL",
        "id_str": "2178362718",
        "indices": [90, 106],
        "id": 2178362718,
        "name": "Life&Style Almer\u00eda"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/RVTra9rHpt",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930894555267903488",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [121, 144]
      }
    ]
  }
}