{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 178], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/oltv24HmSh", "display_url": "goo.gl/4mfSX9", "indices": [119, 142], "expanded_url": "https://goo.gl/4mfSX9"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "donaci\u00f3n", "indices": [81, 90]}, {"text": "\u00f3rganos", "indices": [107, 115]}, {"text": "RegalaVidaDona\u00d3rganos", "indices": [156, 178]}], "user_mentions": []}, "full_text": "Los hospitales de Montilla y Reina Sof\u00eda contribuyen a promover e informar sobre #donaci\u00f3n y trasplante de #\u00f3rganos \u2764\ufe0f https://t.co/oltv24HmSh \u27a1\ufe0f Recuerda: #RegalaVidaDona\u00d3rganos"}, "favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Los hospitales de Montilla y Reina Sof\u00eda contribuyen a promover e informar sobre #donaci\u00f3n y trasplante de #\u00f3rganos\u2026 https://t.co/pUrOUG9UdS", "created_at": "Wed Nov 15 15:27:25 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Puente Genil, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Puente Genil", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cb667f4c8461d165.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.849723, 37.328859], [-4.849723, 37.482298], [-4.676605, 37.482298], [-4.676605, 37.328859]]]}, "id": "cb667f4c8461d165", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "And\u00fajar, Espa\u00f1a", "friends_count": 612, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/734689458864459776/r2uz1HSh_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/734686891619028993/1464004651", "utc_offset": -28800, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Mon May 23 10:06:19 +0000 2016", "description": "Agencia Sanitaria Alto Guadalquivir, gestiona los hospitales de And\u00fajar, Montilla, Sierra de Segura, Puente Genil, Alcaudete, V. del Guadiato y Alcal\u00e1 la Real", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/734689458864459776/r2uz1HSh_normal.jpg", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 29, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1153, "name": "Alto Guadalquivir", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.asag.es", "favourites_count": 926, "screen_name": "hospitalesAG", "profile_background_image_url": "", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url_https": "", "statuses_count": 2046, "id": 734686891619028993, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "734686891619028993"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930819536122793984, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/pUrOUG9UdS", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930819536122793984"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "donaci\u00f3n", "indices": [81, 90]}, {"text": "\u00f3rganos", "indices": [107, 115]}], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510759645859", "id_str": "930819536122793984"}