{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [9, 153],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Precauci\u00f3nVial",
          "indices": [9, 24]
        }, {
          "text": "Constituyentes",
          "indices": [64, 79]
        }, {
          "text": "AlternativaVial",
          "indices": [121, 137]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [0, 8],
          "name": "Fernanda Aguilar\u2020",
          "id_str": "2540030035",
          "screen_name": "UsMilef",
          "id": 2540030035
        }
      ]
    },
    "full_text": "@UsMilef #Precauci\u00f3nVial manifestantes afectan un carril de Av. #Constituyentes a la altura de Av. Acueducto al Oriente. #AlternativaVial Cam. a Sta. Fe."
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [9, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "@UsMilef #Precauci\u00f3nVial manifestantes afectan un carril de Av. #Constituyentes a la altura de Av. Acueducto al Ori\u2026 https://t.co/dBiRzS07o4",
  "created_at": "Wed Nov 15 16:34:07 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal",
    "country": "M\u00e9xico",
    "name": "Cuauht\u00e9moc",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bfc35dcc7e63252a.json",
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.18435, 19.399835], [-99.18435, 19.465837], [-99.122382, 19.465837], [-99.122382, 19.399835]]
      ]
    },
    "id": "bfc35dcc7e63252a",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "000000",
    "lang": "es",
    "location": "Liverpool #136, Col. Ju\u00e1rez",
    "friends_count": 256,
    "profile_link_color": "ED008C",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875402546537349120/uMA5z-kL_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/166594238/1510336908",
    "utc_offset": -21600,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "created_at": "Wed Jul 14 15:00:43 +0000 2010",
    "description": "Centro de Informaci\u00f3n Vial de la Secretar\u00eda de Seguridad P\u00fablica de la Ciudad de M\u00e9xico. \nAlternativas viales en tiempo real.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875402546537349120/uMA5z-kL_normal.jpg",
    "profile_background_color": "000000",
    "listed_count": 4060,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 1581569,
    "name": "OVIALCDMX",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "http://ssp.cdmx.gob.mx",
    "favourites_count": 2555,
    "screen_name": "OVIALCDMX",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Mexico City",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "statuses_count": 593388,
    "id": 166594238,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "166594238"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": "2540030035",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": 930835801927282688,
  "in_reply_to_user_id": 2540030035,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": "UsMilef",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": "930835801927282688",
  "coordinates": null,
  "id": 930836318233411584,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/dBiRzS07o4",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930836318233411584"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Precauci\u00f3nVial",
        "indices": [9, 24]
      }, {
        "text": "Constituyentes",
        "indices": [64, 79]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [0, 8],
        "name": "Fernanda Aguilar\u2020",
        "id_str": "2540030035",
        "screen_name": "UsMilef",
        "id": 2540030035
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510763647026",
  "id_str": "930836318233411584"
}