{
  "text": "@DeRebordechan @eduardoinda Rajoy pidi\u00f3 un refer\u00e9ndum sobre el Estatut en 2006, pero votado por toda Espa\u00f1a\n\u201cEsta e\u2026 https://t.co/iyV1juzKPa",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@DeRebordechan @eduardoinda Rajoy pidi\u00f3 un refer\u00e9ndum sobre el Estatut en 2006, pero votado por toda Espa\u00f1a\n\u201cEsta es la voz de los ciudadanos, se\u00f1or\u00eda, y es muy f\u00e1cil escucharla y conviene hacerlo\u201d Y como el PSOE no les hizo caso montonla recogida de firmas en contra, busca hemeroteca y veras. A\u00f1o 2006",
    "display_text_range": [28, 303],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "DeRebordechan",
          "id_str": "927607674564435968",
          "indices": [0, 14],
          "id": 927607674564435968,
          "name": "Greta de Rebordechan"
        }, {
          "screen_name": "eduardoinda",
          "id_str": "698104968105095170",
          "indices": [15, 27],
          "id": 698104968105095170,
          "name": "Eduardo Inda"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930864896933355520,
  "in_reply_to_status_id_str": "930828355770994688",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510770460719",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "Fredu51",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 303151827,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303151827/1483472975",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 2682,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/860182868231892993/XQWUrMzy_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun May 22 11:32:14 +0000 2011",
    "name": "Fredu",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "303151827",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860182868231892993/XQWUrMzy_normal.jpg",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 77,
    "followers_count": 45,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 5216,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:27:40 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "927607674564435968",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [28, 140],
  "id_str": "930864896933355520",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ff8a5c4d230101a.json",
    "full_name": "Matar\u00f3, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "5ff8a5c4d230101a",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Matar\u00f3",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.415516, 41.519115], [2.415516, 41.580584], [2.487102, 41.580584], [2.487102, 41.519115]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "DeRebordechan",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 927607674564435968,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930828355770994688,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DeRebordechan",
        "id_str": "927607674564435968",
        "indices": [0, 14],
        "id": 927607674564435968,
        "name": "Greta de Rebordechan"
      }, {
        "screen_name": "eduardoinda",
        "id_str": "698104968105095170",
        "indices": [15, 27],
        "id": 698104968105095170,
        "name": "Eduardo Inda"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/iyV1juzKPa",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930864896933355520",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}