{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 274],
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/LcI8KG73qX",
          "display_url": "bastadetas.com/argentina/nove\u2026",
          "indices": [251, 274],
          "expanded_url": "http://www.bastadetas.com/argentina/novedades-detalle/concordia-avanza-hacia-la-sustitucion-de-la-traccion-animal/138"
        }
      ],
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrvoMPX4AEm79q.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/BastadeTaS/status/930819764569694210/photo/1",
          "id_str": "930819746764939265",
          "indices": [275, 298],
          "id": 930819746764939265,
          "url": "https://t.co/4obadBVTcn",
          "display_url": "pic.twitter.com/4obadBVTcn",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 931,
              "resize": "fit",
              "h": 622
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 454
            },
            "medium": {
              "w": 931,
              "resize": "fit",
              "h": 622
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrvoMPX4AEm79q.jpg"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Concordia",
          "indices": [0, 10]
        }
      ],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "#Concordia | El municipio puso en marcha las tareas para sustituci\u00f3n los carros en la ciudad. \n\nSe encuentra habilitado el Registro \u00danico de Usuario de Veh\u00edculos de Tracci\u00f3n Animal como as\u00ed tambi\u00e9n el Registro \u00danico de Adoptantes de Equinos. \n\n+INFO: https://t.co/LcI8KG73qX https://t.co/4obadBVTcn",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrvoMPX4AEm79q.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/BastadeTaS/status/930819764569694210/photo/1",
          "id_str": "930819746764939265",
          "indices": [275, 298],
          "id": 930819746764939265,
          "url": "https://t.co/4obadBVTcn",
          "display_url": "pic.twitter.com/4obadBVTcn",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 931,
              "resize": "fit",
              "h": 622
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 454
            },
            "medium": {
              "w": 931,
              "resize": "fit",
              "h": 622
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrvoMPX4AEm79q.jpg"
        }
      ]
    }
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "#Concordia | El municipio puso en marcha las tareas para sustituci\u00f3n los carros en la ciudad. \n\nSe encuentra habili\u2026 https://t.co/KyUokaA6DM",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:28:20 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Concordia, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "name": "Concordia",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00ae0df24e0f83c2.json",
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-58.082594, -31.438405], [-58.082594, -31.340056], [-57.985594, -31.340056], [-57.985594, -31.438405]]
      ]
    },
    "id": "00ae0df24e0f83c2",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "Latinoam\u00e9rica ",
    "friends_count": 175,
    "profile_link_color": "FA743E",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/687001389264977920/EDHO46nI_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/308454066/1452628852",
    "utc_offset": -10800,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "created_at": "Tue May 31 12:56:31 +0000 2011",
    "description": "Ni caballos esclavos, ni humanos excluidos. Campa\u00f1a para influir en pol\u00edticas p\u00fablicas de inclusi\u00f3n social y protecci\u00f3n animal. Reemplazo de tracci\u00f3n a sangre",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/687001389264977920/EDHO46nI_normal.jpg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "listed_count": 15,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": true,
    "followers_count": 1224,
    "name": "Basta de TaS",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "http://www.bastadetas.com",
    "favourites_count": 306,
    "screen_name": "BastadeTaS",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/687004354465951744/ni7y19Yu.jpg",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/687004354465951744/ni7y19Yu.jpg",
    "statuses_count": 402,
    "id": 308454066,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "308454066"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930819764569694210,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/KyUokaA6DM",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930819764569694210"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Concordia",
        "indices": [0, 10]
      }
    ],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510759700325",
  "id_str": "930819764569694210"
}