{
  "text": "La abstenci\u00f3n es muestra de que los guerreros del teclado tienen poder pol\u00edtico, si los \"pol\u00edticos\" son in\u00fatiles en\u2026 https://t.co/9QxNqtQBTy",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "La abstenci\u00f3n es muestra de que los guerreros del teclado tienen poder pol\u00edtico, si los \"pol\u00edticos\" son in\u00fatiles en capitalizar el poder pol\u00edtico de las redes sociales, deber\u00edan retirarse y dejar que otros avancen en vez de estar culpando a otros de sus fracasos.",
    "display_text_range": [0, 263],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930876959378329600,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510773336630",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "ArraizAD",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 86186232,
    "location": "Santiago, Chile",
    "verified": false,
    "time_zone": "Caracas",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/86186232/1510327998",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "5419D1",
    "listed_count": 8,
    "favourites_count": 844,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/489622671118716928/wWNEwcC6.jpeg",
    "profile_background_color": "123170",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927405601734512641/NVwomCwT_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Oct 29 23:04:07 +0000 2009",
    "name": "Atilio Arraiz",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "86186232",
    "translator_type": "regular",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/489622671118716928/wWNEwcC6.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927405601734512641/NVwomCwT_normal.jpg",
    "description": "ADeco liberal. Defensor del capitalismo. V\u00edctima del consumismo. Individuo. En camino a la independizaci\u00f3n.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "010208",
    "friends_count": 360,
    "followers_count": 608,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 18423,
    "utc_offset": -14400,
    "following": null,
    "profile_text_color": "570B75"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 19:15:36 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930876959378329600",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0010b4cb51ca93d8.json",
    "full_name": "Santiago, Chile",
    "country": "Chile",
    "id": "0010b4cb51ca93d8",
    "country_code": "CL",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Santiago",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-70.692959, -33.478574], [-70.692959, -33.425749], [-70.626272, -33.425749], [-70.626272, -33.478574]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/9QxNqtQBTy",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930876959378329600",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}