{
  "text": "El r\u00e9gimen no ha atendido la pobreza por la raz\u00f3n que describe muy bien Mar\u00eda Solange en el foro #MujeresOpinanMx:\u2026 https://t.co/xEliHXCONd",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El r\u00e9gimen no ha atendido la pobreza por la raz\u00f3n que describe muy bien Mar\u00eda Solange en el foro #MujeresOpinanMx: \"no vemos salida a la pobreza porque no tiene un lugar central en la pol\u00edtica\".",
    "display_text_range": [0, 194],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "MujeresOpinanMx",
          "indices": [97, 113]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930871540631171072,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510772044700",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "DanteDelgado",
    "url": "https://movimientociudadano.mx",
    "geo_enabled": true,
    "id": 73159929,
    "location": "Veracruz",
    "verified": true,
    "time_zone": "Mexico City",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73159929/1510183513",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "FF691F",
    "listed_count": 630,
    "favourites_count": 1121,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/728396215/7b33907230b54cdc58291f1dde6ab58d.jpeg",
    "profile_background_color": "FA743E",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793254414005837824/6yzQwv4v_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Sep 10 16:50:30 +0000 2009",
    "name": "Dante Delgado",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "73159929",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/728396215/7b33907230b54cdc58291f1dde6ab58d.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793254414005837824/6yzQwv4v_normal.jpg",
    "description": "Coordinador Nacional de @MovCiudadanoMX. Por un pa\u00eds m\u00e1s justo y pr\u00f3spero. Por M\u00e9xico, \u00a1Seguimos en Movimiento!",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "friends_count": 335,
    "followers_count": 82580,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 13756,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:54:04 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930871540631171072",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bfc35dcc7e63252a.json",
    "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "bfc35dcc7e63252a",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Cuauht\u00e9moc",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.18435, 19.399835], [-99.18435, 19.465837], [-99.122382, 19.465837], [-99.122382, 19.399835]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "MujeresOpinanMx",
        "indices": [97, 113]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/xEliHXCONd",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930871540631171072",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}