{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 247],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "FulvioRossi",
          "indices": [47, 59]
        }
      ],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "Suena duro, pero creo que ataque desquiciado a #FulvioRossi son el resultado de las descalificaciones, monedazos y poca altura pol\u00edtica en esta campa\u00f1a. Malos pol\u00edticos han sido un p\u00e9simo ejemplo para la ciudadania. Han sembrado odio.. lamentable!"
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "Suena duro, pero creo que ataque desquiciado a #FulvioRossi son el resultado de las descalificaciones, monedazos y\u2026 https://t.co/R4P5klvxwA",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:25:31 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Valdivia, Chile",
    "country": "Chile",
    "name": "Valdivia",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00e76fbf0a273ce5.json",
    "country_code": "CL",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-73.411399, -40.029857], [-73.411399, -39.637104], [-72.922392, -39.637104], [-72.922392, -40.029857]]
      ]
    },
    "id": "00e76fbf0a273ce5",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "Valdivia, Chile",
    "friends_count": 996,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875181839970971648/U7yRf40C_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/838053471832129538/1505958695",
    "utc_offset": null,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "created_at": "Sat Mar 04 15:48:12 +0000 2017",
    "description": "Profesor de ingl\u00e9s y MBA I Ex Encargado Regional de Ingl\u00e9s del Programa Ingl\u00e9s Abre Puertas del @Mineduc - RN - Pi\u00f1erista.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875181839970971648/U7yRf40C_normal.jpg",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "listed_count": 0,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 315,
    "name": "Andres Manque",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 874,
    "screen_name": "andres_manque",
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "statuses_count": 629,
    "id": 838053471832129538,
    "default_profile": true,
    "protected": false,
    "id_str": "838053471832129538"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930819057925881859,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/R4P5klvxwA",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930819057925881859"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "FulvioRossi",
        "indices": [47, 59]
      }
    ],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510759531848",
  "id_str": "930819057925881859"
}