{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 251],
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/YVDsh8NLhJ",
          "display_url": "fandaluzabm.org/noticias.asp?i\u2026",
          "indices": [228, 251],
          "expanded_url": "http://www.fandaluzabm.org/noticias.asp?id=16822"
        }
      ],
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsBpcNWsAgcZ-7.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/F_A_BM/status/930839578537316354/photo/1",
          "id_str": "930839559440609288",
          "indices": [252, 275],
          "id": 930839559440609288,
          "url": "https://t.co/choHyODXNi",
          "display_url": "pic.twitter.com/choHyODXNi",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 347,
              "resize": "fit",
              "h": 474
            },
            "small": {
              "w": 347,
              "resize": "fit",
              "h": 474
            },
            "medium": {
              "w": 347,
              "resize": "fit",
              "h": 474
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsBpcNWsAgcZ-7.jpg"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "2\u00aa Concentraci\u00f3n Selecciones Andaluzas: La incorporaci\u00f3n de los convocados en la Selecci\u00f3n Andaluza Juvenil Femenina, ser\u00e1 el pr\u00f3ximo viernes 17 de noviembre, a las 17.00 horas en el Pabell\u00f3n Multifuncional el Sexmo en C\u00e1rtama \nhttps://t.co/YVDsh8NLhJ https://t.co/choHyODXNi",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsBpcNWsAgcZ-7.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/F_A_BM/status/930839578537316354/photo/1",
          "id_str": "930839559440609288",
          "indices": [252, 275],
          "id": 930839559440609288,
          "url": "https://t.co/choHyODXNi",
          "display_url": "pic.twitter.com/choHyODXNi",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 347,
              "resize": "fit",
              "h": 474
            },
            "small": {
              "w": 347,
              "resize": "fit",
              "h": 474
            },
            "medium": {
              "w": 347,
              "resize": "fit",
              "h": 474
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsBpcNWsAgcZ-7.jpg"
        }
      ]
    }
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "2\u00aa Concentraci\u00f3n Selecciones Andaluzas: La incorporaci\u00f3n de los convocados en la Selecci\u00f3n Andaluza Juvenil Femenin\u2026 https://t.co/71cU1C5ELd",
  "created_at": "Wed Nov 15 16:47:04 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "M\u00e1laga",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]
    },
    "id": "507a015cba6ef518",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "000000",
    "lang": "es",
    "location": "Andalucia",
    "friends_count": 1431,
    "profile_link_color": "74BF42",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/523968698189889536/hRUoCsN8_normal.jpeg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/273504150/1483137318",
    "utc_offset": 3600,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "008245",
    "created_at": "Mon Mar 28 16:30:57 +0000 2011",
    "description": "Twiter Oficial de la Federacion Andaluza de Balonmano.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/523968698189889536/hRUoCsN8_normal.jpeg",
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "listed_count": 39,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 4263,
    "name": "Fed.And. Balonmano",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "http://www.fandaluzabm.org",
    "favourites_count": 1891,
    "screen_name": "F_A_BM",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/224009574/FABM_.jpg",
    "profile_sidebar_fill_color": "74BF42",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Madrid",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/224009574/FABM_.jpg",
    "statuses_count": 7224,
    "id": 273504150,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "273504150"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930839578537316354,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/71cU1C5ELd",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930839578537316354"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510764424343",
  "id_str": "930839578537316354"
}