{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [27, 286],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [0, 11],
          "name": "RESISTIMOS\u00ae \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
          "id_str": "2759881679",
          "screen_name": "RESISTIM0S",
          "id": 2759881679
        }, {
          "indices": [12, 26],
          "name": "VZLACAMINODELIBERTAD",
          "id_str": "414710116",
          "screen_name": "elpapiramon77",
          "id": 414710116
        }
      ]
    },
    "full_text": "@RESISTIM0S @elpapiramon77 No vale, no lo crean tan valiente. Ese carajo cuando est\u00e9 en esa condici\u00f3n pegar\u00e1 gritos pidiendo perd\u00f3n, acusar\u00e1 a Cilia, Diosdado y Padrino y a su familiares que ellos son los culpables de los desaciertos del gobierno. Escribanlo!!! Cobarde hasta la m\u00e9dula."
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [27, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "@RESISTIM0S @elpapiramon77 No vale, no lo crean tan valiente. Ese carajo cuando est\u00e9 en esa condici\u00f3n pegar\u00e1 gritos\u2026 https://t.co/4MunYJnUwM",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:37:47 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "country",
    "full_name": "Venezuela",
    "country": "Venezuela",
    "name": "Venezuela",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json",
    "country_code": "VE",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]]
    },
    "id": "043383f8b2b79918",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "Caracas - Venezuela",
    "friends_count": 3413,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/446777105066385408/cLanlGVF_normal.jpeg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2400491216/1472958058",
    "utc_offset": null,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "created_at": "Thu Mar 20 21:47:58 +0000 2014",
    "description": "Filosof\u00eda y Metaf\u00edsica",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/446777105066385408/cLanlGVF_normal.jpeg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "listed_count": 4,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 2025,
    "name": "Principe Rakoczi",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 6,
    "screen_name": "PrincipeRakocz1",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 39389,
    "id": 2400491216,
    "default_profile": true,
    "protected": false,
    "id_str": "2400491216"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": "2759881679",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": 930820360001466368,
  "in_reply_to_user_id": 2759881679,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": "RESISTIM0S",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": "930820360001466368",
  "coordinates": null,
  "id": 930822144686219265,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/4MunYJnUwM",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930822144686219265"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [0, 11],
        "name": "RESISTIMOS\u00ae \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
        "id_str": "2759881679",
        "screen_name": "RESISTIM0S",
        "id": 2759881679
      }, {
        "indices": [12, 26],
        "name": "VZLACAMINODELIBERTAD",
        "id_str": "414710116",
        "screen_name": "elpapiramon77",
        "id": 414710116
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510760267789",
  "id_str": "930822144686219265"
}