{
  "text": "Quedan al descubierto los fujimoristas y su intenci\u00f3n de desestabilizar la institucionalidad  democr\u00e1tica y neutral\u2026 https://t.co/UAsU7Pzn80",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Quedan al descubierto los fujimoristas y su intenci\u00f3n de desestabilizar la institucionalidad  democr\u00e1tica y neutralizar investigaci\u00f3n a Joaquin Ramirez. Sub comisi\u00f3n de Acusaciones  Constitucionales vota por investigar a Fiscal de la Naci\u00f3n. Desesperaci\u00f3n los desenmascara.",
    "display_text_range": [0, 273],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930896396009594880,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510777970684",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "JuanTunante",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 2175134420,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 10,
    "favourites_count": 2298,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/460266214711775233/LmoKQBiw_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Nov 05 01:55:09 +0000 2013",
    "name": "Juan Gamarra Nieto",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2175134420",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/460266214711775233/LmoKQBiw_normal.jpeg",
    "description": "Antrop\u00f3logo Soc., propulsor de la Quinta Dimensi\u00f3n del Desarrollo: La dimensi\u00f3n \u00e9tico/moral. Director Acad\u00e9mico de Escuela de Formaci\u00f3n Pol\u00edtica Humanismus",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 158,
    "followers_count": 353,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 27013,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:32:50 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930896396009594880",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/017f24412e7d4240.json",
    "full_name": "Trujillo, Peru",
    "country": "Peru",
    "id": "017f24412e7d4240",
    "country_code": "PE",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Trujillo",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-79.06159, -8.156464], [-79.06159, -8.088647], [-78.981018, -8.088647], [-78.981018, -8.156464]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/UAsU7Pzn80",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930896396009594880",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}