{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [75, 236],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [0, 11],
          "name": "Katia D'Artigues",
          "id_str": "64638057",
          "screen_name": "kdartigues",
          "id": 64638057
        }, {
          "indices": [12, 27],
          "name": "Luis Soto",
          "id_str": "292499479",
          "screen_name": "LuisSotoAgenda",
          "id": 292499479
        }, {
          "indices": [28, 40],
          "name": "Salvador Garc\u00eda Soto",
          "id_str": "84352783",
          "screen_name": "SGarciaSoto",
          "id": 84352783
        }, {
          "indices": [41, 57],
          "name": "Ricardo Monreal A.",
          "id_str": "219358055",
          "screen_name": "RicardoMonrealA",
          "id": 219358055
        }, {
          "indices": [58, 74],
          "name": "Rafael Moreno Valle",
          "id_str": "83491743",
          "screen_name": "RafaMorenoValle",
          "id": 83491743
        }, {
          "indices": [224, 236],
          "name": "Salvador Garc\u00eda Soto",
          "id_str": "84352783",
          "screen_name": "SGarciaSoto",
          "id": 84352783
        }
      ]
    },
    "full_text": "@kdartigues @LuisSotoAgenda @SGarciaSoto @RicardoMonrealA @RafaMorenoValle \"Yo creo que nos falta todav\u00eda saber si el Frente va a poder concretarse. Paco Abundis hoy publica que el Frente ya no aparece en el segundo lugar\": @SGarciaSoto"
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [75, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "@kdartigues @LuisSotoAgenda @SGarciaSoto @RicardoMonrealA @RafaMorenoValle \"Yo creo que nos falta todav\u00eda saber si\u2026 https://t.co/Uit1FGjDt6",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:39:53 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal",
    "country": "M\u00e9xico",
    "name": "Miguel Hidalgo",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3ad512d283f67a11.json",
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.259495, 19.386371], [-99.259495, 19.473498], [-99.163526, 19.473498], [-99.163526, 19.386371]]
      ]
    },
    "id": "3ad512d283f67a11",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "009999",
    "lang": "es",
    "location": "Ciudad de M\u00e9xico",
    "friends_count": 1203,
    "profile_link_color": "0D3B92",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849641872620306432/endjQqsw_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62834119/1502999622",
    "utc_offset": -21600,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "created_at": "Tue Aug 04 14:40:38 +0000 2009",
    "description": "Maestro en econom\u00eda y an\u00e1lisis pol\u00edtico. Durante 25 a\u00f1os su trabajo period\u00edstico en radio y TV ha sido reconocido en M\u00e9xico y el extranjero.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849641872620306432/endjQqsw_normal.jpg",
    "profile_background_color": "131516",
    "listed_count": 1075,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 97656,
    "name": "OSCAR MARIO BETETA",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "http://www.oscarmariobeteta.com",
    "favourites_count": 5949,
    "screen_name": "MarioBeteta",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/523197491181662208/x-u6B7RR.jpeg",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Mexico City",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/523197491181662208/x-u6B7RR.jpeg",
    "statuses_count": 104818,
    "id": 62834119,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "62834119"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": "62834119",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": 930822477835636736,
  "in_reply_to_user_id": 62834119,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": "MarioBeteta",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": "930822477835636736",
  "coordinates": null,
  "id": 930822671633395712,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Uit1FGjDt6",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930822671633395712"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [0, 11],
        "name": "Katia D'Artigues",
        "id_str": "64638057",
        "screen_name": "kdartigues",
        "id": 64638057
      }, {
        "indices": [12, 27],
        "name": "Luis Soto",
        "id_str": "292499479",
        "screen_name": "LuisSotoAgenda",
        "id": 292499479
      }, {
        "indices": [28, 40],
        "name": "Salvador Garc\u00eda Soto",
        "id_str": "84352783",
        "screen_name": "SGarciaSoto",
        "id": 84352783
      }, {
        "indices": [41, 57],
        "name": "Ricardo Monreal A.",
        "id_str": "219358055",
        "screen_name": "RicardoMonrealA",
        "id": 219358055
      }, {
        "indices": [58, 74],
        "name": "Rafael Moreno Valle",
        "id_str": "83491743",
        "screen_name": "RafaMorenoValle",
        "id": 83491743
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510760393423",
  "id_str": "930822671633395712"
}