{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 132],
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/CiT8N8h3cv",
          "display_url": "twitter.com/eldesmarque_mc\u2026",
          "indices": [133, 156],
          "expanded_url": "https://twitter.com/eldesmarque_mcf/status/930816249784872961"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "Si el domingo antes del partido, antes y despu\u00e9s del descanso no se cae el estadio pitando y abucheando a este t\u00edo me bajo del carro https://t.co/CiT8N8h3cv"
  },
  "text": "Si el domingo antes del partido, antes y despu\u00e9s del descanso no se cae el estadio pitando y abucheando a este t\u00edo\u2026 https://t.co/ZsW9xCK3Sm",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Estepona, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Estepona",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/983a7dea07a7bcd4.json",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-5.219826, 36.386766], [-5.219826, 36.535606], [-5.005087, 36.535606], [-5.005087, 36.386766]]]
    },
    "id": "983a7dea07a7bcd4",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "Estepona, Andaluc\u00eda",
    "friends_count": 563,
    "profile_link_color": "0083B3",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/748118799145119744/3wqUokmR_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/267313072/1357088235",
    "utc_offset": 3600,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "created_at": "Wed Mar 16 18:13:13 +0000 2011",
    "description": "mas esteponero y malague\u00f1o que san isidro y el cenachero juntos",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/748118799145119744/3wqUokmR_normal.jpg",
    "profile_background_color": "C1C8EB",
    "listed_count": 5,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 454,
    "name": "Sergio D\u00edaz Herrero",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 1003,
    "screen_name": "sergi_87",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Madrid",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 11449,
    "id": 267313072,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "267313072"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status": {
    "favorited": false,
    "lang": "es",
    "favorite_count": 5,
    "reply_count": 8,
    "geo": null,
    "truncated": false,
    "text": "M\u00edchel: \"No van a encontrar un entrenador m\u00e1s trabajador que yo\" https://t.co/ud6kgNzM54 #M\u00e1lagaCF",
    "created_at": "Wed Nov 15 15:14:22 +0000 2017",
    "place": null,
    "user": {
      "profile_text_color": "333333",
      "lang": "es",
      "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)",
      "friends_count": 257,
      "profile_link_color": "3B94D9",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877191807616122882/iDNX5WLJ_normal.jpg",
      "contributors_enabled": false,
      "following": null,
      "is_translator": false,
      "verified": true,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/262214934/1509354979",
      "utc_offset": 3600,
      "geo_enabled": true,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "created_at": "Mon Mar 07 16:13:14 +0000 2011",
      "description": "Bienvenido al Twitter Oficial de ElDesmarque #M\u00e1lagaCF. \u00a1S\u00edguenos y suscr\u00edbete GRATIS a nuestro WhatsApp! http://dsmrq.es/WhatsappMalaga",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877191807616122882/iDNX5WLJ_normal.jpg",
      "profile_background_color": "3B94D9",
      "listed_count": 177,
      "follow_request_sent": null,
      "profile_background_tile": false,
      "followers_count": 27540,
      "name": "Desmarque M\u00e1laga CF",
      "notifications": null,
      "default_profile_image": false,
      "url": "http://malaga.eldesmarque.com/malaga-cf",
      "favourites_count": 492,
      "screen_name": "eldesmarque_mcf",
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/214657093/fondo_desmarque.jpg",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_use_background_image": false,
      "translator_type": "none",
      "time_zone": "Madrid",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/214657093/fondo_desmarque.jpg",
      "statuses_count": 27494,
      "id": 262214934,
      "default_profile": false,
      "protected": false,
      "id_str": "262214934"
    },
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
    "filter_level": "low",
    "is_quote_status": false,
    "id": 930816249784872961,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "retweet_count": 3,
    "possibly_sensitive": false,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "coordinates": null,
    "quote_count": 11,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/ud6kgNzM54",
          "display_url": "ift.tt/2yJkrHI",
          "indices": [65, 88],
          "expanded_url": "http://ift.tt/2yJkrHI"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "M\u00e1lagaCF",
          "indices": [89, 98]
        }
      ],
      "user_mentions": []
    },
    "id_str": "930816249784872961"
  },
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ZsW9xCK3Sm",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930822377629536257"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510760323327",
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "created_at": "Wed Nov 15 15:38:43 +0000 2017",
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "quoted_status_id": 930816249784872961,
  "id": 930822377629536257,
  "truncated": true,
  "quoted_status_id_str": "930816249784872961",
  "id_str": "930822377629536257"
}