{
  "quoted_status": {
    "text": "Triunfan los \u201cvivas Espa\u00f1a; Alcalde, d\u00f3nde est\u00e1 nuestra bandera; Catalu\u00f1a es Espa\u00f1a\u201d de Catalu\u00f1a Silenciada  https://t.co/fQyOZOoCbl",
    "geo": null,
    "id": 930861575019384833,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "user": {
      "screen_name": "lasvocesdelpue",
      "url": "http://www.lasvocesdelpueblo.com/",
      "geo_enabled": true,
      "id": 2149353319,
      "location": "Espa\u00f1a",
      "verified": false,
      "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2149353319/1482526724",
      "protected": false,
      "default_profile": false,
      "profile_link_color": "0084B4",
      "listed_count": 81,
      "favourites_count": 426,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/655099683065483266/GLlOLcVN.jpg",
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/696334914455781377/Ef6C__Hr_normal.png",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Tue Oct 22 16:40:01 +0000 2013",
      "name": "Las Voces del Pueblo",
      "profile_background_tile": true,
      "id_str": "2149353319",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/655099683065483266/GLlOLcVN.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/696334914455781377/Ef6C__Hr_normal.png",
      "description": "Diario dedicado a noticias sobre el separatismo en Catalu\u00f1a. \u00d1 Pueblo, Pueblo \u00d1, \u00d1",
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "lang": "es",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "friends_count": 143,
      "followers_count": 1791,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 38160,
      "utc_offset": -28800,
      "following": null,
      "profile_text_color": "000000"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Wed Nov 15 18:14:28 +0000 2017",
    "reply_count": 0,
    "truncated": false,
    "favorite_count": 2,
    "id_str": "930861575019384833",
    "place": null,
    "retweet_count": 1,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/fQyOZOoCbl",
          "expanded_url": "http://www.lasvocesdelpueblo.com/ondea-la-bandera-de-espana-en-sabadell-5-dias-despues-del-exitoso-acto-de-cataluna-silenciada/",
          "display_url": "lasvocesdelpueblo.com/ondea-la-bande\u2026",
          "indices": [109, 132]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 0,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930864920702410752,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510770466386",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#NoIndependencia el alcalde de Sabadell de la CUP, tras la manifestaci\u00f3n de catalanes espa\u00f1oles del 10/N, y la prevista el 26/N, parece que ha colgado la bandera Espa\u00f1ola retirada durante los 5 minutos que dur\u00f3 la Rep\u00fablica Catalana, seg\u00fan @lasvocesdelpue https://t.co/zWcQIeZE8j",
    "display_text_range": [0, 255],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "lasvocesdelpue",
          "id_str": "2149353319",
          "indices": [240, 255],
          "id": 2149353319,
          "name": "Las Voces del Pueblo"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "NoIndependencia",
          "indices": [0, 16]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/zWcQIeZE8j",
          "expanded_url": "https://twitter.com/lasvocesdelpue/status/930861575019384833",
          "display_url": "twitter.com/lasvocesdelpue\u2026",
          "indices": [256, 279]
        }
      ]
    }
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Barcelona",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "#NoIndependencia el alcalde de Sabadell de la CUP, tras la manifestaci\u00f3n de catalanes espa\u00f1oles del 10/N, y la prev\u2026 https://t.co/AOCjxtp0uk",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930861575019384833",
  "user": {
    "screen_name": "AZNARCHARLY",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 850697575,
    "location": "Barcelona, ESPA\u00d1A",
    "verified": false,
    "time_zone": "Europe/Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/850697575/1494402688",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "89C9FA",
    "listed_count": 24,
    "favourites_count": 8825,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/686175905828499456/mCVmnoq-_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Sep 28 08:20:22 +0000 2012",
    "name": "CHARLY AZNAR",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "850697575",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/686175905828499456/mCVmnoq-_normal.jpg",
    "description": "SOCI\u00d3LOGA DEMOCRATICA, POR LA UNIDAD DE ESPA\u00d1A. LUCHADORA INCANSABLE POR LA JUSTICIA",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 482,
    "followers_count": 1251,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 15223,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 18:27:46 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930864920702410752",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930861575019384833,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "NoIndependencia",
        "indices": [0, 16]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/AOCjxtp0uk",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930864920702410752",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}