{
  "text": "La Divisi\u00f3n de Artes y Humanidades del CUAAD, UDG y el Departamento de Artes Esc\u00e9nicas extendemos una cordial invit\u2026 https://t.co/nQBXFcnccQ",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "La Divisi\u00f3n de Artes y Humanidades del CUAAD, UDG y el Departamento de Artes Esc\u00e9nicas extendemos una cordial invitaci\u00f3n a asistir el pr\u00f3ximo 21 de noviembre, 19 horas al Centro Cultural Constituci\u00f3n para apreciar el trabajo coreogr\u00e1fico de los alumnos de danza contempor\u00e1nea. https://t.co/aJMQSNSrWP",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/aJMQSNSrWP",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ArtesDAH/status/930863620812099584/photo/1",
          "id_str": "930863203403182080",
          "indices": [277, 300],
          "id": 930863203403182080,
          "display_url": "pic.twitter.com/aJMQSNSrWP",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1000,
              "w": 1000,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 1000,
              "w": 1000,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsXJs1UMAAGpU5.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsXJs1UMAAGpU5.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 276],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/aJMQSNSrWP",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ArtesDAH/status/930863620812099584/photo/1",
          "id_str": "930863203403182080",
          "indices": [277, 300],
          "id": 930863203403182080,
          "display_url": "pic.twitter.com/aJMQSNSrWP",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1000,
              "w": 1000,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 1000,
              "w": 1000,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsXJs1UMAAGpU5.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsXJs1UMAAGpU5.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930863620812099584,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510770156468",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "ArtesDAH",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 1382535300,
    "location": "Bel\u00e9n # 120 Col. Centro",
    "verified": false,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1382535300/1508265136",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "listed_count": 3,
    "favourites_count": 9,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920357382663761920/iZ3UWuZR_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Apr 26 18:16:12 +0000 2013",
    "name": "Artes UDG",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "1382535300",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920357382663761920/iZ3UWuZR_normal.jpg",
    "description": "La Divisi\u00f3n de Artes y Humanidades cuenta con carreras l\u00edderes en el campo de las Artes Esc\u00e9nicas, las Artes Visuales, la M\u00fasica y la Cinematograf\u00eda",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 243,
    "followers_count": 198,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 208,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:22:36 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930863620812099584",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7807880b17af73d8.json",
    "full_name": "Guadalajara, Jalisco",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "7807880b17af73d8",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Guadalajara",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-103.408633, 20.600585], [-103.408633, 20.752719], [-103.263131, 20.752719], [-103.263131, 20.600585]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/nQBXFcnccQ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930863620812099584",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}