{
  "text": "Reporte MET 2 p.m., CERRADO el aeropuerto de Bah\u00eda Solano. RESTRINGIDO el aeropuerto de Carepa. Los dem\u00e1s aeropuert\u2026 https://t.co/12udsM9eOD",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Reporte MET 2 p.m., CERRADO el aeropuerto de Bah\u00eda Solano. RESTRINGIDO el aeropuerto de Carepa. Los dem\u00e1s aeropuertos del pa\u00eds se encuentran operando con normalidad.",
    "display_text_range": [0, 165],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930876377955491840,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510773198008",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "AerocivilCol",
    "url": "http://www.aerocivil.gov.co",
    "geo_enabled": true,
    "id": 256186607,
    "location": "Bogot\u00e1, D. C., Colombia",
    "verified": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256186607/1510244024",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "F58EA8",
    "listed_count": 267,
    "favourites_count": 1222,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/707211666744844289/RrlI3nAL.jpg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912355966833889281/D3ajXVsG_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Feb 22 20:59:24 +0000 2011",
    "name": "AERON\u00c1UTICA CIVIL",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "256186607",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/707211666744844289/RrlI3nAL.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912355966833889281/D3ajXVsG_normal.jpg",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 703,
    "followers_count": 99257,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 43041,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 19:13:18 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930876377955491840",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/12udsM9eOD",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930876377955491840",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}