{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 240],
    "entities": {
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr_tBDX0AI0dg_.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/isabfern/status/930837438574088194/photo/1",
          "id_str": "930837421847203842",
          "indices": [241, 264],
          "id": 930837421847203842,
          "url": "https://t.co/S9SaTApWwY",
          "display_url": "pic.twitter.com/S9SaTApWwY",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1536,
              "resize": "fit",
              "h": 2048
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 900,
              "resize": "fit",
              "h": 1200
            },
            "small": {
              "w": 510,
              "resize": "fit",
              "h": 680
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr_tBDX0AI0dg_.jpg"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "ConvivenciaEscolar",
          "indices": [221, 240]
        }
      ],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "[Ahora] Cristi\u00e1n Cox comparte los desaf\u00edos curriculares y pedag\u00f3gicos de la educaci\u00f3n para la ciudadan\u00eda y la convivencia en Am\u00e9rica Latina en el Seminario Internacional en el que se reconocen estrategias para mejorar la #ConvivenciaEscolar https://t.co/S9SaTApWwY",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr_tBDX0AI0dg_.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/isabfern/status/930837438574088194/photo/1",
          "id_str": "930837421847203842",
          "indices": [241, 264],
          "id": 930837421847203842,
          "url": "https://t.co/S9SaTApWwY",
          "display_url": "pic.twitter.com/S9SaTApWwY",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1536,
              "resize": "fit",
              "h": 2048
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 900,
              "resize": "fit",
              "h": 1200
            },
            "small": {
              "w": 510,
              "resize": "fit",
              "h": 680
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr_tBDX0AI0dg_.jpg"
        }
      ]
    }
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "[Ahora] Cristi\u00e1n Cox comparte los desaf\u00edos curriculares y pedag\u00f3gicos de la educaci\u00f3n para la ciudadan\u00eda y la convi\u2026 https://t.co/TivB9hlADD",
  "created_at": "Wed Nov 15 16:38:34 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]
    },
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": null,
    "friends_count": 132,
    "profile_link_color": "990000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/768460296218415105/9_XFJlkc_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "utc_offset": -21600,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF",
    "created_at": "Sat Jul 11 00:00:57 +0000 2009",
    "description": "Comprometida con una mejor educaci\u00f3n para todos",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/768460296218415105/9_XFJlkc_normal.jpg",
    "profile_background_color": "EBEBEB",
    "listed_count": 3,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 236,
    "name": "Isabel Fernandes",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 1078,
    "screen_name": "isabfern",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "statuses_count": 1682,
    "id": 55703755,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "55703755"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930837438574088194,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/TivB9hlADD",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930837438574088194"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510763914136",
  "id_str": "930837438574088194"
}