{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 242],
    "entities": {
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr8UmfUMAAgM1J.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/CANALAVA/status/930834054781353984/photo/1",
          "id_str": "930833703864905728",
          "indices": [243, 266],
          "id": 930833703864905728,
          "url": "https://t.co/eqwT5hcCIh",
          "display_url": "pic.twitter.com/eqwT5hcCIh",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 2048,
              "resize": "fit",
              "h": 1152
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 675
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 382
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr8UmfUMAAgM1J.jpg"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "ComunidadCanalava",
          "indices": [30, 48]
        }
      ],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "\u00a1\u00a1ATENCI\u00d3N!!\ud83d\udce3\ud83d\udce2 A toda nuestra #ComunidadCanalava debido al gran inter\u00e9s de nuestros seguidores por el Curso de Desmanchado, se abre fecha para este mismo no te pierdas esta gran oportunidad del mes de NOVIEMBRE. \nM\u00e1s detalles en la imagen\u2b07\ufe0f\ud83d\udc47\ud83d\udc4c https://t.co/eqwT5hcCIh",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr8UmfUMAAgM1J.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/CANALAVA/status/930834054781353984/photo/1",
          "id_str": "930833703864905728",
          "indices": [243, 266],
          "id": 930833703864905728,
          "url": "https://t.co/eqwT5hcCIh",
          "display_url": "pic.twitter.com/eqwT5hcCIh",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 2048,
              "resize": "fit",
              "h": 1152
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 675
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 382
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr8UmfUMAAgM1J.jpg"
        }
      ]
    }
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "\u00a1\u00a1ATENCI\u00d3N!!\ud83d\udce3\ud83d\udce2 A toda nuestra #ComunidadCanalava debido al gran inter\u00e9s de nuestros seguidores por el Curso de Desm\u2026 https://t.co/WiTYvm87xf",
  "created_at": "Wed Nov 15 16:25:07 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal",
    "country": "M\u00e9xico",
    "name": "Benito Ju\u00e1rez",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json",
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]
      ]
    },
    "id": "7d93122509633720",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "M\u00e9xico, D.F.",
    "friends_count": 88,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925427745009500160/DL9Gr9y7_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2422796480/1509740047",
    "utc_offset": null,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "created_at": "Tue Apr 01 23:18:18 +0000 2014",
    "description": "C\u00e1mara Nacional de la Industria de Lavander\u00edas\r\nCANALAVA Nace en 1941 como la uni\u00f3n de propietarios en peque\u00f1o de tintorer\u00edas y planchadur\u00edas del D.F.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925427745009500160/DL9Gr9y7_normal.jpg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "listed_count": 2,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 156,
    "name": "CANALAVA",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "http://www.canalava.org.mx",
    "favourites_count": 12,
    "screen_name": "CANALAVA",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 600,
    "id": 2422796480,
    "default_profile": true,
    "protected": false,
    "id_str": "2422796480"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930834054781353984,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/WiTYvm87xf",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930834054781353984"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "ComunidadCanalava",
        "indices": [30, 48]
      }
    ],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510763107377",
  "id_str": "930834054781353984"
}