{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 276],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "JusticiaPatriarcal",
          "indices": [255, 274]
        }
      ],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "En el juicio por la violaci\u00f3n m\u00faltiple en San Ferm\u00edn el juez admite como pruebas las aportadas por un detective privado\u00a1NO lo podemos permitir! Ninguna agresi\u00f3n sin respuesta!!\nAcude a la concentraci\u00f3n convocada el viernes 17 a las 18h ante el M\u00baJusticia\n#JusticiaPatriarcal \ud83d\udc9c"
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "En el juicio por la violaci\u00f3n m\u00faltiple en San Ferm\u00edn el juez admite como pruebas las aportadas por un detective pri\u2026 https://t.co/dAJUwasfjd",
  "created_at": "Wed Nov 15 16:16:05 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]
    },
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "3E4415",
    "lang": "es",
    "location": "Madrid",
    "friends_count": 1599,
    "profile_link_color": "D02B55",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919269256839204864/oSSnFrkp_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/183338921/1505161162",
    "utc_offset": -10800,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "829D5E",
    "created_at": "Thu Aug 26 19:22:30 +0000 2010",
    "description": "\ud83d\udea3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/919269256839204864/oSSnFrkp_normal.jpg",
    "profile_background_color": "352726",
    "listed_count": 57,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": true,
    "followers_count": 3052,
    "name": "\ud83c\udf42Oti Rodr\u00edguez",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 3934,
    "screen_name": "obroluro",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/393137515/425282474.jpg",
    "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "regular",
    "time_zone": "Greenland",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/393137515/425282474.jpg",
    "statuses_count": 30698,
    "id": 183338921,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "183338921"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930831783721127936,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/dAJUwasfjd",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930831783721127936"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510762565914",
  "id_str": "930831783721127936"
}