{"text": "\"\u00bfC\u00f3mo se puede denunciar la corrupci\u00f3n econ\u00f3mica cuando el periodista acumula dinero, favores, canonj\u00edas? Se puede\u2026 https://t.co/r23gfyVEdc", "extended_tweet": {"full_text": "\"\u00bfC\u00f3mo se puede denunciar la corrupci\u00f3n econ\u00f3mica cuando el periodista acumula dinero, favores, canonj\u00edas? Se puede ser m\u00e1s o menos probo o puro, pero lo que no se puede es arrogarse el puesto de \u00e1rbitro de la moral\".\nSerge Halimi, Le Monde Diplomatique https://t.co/unApEsPai5", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/unApEsPai5", "expanded_url": "https://twitter.com/rd_bui/status/930871297546047488/photo/1", "id_str": "930871282744340480", "indices": [254, 277], "id": 930871282744340480, "display_url": "pic.twitter.com/unApEsPai5", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 961, "w": 1283, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 899, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 509, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsef-uWsAAr4MM.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsef-uWsAAr4MM.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 253], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/unApEsPai5", "expanded_url": "https://twitter.com/rd_bui/status/930871297546047488/photo/1", "id_str": "930871282744340480", "indices": [254, 277], "id": 930871282744340480, "display_url": "pic.twitter.com/unApEsPai5", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 961, "w": 1283, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 899, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 509, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsef-uWsAAr4MM.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsef-uWsAAr4MM.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930871297546047488, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510771986744", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "rd_bui", "url": "http://www.rubendariobuitron.wordpress.com", "geo_enabled": true, "id": 1526501629, "location": "Ecuador", "verified": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1526501629/1490317685", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 172, "favourites_count": 456, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651034343117160448/idn8BSu1_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Jun 18 02:21:44 +0000 2013", "name": "rubendariobuitron", "profile_background_tile": false, "id_str": "1526501629", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651034343117160448/idn8BSu1_normal.jpg", "description": "Persona en construcci\u00f3n.\nAmo a Gaby Mu\u00f1oz, mi Chica de Humo.\nDirector-fundador del portal de periodismo narrativo http://loscronistas.net", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 10316, "followers_count": 13306, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 100178, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:53:06 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930871297546047488", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4e43cac8250a8b20.json", "full_name": "Ecuador", "country": "Ecuador", "id": "4e43cac8250a8b20", "country_code": "EC", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Ecuador", "bounding_box": {"coordinates": [[[-92.008973, -5.013285], [-92.008973, 1.681834], [-75.192627, 1.681834], [-75.192627, -5.013285]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/r23gfyVEdc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930871297546047488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}