{
  "text": "Encontr\u00e9 \u00e9sto en un cuaderno que llevo para mis an\u00e1lisis pol\u00edticos. De repente, bueno tenerlo a la vista cuando se\u2026 https://t.co/NlmVGAXmbs",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Encontr\u00e9 \u00e9sto en un cuaderno que llevo para mis an\u00e1lisis pol\u00edticos. De repente, bueno tenerlo a la vista cuando se piensa en sus reformas: \n\"El apoyo de la ciudadan\u00eda es  m\u00e1s para Bachelet y no tanto para el programa. Ella ten\u00eda el apoyo de m\u00e1s del 70% antes de las elecciones.\"",
    "display_text_range": [0, 278],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930861148014080001,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510769566907",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "Mangeles_HM",
    "url": "http://angelesfernandez.cl",
    "geo_enabled": true,
    "id": 201413739,
    "location": "Galicia (Espa\u00f1a), mirando a AL",
    "verified": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/201413739/1502359301",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "7FDBB6",
    "listed_count": 289,
    "favourites_count": 11419,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_color": "FFF04D",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906102947100188672/Z5dFCTxl_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Oct 11 20:07:48 +0000 2010",
    "name": "Angeles Fern\u00e1ndez R\u2606",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "201413739",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906102947100188672/Z5dFCTxl_normal.jpg",
    "description": "Doctora en Pol\u00edticas @Usc, ex presidenta @AccpChile, creadora @Hay_Mujeres y columnista @latercera. Nada humano me es ajeno.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
    "friends_count": 699,
    "followers_count": 12489,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 105790,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:12:46 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930861148014080001",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea520f3528c9b3e4.json",
    "full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "ea520f3528c9b3e4",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "admin",
    "name": "Madrid",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-4.579175, 39.884537], [-4.579175, 41.164911], [-3.053132, 41.164911], [-3.053132, 39.884537]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/NlmVGAXmbs",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930861148014080001",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}