{
  "text": "#FelizMi\u00e9rcoles , en las #Efem\u00e9ridesJRO \n\n1776 Nace en la #CDMX , Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez de Lizardi, primer novelis\u2026 https://t.co/qmHZjkqtUZ",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#FelizMi\u00e9rcoles , en las #Efem\u00e9ridesJRO \n\n1776 Nace en la #CDMX , Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez de Lizardi, primer novelista de Am\u00e9rica al crear en 1816 la encantadora e instructiva obra El Periquillo Sarniento.\n\n#TrabajandoPorTi https://t.co/g70P7iK6Gi",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/g70P7iK6Gi",
          "expanded_url": "https://twitter.com/JanyROrtiz/status/930864585539768320/photo/1",
          "id_str": "930864537472921600",
          "indices": [223, 246],
          "id": 930864537472921600,
          "display_url": "pic.twitter.com/g70P7iK6Gi",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 2048,
              "w": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1200,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsYXWoU8AA4eXr.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsYXWoU8AA4eXr.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 222],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "FelizMi\u00e9rcoles",
          "indices": [0, 15]
        }, {
          "text": "Efem\u00e9ridesJRO",
          "indices": [25, 39]
        }, {
          "text": "CDMX",
          "indices": [58, 63]
        }, {
          "text": "TrabajandoPorTi",
          "indices": [206, 222]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/g70P7iK6Gi",
          "expanded_url": "https://twitter.com/JanyROrtiz/status/930864585539768320/photo/1",
          "id_str": "930864537472921600",
          "indices": [223, 246],
          "id": 930864537472921600,
          "display_url": "pic.twitter.com/g70P7iK6Gi",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 2048,
              "w": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1200,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsYXWoU8AA4eXr.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsYXWoU8AA4eXr.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930864585539768320,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510770386477",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "JanyROrtiz",
    "url": "https://m.facebook.com/JanyRoblesOrtizOficial/",
    "geo_enabled": true,
    "id": 3178421256,
    "location": "Col. El Sif\u00f3n Veterinarios 24",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3178421256/1510008395",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "listed_count": 17,
    "favourites_count": 1074,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912344011071000576/dAu0xJFB_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Apr 28 18:41:41 +0000 2015",
    "name": "Jany Robles Ortiz",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "3178421256",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912344011071000576/dAu0xJFB_normal.jpg",
    "description": "Soy Diputada Plurinominal de la VII Legislatura en la ALDF.\nPresidenta de Procesos Internos PRI-CDMX\nEx-Presidenta de Red J\u00f3venes X M\u00e9xico en la #CDMX",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 498,
    "followers_count": 1919,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 1662,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:26:26 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930864585539768320",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/171208c52d5455f8.json",
    "full_name": "Xochimilco, Distrito Federal",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "171208c52d5455f8",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Xochimilco",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.160023, 19.152878], [-99.160023, 19.319611], [-99.003557, 19.319611], [-99.003557, 19.152878]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "FelizMi\u00e9rcoles",
        "indices": [0, 15]
      }, {
        "text": "Efem\u00e9ridesJRO",
        "indices": [25, 39]
      }, {
        "text": "CDMX",
        "indices": [58, 63]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/qmHZjkqtUZ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930864585539768320",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}