{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 278],
    "entities": {
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrzhU0X4AIVtZx.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/PUniversitarias/status/930826007485059072/photo/1",
          "id_str": "930824026855038978",
          "indices": [279, 302],
          "id": 930824026855038978,
          "url": "https://t.co/pSxsv8U4sV",
          "display_url": "pic.twitter.com/pSxsv8U4sV",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 640,
              "resize": "fit",
              "h": 371
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 640,
              "resize": "fit",
              "h": 371
            },
            "small": {
              "w": 640,
              "resize": "fit",
              "h": 371
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrzhU0X4AIVtZx.jpg"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "EXTENSI\u00d3NUNIVERSITARIA",
          "indices": [41, 64]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [79, 89],
          "name": "UNICEN",
          "id_str": "897837704",
          "screen_name": "UnicenARG",
          "id": 897837704
        }, {
          "indices": [91, 100],
          "name": "Sebastian Civallero",
          "id_str": "1278099000",
          "screen_name": "SebaCiva",
          "id": 1278099000
        }
      ]
    },
    "full_text": "Participamos de la FERIA DE PROYECTOS DE #EXTENSI\u00d3NUNIVERSITARIA realizada por @UnicenARG. @SebaCiva de SPU, se\u00f1al\u00f3: \"No solo debemos `extender\u00b4 los saberes acad\u00e9micos, sino articular con Docencia, Investigaci\u00f3n y Extensi\u00f3n para trabajar en el territorio y formar profesionales\u201d https://t.co/pSxsv8U4sV",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrzhU0X4AIVtZx.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/PUniversitarias/status/930826007485059072/photo/1",
          "id_str": "930824026855038978",
          "indices": [279, 302],
          "id": 930824026855038978,
          "url": "https://t.co/pSxsv8U4sV",
          "display_url": "pic.twitter.com/pSxsv8U4sV",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 640,
              "resize": "fit",
              "h": 371
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 640,
              "resize": "fit",
              "h": 371
            },
            "small": {
              "w": 640,
              "resize": "fit",
              "h": 371
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrzhU0X4AIVtZx.jpg"
        }
      ]
    }
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "Participamos de la FERIA DE PROYECTOS DE #EXTENSI\u00d3NUNIVERSITARIA realizada por @UnicenARG. @SebaCiva de SPU, se\u00f1al\u00f3\u2026 https://t.co/fsDxg1T3fo",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:53:08 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "name": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/004b853c78703c20.json",
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-58.618436, -34.597406], [-58.618436, -34.491912], [-58.509913, -34.491912], [-58.509913, -34.597406]]
      ]
    },
    "id": "004b853c78703c20",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "Argentina",
    "friends_count": 265,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880491672286744577/8KX-1-fG_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/499003625/1500390840",
    "utc_offset": -28800,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "created_at": "Tue Feb 21 17:24:14 +0000 2012",
    "description": "Cuenta oficial de la Secretar\u00eda de Pol\u00edticas Universitarias del Ministerio de Educaci\u00f3n de la Naci\u00f3n",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/880491672286744577/8KX-1-fG_normal.jpg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "listed_count": 54,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 10687,
    "name": "Universidades",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "http://educacion.gob.ar/secretaria-de-politicas-universitarias",
    "favourites_count": 650,
    "screen_name": "PUniversitarias",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000155912468/-ufm9-3G.jpeg",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000155912468/-ufm9-3G.jpeg",
    "statuses_count": 1496,
    "id": 499003625,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "499003625"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930826007485059072,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/fsDxg1T3fo",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930826007485059072"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "EXTENSI\u00d3NUNIVERSITARIA",
        "indices": [41, 64]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [79, 89],
        "name": "UNICEN",
        "id_str": "897837704",
        "screen_name": "UnicenARG",
        "id": 897837704
      }, {
        "indices": [91, 100],
        "name": "Sebastian Civallero",
        "id_str": "1278099000",
        "screen_name": "SebaCiva",
        "id": 1278099000
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510761188752",
  "id_str": "930826007485059072"
}