{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 212],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "YoSoyFeminista",
          "indices": [197, 212]
        }
      ],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "Yo no soy feminista para buscar la aprobaci\u00f3n del feminismo de instituci\u00f3n, ni para andar midiendo con un feministometro.\nYo soy feminista para crear un mundo m\u00e1s justo, igualitario y tolerante \ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\n#YoSoyFeminista"
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "Yo no soy feminista para buscar la aprobaci\u00f3n del feminismo de instituci\u00f3n, ni para andar midiendo con un feministo\u2026 https://t.co/y6NCRHwtBk",
  "created_at": "Wed Nov 15 16:22:33 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga",
    "country": "M\u00e9xico",
    "name": "Quer\u00e9taro",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d3492c68c5661201.json",
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-100.596343, 20.50317], [-100.596343, 20.927379], [-100.284846, 20.927379], [-100.284846, 20.50317]]
      ]
    },
    "id": "d3492c68c5661201",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "000000",
    "lang": "es",
    "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga",
    "friends_count": 289,
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899648574086041605/y3HeF3T4_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3097442547/1503327908",
    "utc_offset": -21600,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "created_at": "Thu Mar 19 19:32:48 +0000 2015",
    "description": "Apasionada de la vida, comprometida con las causas publicas, abogada por elecci\u00f3n y priista por convicci\u00f3n. Lo que aqu\u00ed se exprese es a t\u00edtulo personal.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899648574086041605/y3HeF3T4_normal.jpg",
    "profile_background_color": "000000",
    "listed_count": 4,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 245,
    "name": "Viridiana Ram\u00edrez",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 1296,
    "screen_name": "LicViri",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Mexico City",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 1602,
    "id": 3097442547,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "3097442547"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930833408632205313,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/y6NCRHwtBk",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930833408632205313"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510762953323",
  "id_str": "930833408632205313"
}