{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 164],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [139, 148],
          "name": "Andr\u00e9s Pote Rios",
          "id_str": "157522862",
          "screen_name": "poterios",
          "id": 157522862
        }
      ]
    },
    "full_text": "Que vaina, despoterizaron la elecci\u00f3n de nueva Gerente de Comunicaciones de Nacional. Que no se pierda la intenci\u00f3n de dar en la diana don @poterios para la pr\u00f3xima"
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "Que vaina, despoterizaron la elecci\u00f3n de nueva Gerente de Comunicaciones de Nacional. Que no se pierda la intenci\u00f3n\u2026 https://t.co/tAYBZRuCW7",
  "created_at": "Wed Nov 15 16:37:10 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "name": "Medell\u00edn",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]
    },
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "Medell\u00edn, Colombia",
    "friends_count": 246,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804732786406002690/d4jJb2-q_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74585715/1348058844",
    "utc_offset": -18000,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "created_at": "Tue Sep 15 23:11:05 +0000 2009",
    "description": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/804732786406002690/d4jJb2-q_normal.jpg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "listed_count": 14,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 1440,
    "name": "Jorge E. Duque L",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 413,
    "screen_name": "jdukel",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/439395646/Medell_n_feb_7_de_2012.jpg",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Bogota",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/439395646/Medell_n_feb_7_de_2012.jpg",
    "statuses_count": 17647,
    "id": 74585715,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "74585715"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930837086114107392,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/tAYBZRuCW7",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930837086114107392"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510763830103",
  "id_str": "930837086114107392"
}