{
  "text": "GB non saber\u00e1n que reich significa reino/imperio e f\u00fchrer gu\u00eda/lider? Ou o que est\u00e1n a demonizar son combinaci\u00f3ns d\u2026 https://t.co/BoBNWlJaAl",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "GB non saber\u00e1n que reich significa reino/imperio e f\u00fchrer gu\u00eda/lider? Ou o que est\u00e1n a demonizar son combinaci\u00f3ns de tres palabras? Pensar\u00e1n que \u00e9 o mesmo \"una, grande y libre\" que \"Liberte, egalite, Beyonc\u00e9\"? https://t.co/HKtYn5fCOq",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/HKtYn5fCOq",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Bechologo/status/930866072839970816/photo/1",
          "id_str": "930866068075270150",
          "indices": [210, 233],
          "id": 930866068075270150,
          "display_url": "pic.twitter.com/HKtYn5fCOq",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 510,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 960,
              "w": 720,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 960,
              "w": 720,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsZwckXUAYcRPF.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsZwckXUAYcRPF.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 209],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/HKtYn5fCOq",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Bechologo/status/930866072839970816/photo/1",
          "id_str": "930866068075270150",
          "indices": [210, 233],
          "id": 930866068075270150,
          "display_url": "pic.twitter.com/HKtYn5fCOq",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 510,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 960,
              "w": 720,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 960,
              "w": 720,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsZwckXUAYcRPF.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsZwckXUAYcRPF.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930866072839970816,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510770741077",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "Bechologo",
    "url": "http://curiouscat.me/Bechologo",
    "geo_enabled": true,
    "id": 240003994,
    "location": "Compostela, Galiza",
    "verified": false,
    "time_zone": "Amsterdam",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240003994/1472063625",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "4E403F",
    "listed_count": 31,
    "favourites_count": 38793,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/691761603/3dfd9886d75ff6b1fcb55e600bd124e8.jpeg",
    "profile_background_color": "4C3B33",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/878700663525396480/t0U9nMXa_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Jan 18 23:14:24 +0000 2011",
    "name": "Gaymonio \u262d",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "240003994",
    "translator_type": "regular",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/691761603/3dfd9886d75ff6b1fcb55e600bd124e8.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/878700663525396480/t0U9nMXa_normal.jpg",
    "description": "El \u26a3\u262d Marika de clase obreira // Indepe // Na coordinadora de @AvanteLGTB // de @BDSGaliza (org pro-Palestina) e @OBloque",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "DADCD7",
    "lang": "en",
    "profile_sidebar_fill_color": "A1A13D",
    "friends_count": 340,
    "followers_count": 1272,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 21137,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "5D6540"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:32:21 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930866072839970816",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1115004c3fafaf8a.json",
    "full_name": "Santiago de Compostela, Spain",
    "country": "Spain",
    "id": "1115004c3fafaf8a",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Santiago de Compostela",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-8.632309, 42.82373], [-8.632309, 42.990113], [-8.389983, 42.990113], [-8.389983, 42.82373]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/BoBNWlJaAl",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930866072839970816",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}