{
  "text": "En la Sesi\u00f3n de instalaci\u00f3n del Comit\u00e9 Coordinador del Sistema Estatal Anticorrupci\u00f3n del Estado de M\u00e9xico, acompa\u00f1\u2026 https://t.co/NfEFVL15Yi",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "En la Sesi\u00f3n de instalaci\u00f3n del Comit\u00e9 Coordinador del Sistema Estatal Anticorrupci\u00f3n del Estado de M\u00e9xico, acompa\u00f1ando a mi amigo el Dr. Jos\u00e9 Mtz. Vilchis @josemvilchis a quien felicito y deseo \u00e9xito en esta nueva tarea. https://t.co/YeMSQQwJbA",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/YeMSQQwJbA",
          "expanded_url": "https://twitter.com/abolioc/status/930864306509565953/photo/1",
          "id_str": "930864296791175168",
          "indices": [222, 245],
          "id": 930864296791175168,
          "display_url": "pic.twitter.com/YeMSQQwJbA",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 510,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 1536,
              "w": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 900,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsYJWBU8AAoCAJ.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsYJWBU8AAoCAJ.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 221],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "josemvilchis",
          "id_str": "265589870",
          "indices": [156, 169],
          "id": 265589870,
          "name": "Jos\u00e9Mart\u00ednezVilchis"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/YeMSQQwJbA",
          "expanded_url": "https://twitter.com/abolioc/status/930864306509565953/photo/1",
          "id_str": "930864296791175168",
          "indices": [222, 245],
          "id": 930864296791175168,
          "display_url": "pic.twitter.com/YeMSQQwJbA",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 510,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 1536,
              "w": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 900,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsYJWBU8AAoCAJ.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsYJWBU8AAoCAJ.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930864306509565953,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510770319951",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "abolioc",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 251416746,
    "location": "M\u00e9xico",
    "verified": false,
    "time_zone": "Mexico City",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 4701,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/406115535/1_JULIO12.jpg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836584982600691714/1301hGhM_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun Feb 13 02:58:42 +0000 2011",
    "name": "Arturo Bolio Cerd\u00e1n",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "251416746",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/406115535/1_JULIO12.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836584982600691714/1301hGhM_normal.jpg",
    "description": "Magistrado en Tribunal Federal de Justicia Administrativa/Docente en ITESM/Padre de Carlos, Pamela y Juan Pablo.. hijos exitosos en todo lo que hacen! URBANDER!",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 102,
    "followers_count": 3268,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 1864,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:25:19 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930864306509565953",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7027ba8eb532eb33.json",
    "full_name": "Toluca, M\u00e9xico",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "7027ba8eb532eb33",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Toluca",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.782579, 19.076393], [-99.782579, 19.49225], [-99.528773, 19.49225], [-99.528773, 19.076393]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/NfEFVL15Yi",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930864306509565953",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}