{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 276],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "Contemplar el Evangelio de hoy \nD\u00eda lit\u00fargico: Mi\u00e9rcoles XXXII del tiempo ordinario\nEscuchar audio\nSantoral 15 de Noviembre: San Alberto Magno, obispo y doctor de la Iglesia \nTexto del Evangelio (Lc 17,11-19 \n\u00abPostr\u00e1ndose rostro en tierra a los pies de Jes\u00fas, le daba gracias\u00bb"
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "Contemplar el Evangelio de hoy \nD\u00eda lit\u00fargico: Mi\u00e9rcoles XXXII del tiempo ordinario\nEscuchar audio\nSantoral 15 de N\u2026 https://t.co/cD2MtdJ8fl",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:21:06 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal",
    "country": "M\u00e9xico",
    "name": "Benito Ju\u00e1rez",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json",
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]
      ]
    },
    "id": "7d93122509633720",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "M\u00e9xico., D.F.",
    "friends_count": 46,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1537712269/rosa-rosada_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "utc_offset": null,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "created_at": "Mon Aug 29 21:25:05 +0000 2011",
    "description": "Profesora de Educaci\u00f3n Preescolar. \r\nMinistro Extrordinario de la Comuni\u00f3n Eucaristica",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1537712269/rosa-rosada_normal.jpg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "listed_count": 15,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 254,
    "name": "Rosa de Mar\u00eda",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "https://twitter.com/RosadeMaria",
    "favourites_count": 16721,
    "screen_name": "RosaMariaSerran",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 22613,
    "id": 364493294,
    "default_profile": true,
    "protected": false,
    "id_str": "364493294"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930817946389241856,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/cD2MtdJ8fl",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930817946389241856"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510759266837",
  "id_str": "930817946389241856"
}