{
  "text": "@ReinaSonia @frdelatorre @luisfernandez @JMGodia14 @PedroMiretBetan @Maesus89 seg\u00fan los estudios realizados por la\u2026 https://t.co/snopDvEaUe",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@ReinaSonia @frdelatorre @luisfernandez @JMGodia14 @PedroMiretBetan @Maesus89 seg\u00fan los estudios realizados por la UE solo a bajado un punto, as\u00ed que ya me puedes a mi decir donde ves esa tal cat\u00e1strofe econ\u00f3mica que sumergir\u00e1 a toda una comunidad en la pobreza",
    "display_text_range": [78, 261],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "ReinaSonia",
          "id_str": "193292900",
          "indices": [0, 11],
          "id": 193292900,
          "name": "Sonia Reina S\u00e1nchez"
        }, {
          "screen_name": "frdelatorre",
          "id_str": "195498264",
          "indices": [12, 24],
          "id": 195498264,
          "name": "Francisco d la Torre"
        }, {
          "screen_name": "luisfernandez",
          "id_str": "13595172",
          "indices": [25, 39],
          "id": 13595172,
          "name": "Luis Fern\u00e1ndez Campo"
        }, {
          "screen_name": "JMGodia14",
          "id_str": "2383345525",
          "indices": [40, 50],
          "id": 2383345525,
          "name": "JM Godia"
        }, {
          "screen_name": "PedroMiretBetan",
          "id_str": "800798977",
          "indices": [51, 67],
          "id": 800798977,
          "name": "Pedro Miret Betanzos"
        }, {
          "screen_name": "Maesus89",
          "id_str": "3707959216",
          "indices": [68, 77],
          "id": 3707959216,
          "name": "Maesus"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930888441029685251,
  "in_reply_to_status_id_str": "930887791642333185",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510776074069",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "marcliville",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 231080379,
    "location": "Barcelona",
    "verified": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/231080379/1435589553",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "listed_count": 103,
    "favourites_count": 40,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/830147628994351104/dP1YBrWC_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Dec 27 14:57:34 +0000 2010",
    "name": "Marc Cliville",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "231080379",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830147628994351104/dP1YBrWC_normal.jpg",
    "description": "CEO & Founder en Events Clubs Bcn / Social media & web designer en @luxesled y @ledtronick",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "friends_count": 4722,
    "followers_count": 4050,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 842,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:01:14 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "193292900",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [78, 140],
  "id_str": "930888441029685251",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Barcelona",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "ReinaSonia",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 193292900,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930887791642333185,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ReinaSonia",
        "id_str": "193292900",
        "indices": [0, 11],
        "id": 193292900,
        "name": "Sonia Reina S\u00e1nchez"
      }, {
        "screen_name": "frdelatorre",
        "id_str": "195498264",
        "indices": [12, 24],
        "id": 195498264,
        "name": "Francisco d la Torre"
      }, {
        "screen_name": "luisfernandez",
        "id_str": "13595172",
        "indices": [25, 39],
        "id": 13595172,
        "name": "Luis Fern\u00e1ndez Campo"
      }, {
        "screen_name": "JMGodia14",
        "id_str": "2383345525",
        "indices": [40, 50],
        "id": 2383345525,
        "name": "JM Godia"
      }, {
        "screen_name": "PedroMiretBetan",
        "id_str": "800798977",
        "indices": [51, 67],
        "id": 800798977,
        "name": "Pedro Miret Betanzos"
      }, {
        "screen_name": "Maesus89",
        "id_str": "3707959216",
        "indices": [68, 77],
        "id": 3707959216,
        "name": "Maesus"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/snopDvEaUe",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930888441029685251",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}