{
  "text": "Los becarios becal mediante el retorno de la inversi\u00f3n p\u00fablica + los estudiantes de universidad nacionales a trav\u00e9s\u2026 https://t.co/U9Wp695Gmj",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Los becarios becal mediante el retorno de la inversi\u00f3n p\u00fablica + los estudiantes de universidad nacionales a trav\u00e9s de la Extensi\u00f3n Universitaria, DEBEN ser actores principales de la reconstrucci\u00f3n nacional.",
    "display_text_range": [0, 207],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930865721336320000,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510770657272",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "carlosmcespedes",
    "url": "http://www.cmcespedes.wordpress.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 155774080,
    "location": "Asuncion, Paraguay",
    "verified": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/155774080/1501017009",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0099B9",
    "listed_count": 6,
    "favourites_count": 5700,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/493973637125652480/U3kXbctU_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Jun 15 01:55:31 +0000 2010",
    "name": "Carlos C\u00e9spedes",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "155774080",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/493973637125652480/U3kXbctU_normal.jpeg",
    "description": "Abogado, Notario, Mag\u00edster en Derecho LL.M., en Gobernanza y en DDHH, Doctorando, Consultor & Asesor Civil y Emprendedurismo. Fundador SAP y Paraguay Emprende.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "friends_count": 1212,
    "followers_count": 1037,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 4010,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "3C3940"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:30:57 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930865721336320000",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/016ea1445db12efb.json",
    "full_name": "Central, Paraguay",
    "country": "Paraguay",
    "id": "016ea1445db12efb",
    "country_code": "PY",
    "attributes": {},
    "place_type": "admin",
    "name": "Central",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-57.81535, -25.984291], [-57.81535, -25.108891], [-57.155006, -25.108891], [-57.155006, -25.984291]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/U9Wp695Gmj",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930865721336320000",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}