{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 275], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/zYOfFCn4ym", "display_url": "dlvr.it/Q15kld", "indices": [243, 266], "expanded_url": "http://dlvr.it/Q15kld"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CampaBA", "indices": [267, 275]}], "user_mentions": []}, "full_text": "Hoy paran los judiciales en todo el pa\u00eds: Es en repudio a los proyectos de reforma que impliquen eliminaci\u00f3n de las ferias judiciales, ampliaci\u00f3n de la jornada laboral o restricciones en el plazo de vacaciones y en el r\u00e9gimen de licencias ... https://t.co/zYOfFCn4ym #CampaBA"}, "favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [-34.16022905, -58.95890236]}, "contributors": null, "text": "Hoy paran los judiciales en todo el pa\u00eds: Es en repudio a los proyectos de reforma que impliquen eliminaci\u00f3n de las\u2026 https://t.co/1MLOQ8Df2r", "created_at": "Wed Nov 15 16:46:10 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Campana, Argentina", "country": "Argentina", "name": "Campana", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0032fe6c612e7934.json", "country_code": "AR", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-58.979479, -34.214108], [-58.979479, -34.156575], [-58.921538, -34.156575], [-58.921538, -34.214108]]]}, "id": "0032fe6c612e7934", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Campana, Argentina", "friends_count": 7162, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799864427935858688/MNy8X6VS_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47636661/1479537627", "utc_offset": -10800, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Tue Jun 16 14:29:03 +0000 2009", "description": "Diario zonal de la Ma\u00f1ana. Ciudad de Campana (#CampaBA) - Publicamos de martes a domingo. Versi\u00f3n digital del Diario impreso. | By #LADdigital", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/799864427935858688/MNy8X6VS_normal.jpg", "profile_background_color": "F2E5B2", "listed_count": 125, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 7933, "name": "La Autentica Defensa", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.laautenticadefensa.net", "favourites_count": 1548, "screen_name": "LADdigital", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": "Buenos Aires", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "statuses_count": 99796, "id": 47636661, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "47636661"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-58.95890236, -34.16022905]}, "id": 930839351151300608, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/1MLOQ8Df2r", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930839351151300608"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510764370130", "id_str": "930839351151300608"}