{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [22, 206],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [0, 13],
          "name": "Arizti",
          "id_str": "872377110",
          "screen_name": "GAriztizabal",
          "id": 872377110
        }, {
          "indices": [14, 21],
          "name": "Noticias de Gipuzkoa",
          "id_str": "226611875",
          "screen_name": "NotGip",
          "id": 226611875
        }, {
          "indices": [163, 169],
          "name": "El Peque\u00f1o Puta",
          "id_str": "278499275",
          "screen_name": "Egia9",
          "id": 278499275
        }
      ]
    },
    "full_text": "@GAriztizabal @NotGip entre el puente de Asti\u00f1ene y el ascensor de Mart\u00edn Santos me parece q en Egia no paga\u00eds impuestos.habr\u00e1 q preguntarle al alcalde del barrio @Egia9 .como para pedir bidegorri a Loiola."
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [22, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "@GAriztizabal @NotGip entre el puente de Asti\u00f1ene y el ascensor de Mart\u00edn Santos me parece q en Egia no paga\u00eds impu\u2026 https://t.co/QuKOd6jTeU",
  "created_at": "Wed Nov 15 16:11:38 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Zarautz, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Zarautz",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f4250a690d3b8039.json",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-2.209988, 43.24287], [-2.209988, 43.296014], [-2.140213, 43.296014], [-2.140213, 43.24287]]]
    },
    "id": "f4250a690d3b8039",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n.",
    "friends_count": 235,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/590140542551461888/nwvbzz26_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/414166788/1424954276",
    "utc_offset": 7200,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "created_at": "Wed Nov 16 18:25:45 +0000 2011",
    "description": "Abonado Real Sociedad n\u00ba 200 Naciendo en Atotxa un 28 de abril no pod\u00eda ser de otra forma.   Cicloturista Loiolatarra -Donostia  /La Vereita-Cyclon (Marbella)",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/590140542551461888/nwvbzz26_normal.jpg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "listed_count": 17,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 564,
    "name": "fernando ant\u00fanez",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 4120,
    "screen_name": "fantunezg",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Athens",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 14104,
    "id": 414166788,
    "default_profile": true,
    "protected": false,
    "id_str": "414166788"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": "872377110",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": 930807362792726529,
  "in_reply_to_user_id": 872377110,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": "GAriztizabal",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": "930807362792726529",
  "coordinates": null,
  "id": 930830663674187776,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/QuKOd6jTeU",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930830663674187776"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [0, 13],
        "name": "Arizti",
        "id_str": "872377110",
        "screen_name": "GAriztizabal",
        "id": 872377110
      }, {
        "indices": [14, 21],
        "name": "Noticias de Gipuzkoa",
        "id_str": "226611875",
        "screen_name": "NotGip",
        "id": 226611875
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510762298874",
  "id_str": "930830663674187776"
}