{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 192],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "AlcaldesaUsaqu\u00e9nMiente",
          "indices": [0, 23]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [27, 42],
          "name": "W Radio Colombia",
          "id_str": "20560294",
          "screen_name": "WRadioColombia",
          "id": 20560294
        }, {
          "indices": [162, 175],
          "name": "Miguel Uribe Turbay",
          "id_str": "163341528",
          "screen_name": "MiguelUribeT",
          "id": 163341528
        }, {
          "indices": [176, 192],
          "name": "Mayda Vel\u00e1squez R",
          "id_str": "116465115",
          "screen_name": "mayda_velasquez",
          "id": 116465115
        }
      ]
    },
    "full_text": "#AlcaldesaUsaqu\u00e9nMiente en @WRadioColombia dice que no intervendr\u00e1n v\u00edas en buen estado, sin embargo decidi\u00f3 incluirlas en el contrato y socializaci\u00f3n del mismo. @MiguelUribeT @mayda_velasquez"
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "#AlcaldesaUsaqu\u00e9nMiente en @WRadioColombia dice que no intervendr\u00e1n v\u00edas en buen estado, sin embargo decidi\u00f3 inclui\u2026 https://t.co/In0fQB8Sjt",
  "created_at": "Wed Nov 15 16:53:49 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]
    },
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "Colombia",
    "friends_count": 1878,
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904486438129082368/GjzP4KtG_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68797435/1504481321",
    "utc_offset": -18000,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "created_at": "Tue Aug 25 20:24:18 +0000 2009",
    "description": "Edil de Usaqu\u00e9n por el Centro Democr\u00e1tico. Fundador Asoc. CREO Colombia. Sergista. Cel 3144815549 #DuquePresidente",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/904486438129082368/GjzP4KtG_normal.jpg",
    "profile_background_color": "131516",
    "listed_count": 28,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": true,
    "followers_count": 7424,
    "name": "Carlos Florez S.",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "http://www.carlosflorez.co",
    "favourites_count": 1552,
    "screen_name": "CarlosFlorezS",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/616016462/yimyuxbfzmtwb1mdq9j5.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Bogota",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/616016462/yimyuxbfzmtwb1mdq9j5.png",
    "statuses_count": 12858,
    "id": 68797435,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "68797435"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930841276278288384,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/In0fQB8Sjt",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930841276278288384"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "AlcaldesaUsaqu\u00e9nMiente",
        "indices": [0, 23]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [27, 42],
        "name": "W Radio Colombia",
        "id_str": "20560294",
        "screen_name": "WRadioColombia",
        "id": 20560294
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510764829116",
  "id_str": "930841276278288384"
}