{
  "text": "Qui\u00e9n co\u00f1o se va a plantear denunciar una agresi\u00f3n o violaci\u00f3n despu\u00e9s de lo que permiten que se haga con las v\u00edcti\u2026 https://t.co/Q5mSD62NFe",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Qui\u00e9n co\u00f1o se va a plantear denunciar una agresi\u00f3n o violaci\u00f3n despu\u00e9s de lo que permiten que se haga con las v\u00edctimas?\nNo me llegan las palabras para demostrar mi admiraci\u00f3n por la v\u00edctima de la agresi\u00f3n de San Fermines. Gracias. No hay nada que lo compense.",
    "display_text_range": [0, 259],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930861727977234432,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510769705181",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "LaPinguinaes",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 68659797,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": "Greenland",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68659797/1417992951",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "009999",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 437,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/470151310390857728/_8mJKXKR_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Aug 25 10:24:06 +0000 2009",
    "name": "Sa Belita",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "68659797",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/470151310390857728/_8mJKXKR_normal.jpeg",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "friends_count": 170,
    "followers_count": 94,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 1000,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:15:05 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930861727977234432",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0df6ac4d361d4e0e.json",
    "full_name": "Vigo, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "0df6ac4d361d4e0e",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Vigo",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-8.916355, 42.12938], [-8.916355, 42.264735], [-8.626759, 42.264735], [-8.626759, 42.12938]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Q5mSD62NFe",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930861727977234432",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}