{
  "text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez, duro contra Cristina: la acus\u00f3 de construir una opci\u00f3n electoral \"berreta\"\u2026 https://t.co/r1GQsxdyAk",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez, duro contra Cristina: la acus\u00f3 de construir una opci\u00f3n electoral \"berreta\"\n\nhttps://t.co/WASyCQ3PKB\n\nCompartido desde mi feed de Google la verdad una verguenza este chavon hablar asi cuando el es uno de lo q estaban colgado de ella",
    "display_text_range": [0, 249],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/WASyCQ3PKB",
          "expanded_url": "https://search.app.goo.gl/6nVQ",
          "display_url": "search.app.goo.gl/6nVQ",
          "indices": [94, 117]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930897660906754049,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510778272259",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "Jesica97446316",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 780671439468761088,
    "location": "Alejandro Korn",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780671439468761088/1510062635",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 1,
    "favourites_count": 640,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922385673612644353/gq4Iy_By_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Sep 27 07:32:30 +0000 2016",
    "name": "un nuevo a maneser\ud83d\ude0d",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "780671439468761088",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922385673612644353/gq4Iy_By_normal.jpg",
    "description": "Que me hace especial poder compart\u00ed con voz lo mejor de mi \ud83d\ude33\ud83d\ude03\ud83d\ude18",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 1985,
    "followers_count": 495,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 480,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:37:52 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930897660906754049",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01c0a65e1a84b613.json",
    "full_name": "San Vicente, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "01c0a65e1a84b613",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "San Vicente",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.440701, -35.045825], [-58.440701, -34.948166], [-58.351194, -34.948166], [-58.351194, -35.045825]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/r1GQsxdyAk",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930897660906754049",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [94, 117]
      }
    ]
  }
}