{
  "text": "#JusticiaPatriarcalMar\u00eda, lucha,vive, es dif\u00edcil complicado gestionar el terror que has tenido. No va a ser f\u00e1cil,\u2026 https://t.co/D2W9CtiWlh",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#JusticiaPatriarcalMar\u00eda, lucha,vive, es dif\u00edcil complicado gestionar el terror que has tenido. No va a ser f\u00e1cil, no te olvides que gran parte de la sociedad  te apoya, eres muy valiente. Recibe mi cari\u00f1o y respeto para siempre.",
    "display_text_range": [0, 229],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "JusticiaPatriarcalMar\u00eda",
          "indices": [0, 24]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930861357372727296,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510769616822",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "MontserratGmez3",
    "url": "http://mgb592.wordpress.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 1903259556,
    "location": "barcelona",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1903259556/1507829819",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 7,
    "favourites_count": 4928,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918530951508037632/ARcoQc6h_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Sep 25 07:51:25 +0000 2013",
    "name": "Montserrat G\u00f3mez",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "1903259556",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918530951508037632/ARcoQc6h_normal.jpg",
    "description": "simplemente: vive y dejar vivir, sonrie; ma\u00f1ana sera otro dia.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 161,
    "followers_count": 204,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 6464,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:13:36 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930861357372727296",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Barcelona",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "JusticiaPatriarcalMar\u00eda",
        "indices": [0, 24]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/D2W9CtiWlh",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930861357372727296",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}