{
  "text": "@mclasicasevilla Estimados amigos, os invitamos al VII ENCUENTRO CORAL NACIONAL para el 9 de Diciembre a las 20:30\u2026 https://t.co/ui7IxE9jhx",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@mclasicasevilla Estimados amigos, os invitamos al VII ENCUENTRO CORAL NACIONAL para el 9 de Diciembre a las 20:30 h. Info: https://t.co/Ob3MBe58X0 #corosantamaria #coriadelrio #viiencuentrocoralnacional #s\u00famateacantar https://t.co/6wZbnYeuWo",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/6wZbnYeuWo",
          "expanded_url": "https://twitter.com/amcsantamaria/status/930882439098064899/photo/1",
          "id_str": "930882428469735425",
          "indices": [219, 242],
          "id": 930882428469735425,
          "display_url": "pic.twitter.com/6wZbnYeuWo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 492,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 2048,
              "w": 1483,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1200,
              "w": 869,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsoovyXcAEMCDk.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsoovyXcAEMCDk.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 218],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "mclasicasevilla",
          "id_str": "3091667770",
          "indices": [0, 16],
          "id": 3091667770,
          "name": "M\u00fasicaCl\u00e1sicaSevilla"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "corosantamaria",
          "indices": [148, 163]
        }, {
          "text": "coriadelrio",
          "indices": [164, 176]
        }, {
          "text": "viiencuentrocoralnacional",
          "indices": [177, 203]
        }, {
          "text": "s\u00famateacantar",
          "indices": [204, 218]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/6wZbnYeuWo",
          "expanded_url": "https://twitter.com/amcsantamaria/status/930882439098064899/photo/1",
          "id_str": "930882428469735425",
          "indices": [219, 242],
          "id": 930882428469735425,
          "display_url": "pic.twitter.com/6wZbnYeuWo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 492,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 2048,
              "w": 1483,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1200,
              "w": 869,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsoovyXcAEMCDk.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsoovyXcAEMCDk.jpg"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/Ob3MBe58X0",
          "expanded_url": "http://go.shr.lc/2y9OiMh",
          "display_url": "go.shr.lc/2y9OiMh",
          "indices": [124, 147]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930882439098064899,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510774643097",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "amcsantamaria",
    "url": "http://www.corosantamaria.org",
    "geo_enabled": true,
    "id": 365995219,
    "location": "Coria del R\u00edo, Sevilla",
    "verified": false,
    "time_zone": "Greenland",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/365995219/1510170000",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0C037D",
    "listed_count": 19,
    "favourites_count": 573,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/846385368/bbfb2174833bb5c3ae741566e8078dfc.jpeg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921319643381411841/c2lxGlIy_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Sep 01 11:37:11 +0000 2011",
    "name": "Coro Santa Mar\u00eda",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "365995219",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/846385368/bbfb2174833bb5c3ae741566e8078dfc.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921319643381411841/c2lxGlIy_normal.jpg",
    "description": "Asociaci\u00f3n Musical CORO SANTA MAR\u00cdA de Coria Del R\u00edo (Sevilla). Fundado el 21 de noviembre de 1993. Director @sergioasian Facebook: asociacioncorosantamaria \ud83d\ude0a",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 654,
    "followers_count": 676,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 2276,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 19:37:23 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "3091667770",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930882439098064899",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bf98088a526ab2be.json",
    "full_name": "Coria del R\u00edo, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "bf98088a526ab2be",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Coria del R\u00edo",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-6.086299, 37.181866], [-6.086299, 37.307343], [-5.987078, 37.307343], [-5.987078, 37.181866]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "mclasicasevilla",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 3091667770,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mclasicasevilla",
        "id_str": "3091667770",
        "indices": [0, 16],
        "id": 3091667770,
        "name": "M\u00fasicaCl\u00e1sicaSevilla"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ui7IxE9jhx",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930882439098064899",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}