{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 277],
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/E9fMJnNrDE",
          "display_url": "clarin.com/politica/graci\u2026",
          "indices": [254, 277],
          "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/graciela-ocana-financio-sobornos-pagaron-fifa-gate_0_H1GO6sYyM.html"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "FIFAGate",
          "indices": [166, 175]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [39, 53],
          "name": "Graciela Oca\u00f1a",
          "id_str": "164335332",
          "screen_name": "gracielaocana",
          "id": 164335332
        }
      ]
    },
    "full_text": "Tres a\u00f1os pasaron desde la denuncia de @gracielaocana contra la AFA y el Gabinete K, mientras que en EEUU la Justicia ya prepara las condenas de los detenidos por el #FIFAGate . Cu\u00e1nto m\u00e1s vamos a esperar en Argentina? Es momento de actuar con decisi\u00f3n\n\nhttps://t.co/E9fMJnNrDE"
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "Tres a\u00f1os pasaron desde la denuncia de @gracielaocana contra la AFA y el Gabinete K, mientras que en EEUU la Justic\u2026 https://t.co/x51lo4LSLV",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:58:15 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ]
    },
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "000000",
    "lang": "es",
    "location": null,
    "friends_count": 186,
    "profile_link_color": "4A913C",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888111905679613952/xDK-MhVd_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4374891976/1500047114",
    "utc_offset": -28800,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "created_at": "Fri Dec 04 18:36:17 +0000 2015",
    "description": "Abogado. Integrante de la Junta Comunal 14 por el partido Confianza P\u00fablica. Legislador electo de la Ciudad de Buenos Aires #VamosJuntos",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888111905679613952/xDK-MhVd_normal.jpg",
    "profile_background_color": "000000",
    "listed_count": 2,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 349,
    "name": "Gaston Blancheti\u00e8re",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 2208,
    "screen_name": "G_Blanchetiere",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 812,
    "id": 4374891976,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "4374891976"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930827295341928448,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/x51lo4LSLV",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930827295341928448"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [39, 53],
        "name": "Graciela Oca\u00f1a",
        "id_str": "164335332",
        "screen_name": "gracielaocana",
        "id": 164335332
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510761495801",
  "id_str": "930827295341928448"
}