{
  "text": "A Directora Xeral de #CalidadeAmbiental e #CambioClim\u00e1tico, Mar\u00eda Cruz Ferreira, acode \u00e1 Conferencia das partes da\u2026 https://t.co/KAXEn7UaLS",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "A Directora Xeral de #CalidadeAmbiental e #CambioClim\u00e1tico, Mar\u00eda Cruz Ferreira, acode \u00e1 Conferencia das partes da Convenci\u00f3n Marco das Naci\u00f3ns Unidas sobre este fen\u00f3meno #COP23, que se est\u00e1 a celebrar na cidade alem\u00e1, para participar nas xornadas.\nhttps://t.co/7wlKYZh2lB \u2026",
    "display_text_range": [0, 274],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "CalidadeAmbiental",
          "indices": [21, 39]
        }, {
          "text": "CambioClim\u00e1tico",
          "indices": [42, 58]
        }, {
          "text": "COP23",
          "indices": [171, 177]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/7wlKYZh2lB",
          "expanded_url": "http://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/26003/galicia-formara-parte-delegacion-espanola-bonn-nas-xornadas-conclusions-cumio",
          "display_url": "xunta.gal/notas-de-prens\u2026",
          "indices": [249, 272]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930869837806690304,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510771638715",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "GaliciaSostible",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 916334025823932416,
    "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a",
    "verified": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/916334025823932416/1507308074",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 4,
    "favourites_count": 125,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/916340197004111873/agNh3vpJ_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Oct 06 16:07:11 +0000 2017",
    "name": "DX CalidadeAmbiental",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "916334025823932416",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916340197004111873/agNh3vpJ_normal.jpg",
    "description": "Direcci\u00f3n Xeral Calidad Ambiental e Cambio Clim\u00e1tico, Xunta de Galicia",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 110,
    "followers_count": 97,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 164,
    "utc_offset": -28800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:47:18 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930869837806690304",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f5e7c2a3edb0c324.json",
    "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "f5e7c2a3edb0c324",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Oleiros",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-8.38465, 43.304056], [-8.38465, 43.405462], [-8.294823, 43.405462], [-8.294823, 43.304056]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "CalidadeAmbiental",
        "indices": [21, 39]
      }, {
        "text": "CambioClim\u00e1tico",
        "indices": [42, 58]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/KAXEn7UaLS",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930869837806690304",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}