{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 278],
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/UwcRudF5LB",
          "display_url": "twitter.com/elcorreo_com/s\u2026",
          "indices": [279, 302],
          "expanded_url": "https://twitter.com/elcorreo_com/status/930826290818580481"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "Los espanyoles dijeron que se le caer\u00eda el pelo\ud83d\ude28y que siempre han cumplido su palabra jaj\u00e1,ahora solo queda esperar de los Franquistas que empiecen la \"Purga\"a partir del 21-D,que ser\u00e1 larga y dura para muchos Catalanes que os\u00e1ron enfrentarse al \"Colono\"de los \u00faltimos 300 a\u00f1os\ud83d\ude20 https://t.co/UwcRudF5LB"
  },
  "text": "Los espanyoles dijeron que se le caer\u00eda el pelo\ud83d\ude28y que siempre han cumplido su palabra jaj\u00e1,ahora solo queda esperar\u2026 https://t.co/7gb0lZ6pQG",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Palma, Espanya",
    "country": "Espanya",
    "name": "Palma",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6c1be133511970bc.json",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[2.563782, 39.12507], [2.563782, 39.658326], [2.976154, 39.658326], [2.976154, 39.12507]]]
    },
    "id": "6c1be133511970bc",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "ca",
    "location": null,
    "friends_count": 413,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842172995695202304/vJgMLIuZ_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/831105444399693824/1489634463",
    "utc_offset": null,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "created_at": "Mon Feb 13 11:39:13 +0000 2017",
    "description": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/842172995695202304/vJgMLIuZ_normal.jpg",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "listed_count": 1,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 112,
    "name": "Miquel Thomas",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 4725,
    "screen_name": "MiquelThomasRo1",
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "statuses_count": 3540,
    "id": 831105444399693824,
    "default_profile": true,
    "protected": false,
    "id_str": "831105444399693824"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status": {
    "extended_tweet": {
      "display_text_range": [0, 191],
      "entities": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/oh063VufCz",
            "display_url": "elcorreo.com/sociedad/puigd\u2026",
            "indices": [168, 191],
            "expanded_url": "http://www.elcorreo.com/sociedad/puigdemont-corta-pelo-20171115161206-nt.html"
          }
        ],
        "symbols": [],
        "hashtags": [
          {
            "text": "Puigdemont",
            "indices": [65, 76]
          }
        ],
        "user_mentions": []
      },
      "full_text": "La televisi\u00f3n belga se hac\u00eda eco ayer del cambio de estilismo de #Puigdemont y los internautas buscan el motivo que le ha llevado al expresident a renovar su cabellera\nhttps://t.co/oh063VufCz"
    },
    "favorite_count": 0,
    "lang": "es",
    "id": 930826290818580481,
    "reply_count": 2,
    "geo": null,
    "truncated": true,
    "text": "La televisi\u00f3n belga se hac\u00eda eco ayer del cambio de estilismo de #Puigdemont y los internautas buscan el motivo que\u2026 https://t.co/pjDFe7L8Qy",
    "created_at": "Wed Nov 15 15:54:16 +0000 2017",
    "place": null,
    "user": {
      "profile_text_color": "333333",
      "lang": "es",
      "location": "Bilbao",
      "friends_count": 460,
      "profile_link_color": "009999",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922416430980698112/6-_lpzUw_normal.jpg",
      "contributors_enabled": false,
      "following": null,
      "is_translator": false,
      "verified": true,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15442630/1401389477",
      "utc_offset": 3600,
      "geo_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "created_at": "Tue Jul 15 16:49:20 +0000 2008",
      "description": "Diario digital de Bizkaia y Araba/\u00c1lava, noticias, informaci\u00f3n, actualidad, pol\u00edtica, econom\u00eda, sociedad, deportes, ocio, cine, noticias de \u00faltima hora.",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922416430980698112/6-_lpzUw_normal.jpg",
      "profile_background_color": "000000",
      "listed_count": 1713,
      "follow_request_sent": null,
      "profile_background_tile": false,
      "followers_count": 133093,
      "name": "El Correo",
      "notifications": null,
      "default_profile_image": false,
      "url": "http://www.elcorreo.com",
      "favourites_count": 70,
      "screen_name": "elcorreo_com",
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/800117568/014bdbce79c948f50388f344d7cba6a2.jpeg",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "profile_use_background_image": true,
      "translator_type": "none",
      "time_zone": "Madrid",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/800117568/014bdbce79c948f50388f344d7cba6a2.jpeg",
      "statuses_count": 67903,
      "id": 15442630,
      "default_profile": false,
      "protected": false,
      "id_str": "15442630"
    },
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "filter_level": "low",
    "is_quote_status": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "retweet_count": 0,
    "possibly_sensitive": false,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "coordinates": null,
    "quote_count": 0,
    "contributors": null,
    "favorited": false,
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/pjDFe7L8Qy",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140],
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930826290818580481"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Puigdemont",
          "indices": [65, 76]
        }
      ],
      "user_mentions": []
    },
    "id_str": "930826290818580481"
  },
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/7gb0lZ6pQG",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930832801888456704"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510762808664",
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "created_at": "Wed Nov 15 16:20:08 +0000 2017",
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "quoted_status_id": 930826290818580481,
  "id": 930832801888456704,
  "truncated": true,
  "quoted_status_id_str": "930826290818580481",
  "id_str": "930832801888456704"
}