{
  "quoted_status": {
    "text": "\ud83d\udcac@susanadiaz: mi Gobierno se ha vuelto a dirigir, por segunda vez, a la Presidencia del @Congreso_Es para que se le\u2026 https://t.co/8JDxzzn7eY",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "geo": null,
    "id": 930760104504451074,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "\ud83d\udcac@susanadiaz: mi Gobierno se ha vuelto a dirigir, por segunda vez, a la Presidencia del @Congreso_Es para que se levante el absurdo secreto que pesa sobre la documentaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Encuesta de los sucesos de #M\u00e1laga sobre el asesinato de #Garc\u00edaCaparr\u00f3s #debateAND https://t.co/wek6ZDzbVK",
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "url": "https://t.co/wek6ZDzbVK",
            "expanded_url": "https://twitter.com/JuntaInforma/status/930760104504451074/photo/1",
            "id_str": "930760064557899776",
            "indices": [274, 297],
            "id": 930760064557899776,
            "display_url": "pic.twitter.com/wek6ZDzbVK",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "h": 150,
                "w": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "large": {
                "h": 809,
                "w": 1217,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "h": 798,
                "w": 1200,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "h": 452,
                "w": 680,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "type": "photo",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOq5WOsX4AAMNJ_.jpg",
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOq5WOsX4AAMNJ_.jpg"
          }
        ]
      },
      "display_text_range": [0, 273],
      "entities": {
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "susanadiaz",
            "id_str": "911000017",
            "indices": [1, 12],
            "id": 911000017,
            "name": "Susana D\u00edaz Pacheco"
          }, {
            "screen_name": "Congreso_Es",
            "id_str": "44091448",
            "indices": [88, 100],
            "id": 44091448,
            "name": "Congreso"
          }
        ],
        "hashtags": [
          {
            "text": "M\u00e1laga",
            "indices": [217, 224]
          }, {
            "text": "Garc\u00edaCaparr\u00f3s",
            "indices": [247, 262]
          }, {
            "text": "debateAND",
            "indices": [263, 273]
          }
        ],
        "media": [
          {
            "url": "https://t.co/wek6ZDzbVK",
            "expanded_url": "https://twitter.com/JuntaInforma/status/930760104504451074/photo/1",
            "id_str": "930760064557899776",
            "indices": [274, 297],
            "id": 930760064557899776,
            "display_url": "pic.twitter.com/wek6ZDzbVK",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "h": 150,
                "w": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "large": {
                "h": 809,
                "w": 1217,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "h": 798,
                "w": 1200,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "h": 452,
                "w": 680,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "type": "photo",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOq5WOsX4AAMNJ_.jpg",
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOq5WOsX4AAMNJ_.jpg"
          }
        ],
        "urls": []
      }
    },
    "user": {
      "screen_name": "JuntaInforma",
      "url": "http://www.juntadeandalucia.es/noticias",
      "geo_enabled": false,
      "id": 384257137,
      "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a",
      "verified": true,
      "time_zone": "Madrid",
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/384257137/1507634591",
      "protected": false,
      "default_profile": false,
      "profile_link_color": "007A3D",
      "listed_count": 737,
      "favourites_count": 339,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/364971265/background.jpg",
      "profile_background_color": "6BAFF2",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917711385601232896/J7PUIHb6_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Mon Oct 03 11:01:11 +0000 2011",
      "name": "Junta de Andaluc\u00eda",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "384257137",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/364971265/background.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917711385601232896/J7PUIHb6_normal.jpg",
      "description": "Cuenta oficial para la difusi\u00f3n de la actividad del Gobierno de la Junta de #Andaluc\u00eda",
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "lang": "es",
      "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
      "friends_count": 5254,
      "followers_count": 52212,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 35587,
      "utc_offset": 3600,
      "following": null,
      "profile_text_color": "333333"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Wed Nov 15 11:31:16 +0000 2017",
    "reply_count": 1,
    "truncated": true,
    "favorite_count": 11,
    "display_text_range": [0, 140],
    "id_str": "930760104504451074",
    "place": null,
    "retweet_count": 32,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "susanadiaz",
          "id_str": "911000017",
          "indices": [1, 12],
          "id": 911000017,
          "name": "Susana D\u00edaz Pacheco"
        }, {
          "screen_name": "Congreso_Es",
          "id_str": "44091448",
          "indices": [88, 100],
          "id": 44091448,
          "name": "Congreso"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/8JDxzzn7eY",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930760104504451074",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 5,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930876290068111365,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510773177054",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\ud83d\udcac@susanadiaz: mi Gobierno se ha vuelto a dirigir, por segunda vez, a la Presidencia del @Congreso_Es para que se levante el absurdo secreto que pesa sobre la documentaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Encuesta de los sucesos de #M\u00e1laga sobre el asesinato de #Garc\u00edaCaparr\u00f3s #debateAND https://t.co/GuAc69TU3H",
    "display_text_range": [0, 273],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "susanadiaz",
          "id_str": "911000017",
          "indices": [1, 12],
          "id": 911000017,
          "name": "Susana D\u00edaz Pacheco"
        }, {
          "screen_name": "Congreso_Es",
          "id_str": "44091448",
          "indices": [88, 100],
          "id": 44091448,
          "name": "Congreso"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "M\u00e1laga",
          "indices": [217, 224]
        }, {
          "text": "Garc\u00edaCaparr\u00f3s",
          "indices": [247, 262]
        }, {
          "text": "debateAND",
          "indices": [263, 273]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/GuAc69TU3H",
          "expanded_url": "https://twitter.com/JuntaInforma/status/930760104504451074",
          "display_url": "twitter.com/JuntaInforma/s\u2026",
          "indices": [274, 297]
        }
      ]
    }
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/02389eb350332f07.json",
    "full_name": "G\u00e9nave, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "02389eb350332f07",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "G\u00e9nave",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-2.819189, 38.399077], [-2.819189, 38.483431], [-2.685051, 38.483431], [-2.685051, 38.399077]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "\ud83d\udcac@susanadiaz: mi Gobierno se ha vuelto a dirigir, por segunda vez, a la Presidencia del @Congreso_Es para que se le\u2026 https://t.co/EhXAGfiuQy",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930760104504451074",
  "user": {
    "screen_name": "magda_sevilla",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 142741972,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": "Greenland",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/142741972/1510238149",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "CC3366",
    "listed_count": 340,
    "favourites_count": 1771,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_color": "DBE9ED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929311631745716226/GF13oVhw_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue May 11 16:54:18 +0000 2010",
    "name": "Magda  Sevilla",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "142741972",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929311631745716226/GF13oVhw_normal.jpg",
    "description": "Twitter personal. Andaluza, Extrovertida, Inquieta, So\u00f1adora, Rebelde, Enamorada de la Naturaleza.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 7518,
    "followers_count": 11328,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 230480,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 19:12:57 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930876290068111365",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930760104504451074,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "susanadiaz",
        "id_str": "911000017",
        "indices": [1, 12],
        "id": 911000017,
        "name": "Susana D\u00edaz Pacheco"
      }, {
        "screen_name": "Congreso_Es",
        "id_str": "44091448",
        "indices": [88, 100],
        "id": 44091448,
        "name": "Congreso"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/EhXAGfiuQy",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930876290068111365",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}