{"text": "M\u00e1s trabajadores pagar\u00e1n el impuesto a las Ganancias y los ya alcanzados pagar\u00e1n m\u00e1s. Es lo que surge del proyecto\u2026 https://t.co/Rz2onQVpbd", "extended_tweet": {"full_text": "M\u00e1s trabajadores pagar\u00e1n el impuesto a las Ganancias y los ya alcanzados pagar\u00e1n m\u00e1s. Es lo que surge del proyecto de reforma impositiva que el Gobierno envi\u00f3 al Congreso ya que elimina deducciones del impuesto acordadas...", "display_text_range": [0, 223], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930861979769720839, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769765213", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "dariomaceiras1", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 1041337369, "location": "Boedo.", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1041337369/1509551749", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 4, "favourites_count": 5694, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925753262527139840/JoqBStYm_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Dec 28 04:37:51 +0000 2012", "name": "Dario Marcelo", "profile_background_tile": false, "id_str": "1041337369", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925753262527139840/JoqBStYm_normal.jpg", "description": "13/08/2014", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1004, "followers_count": 693, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 6142, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:16:05 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930861979769720839", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json", "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "country": "Argentina", "id": "018f1cde6bad9747", "country_code": "AR", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Rz2onQVpbd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930861979769720839", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}