{
  "text": "Son previsibles los grandes da\u00f1os ambientales, la contaminaci\u00f3n de acu\u00edferos y la perdida de biodiversidad. Por eso\u2026 https://t.co/8UrpSFb2KW",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Son previsibles los grandes da\u00f1os ambientales, la contaminaci\u00f3n de acu\u00edferos y la perdida de biodiversidad. Por eso  #Santurb\u00e1nNOEst\u00e1EnVenta\nAc\u00e1 un recuerdo de las movilizaciones en Bucaramanga https://t.co/CLIT1EQsnd",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/CLIT1EQsnd",
          "expanded_url": "https://twitter.com/sebrojasfeed/status/930873148337205248/photo/1",
          "id_str": "930873141664079878",
          "indices": [194, 217],
          "id": 930873141664079878,
          "display_url": "pic.twitter.com/CLIT1EQsnd",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 300,
              "w": 650,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 300,
              "w": 650,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 300,
              "w": 650,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsgMLvW4AY6uBs.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsgMLvW4AY6uBs.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 193],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Santurb\u00e1nNOEst\u00e1EnVenta",
          "indices": [117, 140]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/CLIT1EQsnd",
          "expanded_url": "https://twitter.com/sebrojasfeed/status/930873148337205248/photo/1",
          "id_str": "930873141664079878",
          "indices": [194, 217],
          "id": 930873141664079878,
          "display_url": "pic.twitter.com/CLIT1EQsnd",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 300,
              "w": 650,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 300,
              "w": 650,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 300,
              "w": 650,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsgMLvW4AY6uBs.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsgMLvW4AY6uBs.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930873148337205248,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510772428007",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "sebrojasfeed",
    "url": "http://elchapin.co",
    "geo_enabled": true,
    "id": 167394234,
    "location": "Bogot\u00e1, Colombia",
    "verified": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167394234/1506950115",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "FAB81E",
    "listed_count": 12,
    "favourites_count": 3395,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/672520700/7eebe927a1538df0eab3e9261d3a71c2.jpeg",
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923254882295013376/by0TXKK3_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Jul 16 13:41:11 +0000 2010",
    "name": "Sebasti\u00e1n Rojas",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "167394234",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/672520700/7eebe927a1538df0eab3e9261d3a71c2.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923254882295013376/by0TXKK3_normal.jpg",
    "description": "CTO & Co-Founder @HobbuleOficial, Editor @ElChapinPrensa. \nCoordinador general #La69Cultural. Vocero de @NoTM7a. \nIngeniero @Uniandes. \nActivista y Voluntario",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "en",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "friends_count": 1264,
    "followers_count": 697,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 14705,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 19:00:28 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930873148337205248",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/8UrpSFb2KW",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930873148337205248",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}