{
  "text": "Yo es que me cago en las vidas d los d La puta Manada y ojal\u00e1 d coraz\u00f3n q mueran pronto o q sufran mucho o les cort\u2026 https://t.co/wi788Q681u",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Yo es que me cago en las vidas d los d La puta Manada y ojal\u00e1 d coraz\u00f3n q mueran pronto o q sufran mucho o les corten el pene o algo muy traum\u00e1tico y doloroso :) #love",
    "display_text_range": [0, 167],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "love",
          "indices": [162, 167]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930890264591388672,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510776508840",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "marbenitez6",
    "url": "http://youtu.be/-zzP29emgpg",
    "geo_enabled": true,
    "id": 554281091,
    "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a",
    "verified": false,
    "time_zone": "Athens",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/554281091/1497753972",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "088253",
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 2811,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/436599551676256256/i3HG3n6S.jpeg",
    "profile_background_color": "EDECE9",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/876269687201558528/US55USUn_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun Apr 15 11:40:47 +0000 2012",
    "name": "MARRR",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "554281091",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/436599551676256256/i3HG3n6S.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876269687201558528/US55USUn_normal.jpg",
    "description": "coraz\u00f3n mal herido no entiende de modales\ud83d\udca5 Periodismo+Audiovisuales",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
    "friends_count": 516,
    "followers_count": 530,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 17738,
    "utc_offset": 7200,
    "following": null,
    "profile_text_color": "634047"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:08:28 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930890264591388672",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json",
    "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "8c86b8b4cb716103",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Sevilla",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/wi788Q681u",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930890264591388672",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}