{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 213], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOryfCXVQAEeoN8.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/SECOED_RL/status/930822905373577217/photo/1", "id_str": "930822888030027777", "indices": [214, 237], "id": 930822888030027777, "url": "https://t.co/HWFUUqSvoE", "display_url": "pic.twitter.com/HWFUUqSvoE", "sizes": {"large": {"w": 720, "resize": "fit", "h": 960}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 720, "resize": "fit", "h": 960}, "small": {"w": 510, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOryfCXVQAEeoN8.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Reconociendo el esfuerzo del Lic. Ram\u00f3n Guzm\u00e1n Benavente como un compa\u00f1ero de Gabinete Profesional, les comparto el comunicado del C. Gobernador del Estado de Durango en cuanto a la Fiscal\u00eda del Estado de Durango. https://t.co/HWFUUqSvoE", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOryfCXVQAEeoN8.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/SECOED_RL/status/930822905373577217/photo/1", "id_str": "930822888030027777", "indices": [214, 237], "id": 930822888030027777, "url": "https://t.co/HWFUUqSvoE", "display_url": "pic.twitter.com/HWFUUqSvoE", "sizes": {"large": {"w": 720, "resize": "fit", "h": 960}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 720, "resize": "fit", "h": 960}, "small": {"w": 510, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOryfCXVQAEeoN8.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Reconociendo el esfuerzo del Lic. Ram\u00f3n Guzm\u00e1n Benavente como un compa\u00f1ero de Gabinete Profesional, les comparto el\u2026 https://t.co/qOUFvDRLrL", "created_at": "Wed Nov 15 15:40:49 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Lerdo, Durango", "country": "M\u00e9xico", "name": "Lerdo", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/735cb08ff10f4c0c.json", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-103.978983, 25.174974], [-103.978983, 25.767788], [-103.336703, 25.767788], [-103.336703, 25.174974]]]}, "id": "735cb08ff10f4c0c", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": null, "friends_count": 43, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930120796609036288/8QUJis-2_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922855847411187712/1510593110", "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Tue Oct 24 16:02:34 +0000 2017", "description": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930120796609036288/8QUJis-2_normal.jpg", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 13, "name": "SECOED_Regi\u00f3n Laguna", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 0, "screen_name": "SECOED_RL", "profile_background_image_url": "", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "", "statuses_count": 81, "id": 922855847411187712, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "922855847411187712"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930822905373577217, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/qOUFvDRLrL", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930822905373577217"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510760449151", "id_str": "930822905373577217"}