{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 255],
    "entities": {
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrtxM9WAAE5JFt.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/EspacioLeon/status/930817718156226561/photo/1",
          "id_str": "930817702553321473",
          "indices": [256, 279],
          "id": 930817702553321473,
          "url": "https://t.co/ymseUw7CdV",
          "display_url": "pic.twitter.com/ymseUw7CdV",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 766,
              "resize": "fit",
              "h": 338
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 766,
              "resize": "fit",
              "h": 338
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 300
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrtxM9WAAE5JFt.jpg"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "leonesp",
          "indices": [216, 224]
        }, {
          "text": "espacioleon",
          "indices": [225, 237]
        }, {
          "text": "siemprediferente",
          "indices": [238, 255]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [15, 23],
          "name": "Doutzen Kroes",
          "id_str": "34572451",
          "screen_name": "Doutzen",
          "id": 34572451
        }, {
          "indices": [74, 86],
          "name": "Hunkem\u00f6ller",
          "id_str": "31753902",
          "screen_name": "Hunkemoller",
          "id": 31753902
        }
      ]
    },
    "full_text": "La supermodelo @Doutzen Kroes presenta su nueva colecci\u00f3n de lencer\u00eda con @Hunkemoller , Doutzen\u2019s Stories. Porque lo mejor de los recuerdos es crearlos\u2026\n\n\ud83d\udccdLo encontrar\u00e1s en la Planta 0 de nuestro Centro Comercial\ud83d\udccd\n\n#leonesp #espacioleon #siemprediferente https://t.co/ymseUw7CdV",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrtxM9WAAE5JFt.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/EspacioLeon/status/930817718156226561/photo/1",
          "id_str": "930817702553321473",
          "indices": [256, 279],
          "id": 930817702553321473,
          "url": "https://t.co/ymseUw7CdV",
          "display_url": "pic.twitter.com/ymseUw7CdV",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 766,
              "resize": "fit",
              "h": 338
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 766,
              "resize": "fit",
              "h": 338
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 300
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrtxM9WAAE5JFt.jpg"
        }
      ]
    }
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "La supermodelo @Doutzen Kroes presenta su nueva colecci\u00f3n de lencer\u00eda con @Hunkemoller , Doutzen\u2019s Stories. Porque\u2026 https://t.co/nsfbPUyHye",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:20:12 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Le\u00f3n",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a87ad701b9cd8f8a.json",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-5.631302, 42.547162], [-5.631302, 42.640132], [-5.533773, 42.640132], [-5.533773, 42.547162]]]
    },
    "id": "a87ad701b9cd8f8a",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "000000",
    "lang": "es",
    "location": "Le\u00f3n",
    "friends_count": 752,
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/891743416735985664/un_N7N-t_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/881168132/1498043750",
    "utc_offset": 7200,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "created_at": "Sun Oct 14 23:19:04 +0000 2012",
    "description": "Centro Comercial y de Ocio en Le\u00f3n (Espa\u00f1a)",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/891743416735985664/un_N7N-t_normal.jpg",
    "profile_background_color": "000000",
    "listed_count": 27,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 2887,
    "name": "Espacio Le\u00f3n",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "http://www.espacioleon.es",
    "favourites_count": 1499,
    "screen_name": "EspacioLeon",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Athens",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 5556,
    "id": 881168132,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "881168132"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930817718156226561,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/nsfbPUyHye",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930817718156226561"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [15, 23],
        "name": "Doutzen Kroes",
        "id_str": "34572451",
        "screen_name": "Doutzen",
        "id": 34572451
      }, {
        "indices": [74, 86],
        "name": "Hunkem\u00f6ller",
        "id_str": "31753902",
        "screen_name": "Hunkemoller",
        "id": 31753902
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510759212422",
  "id_str": "930817718156226561"
}