{
  "text": "Despu\u00e9s de ser Nigel Farage en Parlamento Europeo en #COMPIMUN he ido a una reuni\u00f3n de Amnist\u00eda Internacional Madri\u2026 https://t.co/1xKAk8LrUC",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Despu\u00e9s de ser Nigel Farage en Parlamento Europeo en #COMPIMUN he ido a una reuni\u00f3n de Amnist\u00eda Internacional Madrid para redimir mi alma. El demonio se ha ido de m\u00ed hasta ma\u00f1ana.",
    "display_text_range": [0, 179],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "COMPIMUN",
          "indices": [53, 62]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930876573699465216,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510773244677",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "emanpe",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 291830075,
    "location": "Castilleja city.Sevilla-Madrid",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/291830075/1498557453",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "19CF86",
    "listed_count": 14,
    "favourites_count": 9947,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_color": "009999",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/878782860001411072/J97teN_e_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon May 02 17:44:46 +0000 2011",
    "name": "VIOLENT YOUTH",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "291830075",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/878782860001411072/J97teN_e_normal.jpg",
    "description": "16.12.98. Los muertos no cuentan cuentos...\nEduardo Mancilla P\u00e9rez. Derecho y Ciencias Pol\u00edticas en la UAM \u3010=\u25c8\ufe3f\u25c8=\u3011",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "friends_count": 605,
    "followers_count": 2370,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 21770,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 19:14:04 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930876573699465216",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Madrid",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "COMPIMUN",
        "indices": [53, 62]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/1xKAk8LrUC",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930876573699465216",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}