{
  "text": "As\u00ed es Felipe!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc seguir\u00e9 luchando por mejorar el transporte p\u00fablico y denunciando las malas pr\u00e1cticas de \u00e9stos en\u2026 https://t.co/UioOCdHj5W",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "As\u00ed es Felipe!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc seguir\u00e9 luchando por mejorar el transporte p\u00fablico y denunciando las malas pr\u00e1cticas de \u00e9stos en #Regi\u00f3nCoquimbo. #N71 #undiputadodeverdad \ud83d\udc4a\ud83c\udffc https://t.co/qJLprWNUxM",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/qJLprWNUxM",
          "expanded_url": "https://twitter.com/daniel_nunez_a/status/930888747729776641/video/1",
          "id_str": "930888553294426112",
          "indices": [161, 184],
          "id": 930888553294426112,
          "video_info": {
            "duration_millis": 30185,
            "variants": [
              {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930888553294426112/pu/vid/634x360/VvcgrjaTKr5xpBVf.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 832000
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930888553294426112/pu/pl/b2K6b39zjPiTfuSx.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930888553294426112/pu/vid/316x180/AecqjzWnKZuAzNzS.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 320000
              }
            ],
            "aspect_ratio": [30, 17]
          },
          "display_url": "pic.twitter.com/qJLprWNUxM",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 193,
              "w": 340,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 408,
              "w": 720,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 340,
              "w": 600,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "video",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930888553294426112/pu/img/75ar7g__NCcO5xkh.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930888553294426112/pu/img/75ar7g__NCcO5xkh.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 160],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Regi\u00f3nCoquimbo",
          "indices": [116, 131]
        }, {
          "text": "N71",
          "indices": [133, 137]
        }, {
          "text": "undiputadodeverdad",
          "indices": [138, 157]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/qJLprWNUxM",
          "expanded_url": "https://twitter.com/daniel_nunez_a/status/930888747729776641/video/1",
          "id_str": "930888553294426112",
          "indices": [161, 184],
          "id": 930888553294426112,
          "video_info": {
            "duration_millis": 30185,
            "variants": [
              {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930888553294426112/pu/vid/634x360/VvcgrjaTKr5xpBVf.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 832000
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930888553294426112/pu/pl/b2K6b39zjPiTfuSx.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930888553294426112/pu/vid/316x180/AecqjzWnKZuAzNzS.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 320000
              }
            ],
            "aspect_ratio": [30, 17]
          },
          "display_url": "pic.twitter.com/qJLprWNUxM",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 193,
              "w": 340,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 408,
              "w": 720,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 340,
              "w": 600,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "video",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930888553294426112/pu/img/75ar7g__NCcO5xkh.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930888553294426112/pu/img/75ar7g__NCcO5xkh.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930888747729776641,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510776147192",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "daniel_nunez_a",
    "url": "http://www.xn--diputadodanielnuez-20b.cl",
    "geo_enabled": true,
    "id": 1121791488,
    "location": "Coquimbo",
    "verified": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1121791488/1495907938",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "listed_count": 84,
    "favourites_count": 716,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926905279618228224/TUaiAlS5_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sat Jan 26 12:10:35 +0000 2013",
    "name": "Daniel Nu\u00f1ez N-71",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "1121791488",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926905279618228224/TUaiAlS5_normal.jpg",
    "description": "Diputado del PC por el distrito 8: Coquimbo, Ovalle y Rio Hurtado. Integro Comisi\u00f3n de Recursos H\u00eddricos, Econom\u00eda y Pesca. Soci\u00f3logo.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 1275,
    "followers_count": 8077,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 7843,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:02:27 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930888747729776641",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00dc8225055a8fdc.json",
    "full_name": "La Serena, Chile",
    "country": "Chile",
    "id": "00dc8225055a8fdc",
    "country_code": "CL",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "La Serena",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-71.345398, -30.13522], [-71.345398, -29.53441], [-70.686375, -29.53441], [-70.686375, -30.13522]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/UioOCdHj5W",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930888747729776641",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}