{
  "text": "\u00daLTIMA HORA DEPORTES: El Recreativo desestima la opci\u00f3n de recurrir a Apelaci\u00f3n y acata la sanci\u00f3n a \u00c1ngel L\u00f3pez\u2026 https://t.co/LV0JhpJepD",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00daLTIMA HORA DEPORTES: El Recreativo desestima la opci\u00f3n de recurrir a Apelaci\u00f3n y acata la sanci\u00f3n a \u00c1ngel L\u00f3pez\n\n#Recre #Recreativo #Huelva #Decano #F\u00fatbol #SegundaB #Marbella @futbol_onubense \n\nhttps://t.co/VPG5enlp5M https://t.co/dJQfuYr4Ys",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/dJQfuYr4Ys",
          "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioHuelva/status/930871540014632961/photo/1",
          "id_str": "930871521895206913",
          "indices": [220, 243],
          "id": 930871521895206913,
          "display_url": "pic.twitter.com/dJQfuYr4Ys",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 453,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 800,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 800,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOset5oXUAE7O5Y.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOset5oXUAE7O5Y.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 219],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "futbol_onubense",
          "id_str": "758658243354890240",
          "indices": [177, 193],
          "id": 758658243354890240,
          "name": "F\u00fatbol Onubense"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Recre",
          "indices": [114, 120]
        }, {
          "text": "Recreativo",
          "indices": [121, 132]
        }, {
          "text": "Huelva",
          "indices": [133, 140]
        }, {
          "text": "Decano",
          "indices": [141, 148]
        }, {
          "text": "F\u00fatbol",
          "indices": [149, 156]
        }, {
          "text": "SegundaB",
          "indices": [157, 166]
        }, {
          "text": "Marbella",
          "indices": [167, 176]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/dJQfuYr4Ys",
          "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioHuelva/status/930871540014632961/photo/1",
          "id_str": "930871521895206913",
          "indices": [220, 243],
          "id": 930871521895206913,
          "display_url": "pic.twitter.com/dJQfuYr4Ys",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 453,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 800,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 800,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOset5oXUAE7O5Y.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOset5oXUAE7O5Y.jpg"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/VPG5enlp5M",
          "expanded_url": "http://www.diariodehuelva.es/2017/11/15/juez-unico-recreativo-sanciona/",
          "display_url": "diariodehuelva.es/2017/11/15/jue\u2026",
          "indices": [196, 219]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930871540014632961,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510772044553",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "DiarioHuelva",
    "url": "http://www.diariodehuelva.es",
    "geo_enabled": true,
    "id": 108601156,
    "location": "Huelva",
    "verified": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108601156/1392912430",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "listed_count": 297,
    "favourites_count": 1013,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000164059469/59Bh6S5K.png",
    "profile_background_color": "396E97",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/782605950364553217/k2cEj6YR_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Jan 26 13:14:29 +0000 2010",
    "name": "Diario de Huelva",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "108601156",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000164059469/59Bh6S5K.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/782605950364553217/k2cEj6YR_normal.jpg",
    "description": "Informaci\u00f3n de Huelva y mucho m\u00e1s",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DCEAFA",
    "friends_count": 806,
    "followers_count": 15915,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 51488,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:54:04 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930871540014632961",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json",
    "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "507a015cba6ef518",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "M\u00e1laga",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/LV0JhpJepD",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930871540014632961",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [114, 137]
      }
    ]
  }
}