{
  "text": "Esc\u00fachanos a trav\u00e9s del 89.3 en #Los\u00c1ngelesCL\n\nEn @radiomiafmLA conversamos con Patricio Orellana sobre nuestra ges\u2026 https://t.co/u3kmm4m65w",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Esc\u00fachanos a trav\u00e9s del 89.3 en #Los\u00c1ngelesCL\n\nEn @radiomiafmLA conversamos con Patricio Orellana sobre nuestra gesti\u00f3n parlamentaria y el cierre de campa\u00f1a hoy en Mulch\u00e9n y ma\u00f1ana en Los \u00c1ngeles\n\n#DeTodasManeras\n#N61 https://t.co/arg4iQyVAg",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/arg4iQyVAg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/DiputadoPoblete/status/930877672581926912/photo/1",
          "id_str": "930877487751618561",
          "indices": [218, 241],
          "id": 930877487751618561,
          "display_url": "pic.twitter.com/arg4iQyVAg",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 510,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 768,
              "w": 1024,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 768,
              "w": 1024,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOskJKLX4AEQANK.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOskJKLX4AEQANK.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 217],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "radiomiafmLA",
          "id_str": "377613495",
          "indices": [50, 63],
          "id": 377613495,
          "name": "radio mia fm"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Los\u00c1ngelesCL",
          "indices": [32, 45]
        }, {
          "text": "DeTodasManeras",
          "indices": [197, 212]
        }, {
          "text": "N61",
          "indices": [213, 217]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/arg4iQyVAg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/DiputadoPoblete/status/930877672581926912/photo/1",
          "id_str": "930877487751618561",
          "indices": [218, 241],
          "id": 930877487751618561,
          "display_url": "pic.twitter.com/arg4iQyVAg",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 510,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 768,
              "w": 1024,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 768,
              "w": 1024,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOskJKLX4AEQANK.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOskJKLX4AEQANK.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930877672581926912,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510773506671",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "DiputadoPoblete",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 2462122694,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2462122694/1509488372",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "B30768",
    "listed_count": 34,
    "favourites_count": 121,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927604422267547649/8H1GgS6i_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Apr 24 19:50:33 +0000 2014",
    "name": "Roberto Poblete",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2462122694",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927604422267547649/8H1GgS6i_normal.jpg",
    "description": "Actor y Diputado",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 652,
    "followers_count": 1751,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 2093,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 19:18:26 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930877672581926912",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01c8e14c184d4432.json",
    "full_name": "Los \u00c1ngeles, Chile",
    "country": "Chile",
    "id": "01c8e14c184d4432",
    "country_code": "CL",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Los \u00c1ngeles",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-72.683564, -37.658769], [-72.683564, -37.173636], [-72.042058, -37.173636], [-72.042058, -37.658769]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "radiomiafmLA",
        "id_str": "377613495",
        "indices": [50, 63],
        "id": 377613495,
        "name": "radio mia fm"
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Los\u00c1ngelesCL",
        "indices": [32, 45]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/u3kmm4m65w",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930877672581926912",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}