{"text": "#\u00daltimaHora | Tribunal Militar otorga medida sustitutiva de casa por c\u00e1rcel al l\u00edder carabobe\u00f1o @CarlosGraffe, quie\u2026 https://t.co/upPVGnujBY", "extended_tweet": {"full_text": "#\u00daltimaHora | Tribunal Militar otorga medida sustitutiva de casa por c\u00e1rcel al l\u00edder carabobe\u00f1o @CarlosGraffe, quien se encontraba recluido en Ramo Verde desde hace 4 meses \u00a1Fuerza hermano \ud83c\uddfb\ud83c\uddea!\n\n#Urgente #Confirmado #15Nov https://t.co/6UBCv6QeZn", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/6UBCv6QeZn", "expanded_url": "https://twitter.com/juanflores18/status/930860700410531841/photo/1", "id_str": "930860691942182912", "indices": [222, 245], "id": 930860691942182912, "display_url": "pic.twitter.com/6UBCv6QeZn", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 686, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 686, "w": 720, "resize": "fit"}, "small": {"h": 648, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsU3g6WkAAgKuP.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsU3g6WkAAgKuP.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 221], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CarlosGraffe", "id_str": "61983877", "indices": [96, 109], "id": 61983877, "name": "Carlos Graffe"}], "hashtags": [{"text": "\u00daltimaHora", "indices": [0, 11]}, {"text": "Urgente", "indices": [194, 202]}, {"text": "Confirmado", "indices": [203, 214]}, {"text": "15Nov", "indices": [215, 221]}], "media": [{"url": "https://t.co/6UBCv6QeZn", "expanded_url": "https://twitter.com/juanflores18/status/930860700410531841/photo/1", "id_str": "930860691942182912", "indices": [222, 245], "id": 930860691942182912, "display_url": "pic.twitter.com/6UBCv6QeZn", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 686, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 686, "w": 720, "resize": "fit"}, "small": {"h": 648, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsU3g6WkAAgKuP.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsU3g6WkAAgKuP.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930860700410531841, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769460190", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "juanflores18", "url": "http://www.juanflores18.tk", "geo_enabled": true, "id": 61394852, "location": "\u00dcT: -0.186508,-78.478571", "verified": true, "time_zone": "Caracas", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61394852/1497015546", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "FFB812", "listed_count": 183, "favourites_count": 6085, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000084551259/553a508d6525b1f5607bb49a33b1e6bb.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912559207152578560/-ZP2JU6z_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Jul 30 04:53:19 +0000 2009", "name": "Juan Fernando Flores", "profile_background_tile": true, "id_str": "61394852", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000084551259/553a508d6525b1f5607bb49a33b1e6bb.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912559207152578560/-ZP2JU6z_normal.jpg", "description": "29. Ecuatoriano en #Venezuela || Presidente de @CREO_Latino || Asamble\u00edsta (A) de la Rep\u00fablica del #Ecuador por Am\u00e9rica Latina, el Caribe y \u00c1frica 2017-2021", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "BF2222", "friends_count": 2813, "followers_count": 23879, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 49547, "utc_offset": -14400, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:11:00 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930860700410531841", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/015cbec154ca1c9c.json", "full_name": "Chacao, Venezuela", "country": "Venezuela", "id": "015cbec154ca1c9c", "country_code": "VE", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Chacao", "bounding_box": {"coordinates": [[[-66.871556, 10.480841], [-66.871556, 10.514317], [-66.842229, 10.514317], [-66.842229, 10.480841]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CarlosGraffe", "id_str": "61983877", "indices": [96, 109], "id": 61983877, "name": "Carlos Graffe"}], "hashtags": [{"text": "\u00daltimaHora", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/upPVGnujBY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930860700410531841", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}