{
  "text": "El Fiscal Federal pidi\u00f3 la absoluci\u00f3n de la ex directora del colegio Sobern\u00eda Nacional, de Rio Grande, Laura Mart\u00edn\u2026 https://t.co/ecsIarGrWu",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El Fiscal Federal pidi\u00f3 la absoluci\u00f3n de la ex directora del colegio Sobern\u00eda Nacional, de Rio Grande, Laura Mart\u00ednez Per\u00edn. Estaba acusada de malversar $8.500 en el a\u00f1o 2013. En la foto, junto a sus abogados Jano de la Riva y Flavio de Mayolas. Eran fondos de Educaci\u00f3n de Naci\u00f3n https://t.co/06f7C08bjq",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/06f7C08bjq",
          "expanded_url": "https://twitter.com/pueblaairelibre/status/930890483726942208/photo/1",
          "id_str": "930889253940318214",
          "indices": [281, 304],
          "id": 930889253940318214,
          "display_url": "pic.twitter.com/06f7C08bjq",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 300,
              "w": 400,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 300,
              "w": 400,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 300,
              "w": 400,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsu2CpXUAYts1k.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsu2CpXUAYts1k.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 280],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/06f7C08bjq",
          "expanded_url": "https://twitter.com/pueblaairelibre/status/930890483726942208/photo/1",
          "id_str": "930889253940318214",
          "indices": [281, 304],
          "id": 930889253940318214,
          "display_url": "pic.twitter.com/06f7C08bjq",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 300,
              "w": 400,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 300,
              "w": 400,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 300,
              "w": 400,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsu2CpXUAYts1k.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsu2CpXUAYts1k.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930890483726942208,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510776561086",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "pueblaairelibre",
    "url": "http://airelibre.com.ar",
    "geo_enabled": true,
    "id": 823877240,
    "location": "Tierra del Fuego",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 37,
    "favourites_count": 195,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/628572866632622080/xK_78wWc_normal.png",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Sep 14 19:47:46 +0000 2012",
    "name": "Daniel Puebla",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "823877240",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/628572866632622080/xK_78wWc_normal.png",
    "description": "Padre de 3 hermosos hijos, son mi vida. Periodista de Aire Libre FM 96.3. Socio del Foro d Periodismo Argentino. Fana de Instituto y de Messi. Futsal de R\u00edo Gde",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 982,
    "followers_count": 2590,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 12387,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:09:21 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930890483726942208",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01e184351f8c7470.json",
    "full_name": "R\u00edo Grande, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "01e184351f8c7470",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "R\u00edo Grande",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-67.757799, -53.807886], [-67.757799, -53.756877], [-67.654961, -53.756877], [-67.654961, -53.807886]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ecsIarGrWu",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930890483726942208",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}