{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [33, 313],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [0, 16],
          "name": "Alberto de Belaunde \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
          "id_str": "16077528",
          "screen_name": "AlbertoBelaunde",
          "id": 16077528
        }, {
          "indices": [17, 32],
          "name": "Gloria Montenegro",
          "id_str": "2610634610",
          "screen_name": "GloriaMonteneg",
          "id": 2610634610
        }
      ]
    },
    "full_text": "@AlbertoBelaunde @GloriaMonteneg Estos fujimoristas son una \u201cverg\u00fcenza nacional\u201d! Asquerosos y escandalosos!Hasta cu\u00e1ndo lo van a permitir ustedes? Son una verg\u00fcenza p\u00fablica q no se debe tolerar m\u00e1s! Den\u00fancienlos, f\u00edlmenlos, que sus achoramientos y bajezas sean de escarnio p\u00fablico! Qu\u00e9 los vean en todo el mundo!"
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [33, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "@AlbertoBelaunde @GloriaMonteneg Estos fujimoristas son una \u201cverg\u00fcenza nacional\u201d! Asquerosos y escandalosos!Hasta c\u2026 https://t.co/ZqtH67pwyj",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:46:26 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Lince, Peru",
    "country": "Peru",
    "name": "Lince",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/011455904ec2ab81.json",
    "country_code": "PE",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-77.045913, -12.093449], [-77.045913, -12.080172], [-77.02055, -12.080172], [-77.02055, -12.093449]]
      ]
    },
    "id": "011455904ec2ab81",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "en",
    "location": "Lima, Peru",
    "friends_count": 294,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930036749136465920/pM8H6jbw_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/723221873505505280/1510573064",
    "utc_offset": null,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "created_at": "Thu Apr 21 18:48:26 +0000 2016",
    "description": "Amante fiel, libre pensadora, sarc\u00e1stica, open mind. Amo a los animales y la danza. Salud y educaci\u00f3n d calidad aumentan el desarrollo integral del pa\u00eds y PBI.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930036749136465920/pM8H6jbw_normal.jpg",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "listed_count": 1,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 259,
    "name": "Marucha Fina",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "http://maritalozano.com",
    "favourites_count": 15297,
    "screen_name": "MaritaLozano3",
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "statuses_count": 8888,
    "id": 723221873505505280,
    "default_profile": true,
    "protected": false,
    "id_str": "723221873505505280"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": "16077528",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": 930808732132536320,
  "in_reply_to_user_id": 16077528,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": "AlbertoBelaunde",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": "930808732132536320",
  "coordinates": null,
  "id": 930824320372404224,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ZqtH67pwyj",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930824320372404224"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [0, 16],
        "name": "Alberto de Belaunde \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
        "id_str": "16077528",
        "screen_name": "AlbertoBelaunde",
        "id": 16077528
      }, {
        "indices": [17, 32],
        "name": "Gloria Montenegro",
        "id_str": "2610634610",
        "screen_name": "GloriaMonteneg",
        "id": 2610634610
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510760786513",
  "id_str": "930824320372404224"
}