{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 250],
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/zn0sl5D069",
          "display_url": "ivoox.com/22089064",
          "indices": [145, 168],
          "expanded_url": "https://www.ivoox.com/22089064"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "D\u00edaSinAlcohol",
          "indices": [2, 16]
        }, {
          "text": "AERGI",
          "indices": [137, 143]
        }, {
          "text": "EuskadiHoyMagazine",
          "indices": [169, 188]
        }
      ],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "\ud83d\udd0a #D\u00edaSinAlcohol: \"No basta con la intuici\u00f3n para ayudar a una persona a salir del alcoholismo\". Lo dice Josean Fern\u00e1ndez, Presidente de #AERGI. https://t.co/zn0sl5D069 #EuskadiHoyMagazine contrasta metodolog\u00edas de rehabilitaci\u00f3n en doble entrevista."
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "\ud83d\udd0a #D\u00edaSinAlcohol: \"No basta con la intuici\u00f3n para ayudar a una persona a salir del alcoholismo\". Lo dice Josean Fer\u2026 https://t.co/m4Ig4duAA6",
  "created_at": "Wed Nov 15 16:40:15 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Durango, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Durango",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e94b43f3c4a10f80.json",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-2.69738, 43.147047], [-2.69738, 43.175134], [-2.615764, 43.175134], [-2.615764, 43.147047]]]
    },
    "id": "e94b43f3c4a10f80",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "2F00EB",
    "lang": "es",
    "location": "Euskadi",
    "friends_count": 4513,
    "profile_link_color": "284CDC",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262011782/onda_vasca__2__logo_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/260877911/1497333255",
    "utc_offset": 3600,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "DBDBDB",
    "created_at": "Fri Mar 04 20:04:09 +0000 2011",
    "description": "La radio que cuenta Bilbao 104.8/90.1 FM Donostia 95.6 FM Gasteiz 98.0/91.5 FM Iru\u00f1a 96.0 FM WhatsApp Oyente 688 854 852",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1262011782/onda_vasca__2__logo_normal.jpg",
    "profile_background_color": "DBDBDB",
    "listed_count": 170,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 6519,
    "name": "Onda Vasca",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "http://ondavasca.com/",
    "favourites_count": 386,
    "screen_name": "ondavasca",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "DBDBDB",
    "profile_use_background_image": false,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Madrid",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 4152,
    "id": 260877911,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "260877911"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930837863234760707,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/m4Ig4duAA6",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930837863234760707"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "D\u00edaSinAlcohol",
        "indices": [2, 16]
      }
    ],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510764015383",
  "id_str": "930837863234760707"
}