{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 164],
    "entities": {
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr2pcbWsAAnSpJ.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/CiutadansCs/status/930827672187539463/photo/1",
          "id_str": "930827464871424000",
          "indices": [165, 188],
          "id": 930827464871424000,
          "url": "https://t.co/FEOxIHuFig",
          "display_url": "pic.twitter.com/FEOxIHuFig",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 721,
              "resize": "fit",
              "h": 406
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 383
            },
            "medium": {
              "w": 721,
              "resize": "fit",
              "h": 406
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr2pcbWsAAnSpJ.jpg"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "ActualidadCs",
          "indices": [151, 164]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [2, 16],
          "name": "In\u00e9s Arrimadas",
          "id_str": "552561770",
          "screen_name": "InesArrimadas",
          "id": 552561770
        }
      ]
    },
    "full_text": "\ud83c\udfdb @InesArrimadas \u201cCatalu\u00f1a no puede seguir con este desastre; los catalanes deben decidir si quieren 4 a\u00f1os m\u00e1s de 'proc\u00e9s' o iniciar una nueva etapa\u201c #ActualidadCs https://t.co/FEOxIHuFig",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr2pcbWsAAnSpJ.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/CiutadansCs/status/930827672187539463/photo/1",
          "id_str": "930827464871424000",
          "indices": [165, 188],
          "id": 930827464871424000,
          "url": "https://t.co/FEOxIHuFig",
          "display_url": "pic.twitter.com/FEOxIHuFig",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 721,
              "resize": "fit",
              "h": 406
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 383
            },
            "medium": {
              "w": 721,
              "resize": "fit",
              "h": 406
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr2pcbWsAAnSpJ.jpg"
        }
      ]
    }
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "\ud83c\udfdb @InesArrimadas \u201cCatalu\u00f1a no puede seguir con este desastre; los catalanes deben decidir si quieren 4 a\u00f1os m\u00e1s de\u2026 https://t.co/Qu9lORa8Ha",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:59:45 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Barcelona, Espanya",
    "country": "Espanya",
    "name": "Barcelona",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]
    },
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "000000",
    "lang": "ca",
    "location": "Catalunya, Espanya",
    "friends_count": 2557,
    "profile_link_color": "FA743E",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906794688077811712/FKHG2rwU_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": true,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2785536912/1487017411",
    "utc_offset": 3600,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "created_at": "Tue Sep 02 09:04:30 +0000 2014",
    "description": "Perfil Oficial de Ciutadans. Som un partit liberal progressista, dem\u00f2crata i constitucionalista. Impossible \u00e9s nom\u00e9s una opini\u00f3 \ud83c\udf4a",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906794688077811712/FKHG2rwU_normal.jpg",
    "profile_background_color": "FA743E",
    "listed_count": 232,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 14097,
    "name": "Ciutadans",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "https://www.ciudadanos-cs.org",
    "favourites_count": 834,
    "screen_name": "CiutadansCs",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Madrid",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 28138,
    "id": 2785536912,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "2785536912"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930827672187539463,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Qu9lORa8Ha",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930827672187539463"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [2, 16],
        "name": "In\u00e9s Arrimadas",
        "id_str": "552561770",
        "screen_name": "InesArrimadas",
        "id": 552561770
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510761585648",
  "id_str": "930827672187539463"
}