{
  "text": "Ateo? O agn\u00f3stico? Quiz\u00e1s para algunos no han demostrado que existe, pero tampoco que no existe. https://t.co/O68UCEoJ2F",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]
    },
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "Bogot\u00e1",
    "friends_count": 302,
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882239394756874240/l9VaIrsq_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/326218678/1434735496",
    "utc_offset": -28800,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "created_at": "Wed Jun 29 15:34:22 +0000 2011",
    "description": "Universidad Externado de Colombia \u2013 Economista - Master en Gobierno y Pol\u00edticas P\u00fablicas. \ud83d\udea9Liberal Socialdem\u00f3crata \ud83d\udea9Opiniones personales.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882239394756874240/l9VaIrsq_normal.jpg",
    "profile_background_color": "E9F1F5",
    "listed_count": 3,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": true,
    "followers_count": 467,
    "name": "\uf8ff Santiago Gonz\u00e1lez",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 4148,
    "screen_name": "SantiGonzalezO",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/643108478/hgwdobhrquw7e4hz7067.jpeg",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/643108478/hgwdobhrquw7e4hz7067.jpeg",
    "statuses_count": 7650,
    "id": 326218678,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "326218678"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "quoted_status": {
    "extended_tweet": {
      "display_text_range": [0, 212],
      "entities": {
        "urls": [],
        "symbols": [],
        "hashtags": [],
        "user_mentions": []
      },
      "full_text": "De ninguna manera, as\u00ed muchos lo crean, el ate\u00edsmo y el amor por la vida son incompatibles. Cada d\u00eda celebro m\u00e1s la vida, soy m\u00e1s feliz y me emociono m\u00e1s con las cosas. Y tambi\u00e9n cada d\u00eda reafirmo m\u00e1s mi ate\u00edsmo."
    },
    "favorite_count": 5,
    "lang": "es",
    "id": 930830747518361602,
    "reply_count": 1,
    "geo": null,
    "truncated": true,
    "text": "De ninguna manera, as\u00ed muchos lo crean, el ate\u00edsmo y el amor por la vida son incompatibles. Cada d\u00eda celebro m\u00e1s la\u2026 https://t.co/7CIbaUjA2Y",
    "created_at": "Wed Nov 15 16:11:58 +0000 2017",
    "place": null,
    "user": {
      "profile_text_color": "291217",
      "lang": "en",
      "location": "Bogot\u00e1",
      "friends_count": 910,
      "profile_link_color": "4A913C",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930411552448147456/svKUi88-_normal.jpg",
      "contributors_enabled": false,
      "following": null,
      "is_translator": false,
      "verified": true,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147705809/1508374413",
      "utc_offset": -21600,
      "geo_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "171306",
      "created_at": "Mon May 24 21:03:57 +0000 2010",
      "description": "Polit\u00f3logo @Uniandes y analista. Periodista investigador y columnista de opini\u00f3n en @RCNRadio. Bloguero en @ElTiempo. Trinos m\u00edos.\nAbril del 92.",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930411552448147456/svKUi88-_normal.jpg",
      "profile_background_color": "4D332F",
      "listed_count": 53,
      "follow_request_sent": null,
      "profile_background_tile": false,
      "followers_count": 5987,
      "name": "Fernando Posada",
      "notifications": null,
      "default_profile_image": false,
      "url": "http://www.rcnradio.com/seccion/opinion/linea-trazada/",
      "favourites_count": 23259,
      "screen_name": "fernandoposada_",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_sidebar_fill_color": "332E1B",
      "profile_use_background_image": false,
      "translator_type": "none",
      "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "statuses_count": 15669,
      "id": 147705809,
      "default_profile": false,
      "protected": false,
      "id_str": "147705809"
    },
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "filter_level": "low",
    "is_quote_status": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "retweet_count": 0,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "coordinates": null,
    "quote_count": 0,
    "contributors": null,
    "favorited": false,
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/7CIbaUjA2Y",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140],
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930830747518361602"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": []
    },
    "id_str": "930830747518361602"
  },
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/O68UCEoJ2F",
        "display_url": "twitter.com/fernandoposada\u2026",
        "indices": [97, 120],
        "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoposada_/status/930830747518361602"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510762448185",
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 96],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "created_at": "Wed Nov 15 16:14:08 +0000 2017",
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "quoted_status_id": 930830747518361602,
  "id": 930831289929871367,
  "truncated": false,
  "quoted_status_id_str": "930830747518361602",
  "id_str": "930831289929871367"
}