{
  "text": "III Concierto de \u00d3rgano - X Festival Internacional de \u00d3rgano,\ns\u00e1bado 18 de noviembre 2017 a las 20:45 H en la\u2026 https://t.co/dShL6GwOZV",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "III Concierto de \u00d3rgano - X Festival Internacional de \u00d3rgano,\ns\u00e1bado 18 de noviembre 2017 a las 20:45 H en la @catedral_alcala https://t.co/MWH7tB7bPZ\n#AlcaladeHenares https://t.co/V5U6uOukFE",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/V5U6uOukFE",
          "expanded_url": "https://twitter.com/AlcalaYmas/status/930890972053082112/photo/1",
          "id_str": "930890890528292865",
          "indices": [168, 191],
          "id": 930890890528292865,
          "display_url": "pic.twitter.com/V5U6uOukFE",
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 441,
              "w": 700,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 441,
              "w": 700,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 428,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOswVTaWAAE-rl_.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOswVTaWAAE-rl_.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 167],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "catedral_alcala",
          "id_str": "1038427860",
          "indices": [110, 126],
          "id": 1038427860,
          "name": "Catedral de Alcal\u00e1"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "AlcaladeHenares",
          "indices": [151, 167]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/V5U6uOukFE",
          "expanded_url": "https://twitter.com/AlcalaYmas/status/930890972053082112/photo/1",
          "id_str": "930890890528292865",
          "indices": [168, 191],
          "id": 930890890528292865,
          "display_url": "pic.twitter.com/V5U6uOukFE",
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 441,
              "w": 700,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 441,
              "w": 700,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 428,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOswVTaWAAE-rl_.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOswVTaWAAE-rl_.jpg"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/MWH7tB7bPZ",
          "expanded_url": "https://alcalaymas.com/agenda/iii-concierto-de-organo-x-festival-internacional-de-organo/",
          "display_url": "alcalaymas.com/agenda/iii-con\u2026",
          "indices": [127, 150]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930890972053082112,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510776677512",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "AlcalaYmas",
    "url": "http://alcalaymas.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 2938170052,
    "location": "Alcal\u00e1 de Henares (Madrid)",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2938170052/1497817524",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "FA743E",
    "listed_count": 121,
    "favourites_count": 11398,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901373379030245377/jkqDYasn_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Dec 23 10:09:28 +0000 2014",
    "name": "Alcal\u00e1Ym\u00e1s",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2938170052",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901373379030245377/jkqDYasn_normal.jpg",
    "description": "Cultura, ocio, actualidad, gastronom\u00eda, y m\u00e1s...de Alcal\u00e1 de Henares y m\u00e1s. \n\u00danete y forma parte de una gran minor\u00eda.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 7596,
    "followers_count": 7876,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 23892,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:11:17 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930890972053082112",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ec2ead284df00347.json",
    "full_name": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "ec2ead284df00347",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Alcal\u00e1 de Henares",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-3.44735, 40.446007], [-3.44735, 40.546039], [-3.283896, 40.546039], [-3.283896, 40.446007]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/dShL6GwOZV",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930890972053082112",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [111, 134]
      }
    ]
  }
}