{
  "text": "Qu\u00e9 lamentable el ataque a Fulvio Rossi a 4 d\u00edas de lo que debiera ser una fiesta democr\u00e1tica donde todos nos expre\u2026 https://t.co/D37iDhQBbU",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Qu\u00e9 lamentable el ataque a Fulvio Rossi a 4 d\u00edas de lo que debiera ser una fiesta democr\u00e1tica donde todos nos expresamos libre y pac\u00edficamente. \u00a1Que te recuperes pronto amigo!!",
    "display_text_range": [0, 176],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930870745395318784,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510771855101",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "jaimeburrows",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 50798851,
    "location": "Santiago, Chile",
    "verified": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50798851/1475016077",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "listed_count": 65,
    "favourites_count": 230,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/480883206/CropperCapture_52_.jpg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000774416089/a883af77eab3d52bac27b48d8ac29570_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Jun 25 22:47:42 +0000 2009",
    "name": "Jaime Burrows",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "50798851",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/480883206/CropperCapture_52_.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000774416089/a883af77eab3d52bac27b48d8ac29570_normal.jpeg",
    "description": "Esposo y padre de familia, pediatra, profesor de Bio\u00e9tica y militante DC. \nMe interesan los temas \u00e9ticos en Salud P\u00fablica y en la pol\u00edtica en general.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 314,
    "followers_count": 2374,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 2009,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:50:55 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930870745395318784",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json",
    "full_name": "Las Condes, Chile",
    "country": "Chile",
    "id": "00c4b64e7affea25",
    "country_code": "CL",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Las Condes",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/D37iDhQBbU",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930870745395318784",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}