{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 147],
    "entities": {
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOryzM9XcAA42Gr.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Ejercito_CAAID/status/930823273088155649/photo/1",
          "id_str": "930823234471292928",
          "indices": [148, 171],
          "id": 930823234471292928,
          "url": "https://t.co/DCw2xPkIcK",
          "display_url": "pic.twitter.com/DCw2xPkIcK",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 868,
              "resize": "fit",
              "h": 1280
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 814,
              "resize": "fit",
              "h": 1200
            },
            "small": {
              "w": 461,
              "resize": "fit",
              "h": 680
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOryzM9XcAA42Gr.jpg"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Hoy",
          "indices": [0, 4]
        }, {
          "text": "FeEnColombia",
          "indices": [6, 19]
        }, {
          "text": "H\u00e8roesMultimisi\u00f3n",
          "indices": [129, 147]
        }
      ],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "#Hoy: #FeEnColombia agradece su apoyo con la donaci\u00f3n de ropa, zapatos o juguetes, para la Jornada Social en  Niquitao Antioquia #H\u00e8roesMultimisi\u00f3n https://t.co/DCw2xPkIcK",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOryzM9XcAA42Gr.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Ejercito_CAAID/status/930823273088155649/photo/1",
          "id_str": "930823234471292928",
          "indices": [148, 171],
          "id": 930823234471292928,
          "url": "https://t.co/DCw2xPkIcK",
          "display_url": "pic.twitter.com/DCw2xPkIcK",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 868,
              "resize": "fit",
              "h": 1280
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 814,
              "resize": "fit",
              "h": 1200
            },
            "small": {
              "w": 461,
              "resize": "fit",
              "h": 680
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOryzM9XcAA42Gr.jpg"
        }
      ]
    }
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "#Hoy: #FeEnColombia agradece su apoyo con la donaci\u00f3n de ropa, zapatos o juguetes, para la Jornada Social en  Niqui\u2026 https://t.co/J4urlcKn6N",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:42:16 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "country_code": "CO",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]
    },
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "friends_count": 798,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873571123094581248/1L4cGw9Y_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/850724445958406144/1505157371",
    "utc_offset": -28800,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "created_at": "Sat Apr 08 14:58:08 +0000 2017",
    "description": "Comando de Apoyo de Acci\u00f3n Integral y Desarrollo.\n\"Integraci\u00f3n-Vocaci\u00f3n-Desarrollo\"",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/873571123094581248/1L4cGw9Y_normal.jpg",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "listed_count": 1,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 998,
    "name": "Cdo. Acci\u00f3n Integral",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 1619,
    "screen_name": "Ejercito_CAAID",
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "statuses_count": 1337,
    "id": 850724445958406144,
    "default_profile": true,
    "protected": false,
    "id_str": "850724445958406144"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930823273088155649,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/J4urlcKn6N",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930823273088155649"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Hoy",
        "indices": [0, 4]
      }, {
        "text": "FeEnColombia",
        "indices": [6, 19]
      }
    ],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510760536821",
  "id_str": "930823273088155649"
}