{
  "text": "Alguien dijo que a cierta edad era locura andar en bici. Yo digo que es normal y no rid\u00edculo ,para mi es m\u00e1s rid\u00edcu\u2026 https://t.co/SL7gvQFWVk",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Alguien dijo que a cierta edad era locura andar en bici. Yo digo que es normal y no rid\u00edculo ,para mi es m\u00e1s rid\u00edculo y penoso,\n ir por la vida como si se tuvieran veinte \n#seguir\u00e9disfrutandomibici",
    "display_text_range": [0, 197],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "seguir\u00e9disfrutandomibici",
          "indices": [172, 197]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930882431548354561,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510774641297",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "Beth396",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 299985374,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299985374/1509163483",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 26,
    "favourites_count": 48534,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/502574732030382080/Thd6sQ_Y_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue May 17 00:46:01 +0000 2011",
    "name": "Beth",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "299985374",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/502574732030382080/Thd6sQ_Y_normal.jpeg",
    "description": "Esteticista. Amo los perritos y a todos los animales. Enamorada de la m\u00fasica y de la fotograf\u00eda. Una debilidad: el Real Madrid...",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 2220,
    "followers_count": 2126,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 48769,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 19:37:21 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930882431548354561",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01e6f0de7086875b.json",
    "full_name": "Vitacura, Chile",
    "country": "Chile",
    "id": "01e6f0de7086875b",
    "country_code": "CL",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Vitacura",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-70.615011, -33.409388], [-70.615011, -33.350861], [-70.519568, -33.350861], [-70.519568, -33.409388]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/SL7gvQFWVk",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930882431548354561",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}