{
  "text": "@pnique @Pablo_Iglesias_ @XavierDomenechs @meripita44 @anayrama Pues a ver si aprovech\u00e1is la REFLEXI\u00d3N, por que en\u2026 https://t.co/Tdu4pUEo93",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@pnique @Pablo_Iglesias_ @XavierDomenechs @meripita44 @anayrama Pues a ver si aprovech\u00e1is la REFLEXI\u00d3N, por que en Espa\u00f1a ya tenemos claro  las identidades territoriales est\u00e1n defendidas con claridad, los idiomas propios y la diversidad, no hace falta inventar nada m\u00e1s.",
    "display_text_range": [64, 270],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "pnique",
          "id_str": "25555639",
          "indices": [0, 7],
          "id": 25555639,
          "name": "Pablo Echenique"
        }, {
          "screen_name": "Pablo_Iglesias_",
          "id_str": "158342368",
          "indices": [8, 24],
          "id": 158342368,
          "name": "Pablo Iglesias"
        }, {
          "screen_name": "XavierDomenechs",
          "id_str": "191102437",
          "indices": [25, 41],
          "id": 191102437,
          "name": "Xavier Dom\u00e8nech"
        }, {
          "screen_name": "meripita44",
          "id_str": "1369105908",
          "indices": [42, 53],
          "id": 1369105908,
          "name": "Meri Pita"
        }, {
          "screen_name": "anayrama",
          "id_str": "353576178",
          "indices": [54, 63],
          "id": 353576178,
          "name": "Ana Dgz. Rama"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930877585084600320,
  "in_reply_to_status_id_str": "930874608831614977",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510773485810",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "ilusoaluso",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 2799822742,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2799822742/1432584783",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 2696,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/602929788341321728/_FQvpkHj_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Oct 02 12:26:58 +0000 2014",
    "name": "Teresa",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2799822742",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/602929788341321728/_FQvpkHj_normal.jpg",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 119,
    "followers_count": 90,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 3734,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 19:18:05 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "25555639",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [64, 140],
  "id_str": "930877585084600320",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Barcelona",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "pnique",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 25555639,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930874608831614977,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pnique",
        "id_str": "25555639",
        "indices": [0, 7],
        "id": 25555639,
        "name": "Pablo Echenique"
      }, {
        "screen_name": "Pablo_Iglesias_",
        "id_str": "158342368",
        "indices": [8, 24],
        "id": 158342368,
        "name": "Pablo Iglesias"
      }, {
        "screen_name": "XavierDomenechs",
        "id_str": "191102437",
        "indices": [25, 41],
        "id": 191102437,
        "name": "Xavier Dom\u00e8nech"
      }, {
        "screen_name": "meripita44",
        "id_str": "1369105908",
        "indices": [42, 53],
        "id": 1369105908,
        "name": "Meri Pita"
      }, {
        "screen_name": "anayrama",
        "id_str": "353576178",
        "indices": [54, 63],
        "id": 353576178,
        "name": "Ana Dgz. Rama"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Tdu4pUEo93",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930877585084600320",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}