{
  "text": "Para los millennials: \"El \"franquismo\" no es cuando eres \"super-sincero\", en Espa\u00f1a, fue un r\u00e9gimen autoritario,del\u2026 https://t.co/vXOh15nByv",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Para los millennials: \"El \"franquismo\" no es cuando eres \"super-sincero\", en Espa\u00f1a, fue un r\u00e9gimen autoritario,del que rasgos sociol\u00f3gicos, como el \"no se meta usted en pol\u00edtica\", la sagrada unidad de Espa\u00f1a, o la corrupci\u00f3n de determinadas \u00e9lites y tramas, siguen muy presentes.",
    "display_text_range": [0, 280],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930893654226587648,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510777316992",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "josegabriel467",
    "url": "http://elregresodejuandemairena.blogspot.com.es/",
    "geo_enabled": true,
    "id": 399997781,
    "location": "Espa\u00f1a",
    "verified": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/399997781/1398704466",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "9266CC",
    "listed_count": 24,
    "favourites_count": 13752,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/864586721966436354/WwV_o0gL_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Oct 28 10:50:37 +0000 2011",
    "name": "josegabriel",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "399997781",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864586721966436354/WwV_o0gL_normal.jpg",
    "description": "Ciudadano del mundo. Doctor (PhD) en Geo e Historia. Investigador. Profe.Nada humano me es ajeno. Cooperante. Proyectos de Desarrollo. Humor c\u00e1ustico, dicen!",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 1459,
    "followers_count": 1467,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 33769,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:21:56 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930893654226587648",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Barcelona",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/vXOh15nByv",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930893654226587648",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}