{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 148],
    "entities": {
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsBJegXUAAhpz1.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Paco_Guzman_/status/930839043277053952/photo/1",
          "id_str": "930839010301399040",
          "indices": [149, 172],
          "id": 930839010301399040,
          "url": "https://t.co/b9dZfjn2KP",
          "display_url": "pic.twitter.com/b9dZfjn2KP",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1475,
              "resize": "fit",
              "h": 2048
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 864,
              "resize": "fit",
              "h": 1200
            },
            "small": {
              "w": 490,
              "resize": "fit",
              "h": 680
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsBJegXUAAhpz1.jpg"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "30A\u00f1osDeFracasoPol\u00edtico",
          "indices": [105, 129]
        }, {
          "text": "BarriosSIGuetosNO",
          "indices": [130, 148]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [82, 95],
          "name": "Junta de Andaluc\u00eda",
          "id_str": "384257137",
          "screen_name": "JuntaInforma",
          "id": 384257137
        }, {
          "indices": [96, 103],
          "name": "Ayuntamiento M\u00e1laga",
          "id_str": "329315514",
          "screen_name": "malaga",
          "id": 329315514
        }
      ]
    },
    "full_text": "Asperones 30 a\u00f1os de provisionalidad con una poblaci\u00f3n al 97% en pobreza extrema.\n@JuntaInforma @malaga \n#30A\u00f1osDeFracasoPol\u00edtico\n#BarriosSIGuetosNO https://t.co/b9dZfjn2KP",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsBJegXUAAhpz1.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Paco_Guzman_/status/930839043277053952/photo/1",
          "id_str": "930839010301399040",
          "indices": [149, 172],
          "id": 930839010301399040,
          "url": "https://t.co/b9dZfjn2KP",
          "display_url": "pic.twitter.com/b9dZfjn2KP",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1475,
              "resize": "fit",
              "h": 2048
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 864,
              "resize": "fit",
              "h": 1200
            },
            "small": {
              "w": 490,
              "resize": "fit",
              "h": 680
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsBJegXUAAhpz1.jpg"
        }
      ]
    }
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "Asperones 30 a\u00f1os de provisionalidad con una poblaci\u00f3n al 97% en pobreza extrema.\n@JuntaInforma @malaga\u2026 https://t.co/3dKlnBN6CX",
  "created_at": "Wed Nov 15 16:44:56 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "M\u00e1laga",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]
    },
    "id": "507a015cba6ef518",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a",
    "friends_count": 1113,
    "profile_link_color": "4A913C",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926406377093857280/2UN5JrLY_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/245031970/1510749021",
    "utc_offset": 7200,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "created_at": "Sun Jan 30 18:28:21 +0000 2011",
    "description": "En la tierra hacen falta personas que trabajen m\u00e1s y critiquen menos, que construyan m\u00e1s y destruyan menos, que prometan menos y resuelvan m\u00e1s. (Che)",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926406377093857280/2UN5JrLY_normal.jpg",
    "profile_background_color": "B2DFDA",
    "listed_count": 13,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": true,
    "followers_count": 1348,
    "name": "Paco Guzm\u00e1n",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 1496,
    "screen_name": "Paco_Guzman_",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/571786820048793600/3Agfz46R.jpeg",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Athens",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/571786820048793600/3Agfz46R.jpeg",
    "statuses_count": 4038,
    "id": 245031970,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "245031970"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930839043277053952,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/3dKlnBN6CX",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [105, 128],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930839043277053952"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [82, 95],
        "name": "Junta de Andaluc\u00eda",
        "id_str": "384257137",
        "screen_name": "JuntaInforma",
        "id": 384257137
      }, {
        "indices": [96, 103],
        "name": "Ayuntamiento M\u00e1laga",
        "id_str": "329315514",
        "screen_name": "malaga",
        "id": 329315514
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510764296727",
  "id_str": "930839043277053952"
}