{
  "quoted_status": {
    "text": "Al costo de realizar la consulta liberal (m\u00e1s de $40.000 millones) s\u00famenle el impacto econ\u00f3mico de ley seca el fin\u2026 https://t.co/sEmYaoIk5l",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "geo": null,
    "id": 930873978125774849,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Al costo de realizar la consulta liberal (m\u00e1s de $40.000 millones) s\u00famenle el impacto econ\u00f3mico de ley seca el fin de semana. Qu\u00e9 opina @FenalcoNacional?",
      "display_text_range": [0, 153],
      "entities": {
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "FenalcoNacional",
            "id_str": "89208583",
            "indices": [136, 152],
            "id": 89208583,
            "name": "Fenalco Nacional"
          }
        ],
        "hashtags": [],
        "urls": []
      }
    },
    "user": {
      "screen_name": "villamizar",
      "url": "http://www.azulbogota.com",
      "geo_enabled": false,
      "id": 20801337,
      "location": "\u00dcT: 4.707552,-74.050778",
      "verified": false,
      "time_zone": "Bogota",
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20801337/1491257988",
      "protected": false,
      "default_profile": false,
      "profile_link_color": "1F98C7",
      "listed_count": 187,
      "favourites_count": 34911,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
      "profile_background_color": "C6E2EE",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929103876892123137/Z2yq5tz4_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Fri Feb 13 20:06:14 +0000 2009",
      "name": "Andr\u00e9s Villamizar",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "20801337",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929103876892123137/Z2yq5tz4_normal.jpg",
      "description": "Economista, MA Security Studies, MPhil Policy Analysis. Seguridad ciudadana, bicicleta. Nac\u00ed y vivo en Bogot\u00e1 y amo esta ciudad. Director de la @FundAzulBogota",
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE",
      "lang": "es",
      "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4",
      "friends_count": 428,
      "followers_count": 23185,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 32845,
      "utc_offset": -18000,
      "following": null,
      "profile_text_color": "663B12"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Wed Nov 15 19:03:45 +0000 2017",
    "reply_count": 0,
    "truncated": true,
    "favorite_count": 2,
    "id_str": "930873978125774849",
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/sEmYaoIk5l",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930873978125774849",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [116, 139]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 0,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930874517140000769,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510772754355",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Y s\u00ed, pero d\u00f3nde est\u00e1 el \u201chonorable\u201d Congreso para que legisle sobre esa botadera de plata. Que asuman costo los partidos si no llegan a un umbral m\u00ednimo. https://t.co/fpHxbbiJJP",
    "display_text_range": [0, 154],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/fpHxbbiJJP",
          "expanded_url": "https://twitter.com/villamizar/status/930873978125774849",
          "display_url": "twitter.com/villamizar/sta\u2026",
          "indices": [155, 178]
        }
      ]
    }
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "Y s\u00ed, pero d\u00f3nde est\u00e1 el \u201chonorable\u201d Congreso para que legisle sobre esa botadera de plata. Que asuman costo los pa\u2026 https://t.co/815jaSFCK7",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930873978125774849",
  "user": {
    "screen_name": "dgbernal",
    "url": "http://condorherido.blogspot.com.co",
    "geo_enabled": true,
    "id": 67946028,
    "location": "Bogot\u00e1",
    "verified": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67946028/1472232330",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 24,
    "favourites_count": 986,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/761546057272725505/1OYHTkE4_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sat Aug 22 18:10:09 +0000 2009",
    "name": "Daniel Bernal",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "67946028",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/761546057272725505/1OYHTkE4_normal.jpg",
    "description": "Master en Comunicaciones Corporativas. En la vida y en la v\u00eda #NoM\u00e1sTrampa. *Mis opiniones NO comprometen a mi empleador ni al Colectivo @Moviinteligente",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 592,
    "followers_count": 1028,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 48269,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 19:05:54 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930874517140000769",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930873978125774849,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/815jaSFCK7",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930874517140000769",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}