{
  "text": "Que el independentismo se haya convertido en la religi\u00f3n oficial de la  Generalitat, se comprende; lo incre\u00edble es\u2026 https://t.co/3CMFPZH5CI",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Que el independentismo se haya convertido en la religi\u00f3n oficial de la  Generalitat, se comprende; lo incre\u00edble es que haya conseguido atraer a  su terreno a la izquierda, haci\u00e9ndola retroceder en la historia y  reduci\u00e9ndola a una fuerza m\u00e1s que nacionalista, nacionalizada.",
    "display_text_range": [0, 274],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930897294098141185,
  "in_reply_to_status_id_str": "930897091324465152",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510778184805",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "muriel11_1",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 72489444,
    "location": "Espa\u00f1a",
    "verified": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72489444/1509389755",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "4A913C",
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 10062,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/840892761754742784/ON9iRUoy_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Sep 08 06:31:26 +0000 2009",
    "name": "F\u00e9vrierGlace",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "72489444",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840892761754742784/ON9iRUoy_normal.jpg",
    "description": "Si alguien piensa que va a llegar la 3\u00aa #Republica Tuiteando #MiercolesRepublicano lo lleva claro. Ni de los arriaba, ni de los de abajo, de izquierdas y punto.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 618,
    "followers_count": 556,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 16714,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:36:24 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "72489444",
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930897294098141185",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/31d6ba09e3108530.json",
    "full_name": "Reus, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "31d6ba09e3108530",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Reus",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[1.057584, 41.102209], [1.057584, 41.189829], [1.191154, 41.189829], [1.191154, 41.102209]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "muriel11_1",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 72489444,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930897091324465152,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/3CMFPZH5CI",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930897294098141185",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}