{
  "text": "El Sindic atiende una queja de los socialistas y saca los colores al alcalde del PP de Alcal\u00e0 de Xivert, por su cos\u2026 https://t.co/R03HIRx7rG",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El Sindic atiende una queja de los socialistas y saca los colores al alcalde del PP de Alcal\u00e0 de Xivert, por su costumbre de no dar informaci\u00f3 a la oposici\u00f3n. https://t.co/yG9Y55CEta",
    "display_text_range": [0, 182],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/yG9Y55CEta",
          "expanded_url": "http://www.levante-emv.com/castello/2017/11/15/sindic-sugiere-alcalde-alcala-facilite/1641832.html",
          "display_url": "levante-emv.com/castello/2017/\u2026",
          "indices": [159, 182]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930859010022133766,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510769057170",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "PspvProCS",
    "url": "http://www.pspvcastello.net",
    "geo_enabled": true,
    "id": 388956594,
    "location": "C/ Carcaixent 31, Castell\u00f3",
    "verified": false,
    "time_zone": "Greenland",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/388956594/1474040768",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "E20025",
    "listed_count": 35,
    "favourites_count": 945,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/789017411299278848/0zi7OFsD_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Oct 11 16:25:43 +0000 2011",
    "name": "PSPV Prov. Castell\u00f3",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "388956594",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/789017411299278848/0zi7OFsD_normal.jpg",
    "description": "PSPV-PSOE de la Provincia de Castell\u00f3n",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 2898,
    "followers_count": 3126,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 13777,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:04:17 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930859010022133766",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d687bdcf37d51c4f.json",
    "full_name": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "d687bdcf37d51c4f",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Castell\u00f3n de la Plana",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-0.164158, 39.848549], [-0.164158, 40.064703], [0.69137, 40.064703], [0.69137, 39.848549]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/R03HIRx7rG",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930859010022133766",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}