{"text": "Qu\u00e9 hacer @AlcaldiadeMed y @Areametropol con las 700mil motos, en funci\u00f3n de movilidad y contaminaci\u00f3n aire? #Ecomovilidad", "geo": null, "id": 930864632612491264, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510770397700", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "AnimorenoP", "url": "http://www.anacristina.com.co", "geo_enabled": true, "id": 377553700, "location": "Medellin", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/377553700/1495640311", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 27, "favourites_count": 6827, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/866840895135657984/by9u6aMR_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Sep 21 19:17:28 +0000 2011", "name": "Ana Cristina Moreno", "profile_background_tile": false, "id_str": "377553700", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866840895135657984/by9u6aMR_normal.jpg", "description": "Diputada de Antioquia CD 2016-2019, ExDirectora Planeaci\u00f3n Gob Antioquia, ExJunta Metro de Medell\u00edn, ExJunta Hidroituango", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 537, "followers_count": 4881, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 7517, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:26:37 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930864632612491264", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Medell\u00edn", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlcaldiadeMed", "id_str": "497511506", "indices": [10, 24], "id": 497511506, "name": "Alcald\u00eda de Medell\u00edn"}, {"screen_name": "Areametropol", "id_str": "176862219", "indices": [27, 40], "id": 176862219, "name": "\u00c1rea Metropolitana"}], "hashtags": [{"text": "Ecomovilidad", "indices": [109, 122]}], "urls": []}}