{
  "text": "Estimada amiga  Dip. @DraNievesGarcia, te deseo el mayor de los \u00e9xitos en la Presidencia de la Junta de Coordinaci\u00f3\u2026 https://t.co/CTrYJLS1G7",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Estimada amiga  Dip. @DraNievesGarcia, te deseo el mayor de los \u00e9xitos en la Presidencia de la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica (JUCOPO) del Honorable @Congreso63Oax.",
    "display_text_range": [0, 164],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "DraNievesGarcia",
          "id_str": "322303308",
          "indices": [21, 37],
          "id": 322303308,
          "name": "Dra Nieves Garcia"
        }, {
          "screen_name": "Congreso63Oax",
          "id_str": "776470316826566656",
          "indices": [149, 163],
          "id": 776470316826566656,
          "name": "Congreso Oaxaca 63"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930866705584226310,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510770891935",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "YolandaLopezDip",
    "url": "https://www.facebook.com/lopezvelascoyolanda",
    "geo_enabled": true,
    "id": 2163927295,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2163927295/1507653188",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "listed_count": 67,
    "favourites_count": 13763,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/584442651136536576/Ygz7pjxL.jpg",
    "profile_background_color": "4A913C",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846860366818807808/w1DgyAbj_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Oct 30 02:12:34 +0000 2013",
    "name": "Yolanda L\u00f3pez",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2163927295",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/584442651136536576/Ygz7pjxL.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846860366818807808/w1DgyAbj_normal.jpg",
    "description": "Diputada Federal a la #LXIIILegislatura del H. Congreso de la Uni\u00f3n por el 03 Dtto de Oaxaca// Presidenta Estatal del @ONMPRIOAXACA",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 1470,
    "followers_count": 7292,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 21642,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 18:34:51 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930866705584226310",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a0fa2aaa24da4452.json",
    "full_name": "Santa Luc\u00eda del Camino, Oaxaca",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "a0fa2aaa24da4452",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Santa Luc\u00eda del Camino",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-96.710165, 17.044163], [-96.710165, 17.074614], [-96.686882, 17.074614], [-96.686882, 17.044163]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DraNievesGarcia",
        "id_str": "322303308",
        "indices": [21, 37],
        "id": 322303308,
        "name": "Dra Nieves Garcia"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/CTrYJLS1G7",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930866705584226310",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}