{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [27, 299],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [0, 13],
          "name": "El Espa\u00f1ol",
          "id_str": "2905232597",
          "screen_name": "elespanolcom",
          "id": 2905232597
        }, {
          "indices": [14, 26],
          "name": "Navarra.com",
          "id_str": "2941520332",
          "screen_name": "navarra_com",
          "id": 2941520332
        }
      ]
    },
    "full_text": "@elespanolcom @navarra_com Ser\u00eda genial que adem\u00e1s todos los que dais like a esto empatizando con que una v\u00edctima de agresi\u00f3n f\u00edsica, verbal o sexual se quede paralizada o sin saber que hacer comprend\u00e1is que lo mismo le puede pasar a alguien que presencia una agresi\u00f3n, que luego tambi\u00e9n mucha gente"
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [27, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "@elespanolcom @navarra_com Ser\u00eda genial que adem\u00e1s todos los que dais like a esto empatizando con que una v\u00edctima d\u2026 https://t.co/7quU8p0ORK",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:47:26 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Salamanca, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Salamanca",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/37e754d0754260ac.json",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-5.735855, 40.914417], [-5.735855, 40.994337], [-5.622439, 40.994337], [-5.622439, 40.914417]]]
    },
    "id": "37e754d0754260ac",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "Mi peor pesadilla, Salamanca",
    "friends_count": 1189,
    "profile_link_color": "FA743E",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880182262238560257/xF-PUraN_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/318154403/1413837969",
    "utc_offset": 7200,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "created_at": "Thu Jun 16 01:51:02 +0000 2011",
    "description": "Just hold on, it gets worse.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/880182262238560257/xF-PUraN_normal.jpg",
    "profile_background_color": "131516",
    "listed_count": 12,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 718,
    "name": "\u25c4[\u03c9\u043d\u03b1\u0442\u25cf\u0442\u043d\u0454\u25cf\u0493\u03c5c\u043a]\u25ba",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 28957,
    "screen_name": "WhatTheFuckRulz",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/524304986532892675/AQ-gCByS.jpeg",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "regular",
    "time_zone": "Athens",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/524304986532892675/AQ-gCByS.jpeg",
    "statuses_count": 41507,
    "id": 318154403,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "318154403"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": "318154403",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": 930642225549148165,
  "in_reply_to_user_id": 318154403,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": "WhatTheFuckRulz",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": "930642225549148165",
  "coordinates": null,
  "id": 930824571913154560,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/7quU8p0ORK",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930824571913154560"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [0, 13],
        "name": "El Espa\u00f1ol",
        "id_str": "2905232597",
        "screen_name": "elespanolcom",
        "id": 2905232597
      }, {
        "indices": [14, 26],
        "name": "Navarra.com",
        "id_str": "2941520332",
        "screen_name": "navarra_com",
        "id": 2941520332
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510760846485",
  "id_str": "930824571913154560"
}