{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 232],
    "entities": {
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrrE_qVoAAOrqM.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/NoraPJara/status/930814970400526337/photo/1",
          "id_str": "930814744046444544",
          "indices": [233, 256],
          "id": 930814744046444544,
          "url": "https://t.co/0Fx0kJkaQu",
          "display_url": "pic.twitter.com/0Fx0kJkaQu",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 660,
              "resize": "fit",
              "h": 400
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 660,
              "resize": "fit",
              "h": 400
            },
            "small": {
              "w": 660,
              "resize": "fit",
              "h": 400
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrrE_qVoAAOrqM.jpg"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [0, 7],
          "name": "IFT",
          "id_str": "102161666",
          "screen_name": "IFT_MX",
          "id": 102161666
        }, {
          "indices": [79, 87],
          "name": "United States of ME!",
          "id_str": "196676949",
          "screen_name": "America",
          "id": 196676949
        }
      ]
    },
    "full_text": "@IFT_MX defender\u00e1 ante tribunales la tarifa de interconexi\u00f3n que deber\u00e1 cobrar @America Movil a sus competidores, sostiene pdte. Gabriel Conteras, defiende la regulaci\u00f3n de la instituci\u00f3n a la resoluci\u00f3n de la llamada \"Tarifa Cero\". https://t.co/0Fx0kJkaQu",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrrE_qVoAAOrqM.jpg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/NoraPJara/status/930814970400526337/photo/1",
          "id_str": "930814744046444544",
          "indices": [233, 256],
          "id": 930814744046444544,
          "url": "https://t.co/0Fx0kJkaQu",
          "display_url": "pic.twitter.com/0Fx0kJkaQu",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 660,
              "resize": "fit",
              "h": 400
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "medium": {
              "w": 660,
              "resize": "fit",
              "h": 400
            },
            "small": {
              "w": 660,
              "resize": "fit",
              "h": 400
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrrE_qVoAAOrqM.jpg"
        }
      ]
    }
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "display_text_range": [0, 140],
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "@IFT_MX defender\u00e1 ante tribunales la tarifa de interconexi\u00f3n que deber\u00e1 cobrar @America Movil a sus competidores, s\u2026 https://t.co/R2FazNx2jI",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:09:17 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "city",
    "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal",
    "country": "M\u00e9xico",
    "name": "Benito Ju\u00e1rez",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json",
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]
      ]
    },
    "id": "7d93122509633720",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "333333",
    "lang": "es",
    "location": "M\u00e9xico City",
    "friends_count": 956,
    "profile_link_color": "990000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486283450379272192/4IV-aJw7_normal.jpeg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137763014/1485451151",
    "utc_offset": -21600,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF",
    "created_at": "Tue Apr 27 17:49:55 +0000 2010",
    "description": "Periodista de radio y televisi\u00f2n, articulista de  La Jornada, Radio UNAM,TVE Mexiquense y TV AZTECA.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486283450379272192/4IV-aJw7_normal.jpeg",
    "profile_background_color": "EBEBEB",
    "listed_count": 195,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "followers_count": 6316,
    "name": "Nora Patricia Jara",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": null,
    "favourites_count": 8632,
    "screen_name": "NoraPJara",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 53108,
    "id": 137763014,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "137763014"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": "102161666",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": 102161666,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "in_reply_to_screen_name": "IFT_MX",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930814970400526337,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/R2FazNx2jI",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930814970400526337"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [0, 7],
        "name": "IFT",
        "id_str": "102161666",
        "screen_name": "IFT_MX",
        "id": 102161666
      }, {
        "indices": [79, 87],
        "name": "United States of ME!",
        "id_str": "196676949",
        "screen_name": "America",
        "id": 196676949
      }
    ]
  },
  "timestamp_ms": "1510758557306",
  "id_str": "930814970400526337"
}