{
  "text": "Me pierdo el cl\u00e1sico porque nos programaron la Semifinal con la Primera B el S\u00e1bado a las 4. No s\u00e9 si estoy enojado\u2026 https://t.co/IRq0r7FgDB",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Me pierdo el cl\u00e1sico porque nos programaron la Semifinal con la Primera B el S\u00e1bado a las 4. No s\u00e9 si estoy enojado, emocionado, ansioso o todo junto.",
    "display_text_range": [0, 150],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930956950455627777,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510792407989",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "estebanrpom",
    "url": "https://www.linkedin.com/in/esteban-restrepo-mejia-10788513b",
    "geo_enabled": true,
    "id": 249329678,
    "location": "Medell\u00edn, Colombia",
    "verified": false,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249329678/1497072184",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "4A913C",
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 2340,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875187243840917504/VrXU1b9T_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Feb 08 20:49:34 +0000 2011",
    "name": "Esteban Restrepo",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "249329678",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875187243840917504/VrXU1b9T_normal.jpg",
    "description": "Scout. Analista. \u2022 La 25 Export Club Deportivo.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 504,
    "followers_count": 290,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 10417,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:33:27 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930956950455627777",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Medell\u00edn",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/IRq0r7FgDB",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930956950455627777",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}