{
  "text": "@LauraCarreras @pedacitodehielo @ClaseObreraNafa @DonFarolillo @inodei @policia Si no quieren quedarse que se valla\u2026 https://t.co/BnDh0G9PYW",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@LauraCarreras @pedacitodehielo @ClaseObreraNafa @DonFarolillo @inodei @policia Si no quieren quedarse que se vallan no hay que convencerles en B\u00e9lgica se vive mejor pues para all\u00ed aqu\u00ed la mayor\u00eda queremos integrarnos y evolucionar me averg\u00fcenzo de toda est\u00e1 gente nos ha llevado a la ruina moral y econ\u00f3mica somos admereir del mundo menudos politicuchos",
    "display_text_range": [80, 354],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "LauraCarreras",
          "id_str": "84867683",
          "indices": [0, 14],
          "id": 84867683,
          "name": "Laura Carreras"
        }, {
          "screen_name": "pedacitodehielo",
          "id_str": "766995902020018176",
          "indices": [15, 31],
          "id": 766995902020018176,
          "name": "Se\u00f1or Burns"
        }, {
          "screen_name": "ClaseObreraNafa",
          "id_str": "261798580",
          "indices": [32, 48],
          "id": 261798580,
          "name": "#ElPPesFascismo||*||"
        }, {
          "screen_name": "DonFarolillo",
          "id_str": "823175138237677569",
          "indices": [49, 62],
          "id": 823175138237677569,
          "name": "Serlegante"
        }, {
          "screen_name": "inodei",
          "id_str": "253124442",
          "indices": [63, 70],
          "id": 253124442,
          "name": "Inodei"
        }, {
          "screen_name": "policia",
          "id_str": "23791197",
          "indices": [71, 79],
          "id": 23791197,
          "name": "Polic\u00eda Nacional"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930919717723918336,
  "in_reply_to_status_id_str": "929605972959617024",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510783531014",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "cantumenia",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 2353301434,
    "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2353301434/1445727059",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 11710,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/658051167608508417/vcy620xS_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Feb 19 21:21:12 +0000 2014",
    "name": "Leonor",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2353301434",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/658051167608508417/vcy620xS_normal.jpg",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 104,
    "followers_count": 99,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 7229,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 22:05:31 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "84867683",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [80, 140],
  "id_str": "930919717723918336",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/715325aceccc7851.json",
    "full_name": "Sabadell, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "715325aceccc7851",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Sabadell",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.046492, 41.506472], [2.046492, 41.591238], [2.150242, 41.591238], [2.150242, 41.506472]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "LauraCarreras",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 84867683,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 929605972959617024,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LauraCarreras",
        "id_str": "84867683",
        "indices": [0, 14],
        "id": 84867683,
        "name": "Laura Carreras"
      }, {
        "screen_name": "pedacitodehielo",
        "id_str": "766995902020018176",
        "indices": [15, 31],
        "id": 766995902020018176,
        "name": "Se\u00f1or Burns"
      }, {
        "screen_name": "ClaseObreraNafa",
        "id_str": "261798580",
        "indices": [32, 48],
        "id": 261798580,
        "name": "#ElPPesFascismo||*||"
      }, {
        "screen_name": "DonFarolillo",
        "id_str": "823175138237677569",
        "indices": [49, 62],
        "id": 823175138237677569,
        "name": "Serlegante"
      }, {
        "screen_name": "inodei",
        "id_str": "253124442",
        "indices": [63, 70],
        "id": 253124442,
        "name": "Inodei"
      }, {
        "screen_name": "policia",
        "id_str": "23791197",
        "indices": [71, 79],
        "id": 23791197,
        "name": "Polic\u00eda Nacional"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/BnDh0G9PYW",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930919717723918336",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}