{"text": "S.M. el Rey Don Felipe VI, en la celebraci\u00f3n del centenario de la C\u00e1mara de Comercio de EE.UU. en Espa\u00f1a.\n#FelipeVI\u2026 https://t.co/0CPbeqyBu3", "extended_tweet": {"full_text": "S.M. el Rey Don Felipe VI, en la celebraci\u00f3n del centenario de la C\u00e1mara de Comercio de EE.UU. en Espa\u00f1a.\n#FelipeVI \n#AmChamSpain100 https://t.co/ClvRFUV6an\u2026 https://t.co/kSWT1moPME", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/kSWT1moPME", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidLG__16/status/930909564312092672/photo/1", "id_str": "930909537921634305", "indices": [158, 181], "id": 930909537921634305, "display_url": "pic.twitter.com/kSWT1moPME", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1364, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 799, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtBSuXXkAEJl-I.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtBSuXXkAEJl-I.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 157], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "FelipeVI", "indices": [106, 115]}, {"text": "AmChamSpain100", "indices": [117, 132]}], "media": [{"url": "https://t.co/kSWT1moPME", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidLG__16/status/930909564312092672/photo/1", "id_str": "930909537921634305", "indices": [158, 181], "id": 930909537921634305, "display_url": "pic.twitter.com/kSWT1moPME", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1364, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 799, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtBSuXXkAEJl-I.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtBSuXXkAEJl-I.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ClvRFUV6an", "expanded_url": "http://casareal.es/ES/Actividades", "display_url": "casareal.es/ES/Actividades", "indices": [133, 156]}]}}, "geo": null, "id": 930909564312092672, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510781110252", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "DavidLG__16", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 3320997965, "location": "M\u00f3stoles, Reino de Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3320997965/1509039473", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 29, "favourites_count": 20384, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920329261042544640/gjQGdhGo_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Jun 12 14:04:00 +0000 2015", "name": "DavidL\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u269c\ufe0fMadrid", "profile_background_tile": false, "id_str": "3320997965", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920329261042544640/gjQGdhGo_normal.jpg", "description": "Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, madrile\u00f1o, europeo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. De centro. Pol\u00edtica. \ud83c\udf0d", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1266, "followers_count": 509, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 28520, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:25:10 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930909564312092672", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d84973286cfd241b.json", "full_name": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "d84973286cfd241b", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "M\u00f3stoles", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.945389, 40.285747], [-3.945389, 40.35406], [-3.841063, 40.35406], [-3.841063, 40.285747]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "FelipeVI", "indices": [106, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0CPbeqyBu3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930909564312092672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}