{
  "text": "@AlbertoMayol\nUn candidato dijo que era de mala educaci\u00f3n hablar de plata. Hay algunos \"t\u00edos\" que tambi\u00e9n se molest\u2026 https://t.co/j3AYFVDdJC",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@AlbertoMayol\nUn candidato dijo que era de mala educaci\u00f3n hablar de plata. Hay algunos \"t\u00edos\" que tambi\u00e9n se molestan. Tienen mucho en com\u00fan:\nPasi\u00f3n...\nPasi\u00f3n por el dinero...\nPasi\u00f3n por acumular, y acumular, a\u00fan a costa de tanta desigualdad.\nEse t\u00edo tambi\u00e9n financi\u00f3 la pol\u00edtica?",
    "display_text_range": [0, 280],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "AlbertoMayol",
          "id_str": "337542243",
          "indices": [0, 13],
          "id": 337542243,
          "name": "Alberto Mayol"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930986477248499712,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510799447725",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "raul_morales",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 76411466,
    "location": "Aceptas cr\u00edticas? Sigueme!",
    "verified": false,
    "time_zone": "Quito",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76411466/1462097102",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "1D1DDE",
    "listed_count": 25,
    "favourites_count": 2030,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/40029231/raul_en_la_escuela_sindical_2.jpg",
    "profile_background_color": "ED5A2D",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/834499114582802433/kFNvzIaE_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Sep 22 18:40:12 +0000 2009",
    "name": "Ra\u00fal Morales",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "76411466",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/40029231/raul_en_la_escuela_sindical_2.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834499114582802433/kFNvzIaE_normal.jpg",
    "description": "x cuenta propia, en trabajo e ideas. Siempre x fuera dl duopolio!\nVoy por @MayolDiputado\nEx Dirigente Sindical\n#JorgeGonzalista\n#MarParaBolivia",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "630A06",
    "friends_count": 1537,
    "followers_count": 2149,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 55800,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "B39907"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 02:30:47 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "337542243",
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930986477248499712",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00f884e648836ef6.json",
    "full_name": "Cordillera, Metropolitana de Santiago",
    "country": "Chile",
    "id": "00f884e648836ef6",
    "country_code": "CL",
    "attributes": {},
    "place_type": "admin",
    "name": "Cordillera",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-70.656697, -34.287811], [-70.656697, -33.051146], [-69.750032, -33.051146], [-69.750032, -34.287811]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "AlbertoMayol",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 337542243,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlbertoMayol",
        "id_str": "337542243",
        "indices": [0, 13],
        "id": 337542243,
        "name": "Alberto Mayol"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/j3AYFVDdJC",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930986477248499712",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}