{
  "text": "25 a\u00f1os despu\u00e9s de que cient\u00edficos de todo el mundo lanzaran una \u201cadvertencia a la humanidad\u201d sobre los peligros pa\u2026 https://t.co/0N9pdSnBfm",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "25 a\u00f1os despu\u00e9s de que cient\u00edficos de todo el mundo lanzaran una \u201cadvertencia a la humanidad\u201d sobre los peligros para el medio ambiente, un nuevo llamado firmado por m\u00e1s de 25.000 mujeres y hombres de ciencia de 184 pa\u00edses advierte que los problemas del planeta son \u201cmucho peores.",
    "display_text_range": [0, 280],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930947525946814465,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510790161011",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "gra_1365",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 371541386,
    "location": "Argentina",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371541386/1405216015",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "038543",
    "listed_count": 5,
    "favourites_count": 20,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/488102521991204865/jN6aW32y_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun Sep 11 02:03:51 +0000 2011",
    "name": "graciela",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "371541386",
    "translator_type": "regular",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/488102521991204865/jN6aW32y_normal.jpeg",
    "description": "Serena y tranquila, due\u00f1a de una gran fuerza interior.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "friends_count": 4984,
    "followers_count": 2410,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 1591,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 23:56:01 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930947525946814465",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/017c34650c2dd3d7.json",
    "full_name": "Z\u00e1rate, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "017c34650c2dd3d7",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Z\u00e1rate",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-59.054873, -34.122862], [-59.054873, -34.078134], [-59.007761, -34.078134], [-59.007761, -34.122862]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/0N9pdSnBfm",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930947525946814465",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}