{
  "text": "Atenta invitaci\u00f3n EXPO FIRA Forestal Durango en coordinaci\u00f3n con Grupo Sezaric. Noviembre 24 a las 11 am. Sal\u00f3n Bou\u2026 https://t.co/RDEFoyIX7H",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Atenta invitaci\u00f3n EXPO FIRA Forestal Durango en coordinaci\u00f3n con Grupo Sezaric. Noviembre 24 a las 11 am. Sal\u00f3n Boulevard en Santiago Papasquiaro. Conferencias Esquemas de cr\u00e9dito, garant\u00eda y apoyo de FIRA. Certificaci\u00f3n FSC. Apoyos de CONAFOR. Los esperamos! https://t.co/eOkj0pNCoZ",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/eOkj0pNCoZ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/FiraDurango/status/930962185488084997/photo/1",
          "id_str": "930962141905027073",
          "indices": [260, 283],
          "id": 930962141905027073,
          "display_url": "pic.twitter.com/eOkj0pNCoZ",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 2048,
              "w": 1328,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1200,
              "w": 778,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 441,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtxIreWAAExlX0.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtxIreWAAExlX0.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 259],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/eOkj0pNCoZ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/FiraDurango/status/930962185488084997/photo/1",
          "id_str": "930962141905027073",
          "indices": [260, 283],
          "id": 930962141905027073,
          "display_url": "pic.twitter.com/eOkj0pNCoZ",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 2048,
              "w": 1328,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1200,
              "w": 778,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 441,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtxIreWAAExlX0.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtxIreWAAExlX0.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930962185488084997,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510793656118",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "FiraDurango",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 4405553113,
    "location": "Durango, M\u00e9xico",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 3802,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/904526266383998976/0Xfr9bIP_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Nov 30 03:14:33 +0000 2015",
    "name": "Ana Paulina Marin",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "4405553113",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904526266383998976/0Xfr9bIP_normal.jpg",
    "description": "Residente Estatal FIRA en Durango",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 207,
    "followers_count": 165,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 2444,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:54:16 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930962185488084997",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/42d7d0350d479d5c.json",
    "full_name": "Durango, M\u00e9xico",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "42d7d0350d479d5c",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Durango",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-105.573153, 23.478062], [-105.573153, 24.430263], [-104.102003, 24.430263], [-104.102003, 23.478062]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/RDEFoyIX7H",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930962185488084997",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}