{
  "text": "@mxr3l14 Hay mucha m\u00fasica buena en espa\u00f1ol, y no es necesariamente regueton, es m\u00e1s, el regueton no lo deber\u00edan considerar m\u00fasica! \ud83d\ude1b\ud83d\ude0c",
  "geo": null,
  "id": 930924704021565442,
  "in_reply_to_status_id_str": "930924224637648896",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510784719840",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "PradoAnibal",
    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=V-oNCIZg7b8&feature=youtu.be",
    "geo_enabled": true,
    "id": 222524776,
    "location": "Yaracuy, Venezuela",
    "verified": false,
    "time_zone": "Caracas",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/222524776/1475123910",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0065BD",
    "listed_count": 69,
    "favourites_count": 24848,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000159925443/kTGJVih2.jpeg",
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913483109923946497/Zxs2I2GU_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Dec 03 17:33:53 +0000 2010",
    "name": "Anibal Prado \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "222524776",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000159925443/kTGJVih2.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913483109923946497/Zxs2I2GU_normal.jpg",
    "description": "Cantante\u266a\u266d\u221e Inform\u00e1tico. Hiperactivo, Mel\u00f3mano \u00a1Siempre apoyando al talento nacional! Instagram: anibalprado",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "030516",
    "friends_count": 4245,
    "followers_count": 4629,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 40925,
    "utc_offset": -14400,
    "following": null,
    "profile_text_color": "16818E"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 22:25:19 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "117160963",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [9, 133],
  "id_str": "930924704021565442",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Medell\u00edn",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "mxr3l14",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 117160963,
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": 930924224637648896,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mxr3l14",
        "id_str": "117160963",
        "indices": [0, 8],
        "id": 117160963,
        "name": "\u2728+\u2728"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": []
  }
}