{
  "text": "@europapress Sin ser votante de ciudadanos, he de reconocer, que les lleva varios cuerpos de ventaja a los dem\u00e1s en\u2026 https://t.co/HgvDFwqUda",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@europapress Sin ser votante de ciudadanos, he de reconocer, que les lleva varios cuerpos de ventaja a los dem\u00e1s en sus reivindicaciones, es una tremenda injusticia que PN y GC, tengan un sueldo inferior a otros polic\u00edas.",
    "display_text_range": [13, 221],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "europapress",
          "id_str": "121385551",
          "indices": [0, 12],
          "id": 121385551,
          "name": "Europa Press"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930926928537751552,
  "in_reply_to_status_id_str": "930751122226253824",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510785250206",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "RDG02140946",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 585803898,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/585803898/1491731813",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0099B9",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 478,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/905827023184154624/cJoSvxxh_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun May 20 14:47:08 +0000 2012",
    "name": "GDR",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "585803898",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905827023184154624/cJoSvxxh_normal.jpg",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "friends_count": 163,
    "followers_count": 10,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 1344,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "3C3940"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 22:34:10 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "121385551",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [13, 140],
  "id_str": "930926928537751552",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7e196f1423ff1a96.json",
    "full_name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "7e196f1423ff1a96",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-4.239283, 36.712301], [-4.239283, 36.857064], [-3.992599, 36.857064], [-3.992599, 36.712301]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "europapress",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 121385551,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930751122226253824,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "europapress",
        "id_str": "121385551",
        "indices": [0, 12],
        "id": 121385551,
        "name": "Europa Press"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/HgvDFwqUda",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930926928537751552",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}