{
  "text": "@LucasLecour en la presentaci\u00f3n de \"Investigaci\u00f3n sobre el impacto del litigio estrat\u00e9gico en casos de tortura en c\u2026 https://t.co/MmNRoovbQh",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@LucasLecour en la presentaci\u00f3n de \"Investigaci\u00f3n sobre el impacto del litigio estrat\u00e9gico en casos de tortura en custodia\", uno de cuatro estudios, que @OpenSociety realiz\u00f3 p/ promover el litigio de inter\u00e9s p\u00fablico que fortalece los #DDHH y el #EstadoDeDerecho. \n\n#10a\u00f1osXumek https://t.co/tmZtqcDVDi",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/tmZtqcDVDi",
          "expanded_url": "https://twitter.com/XUMEKDDHH/status/930905061579993088/photo/1",
          "id_str": "930903141792575489",
          "indices": [278, 301],
          "id": 930903141792575489,
          "display_url": "pic.twitter.com/tmZtqcDVDi",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 292,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 514,
              "w": 1195,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 514,
              "w": 1195,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs7ea7XcAEDhoC.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs7ea7XcAEDhoC.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 277],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "LucasLecour",
          "id_str": "4699496964",
          "indices": [0, 12],
          "id": 4699496964,
          "name": "Lucas Lecour"
        }, {
          "screen_name": "OpenSociety",
          "id_str": "12609292",
          "indices": [153, 165],
          "id": 12609292,
          "name": "Open Society"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "DDHH",
          "indices": [234, 239]
        }, {
          "text": "EstadoDeDerecho",
          "indices": [245, 261]
        }, {
          "text": "10a\u00f1osXumek",
          "indices": [265, 277]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/tmZtqcDVDi",
          "expanded_url": "https://twitter.com/XUMEKDDHH/status/930905061579993088/photo/1",
          "id_str": "930903141792575489",
          "indices": [278, 301],
          "id": 930903141792575489,
          "display_url": "pic.twitter.com/tmZtqcDVDi",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 292,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 514,
              "w": 1195,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 514,
              "w": 1195,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs7ea7XcAEDhoC.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs7ea7XcAEDhoC.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930905061579993088,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510780036717",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "XUMEKDDHH",
    "url": "http://www.xumek.org.ar",
    "geo_enabled": true,
    "id": 870415513159172100,
    "location": "Mendoza, Argentina",
    "verified": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/870415513159172100/1509404663",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "19CF86",
    "listed_count": 1,
    "favourites_count": 184,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925136127190814720/PtllR0zq_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Jun 01 23:03:24 +0000 2017",
    "name": "XUMEK",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "870415513159172100",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925136127190814720/PtllR0zq_normal.jpg",
    "description": "Asociaci\u00f3n para la Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Derechos Humanos",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 710,
    "followers_count": 286,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 196,
    "utc_offset": -28800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:07:16 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "4699496964",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930905061579993088",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "LucasLecour",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 4699496964,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LucasLecour",
        "id_str": "4699496964",
        "indices": [0, 12],
        "id": 4699496964,
        "name": "Lucas Lecour"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/MmNRoovbQh",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930905061579993088",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}