{"text": "Feliz de reconocer la trayectoria, disciplina, esfuerzo y dedicaci\u00f3n de @zafarranchoband \u00a1Crecimos en el mismo barr\u2026 https://t.co/SRVnQeEGkM", "extended_tweet": {"full_text": "Feliz de reconocer la trayectoria, disciplina, esfuerzo y dedicaci\u00f3n de @zafarranchoband \u00a1Crecimos en el mismo barrio, con el mismo sue\u00f1o de transformar la ciudad! \u00a1Amigos, que sean muchos a\u00f1os mas de fiesta y alegr\u00eda con ustedes! https://t.co/nJqjTaxhsv", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/nJqjTaxhsv", "expanded_url": "https://twitter.com/NatalyVelezL/status/930953667343241216/photo/1", "id_str": "930953653082574848", "indices": [231, 254], "id": 930953653082574848, "display_url": "pic.twitter.com/nJqjTaxhsv", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 682, "w": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"h": 682, "w": 1024, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtpakJW0AAunS6.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtpakJW0AAunS6.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 230], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Zafarranchoband", "id_str": "353118094", "indices": [72, 88], "id": 353118094, "name": "Grupo Zafarrancho"}], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/nJqjTaxhsv", "expanded_url": "https://twitter.com/NatalyVelezL/status/930953667343241216/photo/1", "id_str": "930953653082574848", "indices": [231, 254], "id": 930953653082574848, "display_url": "pic.twitter.com/nJqjTaxhsv", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 682, "w": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"h": 682, "w": 1024, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtpakJW0AAunS6.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtpakJW0AAunS6.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930953667343241216, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510791625234", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "NatalyVelezL", "url": "http://www.facebook.com/NatalyVelezL", "geo_enabled": true, "id": 324065671, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/324065671/1487964090", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "listed_count": 43, "favourites_count": 4158, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/873384315589152769/F9cD3xTb_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sat Jun 25 23:08:57 +0000 2011", "name": "Nataly V\u00e9lez", "profile_background_tile": false, "id_str": "324065671", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873384315589152769/F9cD3xTb_normal.jpg", "description": "Concejal, Ingeniera Administradora, Especialista en Gerencia Financiera, Candidata Magister Gobierno Pol\u00edticas Publicas. #ConCoraz\u00f3nPorMedell\u00edn #PorLaNi\u00f1ezTodo", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 1441, "followers_count": 4601, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 3904, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 00:20:25 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930953667343241216", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Medell\u00edn", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Zafarranchoband", "id_str": "353118094", "indices": [72, 88], "id": 353118094, "name": "Grupo Zafarrancho"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SRVnQeEGkM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930953667343241216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}