{
  "text": "Gracias @sergio_fajardo 18 a\u00f1os Pol\u00edtica Participativa, motor la educaci\u00f3n, caminar y miles de Antioque\u00f1os apoyan c\u2026 https://t.co/6tWIi5I0YQ",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Gracias @sergio_fajardo 18 a\u00f1os Pol\u00edtica Participativa, motor la educaci\u00f3n, caminar y miles de Antioque\u00f1os apoyan con firmas de #SePuede un resultado de  @compromisociu y la coordinaci\u00f3n de @diegodavid8a @slondonouribe @Felixavilezp y el apoyo de @Juan_Restrepo_T y @MCanaveralR https://t.co/q0DQwP8EIW",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/q0DQwP8EIW",
          "expanded_url": "https://twitter.com/JUALVEGO/status/930998577400287234/photo/1",
          "id_str": "930998089053360128",
          "indices": [279, 302],
          "id": 930998089053360128,
          "display_url": "pic.twitter.com/q0DQwP8EIW",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 720,
              "w": 1280,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 675,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 383,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuR1FCX0AAjvzr.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuR1FCX0AAjvzr.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 278],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "sergio_fajardo",
          "id_str": "25185308",
          "indices": [8, 23],
          "id": 25185308,
          "name": "Sergio Fajardo"
        }, {
          "screen_name": "compromisociu",
          "id_str": "704657030762663936",
          "indices": [154, 168],
          "id": 704657030762663936,
          "name": "Compromiso Ciudadano"
        }, {
          "screen_name": "diegodavid8a",
          "id_str": "180850083",
          "indices": [190, 203],
          "id": 180850083,
          "name": "Diego Ochoa"
        }, {
          "screen_name": "slondonouribe",
          "id_str": "21032262",
          "indices": [204, 218],
          "id": 21032262,
          "name": "SantiagoLondo\u00f1oUribe"
        }, {
          "screen_name": "Felixavilezp",
          "id_str": "217451555",
          "indices": [219, 232],
          "id": 217451555,
          "name": "Felix Avilez"
        }, {
          "screen_name": "Juan_Restrepo_T",
          "id_str": "1113613652",
          "indices": [247, 263],
          "id": 1113613652,
          "name": "Juan Felipe Restrepo"
        }, {
          "screen_name": "MCanaveralR",
          "id_str": "209351748",
          "indices": [266, 278],
          "id": 209351748,
          "name": "Mauricio Ca\u00f1averal"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "SePuede",
          "indices": [128, 136]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/q0DQwP8EIW",
          "expanded_url": "https://twitter.com/JUALVEGO/status/930998577400287234/photo/1",
          "id_str": "930998089053360128",
          "indices": [279, 302],
          "id": 930998089053360128,
          "display_url": "pic.twitter.com/q0DQwP8EIW",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 720,
              "w": 1280,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 675,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 383,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuR1FCX0AAjvzr.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuR1FCX0AAjvzr.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930998577400287234,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510802332626",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "JUALVEGO",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 257669011,
    "location": "COLOMBIA",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/257669011/1363183201",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "038543",
    "listed_count": 4,
    "favourites_count": 3652,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911106294190309377/aeNPW_Ov_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Feb 25 22:53:02 +0000 2011",
    "name": "JULI\u00c1N VEL\u00c1SQUEZ G.",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "257669011",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911106294190309377/aeNPW_Ov_normal.jpg",
    "description": "Soci\u00f3logo, Pedagogo,\r\nNo hay imposibles, solo Incapaces",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "friends_count": 1743,
    "followers_count": 625,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 4537,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 03:18:52 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930998577400287234",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sergio_fajardo",
        "id_str": "25185308",
        "indices": [8, 23],
        "id": 25185308,
        "name": "Sergio Fajardo"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/6tWIi5I0YQ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930998577400287234",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}