{
  "quoted_status": {
    "text": "Un placer compartir el d\u00eda de hoy con los compa\u00f1eros de @Novartis #RespiraVida #EPOC @svneumologia @Marta_Palop\u2026 https://t.co/07CqwSDzhu",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "geo": null,
    "id": 930867449133748230,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Un placer compartir el d\u00eda de hoy con los compa\u00f1eros de @Novartis #RespiraVida #EPOC @svneumologia @Marta_Palop @Guillerult @Juankyvalencia https://t.co/NPEL1yM23q",
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "url": "https://t.co/NPEL1yM23q",
            "expanded_url": "https://twitter.com/AsierbengoCa/status/930867449133748230/photo/1",
            "id_str": "930867441047080961",
            "indices": [140, 163],
            "id": 930867441047080961,
            "display_url": "pic.twitter.com/NPEL1yM23q",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "h": 150,
                "w": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "large": {
                "h": 1600,
                "w": 901,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "h": 1200,
                "w": 676,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "h": 680,
                "w": 383,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "type": "photo",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsbAXSWkAErdMT.jpg",
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsbAXSWkAErdMT.jpg"
          }
        ]
      },
      "display_text_range": [0, 139],
      "entities": {
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "Novartis",
            "id_str": "17226612",
            "indices": [56, 65],
            "id": 17226612,
            "name": "Novartis"
          }, {
            "screen_name": "svneumologia",
            "id_str": "710976898189410304",
            "indices": [85, 98],
            "id": 710976898189410304,
            "name": "SVN"
          }, {
            "screen_name": "Marta_Palop",
            "id_str": "355065025",
            "indices": [99, 111],
            "id": 355065025,
            "name": "Marta Palop"
          }, {
            "screen_name": "Guillerult",
            "id_str": "927830975370940417",
            "indices": [112, 123],
            "id": 927830975370940417,
            "name": "Guillermo"
          }, {
            "screen_name": "Juankyvalencia",
            "id_str": "914519204094775296",
            "indices": [124, 139],
            "id": 914519204094775296,
            "name": "Juan Carlos Montaner"
          }
        ],
        "hashtags": [
          {
            "text": "RespiraVida",
            "indices": [66, 78]
          }, {
            "text": "EPOC",
            "indices": [79, 84]
          }
        ],
        "media": [
          {
            "url": "https://t.co/NPEL1yM23q",
            "expanded_url": "https://twitter.com/AsierbengoCa/status/930867449133748230/photo/1",
            "id_str": "930867441047080961",
            "indices": [140, 163],
            "id": 930867441047080961,
            "display_url": "pic.twitter.com/NPEL1yM23q",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "h": 150,
                "w": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "large": {
                "h": 1600,
                "w": 901,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "h": 1200,
                "w": 676,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "h": 680,
                "w": 383,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "type": "photo",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsbAXSWkAErdMT.jpg",
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsbAXSWkAErdMT.jpg"
          }
        ],
        "urls": []
      }
    },
    "user": {
      "screen_name": "AsierbengoCa",
      "url": null,
      "geo_enabled": true,
      "id": 2330772548,
      "location": "Valencia, Espa\u00f1a",
      "verified": false,
      "time_zone": null,
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2330772548/1498079294",
      "protected": false,
      "default_profile": true,
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "listed_count": 8,
      "favourites_count": 1456,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930915826751950849/4LX_UgY9_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Thu Feb 06 19:55:27 +0000 2014",
      "name": "Asier Bengoechea",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "2330772548",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930915826751950849/4LX_UgY9_normal.jpg",
      "description": "M\u00e9dico de Urgencias en el Hospital de la Ribera. Formado como neum\u00f3logo en el Hospital Cl\u00ednico San Carlos (Madrid). Miembro de ICA-SEMES. #EspecialidadMUE",
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "lang": "es",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "friends_count": 208,
      "followers_count": 254,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 1087,
      "utc_offset": null,
      "following": null,
      "profile_text_color": "333333"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Wed Nov 15 18:37:49 +0000 2017",
    "reply_count": 2,
    "truncated": true,
    "favorite_count": 9,
    "display_text_range": [0, 140],
    "id_str": "930867449133748230",
    "place": {
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/56d55f1d9827a8f5.json",
      "full_name": "Alzira, Espa\u00f1a",
      "country": "Espa\u00f1a",
      "id": "56d55f1d9827a8f5",
      "country_code": "ES",
      "attributes": {},
      "place_type": "city",
      "name": "Alzira",
      "bounding_box": {
        "coordinates": [[[-0.639927, 39.06897], [-0.639927, 39.185877], [-0.303613, 39.185877], [-0.303613, 39.06897]]],
        "type": "Polygon"
      }
    },
    "retweet_count": 2,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Novartis",
          "id_str": "17226612",
          "indices": [56, 65],
          "id": 17226612,
          "name": "Novartis"
        }, {
          "screen_name": "svneumologia",
          "id_str": "710976898189410304",
          "indices": [85, 98],
          "id": 710976898189410304,
          "name": "SVN"
        }, {
          "screen_name": "Marta_Palop",
          "id_str": "355065025",
          "indices": [99, 111],
          "id": 355065025,
          "name": "Marta Palop"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "RespiraVida",
          "indices": [66, 78]
        }, {
          "text": "EPOC",
          "indices": [79, 84]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/07CqwSDzhu",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930867449133748230",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [113, 136]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 0,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930916227387621381,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510782698853",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "En el #D\u00edaMundialDeLaEPOC , los valencianos han tenido la oportunidad de realizar una espirometr\u00eda y recibir los consejos de grandes profesionales @AsierbengoCa https://t.co/95o7HavU0g",
    "display_text_range": [0, 160],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "AsierbengoCa",
          "id_str": "2330772548",
          "indices": [147, 160],
          "id": 2330772548,
          "name": "Asier Bengoechea"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "D\u00edaMundialDeLaEPOC",
          "indices": [6, 25]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/95o7HavU0g",
          "expanded_url": "https://twitter.com/asierbengoca/status/930867449133748230",
          "display_url": "twitter.com/asierbengoca/s\u2026",
          "indices": [161, 184]
        }
      ]
    }
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/297ada4c2b9ea879.json",
    "full_name": "B\u00e9tera, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "297ada4c2b9ea879",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "B\u00e9tera",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-0.520256, 39.545416], [-0.520256, 39.650486], [-0.39492, 39.650486], [-0.39492, 39.545416]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "En el #D\u00edaMundialDeLaEPOC , los valencianos han tenido la oportunidad de realizar una espirometr\u00eda y recibir los co\u2026 https://t.co/c2cv9OVIrL",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930867449133748230",
  "user": {
    "screen_name": "topaEri",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 18407586,
    "location": "Valencia, Espa\u00f1a",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18407586/1464522268",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "listed_count": 3,
    "favourites_count": 38,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/176595617/Foto_422.jpg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/736885915042390016/54wmMNg-_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sat Dec 27 13:14:18 +0000 2008",
    "name": "\u00c9rika S\u00e1nchez-M. G.",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "18407586",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/176595617/Foto_422.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/736885915042390016/54wmMNg-_normal.jpg",
    "description": "M\u00e9dico Adjunto Urgencias, Hospital de Ll\u00edria. M\u00e9dico de familia y Urgenci\u00f3loga",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 200,
    "followers_count": 80,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 221,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 21:51:38 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930916227387621381",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930867449133748230,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "D\u00edaMundialDeLaEPOC",
        "indices": [6, 25]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/c2cv9OVIrL",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930916227387621381",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}