{
  "quoted_status": {
    "text": "Debe ser horrible (y tambi\u00e9n muy f\u00e1cil) hacer parte de una secta pol\u00edtica donde se repite todo lo que dice su l\u00edder\u2026 https://t.co/AtiBpExkY6",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "geo": null,
    "id": 930912813681344512,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Debe ser horrible (y tambi\u00e9n muy f\u00e1cil) hacer parte de una secta pol\u00edtica donde se repite todo lo que dice su l\u00edder, sin la posibilidad de criticar o proponer.",
      "display_text_range": [0, 159],
      "entities": {
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "hashtags": [],
        "urls": []
      }
    },
    "user": {
      "screen_name": "fernandoposada_",
      "url": "http://www.rcnradio.com/seccion/opinion/linea-trazada/",
      "geo_enabled": false,
      "id": 147705809,
      "location": "Bogot\u00e1",
      "verified": true,
      "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147705809/1508374413",
      "protected": false,
      "default_profile": false,
      "profile_link_color": "4A913C",
      "listed_count": 56,
      "favourites_count": 23289,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_color": "4D332F",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930411552448147456/svKUi88-_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Mon May 24 21:03:57 +0000 2010",
      "name": "Fernando Posada",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "147705809",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930411552448147456/svKUi88-_normal.jpg",
      "description": "Polit\u00f3logo @Uniandes y analista. Periodista investigador y columnista de opini\u00f3n en @RCNRadio. Bloguero en @ElTiempo. Trinos m\u00edos.\nAbril del 92.",
      "profile_use_background_image": false,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "171306",
      "lang": "en",
      "profile_sidebar_fill_color": "332E1B",
      "friends_count": 911,
      "followers_count": 6004,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 15683,
      "utc_offset": -21600,
      "following": null,
      "profile_text_color": "291217"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Wed Nov 15 21:38:04 +0000 2017",
    "reply_count": 28,
    "truncated": true,
    "favorite_count": 113,
    "id_str": "930912813681344512",
    "place": null,
    "retweet_count": 52,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/AtiBpExkY6",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930912813681344512",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 12,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930962903620087808,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510793827334",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Es aberraci\u00f3n total a la inteligencia y atrocidad contra los Derechos \n\n\"...Debe ser horrible (y tambi\u00e9n muy f\u00e1cil) hacer parte de una secta pol\u00edtica donde se repite todo lo que dice su l\u00edder, sin la posibilidad de criticar o proponer...\" https://t.co/YDXTalk7bi",
    "display_text_range": [0, 238],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/YDXTalk7bi",
          "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoposada_/status/930912813681344512",
          "display_url": "twitter.com/fernandoposada\u2026",
          "indices": [239, 262]
        }
      ]
    }
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/003f97dd7a518791.json",
    "full_name": "Candelaria, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "003f97dd7a518791",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Candelaria",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-76.584528, 3.266369], [-76.584528, 3.461995], [-76.407632, 3.461995], [-76.407632, 3.266369]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "Es aberraci\u00f3n total a la inteligencia y atrocidad contra los Derechos \n\n\"...Debe ser horrible (y tambi\u00e9n muy f\u00e1cil)\u2026 https://t.co/SwxcY892rZ",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930912813681344512",
  "user": {
    "screen_name": "athemayst",
    "url": "http://www.frenteampliopopular.org",
    "geo_enabled": true,
    "id": 1935488797,
    "location": "Con la Paz con Justicia Social",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1935488797/1483825610",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 17,
    "favourites_count": 14734,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828032221449687041/uCyhPzTI_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Oct 04 20:52:00 +0000 2013",
    "name": "Athemay Sterling",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "1935488797",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828032221449687041/uCyhPzTI_normal.jpg",
    "description": "Abogado Defensor de Derechos CPDH Valle, Profesor Universitario, Director DPDH, Historiador, Fil\u00f3sofo, Investigador Cient\u00edfico, Victima Reclamante de tierras",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 5001,
    "followers_count": 2925,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 35425,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "created_at": "Thu Nov 16 00:57:07 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930962903620087808",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930912813681344512,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/SwxcY892rZ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930962903620087808",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}