{
  "quoted_status": {
    "text": "Llevo unos d\u00edas recordando esto y solo puedo decir que el dolor cr\u00f3nico es una putada con todas las letras. Duele,\u2026 https://t.co/vYizHUdDUT",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "geo": null,
    "id": 930918908655173632,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Llevo unos d\u00edas recordando esto y solo puedo decir que el dolor cr\u00f3nico es una putada con todas las letras. Duele, pero duele m\u00e1s la moral. S\u00e9 que hay mucha gente pasando por esto y os mando un chute de \u00e1nimo. Qu\u00e9 durm\u00e1is lo mejor posible\nhttps://t.co/M9IPlmP67c",
      "display_text_range": [0, 262],
      "entities": {
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/M9IPlmP67c",
            "expanded_url": "https://www.cantabriadmoda.com/2014/10/10/herpes-zoster-historia-es-por-que-de-la-ausencia/",
            "display_url": "cantabriadmoda.com/2014/10/10/her\u2026",
            "indices": [239, 262]
          }
        ]
      }
    },
    "user": {
      "screen_name": "LeticiaMenaR",
      "url": "http://www.eldiariomontanes.es",
      "geo_enabled": true,
      "id": 163286714,
      "location": "Madrile\u00f1a en Santander",
      "verified": false,
      "time_zone": "London",
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/163286714/1485716714",
      "protected": false,
      "default_profile": false,
      "profile_link_color": "000000",
      "listed_count": 70,
      "favourites_count": 15172,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/606769666988605440/CUy6gIm5.jpg",
      "profile_background_color": "1A1B1F",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/890622099466973184/7lLvG_81_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Tue Jul 06 01:21:52 +0000 2010",
      "name": "Leticia Mena",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "163286714",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/606769666988605440/CUy6gIm5.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890622099466973184/7lLvG_81_normal.jpg",
      "description": "Periodista convencida de que la creatividad se cotiza cara. La musica es medicina. Trabajo en El Diario Monta\u00f1\u00e9s @dmontanes y creo en http://cantabriadmoda.com",
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "lang": "es",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "friends_count": 897,
      "followers_count": 2799,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 15253,
      "utc_offset": 0,
      "following": null,
      "profile_text_color": "333333"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Wed Nov 15 22:02:18 +0000 2017",
    "reply_count": 0,
    "truncated": true,
    "favorite_count": 3,
    "id_str": "930918908655173632",
    "place": {
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/590e9f3315ea23a7.json",
      "full_name": "Santander, Espa\u00f1a",
      "country": "Espa\u00f1a",
      "id": "590e9f3315ea23a7",
      "country_code": "ES",
      "attributes": {},
      "place_type": "city",
      "name": "Santander",
      "bounding_box": {
        "coordinates": [
          [[-3.889051, 43.434462], [-3.889051, 43.494818], [-3.763247, 43.494818], [-3.763247, 43.434462]]
        ],
        "type": "Polygon"
      }
    },
    "retweet_count": 1,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/vYizHUdDUT",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930918908655173632",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [116, 139]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 1,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930923176841838595,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510784355732",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "S\u00f3lo puedo abrazarte y mandarte todo el \u00e1nimo y la esperanza. En tiempos duros los fuertes son imprescindibles. Y t\u00fa eres tremendamente fuerte. Besucos. https://t.co/avhU9EWeH6",
    "display_text_range": [0, 152],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/avhU9EWeH6",
          "expanded_url": "https://twitter.com/leticiamenar/status/930918908655173632",
          "display_url": "twitter.com/leticiamenar/s\u2026",
          "indices": [153, 176]
        }
      ]
    }
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Madrid",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "S\u00f3lo puedo abrazarte y mandarte todo el \u00e1nimo y la esperanza. En tiempos duros los fuertes son imprescindibles. Y t\u2026 https://t.co/NK8qRkjJPl",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930918908655173632",
  "user": {
    "screen_name": "Felisuco_",
    "url": "http://felixalvarez66.blogspot.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 238275157,
    "location": null,
    "verified": true,
    "time_zone": "Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/238275157/1500127558",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0099CC",
    "listed_count": 617,
    "favourites_count": 1086,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_color": "FFF04D",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927831209052426240/qHVJriLf_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Jan 14 19:56:11 +0000 2011",
    "name": "F\u00e9lix \u00c1lvarez",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "238275157",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927831209052426240/qHVJriLf_normal.jpg",
    "description": "Diputado por Cantabria. XII Legislatura. Grupo parlamentario de Ciudadanos. Portavoz de Cultura.  Portavoz Auton\u00f3mico de C's Cantabria.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
    "friends_count": 1101,
    "followers_count": 63727,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 19325,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 22:19:15 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930923176841838595",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930918908655173632,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/NK8qRkjJPl",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930923176841838595",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}