{
  "text": "Mi total y absoluta condena al cobarde ataque sufrido por el senador Fulvio Rossi. En pol\u00edtica se puede pensar dist\u2026 https://t.co/5IxLrTfHf1",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Mi total y absoluta condena al cobarde ataque sufrido por el senador Fulvio Rossi. En pol\u00edtica se puede pensar distinto, pero eso no puede derivar en la violencia contra personas inocentes... \ud83d\udc4e",
    "display_text_range": [0, 193],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930911171670134785,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510781493476",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "IvanOlguin",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 70878608,
    "location": "CHILE",
    "verified": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70878608/1457924470",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "listed_count": 114,
    "favourites_count": 7197,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/843129900/9e3854d9f91b334f6cbd326ba6c4f83f.jpeg",
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895477049162440705/ctgrlni2_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Sep 02 04:09:01 +0000 2009",
    "name": "Iv\u00e1n Olgu\u00edn \u00ae",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "70878608",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/843129900/9e3854d9f91b334f6cbd326ba6c4f83f.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895477049162440705/ctgrlni2_normal.jpg",
    "description": "Amo a mi pa\u00eds, CHILE. Soy derechista, CHUNCHO y rockero. Fan\u00e1tico de Iron Maiden y Metallica. Mi \u00fanico \u00eddolo es Godzilla.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "friends_count": 3213,
    "followers_count": 7745,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 203425,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:31:33 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930911171670134785",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0010b4cb51ca93d8.json",
    "full_name": "Santiago, Chile",
    "country": "Chile",
    "id": "0010b4cb51ca93d8",
    "country_code": "CL",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Santiago",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-70.692959, -33.478574], [-70.692959, -33.425749], [-70.626272, -33.425749], [-70.626272, -33.478574]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/5IxLrTfHf1",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930911171670134785",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}