{
  "text": "@DianaCalderonF Qu\u00e9 hay del negocio del p\u00e1ramo de Santurb\u00e1n? Es verdad que Santos lo entreg\u00f3 a cambio de USD 45 mil\u2026 https://t.co/R4SdgpQydU",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@DianaCalderonF Qu\u00e9 hay del negocio del p\u00e1ramo de Santurb\u00e1n? Es verdad que Santos lo entreg\u00f3 a cambio de USD 45 millones para m\u00e1s mermelada? Si es as\u00ed, por qu\u00e9 no se pronuncian? Por qu\u00e9 no hay esc\u00e1ndalo?",
    "display_text_range": [0, 203],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "DianaCalderonF",
          "id_str": "69135570",
          "indices": [0, 15],
          "id": 69135570,
          "name": "Diana Calder\u00f3n"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930930982731083777,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510786216801",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "ivanmejiaduque",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 2267093027,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 48,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Jan 07 15:23:10 +0000 2014",
    "name": "Iv\u00e1n Mej\u00eda Duque",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2267093027",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 47,
    "followers_count": 46,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 8708,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 22:50:16 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "69135570",
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930930982731083777",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/000d856b4c06efd2.json",
    "full_name": "El Carmen de Viboral, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "000d856b4c06efd2",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "El Carmen de Viboral",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.407233, 5.805278], [-75.407233, 6.121523], [-75.125569, 6.121523], [-75.125569, 5.805278]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "DianaCalderonF",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 69135570,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DianaCalderonF",
        "id_str": "69135570",
        "indices": [0, 15],
        "id": 69135570,
        "name": "Diana Calder\u00f3n"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/R4SdgpQydU",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930930982731083777",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}