{
  "text": "Insultos, coacciones contra los que hemos defendido a Catalunya.\nAhora se arrepienten. Pidan perd\u00f3n por todo el da\u00f1\u2026 https://t.co/HU2e29SVym",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Insultos, coacciones contra los que hemos defendido a Catalunya.\nAhora se arrepienten. Pidan perd\u00f3n por todo el da\u00f1o realizado a los catalanes.",
    "display_text_range": [0, 143],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930952144278183937,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510791262107",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "FcoCriado",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 3314787154,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3314787154/1452709218",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 3,
    "favourites_count": 5137,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/608271847197671424/MNAsYtGg_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Jun 09 09:41:08 +0000 2015",
    "name": "Fco CRIADO BURGOS",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "3314787154",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/608271847197671424/MNAsYtGg_normal.jpg",
    "description": "Socialista del PSC y Federaliste d'Esquerres",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 1007,
    "followers_count": 500,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 4289,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:14:22 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930952144278183937",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cce502c993ca9dd2.json",
    "full_name": "Vilanova i la Geltr\u00fa, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "cce502c993ca9dd2",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[1.669598, 41.201848], [1.669598, 41.272558], [1.751682, 41.272558], [1.751682, 41.201848]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/HU2e29SVym",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930952144278183937",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}