{
  "quoted_status": {
    "text": "Seg\u00fan la encuesta de Bogot\u00e1 Como Vamos, en 2017 la satisfacci\u00f3n con los parques y zonas verdes en los barrios aumen\u2026 https://t.co/TFXAyDhqYQ",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "geo": null,
    "id": 930925491871191040,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Seg\u00fan la encuesta de Bogot\u00e1 Como Vamos, en 2017 la satisfacci\u00f3n con los parques y zonas verdes en los barrios aument\u00f3 un 8%. \u00a1La recreaci\u00f3n y el deporte son una prioridad para nosotros! Seguiremos mejorando nuestros escenarios y parques en toda la ciudad. https://t.co/Zl0SRy8H0p",
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "url": "https://t.co/Zl0SRy8H0p",
            "expanded_url": "https://twitter.com/EnriquePenalosa/status/930925491871191040/photo/1",
            "id_str": "930925483813949440",
            "indices": [256, 279],
            "id": 930925483813949440,
            "display_url": "pic.twitter.com/Zl0SRy8H0p",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "h": 150,
                "w": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "h": 383,
                "w": 680,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "h": 720,
                "w": 1280,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "h": 675,
                "w": 1200,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "type": "photo",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtPy5cW0AAKGrL.jpg",
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtPy5cW0AAKGrL.jpg"
          }
        ]
      },
      "display_text_range": [0, 255],
      "entities": {
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "hashtags": [],
        "media": [
          {
            "url": "https://t.co/Zl0SRy8H0p",
            "expanded_url": "https://twitter.com/EnriquePenalosa/status/930925491871191040/photo/1",
            "id_str": "930925483813949440",
            "indices": [256, 279],
            "id": 930925483813949440,
            "display_url": "pic.twitter.com/Zl0SRy8H0p",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "h": 150,
                "w": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "h": 383,
                "w": 680,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "h": 720,
                "w": 1280,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "h": 675,
                "w": 1200,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "type": "photo",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtPy5cW0AAKGrL.jpg",
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtPy5cW0AAKGrL.jpg"
          }
        ],
        "urls": []
      }
    },
    "user": {
      "screen_name": "EnriquePenalosa",
      "url": "http://www.bogota.gov.co",
      "geo_enabled": false,
      "id": 108717093,
      "location": "Bogot\u00e1, Colombia",
      "verified": true,
      "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108717093/1461888852",
      "protected": false,
      "default_profile": false,
      "profile_link_color": "3B94D9",
      "listed_count": 2349,
      "favourites_count": 140,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/386379888/twitter_background_nuevo.jpg",
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/807285259242979328/EAOQNvnR_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Tue Jan 26 21:05:42 +0000 2010",
      "name": "Enrique Pe\u00f1alosa",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "108717093",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/386379888/twitter_background_nuevo.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807285259242979328/EAOQNvnR_normal.jpg",
      "description": "Alcalde Mayor de Bogot\u00e1 D.C. 2016 - 2019 Instagram: https://www.instagram.com/enriquepenalosal/",
      "profile_use_background_image": false,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "lang": "es",
      "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
      "friends_count": 806,
      "followers_count": 1667852,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 16407,
      "utc_offset": -21600,
      "following": null,
      "profile_text_color": "1E2E01"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Wed Nov 15 22:28:27 +0000 2017",
    "reply_count": 68,
    "truncated": true,
    "favorite_count": 87,
    "display_text_range": [0, 140],
    "id_str": "930925491871191040",
    "place": null,
    "retweet_count": 16,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/TFXAyDhqYQ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930925491871191040",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 11,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930974101359026176,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510796497083",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Cuando el 84% de la gente desaprueba su gesti\u00f3n como alcalde pero por ah\u00ed hay un detallito \"positivo\" distractor. @fundazulbogota @villamizar es una verg\u00fcenza la alcald\u00eda que respaldan. @unidosrevocamos rev\u00f3quenlo cuanto antes! Por el bien de la ciudad! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/jkRDVpthZg",
    "display_text_range": [0, 256],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "fundazulbogota",
          "id_str": "814891954404229120",
          "indices": [114, 129],
          "id": 814891954404229120,
          "name": "Azul Bogot\u00e1"
        }, {
          "screen_name": "villamizar",
          "id_str": "20801337",
          "indices": [130, 141],
          "id": 20801337,
          "name": "Andr\u00e9s Villamizar"
        }, {
          "screen_name": "unidosrevocamos",
          "id_str": "814641368702316544",
          "indices": [186, 202],
          "id": 814641368702316544,
          "name": "Unidos Revocamos a P"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/jkRDVpthZg",
          "expanded_url": "https://twitter.com/enriquepenalosa/status/930925491871191040",
          "display_url": "twitter.com/enriquepenalos\u2026",
          "indices": [257, 280]
        }
      ]
    }
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3c665585145f2949.json",
    "full_name": "Upsala, Suecia",
    "country": "Suecia",
    "id": "3c665585145f2949",
    "country_code": "SE",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Upsala",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[17.08005, 59.73069], [17.08005, 60.186107], [18.473238, 60.186107], [18.473238, 59.73069]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "Cuando el 84% de la gente desaprueba su gesti\u00f3n como alcalde pero por ah\u00ed hay un detallito \"positivo\" distractor.\u2026 https://t.co/ArSObe7LYZ",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930925491871191040",
  "user": {
    "screen_name": "Bodensiek_1",
    "url": "http://lasillavacia.com/silla-llena/red-rural/historia/es-necesario-el-referendo-por-el-agro-el-caso",
    "geo_enabled": true,
    "id": 1607108881,
    "location": "Upsala, Suecia",
    "verified": false,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1607108881/1501521818",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "listed_count": 24,
    "favourites_count": 23452,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000136895934/LZLpFN_L.jpeg",
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915355478879809536/BuuuPSpW_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sat Jul 20 00:42:54 +0000 2013",
    "name": "Andr\u00e9s Bodensiek",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "1607108881",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000136895934/LZLpFN_L.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915355478879809536/BuuuPSpW_normal.jpg",
    "description": "Gobierno y RRII. Especialista en Derecho de tierras UExternado. Est. MSc an\u00e1lisis de pol\u00edtica agr\u00edcola alimentaria y ambiental, UniBonn. #QueElSolSalgaParaTodos",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "friends_count": 1120,
    "followers_count": 1715,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 25113,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "666666"
  },
  "created_at": "Thu Nov 16 01:41:37 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930974101359026176",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930925491871191040,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ArSObe7LYZ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930974101359026176",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [115, 138]
      }
    ]
  }
}