{
  "text": "@julenlopetegui @SeFutbol Arrizabalaga;Odriozola-Piqu\u00e9-Ramos-Alba;Busquets-Merino;Asensio-Ceballos-Isco;Morata///De\u2026 https://t.co/zsZGvCLaAy",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@julenlopetegui @SeFutbol Arrizabalaga;Odriozola-Piqu\u00e9-Ramos-Alba;Busquets-Merino;Asensio-Ceballos-Isco;Morata///De Gea;Carvajal-Bartra-Sa\u00fal-Alonso;Rodri \u00f3 Javi Mart\u00ednez- Illarramendi;Silva-Iniesta-Vitolo;Costa",
    "display_text_range": [26, 210],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "julenlopetegui",
          "id_str": "3143365889",
          "indices": [0, 15],
          "id": 3143365889,
          "name": "Julen Lopetegui"
        }, {
          "screen_name": "SeFutbol",
          "id_str": "1139001474",
          "indices": [16, 25],
          "id": 1139001474,
          "name": "Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930934624368328706,
  "in_reply_to_status_id_str": "930566620820451333",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510787085035",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "JUANSANCHEZRUI1",
    "url": "http://www.uclm.es/",
    "geo_enabled": true,
    "id": 345052472,
    "location": "Cuenca",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/345052472/1430423328",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "listed_count": 1,
    "favourites_count": 122,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/593862801254408193/nyZInHRL_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sat Jul 30 00:26:55 +0000 2011",
    "name": "Juli\u00e1n S\u00e1ez Rubio",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "345052472",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/593862801254408193/nyZInHRL_normal.jpg",
    "description": "6 AGOSTO 1964",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 40,
    "followers_count": 23,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 743,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 23:04:45 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "3143365889",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [26, 140],
  "id_str": "930934624368328706",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9e6a1e068c830c22.json",
    "full_name": "Cuenca, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "9e6a1e068c830c22",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Cuenca",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-2.355137, 39.826404], [-2.355137, 40.521563], [-1.697348, 40.521563], [-1.697348, 39.826404]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "julenlopetegui",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 3143365889,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930566620820451333,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "julenlopetegui",
        "id_str": "3143365889",
        "indices": [0, 15],
        "id": 3143365889,
        "name": "Julen Lopetegui"
      }, {
        "screen_name": "SeFutbol",
        "id_str": "1139001474",
        "indices": [16, 25],
        "id": 1139001474,
        "name": "Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/zsZGvCLaAy",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930934624368328706",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}