{
  "text": "Pi\u00f1era apoya p\u00fablicamente a un sujeto (Eguiluz) que reconoce ante la justicia que emiti\u00f3 facturas falsas. Ese es el\u2026 https://t.co/WBNDOOihGp",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Pi\u00f1era apoya p\u00fablicamente a un sujeto (Eguiluz) que reconoce ante la justicia que emiti\u00f3 facturas falsas. Ese es el par\u00e1metro \u00e9tico de quien quiere ser presidente y el otro diputado. Vergonzoso!",
    "display_text_range": [0, 194],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930917131834871808,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510782914490",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "MonsalvezAraned",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 69802976,
    "location": "A la izquierda del centro",
    "verified": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69802976/1486927600",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "listed_count": 27,
    "favourites_count": 10809,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924740728391159813/Y-SDT5np_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sat Aug 29 05:52:35 +0000 2009",
    "name": "Danny G. Mons\u00e1lvez A",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "69802976",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924740728391159813/Y-SDT5np_normal.jpg",
    "description": "Dr. en Historia. Acad\u00e9mico e Investigador en la U. de Concepci\u00f3n y Director del @Piher260 UdeC. Chuncho, laico y leufuche. Aqu\u00ed opino por mi. \u270a",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "friends_count": 1773,
    "followers_count": 1966,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 51443,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:55:14 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930917131834871808",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0150459b5095a59f.json",
    "full_name": "Concepci\u00f3n, Chile",
    "country": "Chile",
    "id": "0150459b5095a59f",
    "country_code": "CL",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Concepci\u00f3n",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-73.091398, -36.923936], [-73.091398, -36.760435], [-72.845604, -36.760435], [-72.845604, -36.923936]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/WBNDOOihGp",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930917131834871808",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}