{
  "text": "Hoy Estoy Feliz porque T\u00fa Est\u00e1s Feliz @AlejandroSanz El mejor de todos los tiempos \n#PersonaDelA\u00f1oAlejandroSanz\u2026 https://t.co/HH2DaZKgdm",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Hoy Estoy Feliz porque T\u00fa Est\u00e1s Feliz @AlejandroSanz El mejor de todos los tiempos \n#PersonaDelA\u00f1oAlejandroSanz\n#PersonOfTheYear\n#LatinGrammy @BailoConVos https://t.co/7p2p9lkOrC",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/7p2p9lkOrC",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Anirosita/status/930949161536622592/photo/1",
          "id_str": "930949150534807552",
          "indices": [155, 178],
          "id": 930949150534807552,
          "display_url": "pic.twitter.com/7p2p9lkOrC",
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 599,
              "w": 640,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 599,
              "w": 640,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 599,
              "w": 640,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtlUe2UMAAh2bc.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtlUe2UMAAh2bc.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 154],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "AlejandroSanz",
          "id_str": "43152482",
          "indices": [38, 52],
          "id": 43152482,
          "name": "Alejandro Sanz"
        }, {
          "screen_name": "BailoConVos",
          "id_str": "849754111",
          "indices": [142, 154],
          "id": 849754111,
          "name": "BailoConVos.AleSanz"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "PersonaDelA\u00f1oAlejandroSanz",
          "indices": [84, 111]
        }, {
          "text": "PersonOfTheYear",
          "indices": [112, 128]
        }, {
          "text": "LatinGrammy",
          "indices": [129, 141]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/7p2p9lkOrC",
          "expanded_url": "https://twitter.com/Anirosita/status/930949161536622592/photo/1",
          "id_str": "930949150534807552",
          "indices": [155, 178],
          "id": 930949150534807552,
          "display_url": "pic.twitter.com/7p2p9lkOrC",
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 599,
              "w": 640,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 599,
              "w": 640,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 599,
              "w": 640,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtlUe2UMAAh2bc.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtlUe2UMAAh2bc.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930949161536622592,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510790550966",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "Anirosita",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 117623311,
    "location": "Jalisco, M\u00e9xico",
    "verified": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117623311/1495838977",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "F5ABB5",
    "listed_count": 3,
    "favourites_count": 18162,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913017978446217216/bPambuld_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Feb 26 03:05:24 +0000 2010",
    "name": "Ana Buenrostro",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "117623311",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913017978446217216/bPambuld_normal.jpg",
    "description": "Sanzera de \u2764\ufe0f y miembro del mejor Fans Club Bailo con Vos Alejandro Sanz y me encanta CNCO \ud83d\udc96",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 433,
    "followers_count": 163,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 14730,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:02:30 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930949161536622592",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bf93c27c3fa55d7d.json",
    "full_name": "Acatl\u00e1n de Ju\u00e1rez, Jalisco",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "bf93c27c3fa55d7d",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Acatl\u00e1n de Ju\u00e1rez",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-103.689631, 20.340951], [-103.689631, 20.508155], [-103.538055, 20.508155], [-103.538055, 20.340951]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlejandroSanz",
        "id_str": "43152482",
        "indices": [38, 52],
        "id": 43152482,
        "name": "Alejandro Sanz"
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "text": "PersonaDelA\u00f1oAlejandroSanz",
        "indices": [84, 111]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/HH2DaZKgdm",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930949161536622592",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [113, 136]
      }
    ]
  }
}