{"text": "Mis condolencias a la familia Ferreira Gutierrrez, por la partida de la Sr. Mar\u00eda Guti\u00e9rrez Dios les de fortaleza e\u2026 https://t.co/ax5RO09UOp", "extended_tweet": {"full_text": "Mis condolencias a la familia Ferreira Gutierrrez, por la partida de la Sr. Mar\u00eda Guti\u00e9rrez Dios les de fortaleza en este dif\u00edcil momento. Un saludo de apoyo mis amigos bendiciones. #fb", "display_text_range": [0, 185], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "fb", "indices": [182, 185]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930905591551221761, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510780163072", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "danielchicad", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 129374920, "location": "Valledupar, Colombia", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/129374920/1489178791", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "94D487", "listed_count": 12, "favourites_count": 828, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000044546242/1d48d3edc319061f70dc340df92d1b51.jpeg", "profile_background_color": "2EDB0B", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920814969666629633/n66fmtdR_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Apr 04 03:03:11 +0000 2010", "name": "Daniel Chica", "profile_background_tile": false, "id_str": "129374920", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000044546242/1d48d3edc319061f70dc340df92d1b51.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920814969666629633/n66fmtdR_normal.jpg", "description": "Administrador P\u00fablico, asesor y activista pol\u00edtico Colombiano.\n#AmoAColombia\n#GraciasDios", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "E80E44", "friends_count": 318, "followers_count": 1811, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1808, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "FFFAFE"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:09:23 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930905591551221761", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/012d9a8d4001c284.json", "full_name": "Valledupar, Colombia", "country": "Colombia", "id": "012d9a8d4001c284", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Valledupar", "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.857183, 9.793337], [-73.857183, 10.855564], [-73.069389, 10.855564], [-73.069389, 9.793337]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ax5RO09UOp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930905591551221761", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}