{
  "text": "\u00a1Se entona el segundo himno m\u00e1s hermoso del mundo!\nLa emoci\u00f3n embarga, es demasiado... #VamosPer\u00faCarajo\u2026 https://t.co/BOU1EkAkNC",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00a1Se entona el segundo himno m\u00e1s hermoso del mundo!\nLa emoci\u00f3n embarga, es demasiado... #VamosPer\u00faCarajo\n#SigoCreyendoEnTiPer\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa #UnSoloAliento\nVamossss @SeleccionPeru",
    "display_text_range": [0, 174],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "SeleccionPeru",
          "id_str": "1170209287",
          "indices": [160, 174],
          "id": 1170209287,
          "name": "Selecci\u00f3n Peruana"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "VamosPer\u00faCarajo",
          "indices": [87, 103]
        }, {
          "text": "SigoCreyendoEnTiPer\u00fa",
          "indices": [104, 125]
        }, {
          "text": "UnSoloAliento",
          "indices": [136, 150]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930981346855436290,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510798224544",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "JBHernandezG",
    "url": "https://www.facebook.com/jordybryan.hernandezgamarra",
    "geo_enabled": true,
    "id": 3844029916,
    "location": "Rimac, Peru",
    "verified": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3844029916/1487091328",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "223355",
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 2165,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913374306297511937/EDw8-x-G_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Oct 02 15:14:42 +0000 2015",
    "name": "Jordy Hern\u00e1ndez",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "3844029916",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913374306297511937/EDw8-x-G_normal.jpg",
    "description": "Soy un Joven Pepecista,con aspiraciones leg\u00edtimas de servir a nuestro pa\u00eds,creo en la justicia e igualdad social como base fundamental del desarrollo nacional.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 485,
    "followers_count": 147,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 1052,
    "utc_offset": -28800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 02:10:24 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930981346855436290",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00bd40b858c6faef.json",
    "full_name": "San Martin de Porres, Peru",
    "country": "Peru",
    "id": "00bd40b858c6faef",
    "country_code": "PE",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "San Martin de Porres",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-77.128768, -12.039117], [-77.128768, -11.937429], [-77.041591, -11.937429], [-77.041591, -12.039117]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "VamosPer\u00faCarajo",
        "indices": [87, 103]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/BOU1EkAkNC",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930981346855436290",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [105, 128]
      }
    ]
  }
}