{
  "text": "Cr\u00e9eme,\nque quiero ser machete en plena zafra,\nbala feroz al centro del combate.\n\nCr\u00e9eme,\nque mis palomas tienen de\u2026 https://t.co/cxTPSuuseR",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Cr\u00e9eme,\nque quiero ser machete en plena zafra,\nbala feroz al centro del combate.\n\nCr\u00e9eme,\nque mis palomas tienen de arco iris,\nlo que mis manos de canciones finas.\n\nCr\u00e9eme, cr\u00e9eme,\nporque as\u00ed soy\ny as\u00ed no soy de nadie.\n(1975).\n\n(Vicente Feli\u00fa)",
    "display_text_range": [0, 243],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930949874731962368,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510790721005",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "pcruz13",
    "url": "http://www.tilapialacapilla.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 304724436,
    "location": "Veracruz, M\u00e9xico,",
    "verified": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/304724436/1399642793",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "038543",
    "listed_count": 5,
    "favourites_count": 519,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872623686368378881/DjLQcmuA_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed May 25 00:46:14 +0000 2011",
    "name": "Pedro Cruz L\u00f3pez",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "304724436",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872623686368378881/DjLQcmuA_normal.jpg",
    "description": "Comunicaci\u00f3n Institucional, Periodismo, Redes Sociales, Direcci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Contenidos.\nPorte\u00f1o, Portuario, F\u00edsico-Cu\u00e9ntico. Comunicador, Lector Voraz.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "friends_count": 738,
    "followers_count": 733,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 1825,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:05:21 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930949874731962368",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6c67fe933a62a8ec.json",
    "full_name": "Veracruz, Veracruz de Ignacio de la Llave",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "6c67fe933a62a8ec",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Veracruz",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-96.340535, 19.102814], [-96.340535, 19.265092], [-96.118258, 19.265092], [-96.118258, 19.102814]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/cxTPSuuseR",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930949874731962368",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}