{
  "text": "En lo personal, inclusive cuando no participaba en ninguna lista (solo particip\u00e9 en la \u00faltima elecci\u00f3n), iba el d\u00eda\u2026 https://t.co/YWzdEKwRRO",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "En lo personal, inclusive cuando no participaba en ninguna lista (solo particip\u00e9 en la \u00faltima elecci\u00f3n), iba el d\u00eda de elecci\u00f3n y me quedaba hasta el final que se anunciaba al ganador. Los Socios tenemos la responsabilidad y el derecho de votar por millones de hinchas.",
    "display_text_range": [0, 269],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930973659014950913,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510796391620",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "SciollaPablo",
    "url": "http://www.pablosciolla.info",
    "geo_enabled": true,
    "id": 823703060539199488,
    "location": "Buenos Aires, Argentina",
    "verified": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/823703060539199488/1510279137",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "listed_count": 9,
    "favourites_count": 2572,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929915995891863552/QgtCKuOs_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Jan 24 01:24:48 +0000 2017",
    "name": "Pablo Sciolla",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "823703060539199488",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929915995891863552/QgtCKuOs_normal.jpg",
    "description": "Hincha, Socio y Asamble\u00edsta Titular de #River. Fusionando Tecnolog\u00eda, Artes Liberales y Humanidades. Senior Manager de Big Data en #EY. Profesor Universitario.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 1068,
    "followers_count": 1018,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 547,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 01:39:51 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930973659014950913",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/YWzdEKwRRO",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930973659014950913",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}