{"text": "Ya el \u00faltimo asunto de hoy \nResumen: 1 creaci\u00f3n de empresa, 2 pr\u00f3ximas conferencias, 1 caso penal Federal, 1 caso p\u2026 https://t.co/GE3xQpgY8B", "extended_tweet": {"full_text": "Ya el \u00faltimo asunto de hoy \nResumen: 1 creaci\u00f3n de empresa, 2 pr\u00f3ximas conferencias, 1 caso penal Federal, 1 caso penal del Estado de M\u00e9xico, 1 caso de lo familiar.", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930955377755246593, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510792033028", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "davidcadena1", "url": "http://www.cadenayasociados.com", "geo_enabled": true, "id": 129820991, "location": "Mexico", "verified": false, "time_zone": "Mexico City", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/129820991/1489837846", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "009999", "listed_count": 5, "favourites_count": 46, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/439163651333701632/17WmArsI.jpeg", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/843067157466550272/b5BoYzKW_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Apr 05 14:28:32 +0000 2010", "name": "David Torres Cadena", "profile_background_tile": true, "id_str": "129820991", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/439163651333701632/17WmArsI.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843067157466550272/b5BoYzKW_normal.jpg", "description": "Emprendedor, Conferencista, Abogado, Protecci\u00f3n de Inversi\u00f3n Extranjera en Europa y Am\u00e9rica, Inversiones, Bienes Ra\u00edces, Franquicias y Empresas.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 77, "followers_count": 240, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 2842, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "F0EBF0"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 00:27:13 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930955377755246593", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5f05f28d99efd604.json", "full_name": "Polanco V Secci\u00f3n, Miguel Hidalgo", "country": "M\u00e9xico", "id": "5f05f28d99efd604", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "neighborhood", "name": "Polanco V Secci\u00f3n", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.191375, 19.430697], [-99.191375, 19.437972], [-99.180914, 19.437972], [-99.180914, 19.430697]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GE3xQpgY8B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930955377755246593", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}