{
  "text": "Esta P\u00e1gina en ; FACEBOOK Voz Ciudadana Noticias, llama a votar x Pi\u00f1era y Kast , aprobado x SERVEL, Consejos Pilar\u2026 https://t.co/i9wA4rxzpj",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Esta P\u00e1gina en ; FACEBOOK Voz Ciudadana Noticias, llama a votar x Pi\u00f1era y Kast , aprobado x SERVEL, Consejos Pilar Sordo, con FACS\u00cdMIL del Voto, marcado ambos candidatos, se puede denunciar(?) .",
    "display_text_range": [0, 195],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930906123678437377,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510780289941",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "KENALATEJEDORA",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 261443402,
    "location": "santiago de chile ",
    "verified": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/261443402/1450727340",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "listed_count": 10,
    "favourites_count": 28,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/687018384651857920/8aoZ9MYT_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sat Mar 05 23:55:33 +0000 2011",
    "name": "MARIA SANTIBA\u00d1EZ",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "261443402",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/687018384651857920/8aoZ9MYT_normal.jpg",
    "description": "ME GUSTA COMPARTIR INTERCAMBIAR OPINIONES MAS  DE LOS POL\u00cdTICOS SIN IMPORTAR SEAN ALIANZA OPOSICI\u00d3N CONCERTACION SIEMPRE CON RESPETO EL DIALOGO CREO NOS ENSE\u00d1A",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 391,
    "followers_count": 598,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 79311,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:11:29 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930906123678437377",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json",
    "full_name": "Las Condes, Chile",
    "country": "Chile",
    "id": "00c4b64e7affea25",
    "country_code": "CL",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Las Condes",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/i9wA4rxzpj",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930906123678437377",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}