{
  "text": "Consejo de Estado tumba la destituci\u00f3n de Gustavo Petro a manos del canalla Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez.\nEl alto tribunal con\u2026 https://t.co/eef3jme5em",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Consejo de Estado tumba la destituci\u00f3n de Gustavo Petro a manos del canalla Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez.\nEl alto tribunal consider\u00f3 que se le vulner\u00f3 el debido proceso al exalcalde de Bogot\u00e1.\nOtra victoria pol\u00edtica y jur\u00eddica de @petrogustavo",
    "display_text_range": [0, 232],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "petrogustavo",
          "id_str": "49849732",
          "indices": [219, 232],
          "id": 49849732,
          "name": "Gustavo Petro"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930994186836422657,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510801285834",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "DanielMulfords",
    "url": "http://instagram.com/danielmulfordst/#",
    "geo_enabled": true,
    "id": 84203809,
    "location": "Santa Marta, Colombia",
    "verified": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84203809/1482944705",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "FF691F",
    "listed_count": 14,
    "favourites_count": 1422,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/887022325/6bc8b09d2a718114157188e45dda02fe.jpeg",
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/814155293751967749/yECiDffv_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Oct 22 00:57:25 +0000 2009",
    "name": "Daniel Mulford",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "84203809",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/887022325/6bc8b09d2a718114157188e45dda02fe.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/814155293751967749/yECiDffv_normal.jpg",
    "description": "Comunicador Social y Periodista. Comunicaciones y Prensa de @Corpoica  .Hincha del Uni\u00f3n Magdalena.  Mis apuntes no representan a la entidad donde trabajo",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "friends_count": 786,
    "followers_count": 1213,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 35773,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "666666"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 03:01:25 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930994186836422657",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00082d21223f8397.json",
    "full_name": "Santa Marta, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "00082d21223f8397",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Santa Marta",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-74.242298, 10.798249], [-74.242298, 11.348676], [-73.612345, 11.348676], [-73.612345, 10.798249]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/eef3jme5em",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930994186836422657",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}