{
  "text": "LA EXPULSAN DEL PROGRAMA POR DENUNCIAR LOS V\u00cdNCULOS ENTRE EL GOBIERNO ES... https://t.co/Rzhryu7d2Q v\u00eda @YouTube",
  "geo": null,
  "id": 930904664933126144,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510779942149",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "celescolorado",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 407253722,
    "location": "Barbera del Valles, Catalunya",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/407253722/1359032298",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "00B33F",
    "listed_count": 120,
    "favourites_count": 6231,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "B80E39",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/811226783668375552/T6A5dADg_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Nov 07 21:03:16 +0000 2011",
    "name": "celestino sanchez",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "407253722",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811226783668375552/T6A5dADg_normal.jpg",
    "description": "Hija del 15M @iaioflautas, comunistas catal\u00e1n, crear espacios donde el capitalismo no este ni se le espere #VidaDigna #RepublicaCatalanaDel99 #CrearPoderPopular",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 952,
    "followers_count": 3942,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 62806,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:05:42 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930904664933126144",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ae9b798f6ebc5cf7.json",
    "full_name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "ae9b798f6ebc5cf7",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.109915, 41.505637], [2.109915, 41.534327], [2.162704, 41.534327], [2.162704, 41.505637]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YouTube",
        "id_str": "10228272",
        "indices": [104, 112],
        "id": 10228272,
        "name": "YouTube"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Rzhryu7d2Q",
        "expanded_url": "https://youtu.be/b9s2FIjD40A",
        "display_url": "youtu.be/b9s2FIjD40A",
        "indices": [76, 99]
      }
    ]
  }
}