{
  "text": "@PalomaValenciaL @amartinez_v Deje de ponerle estigmas y l\u00e1pidas a las organizaciones sociales y de v\u00edctimas !!! Es\u2026 https://t.co/z4oxPklZLt",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@PalomaValenciaL @amartinez_v Deje de ponerle estigmas y l\u00e1pidas a las organizaciones sociales y de v\u00edctimas !!! Esos territorios ya han puesto muchos muertos y dolor como para que los sigan estigmatizado ...sea responsable en sus afirmaciones !!!",
    "display_text_range": [30, 247],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "PalomaValenciaL",
          "id_str": "149281495",
          "indices": [0, 16],
          "id": 149281495,
          "name": "Paloma Valencia L"
        }, {
          "screen_name": "amartinez_v",
          "id_str": "408079793",
          "indices": [17, 29],
          "id": 408079793,
          "name": "Alejandro Mart\u00ednez V"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930972874319515648,
  "in_reply_to_status_id_str": "930878380999921664",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510796204534",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "mayegomezlopez",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 114511897,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114511897/1506907982",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "7FDBB6",
    "listed_count": 10,
    "favourites_count": 8346,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000092037890/32199639bcc802e9eafb769125efcb1c.jpeg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/890412286095097856/cSXsnEYk_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Feb 15 17:25:40 +0000 2010",
    "name": "ANGELICA GOMEZ",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "114511897",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000092037890/32199639bcc802e9eafb769125efcb1c.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890412286095097856/cSXsnEYk_normal.jpg",
    "description": "Direcci\u00f3n ejecutiva Nal. Alianza Verde, comisi\u00f3n Nal de G\u00e9nero, coodinadora Nal. #ConsultaAnticorrupci\u00f3n. Vocera Alianza Verde Cundinamarca",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 1024,
    "followers_count": 784,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 4516,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 01:36:44 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "149281495",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [30, 140],
  "id_str": "930972874319515648",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0108719a46d43977.json",
    "full_name": "Sop\u00f3, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0108719a46d43977",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Sop\u00f3",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.020854, 4.777133], [-74.020854, 4.946242], [-73.935287, 4.946242], [-73.935287, 4.777133]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "PalomaValenciaL",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 149281495,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930878380999921664,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PalomaValenciaL",
        "id_str": "149281495",
        "indices": [0, 16],
        "id": 149281495,
        "name": "Paloma Valencia L"
      }, {
        "screen_name": "amartinez_v",
        "id_str": "408079793",
        "indices": [17, 29],
        "id": 408079793,
        "name": "Alejandro Mart\u00ednez V"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/z4oxPklZLt",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930972874319515648",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}