{
  "text": "C\u00f3mo confiar en la justicia? Del todo imposible. D\u00f3nde est\u00e1 la empat\u00eda? No solo pasa por un infierno sino que encim\u2026 https://t.co/u74QdD9E5R",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "C\u00f3mo confiar en la justicia? Del todo imposible. D\u00f3nde est\u00e1 la empat\u00eda? No solo pasa por un infierno sino que encima la declaran \"culpable\" de querer vivir y ser feliz. Maldito machismo. Pena de sociedad #LaManada",
    "display_text_range": [0, 213],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "LaManada",
          "indices": [204, 213]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930913293136547841,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510781999273",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "XandraZeta",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 68197302,
    "location": "Salamanca",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68197302/1440689195",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 1,
    "favourites_count": 906,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912070015880482817/SxcSTKqh_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 17:59:25 +0000 2009",
    "name": "Xandra Hernandez",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "68197302",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912070015880482817/SxcSTKqh_normal.jpg",
    "description": "Mam\u00e1. So\u00f1adora enamorada de la vida. Re\u00edr, comer, amar (no necesariamente en ese orden)",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "en",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 306,
    "followers_count": 88,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 1290,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:39:59 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930913293136547841",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/37e754d0754260ac.json",
    "full_name": "Salamanca, Spain",
    "country": "Spain",
    "id": "37e754d0754260ac",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Salamanca",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-5.735855, 40.914417], [-5.735855, 40.994337], [-5.622439, 40.994337], [-5.622439, 40.914417]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/u74QdD9E5R",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930913293136547841",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}