{
  "text": "\u00a1Feliz cumple a la Armada Nacional, en sus 200 a\u00f1os custodiando nuestro mar! \n\n\"Defensa nacional tr\u00e1fico mar\u00edtimo.C\u2026 https://t.co/vluhp46zvq",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00a1Feliz cumple a la Armada Nacional, en sus 200 a\u00f1os custodiando nuestro mar! \n\n\"Defensa nacional tr\u00e1fico mar\u00edtimo.Control de aguas jurisdiccionales.Infanter\u00eda de marina.Autoridad costera. Proyecci\u00f3n aeronaval. Salvaguarda de la vida. Formaci\u00f3n integral.Investigaci\u00f3n cient\u00edfica\"",
    "display_text_range": [0, 278],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930919058731687936,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510783373898",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "FATIMABARRUTTA",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 830612075298832384,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/830612075298832384/1486870837",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "981CEB",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 465,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/842930702828081156/BODa8IC7_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun Feb 12 02:58:45 +0000 2017",
    "name": "FATIMA BARRUTTA",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "830612075298832384",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842930702828081156/BODa8IC7_normal.jpg",
    "description": "#Uruguaya yBatllista,mam\u00e1 d Joaqu\u00edn, Edil xMontevideo(2015-2020)Presidente Comisi\u00f3n dCultura,Vicepresidente Comisi\u00f3n MedioAmbienteySalud\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeAmor Profundo \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 140,
    "followers_count": 158,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 572,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 22:02:53 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930919058731687936",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01a9dbb9232f0fac.json",
    "full_name": "Montevideo, Uruguay",
    "country": "Uruguay",
    "id": "01a9dbb9232f0fac",
    "country_code": "UY",
    "attributes": {},
    "place_type": "admin",
    "name": "Montevideo",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-56.430439, -34.937896], [-56.430439, -34.701599], [-56.029341, -34.701599], [-56.029341, -34.937896]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/vluhp46zvq",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930919058731687936",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}