{
  "text": "Palabras claves de Ya basta: ataques, recortes, gobierno, lucha, neoliberal, rector\u00eda \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s?",
  "geo": null,
  "id": 930939262421426176,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510788190833",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "ale_OB",
    "url": "https://www.facebook.com/aleob22",
    "geo_enabled": true,
    "id": 207833401,
    "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica",
    "verified": false,
    "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/207833401/1401905148",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "1ECAD6",
    "listed_count": 10,
    "favourites_count": 6539,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/622369693/amu80b1x0iwkl8vmk31z.jpeg",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922275619592949761/-i-J4-AZ_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Oct 26 03:32:18 +0000 2010",
    "name": "Alexa Obando",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "207833401",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/622369693/amu80b1x0iwkl8vmk31z.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922275619592949761/-i-J4-AZ_normal.jpg",
    "description": "Polit\u00f3loga y Licenciada feliz :), estudiante de Geograf\u00eda #UCR. Hablantina, atarantada, crossfitera. No soy grosera as\u00ed doy cari\u00f1o",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "friends_count": 342,
    "followers_count": 746,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 14079,
    "utc_offset": -25200,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 23:23:10 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930939262421426176",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0003557c7b244fd3.json",
    "full_name": "San Jos\u00e9, Costa Rica",
    "country": "Costa Rica",
    "id": "0003557c7b244fd3",
    "country_code": "CR",
    "attributes": {},
    "place_type": "admin",
    "name": "San Jos\u00e9",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-84.59195, 9.065554], [-84.59195, 10.199165], [-83.429459, 10.199165], [-83.429459, 9.065554]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": []
  }
}