{
  "text": "@europapress Ciudadanos avisa: no apoyar\u00e1 Presupuestos sin un compromiso con la equiparaci\u00f3n salarial entre polic\u00eda\u2026 https://t.co/jxiPVHH5pw",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@europapress Ciudadanos avisa: no apoyar\u00e1 Presupuestos sin un compromiso con la equiparaci\u00f3n salarial entre polic\u00edas \u00bfQue quiere @Ciudadanos subida salarial para la polic\u00eda ? parecer\u00eda justo si hiciese lo mismo con los sueldos de mierda de todos los dem\u00e1s currantes sino sera un soborno",
    "display_text_range": [13, 286],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "europapress",
          "id_str": "121385551",
          "indices": [0, 12],
          "id": 121385551,
          "name": "Europa Press"
        }, {
          "screen_name": "ciudadanos",
          "id_str": "9606222",
          "indices": [129, 140],
          "id": 9606222,
          "name": "ciudadanos"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930976605924724737,
  "in_reply_to_status_id_str": "930751122226253824",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510797094218",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "antilluminati11",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 3373870145,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 20,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Jul 13 12:10:41 +0000 2015",
    "name": "antilluminati11",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "3373870145",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 183,
    "followers_count": 69,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 3762,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 01:51:34 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "121385551",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [13, 140],
  "id_str": "930976605924724737",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c7e359a5777a6db.json",
    "full_name": "Utrera, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "8c7e359a5777a6db",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Utrera",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-6.049769, 36.916092], [-6.049769, 37.25292], [-5.589326, 37.25292], [-5.589326, 36.916092]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "europapress",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 121385551,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930751122226253824,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "europapress",
        "id_str": "121385551",
        "indices": [0, 12],
        "id": 121385551,
        "name": "Europa Press"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/jxiPVHH5pw",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930976605924724737",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}