{
  "text": "#Femenil \nTenemos otro llamado a Selecci\u00f3n Nacional. \n\u00a1Felicidades! Liliana Rodr\u00edguez. \n#SoyM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2026 https://t.co/UP5My4ZHdv",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#Femenil \nTenemos otro llamado a Selecci\u00f3n Nacional. \n\u00a1Felicidades! Liliana Rodr\u00edguez. \n#SoyM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n#SiempreDiablos \ud83d\ude08\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 https://t.co/w1x4hJdbnd",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/w1x4hJdbnd",
          "expanded_url": "https://twitter.com/TolucaFC/status/930951149229871105/photo/1",
          "id_str": "930951140199374849",
          "indices": [122, 145],
          "id": 930951140199374849,
          "display_url": "pic.twitter.com/w1x4hJdbnd",
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 628,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 628,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 356,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtnIS7UIAEqdL4.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtnIS7UIAEqdL4.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 121],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Femenil",
          "indices": [0, 8]
        }, {
          "text": "SoyM\u00e9xico",
          "indices": [88, 98]
        }, {
          "text": "SiempreDiablos",
          "indices": [102, 117]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/w1x4hJdbnd",
          "expanded_url": "https://twitter.com/TolucaFC/status/930951149229871105/photo/1",
          "id_str": "930951140199374849",
          "indices": [122, 145],
          "id": 930951140199374849,
          "display_url": "pic.twitter.com/w1x4hJdbnd",
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 628,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 628,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 356,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtnIS7UIAEqdL4.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtnIS7UIAEqdL4.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930951149229871105,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510791024869",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "TolucaFC",
    "url": "http://www.tolucafc.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 250419604,
    "location": "#SiempreDiablos #SiempreRojos",
    "verified": true,
    "time_zone": "Mexico City",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/250419604/1509590421",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "EB0000",
    "listed_count": 1170,
    "favourites_count": 13943,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/439570083359113217/6loMm6yB.jpeg",
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915680305196949504/u99VAGLu_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Feb 11 01:58:13 +0000 2011",
    "name": "Toluca FC",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "250419604",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/439570083359113217/6loMm6yB.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915680305196949504/u99VAGLu_normal.jpg",
    "description": "Cuenta oficial del Deportivo Toluca F\u00fatbol Club. El equipo m\u00e1s ganador de los \u00faltimos 20 a\u00f1os en el f\u00fatbol mexicano.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "friends_count": 130,
    "followers_count": 762831,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 69036,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:10:24 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930951149229871105",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/33f25a65f4e7e400.json",
    "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "33f25a65f4e7e400",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Zinacantepec",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.902449, 19.071468], [-99.902449, 19.336153], [-99.695832, 19.336153], [-99.695832, 19.071468]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Femenil",
        "indices": [0, 8]
      }, {
        "text": "SoyM\u00e9xico",
        "indices": [88, 98]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/UP5My4ZHdv",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930951149229871105",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [103, 126]
      }
    ]
  }
}