{
  "text": "Valencia en la segunda prorroga cayendose.. Este a\u00f1o no hay equipo malo.. los que son peores por plantilla son supe\u2026 https://t.co/voWemrEuXK",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Valencia en la segunda prorroga cayendose.. Este a\u00f1o no hay equipo malo.. los que son peores por plantilla son superiores en grupo. Zalguiris, Estrella, Brose.",
    "display_text_range": [0, 159],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930914637146664961,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510782319710",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "AroAzulgrana",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 3434061166,
    "location": "Vitoria-Gasteiz, Pa\u00eds Vasco",
    "verified": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3434061166/1495878111",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "listed_count": 7,
    "favourites_count": 4579,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902994620136742912/MB7HOkae_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Aug 21 09:57:26 +0000 2015",
    "name": "Aro Azulgrana",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "3434061166",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902994620136742912/MB7HOkae_normal.jpg",
    "description": "Gasteiztarra de nacimiento, fisioterapia por vocaci\u00f3n, entrenador/jugador de baloncesto por diversi\u00f3n y BASKONISTA DE AUTENTICO CORAZ\u00d3N",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 225,
    "followers_count": 376,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 8809,
    "utc_offset": -28800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:45:19 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930914637146664961",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/590e9f3315ea23a7.json",
    "full_name": "Santander, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "590e9f3315ea23a7",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Santander",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-3.889051, 43.434462], [-3.889051, 43.494818], [-3.763247, 43.494818], [-3.763247, 43.434462]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/voWemrEuXK",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930914637146664961",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}