{
  "quoted_status": {
    "text": "El Consejo de Estado en fallo de fondo y definitivo anul\u00f3 el proceso disciplinario contra mi que el procurador Ordo\u2026 https://t.co/ippm2GxCCJ",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "geo": null,
    "id": 930964128763662342,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "El Consejo de Estado en fallo de fondo y definitivo anul\u00f3 el proceso disciplinario contra mi que el procurador Ordo\u00f1ez expidi\u00f3 en 2013 y por el cual me destituy\u00f3 e inhabilit\u00f3 por 15 a\u00f1os. Triunfo de la Justicia y de la ciudadan\u00eda bogotana que se moviliz\u00f3",
      "display_text_range": [0, 254],
      "entities": {
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "hashtags": [],
        "urls": []
      }
    },
    "user": {
      "screen_name": "petrogustavo",
      "url": "https://gustavopetroblog.wordpress.com",
      "geo_enabled": false,
      "id": 49849732,
      "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043",
      "verified": true,
      "time_zone": "Bogota",
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49849732/1441665394",
      "protected": false,
      "default_profile": false,
      "profile_link_color": "09324D",
      "listed_count": 4289,
      "favourites_count": 10776,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/446661312810975233/-0B1XMji.jpeg",
      "profile_background_color": "C71218",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/782734232410021888/-LH9kmnb_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Tue Jun 23 02:04:11 +0000 2009",
      "name": "Gustavo Petro",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "49849732",
      "translator_type": "regular",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/446661312810975233/-0B1XMji.jpeg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/782734232410021888/-LH9kmnb_normal.jpg",
      "description": "Perfil Oficial del dirigente pol\u00edtico progresista colombiano Gustavo Petro. Por una Colombia Humana con justicia social y en Paz",
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "lang": "es",
      "profile_sidebar_fill_color": "E8E8CC",
      "friends_count": 2003,
      "followers_count": 2730071,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 99229,
      "utc_offset": -18000,
      "following": null,
      "profile_text_color": "000000"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Thu Nov 16 01:01:59 +0000 2017",
    "reply_count": 76,
    "truncated": true,
    "favorite_count": 779,
    "id_str": "930964128763662342",
    "place": null,
    "retweet_count": 457,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/ippm2GxCCJ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930964128763662342",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 31,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930970407938744320,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510795616503",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Se\u00f1or @A_OrdonezM tenga la gallard\u00eda si es un verdadero hombre con conciencia d pedir perd\u00f3n hasta la Iglesia reconoci\u00f3 su error con #Galileo @laquintana2015 @vallenatonato @DCoronell @DanielSamperO @CaManrique4 @fdbedout @WRadioColombia @C1Palomino @elheraldoco @ELTIEMPO https://t.co/uO53YLT7ao",
    "display_text_range": [0, 272],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "A_OrdonezM",
          "id_str": "2874285407",
          "indices": [6, 17],
          "id": 2874285407,
          "name": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez"
        }, {
          "screen_name": "laquintana2015",
          "id_str": "4206113782",
          "indices": [142, 157],
          "id": 4206113782,
          "name": "Laura Quintana"
        }, {
          "screen_name": "vallenatonato",
          "id_str": "733112472677322759",
          "indices": [158, 172],
          "id": 733112472677322759,
          "name": "Gustavo A Ram\u00edrez A"
        }, {
          "screen_name": "DCoronell",
          "id_str": "174492304",
          "indices": [173, 183],
          "id": 174492304,
          "name": "Daniel Coronell"
        }, {
          "screen_name": "DanielSamperO",
          "id_str": "134855279",
          "indices": [184, 198],
          "id": 134855279,
          "name": "Daniel Samper Ospina"
        }, {
          "screen_name": "CaManrique4",
          "id_str": "4188011242",
          "indices": [199, 211],
          "id": 4188011242,
          "name": "Carlos A. Manrique"
        }, {
          "screen_name": "fdbedout",
          "id_str": "334921284",
          "indices": [212, 221],
          "id": 334921284,
          "name": "Felix de Bedout"
        }, {
          "screen_name": "WRadioColombia",
          "id_str": "20560294",
          "indices": [222, 237],
          "id": 20560294,
          "name": "W Radio Colombia"
        }, {
          "screen_name": "C1Palomino",
          "id_str": "2677878833",
          "indices": [238, 249],
          "id": 2677878833,
          "name": "Laura Palomino"
        }, {
          "screen_name": "elheraldoco",
          "id_str": "61018481",
          "indices": [250, 262],
          "id": 61018481,
          "name": "EL HERALDO"
        }, {
          "screen_name": "ELTIEMPO",
          "id_str": "9633802",
          "indices": [263, 272],
          "id": 9633802,
          "name": "EL TIEMPO"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Galileo",
          "indices": [133, 141]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/uO53YLT7ao",
          "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/930964128763662342",
          "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026",
          "indices": [273, 296]
        }
      ]
    }
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "Se\u00f1or @A_OrdonezM tenga la gallard\u00eda si es un verdadero hombre con conciencia d pedir perd\u00f3n hasta la Iglesia recon\u2026 https://t.co/IQKIYaY8dk",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930964128763662342",
  "user": {
    "screen_name": "fredysajaud",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 3299671576,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3299671576/1485258146",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 3,
    "favourites_count": 2469,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908683777723035648/uvrfVuad_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue May 26 18:32:40 +0000 2015",
    "name": "Fredy Gutierrez S",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "3299671576",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908683777723035648/uvrfVuad_normal.jpg",
    "description": "\"Fue al promediar la tarde de aquel d\u00eda, cuando iba mi habitual adi\u00f3s a darte, una vaga congoja de dejarte, lo que me hizo saber que te quer\u00eda\" Leopoldo Lugones",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 399,
    "followers_count": 289,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 106,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "created_at": "Thu Nov 16 01:26:56 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930970407938744320",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930964128763662342,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "A_OrdonezM",
        "id_str": "2874285407",
        "indices": [6, 17],
        "id": 2874285407,
        "name": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/IQKIYaY8dk",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930970407938744320",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}