{"text": "Senado aprob\u00f3 el proyecto de ley que autoriza al Poder Ejecutivo, a trav\u00e9s del Ministerio de Hacienda a la colocaci\u2026 https://t.co/YJECkeQMGH", "extended_tweet": {"full_text": "Senado aprob\u00f3 el proyecto de ley que autoriza al Poder Ejecutivo, a trav\u00e9s del Ministerio de Hacienda a la colocaci\u00f3n y emisi\u00f3n de 175 mil 357 millones de pesos. Estos fondos estar\u00edan siendo colocados en los mercados internacionales o en el mercado dom\u00e9stico de capitales. https://t.co/XvtLmF3uXS", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/XvtLmF3uXS", "expanded_url": "https://twitter.com/SIN24Horas/status/930909064174952449/photo/1", "id_str": "930908666529640448", "indices": [273, 296], "id": 930908666529640448, "display_url": "pic.twitter.com/XvtLmF3uXS", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtAgALU8AAE_ye.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtAgALU8AAE_ye.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 272], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/XvtLmF3uXS", "expanded_url": "https://twitter.com/SIN24Horas/status/930909064174952449/photo/1", "id_str": "930908666529640448", "indices": [273, 296], "id": 930908666529640448, "display_url": "pic.twitter.com/XvtLmF3uXS", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtAgALU8AAE_ye.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtAgALU8AAE_ye.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930909064174952449, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510780991010", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "SIN24Horas", "url": "http://www.noticiassin.com", "geo_enabled": true, "id": 55660696, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "time_zone": "Santiago", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55660696/1488811208", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "C90E0E", "listed_count": 3072, "favourites_count": 1235, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/567833458399903745/6eJBp2Ad.png", "profile_background_color": "042D85", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926086674651652096/49WAVTKK_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Jul 10 20:52:16 +0000 2009", "name": "Noticias SIN", "profile_background_tile": false, "id_str": "55660696", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/567833458399903745/6eJBp2Ad.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926086674651652096/49WAVTKK_normal.jpg", "description": "Periodismo Independiente \nLun-Vie 2PM, 7PM y 10PM.                             S\u00e1b-Dom 7PM.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "B8F1FF", "friends_count": 621, "followers_count": 1082591, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 299625, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "0A066E"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:23:11 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930909064174952449", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/695f560eb8922977.json", "full_name": "Dominican Republic", "country": "Dominican Republic", "id": "695f560eb8922977", "country_code": "DO", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Dominican Republic", "bounding_box": {"coordinates": [[[-72.007302, 17.470156], [-72.007302, 19.932314], [-68.322785, 19.932314], [-68.322785, 17.470156]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YJECkeQMGH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930909064174952449", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}