{
  "text": "Qu\u00e9 pasa cuando se encuentran el amor y la muerte? Se muere el amor? O se enamora la muerte? Tal vez la muerte mori\u2026 https://t.co/HP39AJYLXE",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Qu\u00e9 pasa cuando se encuentran el amor y la muerte? Se muere el amor? O se enamora la muerte? Tal vez la muerte morir\u00eda enamorada y el amor amar\u00eda hasta la muerte",
    "display_text_range": [0, 161],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930958423704985601,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510792759239",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "valennderossi",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 3862440016,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3862440016/1510503841",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 1,
    "favourites_count": 6027,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928697686705999872/h-ZnefJT_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun Oct 04 14:19:26 +0000 2015",
    "name": "\u263c Valen\u263d",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "3862440016",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928697686705999872/h-ZnefJT_normal.jpg",
    "description": "Yo te eleg\u00ed a vos y me toc\u00f3 ver c\u00f3mo vos eleg\u00edas a otra persona",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 441,
    "followers_count": 753,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 19648,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:39:19 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930958423704985601",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177894212b08f73.json",
    "full_name": "La Plata, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "0177894212b08f73",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "La Plata",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.160874, -35.031373], [-58.160874, -34.841264], [-57.865169, -34.841264], [-57.865169, -35.031373]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/HP39AJYLXE",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930958423704985601",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}