{
  "quoted_status": {
    "text": "Iglesias define a Espa\u00f1a como un Estado con cuatro naciones: la espa\u00f1ola, la catalana, la vasca y la gallega https://t.co/3rHePkqYK5",
    "geo": null,
    "id": 930917313070747648,
    "in_reply_to_screen_name": "abc_es",
    "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">Adsocy Oficial</a>",
    "user": {
      "screen_name": "abc_es",
      "url": "http://www.abc.es",
      "geo_enabled": false,
      "id": 19923515,
      "location": "Espa\u00f1a",
      "verified": true,
      "time_zone": "Madrid",
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19923515/1507023916",
      "protected": false,
      "default_profile": false,
      "profile_link_color": "3B94D9",
      "listed_count": 16408,
      "favourites_count": 173,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/490737291/autorretrato.jpg",
      "profile_background_color": "333366",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921297937992441856/R-zmvULt_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Mon Feb 02 19:10:35 +0000 2009",
      "name": "ABC.es",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "19923515",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/490737291/autorretrato.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921297937992441856/R-zmvULt_normal.jpg",
      "description": "Diario ABC.  Tambi\u00e9n en https://www.facebook.com/ABCes/ https://www.instagram.com/abc_diario/ https://www.linkedin.com/company-beta/135580/",
      "profile_use_background_image": false,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "F0F0F0",
      "lang": "es",
      "profile_sidebar_fill_color": "F0F0F0",
      "friends_count": 15651,
      "followers_count": 1479610,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 250755,
      "utc_offset": 3600,
      "following": null,
      "profile_text_color": "363636"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": "19923515",
    "possibly_sensitive": false,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Wed Nov 15 21:55:57 +0000 2017",
    "reply_count": 51,
    "truncated": false,
    "favorite_count": 11,
    "id_str": "930917313070747648",
    "place": null,
    "retweet_count": 16,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/3rHePkqYK5",
          "expanded_url": "http://rrss.abc.es/5q41c2",
          "display_url": "rrss.abc.es/5q41c2",
          "indices": [109, 132]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 32,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": 19923515,
    "in_reply_to_status_id_str": "930914783909556224",
    "in_reply_to_status_id": 930914783909556224,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930924912784572421,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510784769613",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a9ca37d39507dbc5.json",
    "full_name": "Melilla, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "a9ca37d39507dbc5",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Melilla",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-2.970362, 35.265475], [-2.970362, 35.320197], [-2.923186, 35.320197], [-2.923186, 35.265475]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "La Constituci\u00f3n se fundamenta en la indisoluble unidad de la Naci\u00f3n espa\u00f1ola, patria com\u00fan e indivisible de todos l\u2026 https://t.co/O6xk0iUVXV",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "La Constituci\u00f3n se fundamenta en la indisoluble unidad de la Naci\u00f3n espa\u00f1ola, patria com\u00fan e indivisible de todos los espa\u00f1oles. Digan las tonter\u00edas que digan. \nhttps://t.co/2z3pSeINTB",
    "display_text_range": [0, 184],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/2z3pSeINTB",
          "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/930917313070747648",
          "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026",
          "indices": [161, 184]
        }
      ]
    }
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930917313070747648",
  "user": {
    "screen_name": "RCoira",
    "url": "http://rcoira.wordpress.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 284045349,
    "location": "Melilla - Espa\u00f1a",
    "verified": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/284045349/1443382912",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "listed_count": 42,
    "favourites_count": 13654,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000161077804/zHWUWLO9.jpeg",
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815367408844148736/Lbd9fKHI_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Apr 18 14:29:39 +0000 2011",
    "name": "R. Coira",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "284045349",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000161077804/zHWUWLO9.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815367408844148736/Lbd9fKHI_normal.jpg",
    "description": "\u269c\ufe0fTodos los d\u00edas parecen iguales; hacerlos especiales depende de nosotros.\u2020 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Prensa y Comunicaci\u00f3n 2.0 @PPMelilla \ud83d\udcf2 http://www.ppmelilla.es",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "friends_count": 994,
    "followers_count": 1359,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 30626,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "141314"
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 22:26:09 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930924912784572421",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930917313070747648,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/O6xk0iUVXV",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930924912784572421",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}