{
  "text": "#Lo\u00daltimo Se registr\u00f3 accidente de tr\u00e1nsito sobre el Puente Tucurinca, no se reportan heridos, solo da\u00f1os en el veh\u2026 https://t.co/UaMRTAWrS4",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#Lo\u00daltimo Se registr\u00f3 accidente de tr\u00e1nsito sobre el Puente Tucurinca, no se reportan heridos, solo da\u00f1os en el veh\u00edculo. https://t.co/TBrYOEINZi",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/TBrYOEINZi",
          "expanded_url": "https://twitter.com/opinioncaribe/status/930919124515131393/photo/1",
          "id_str": "930918992033742849",
          "indices": [122, 145],
          "id": 930918992033742849,
          "display_url": "pic.twitter.com/TBrYOEINZi",
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 1200,
              "w": 675,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 1280,
              "w": 720,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 383,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtJ5BrWAAEyYEq.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtJ5BrWAAEyYEq.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 121],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Lo\u00daltimo",
          "indices": [0, 9]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/TBrYOEINZi",
          "expanded_url": "https://twitter.com/opinioncaribe/status/930919124515131393/photo/1",
          "id_str": "930918992033742849",
          "indices": [122, 145],
          "id": 930918992033742849,
          "display_url": "pic.twitter.com/TBrYOEINZi",
          "sizes": {
            "medium": {
              "h": 1200,
              "w": 675,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 1280,
              "w": 720,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 383,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtJ5BrWAAEyYEq.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtJ5BrWAAEyYEq.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930919124515131393,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510783389582",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "opinioncaribe",
    "url": "http://opinioncaribe.com/",
    "geo_enabled": true,
    "id": 73562400,
    "location": "Santa Marta, Colombia",
    "verified": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73562400/1500566434",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "3E94B3",
    "listed_count": 80,
    "favourites_count": 3045,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/468727769732378627/kcpW0_VT.jpeg",
    "profile_background_color": "9AE4E8",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/628363517196898304/6FAaU_o8_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sat Sep 12 03:43:59 +0000 2009",
    "name": "Opini\u00f3n Caribe",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "73562400",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/468727769732378627/kcpW0_VT.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/628363517196898304/6FAaU_o8_normal.jpg",
    "description": "El semanario con expresi\u00f3n de regi\u00f3n",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "5F7853",
    "friends_count": 1183,
    "followers_count": 11441,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 38657,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "140214"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 22:03:09 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930919124515131393",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Medell\u00edn",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Lo\u00daltimo",
        "indices": [0, 9]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/UaMRTAWrS4",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930919124515131393",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}