{
  "text": "#MiercolesIntratable Crist\u00f3bal Lopez en cualquier pa\u00eds con equidad judicial ir\u00eda preso sin tantos pre\u00e1mbulos. Evadi\u2026 https://t.co/LrOcWK6Kmt",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#MiercolesIntratable Crist\u00f3bal Lopez en cualquier pa\u00eds con equidad judicial ir\u00eda preso sin tantos pre\u00e1mbulos. Evadi\u00f3 y tuvo el respaldo del gobierno anterior!",
    "display_text_range": [0, 158],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "MiercolesIntratable",
          "indices": [0, 20]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930975009765576704,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510796713664",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "LpMartinchus",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 2821491213,
    "location": "LA PLATA",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2821491213/1499028146",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 62927,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930547869131726854/vy5rejaQ_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Oct 10 22:13:50 +0000 2014",
    "name": "martin nov",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2821491213",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930547869131726854/vy5rejaQ_normal.jpg",
    "description": "Miro, observo y veo. El resto? Puntos de vista discutibles.  Obsecuentes y fan\u00e1ticos GET OUT OF MY SIGHT!!!\nTrabajo en el \u00e1rea de salud.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 594,
    "followers_count": 783,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 11911,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 01:45:13 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930975009765576704",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177894212b08f73.json",
    "full_name": "La Plata, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "0177894212b08f73",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "La Plata",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.160874, -35.031373], [-58.160874, -34.841264], [-57.865169, -34.841264], [-57.865169, -35.031373]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "MiercolesIntratable",
        "indices": [0, 20]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/LrOcWK6Kmt",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930975009765576704",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}