{
  "quoted_status": {
    "text": "@AdaColau Peor imposible...con mis impuestos no!!\nBarcelona dedicar\u00e0 part de l\u2019enllumenat de Nadal als pol\u00edtics emp\u2026 https://t.co/Y8pzbR0IqJ",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "geo": null,
    "id": 930893172355555331,
    "in_reply_to_screen_name": "AdaColau",
    "extended_tweet": {
      "full_text": "@AdaColau Peor imposible...con mis impuestos no!!\nBarcelona dedicar\u00e0 part de l\u2019enllumenat de Nadal als pol\u00edtics empresonats | Catalunya | EL PA\u00cdS https://t.co/kDhryoR6du",
      "display_text_range": [0, 169],
      "entities": {
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "AdaColau",
            "id_str": "102095809",
            "indices": [0, 9],
            "id": 102095809,
            "name": "Ada Colau"
          }
        ],
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/kDhryoR6du",
            "expanded_url": "https://cat.elpais.com/cat/2017/11/15/catalunya/1510766043_078167.html",
            "display_url": "cat.elpais.com/cat/2017/11/15\u2026",
            "indices": [146, 169]
          }
        ]
      }
    },
    "user": {
      "screen_name": "AnnaRibot3",
      "url": null,
      "geo_enabled": false,
      "id": 915192309347647488,
      "location": "Barcelona, Espa\u00f1a",
      "verified": false,
      "time_zone": null,
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "protected": false,
      "default_profile": true,
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "listed_count": 0,
      "favourites_count": 1053,
      "profile_background_image_url": "",
      "profile_background_color": "F5F8FA",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915197769547239427/JBUvTbc2_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Tue Oct 03 12:30:24 +0000 2017",
      "name": "Ana R",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "915192309347647488",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915197769547239427/JBUvTbc2_normal.jpg",
      "description": "Antropologa social.El fascismo se cura leyendo,el racismo viajando.",
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "lang": "es",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "friends_count": 465,
      "followers_count": 94,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 4908,
      "utc_offset": null,
      "following": null,
      "profile_text_color": "333333"
    },
    "lang": "und",
    "in_reply_to_user_id_str": "102095809",
    "possibly_sensitive": false,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Wed Nov 15 20:20:02 +0000 2017",
    "reply_count": 2,
    "truncated": true,
    "favorite_count": 4,
    "id_str": "930893172355555331",
    "place": null,
    "retweet_count": 6,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "AdaColau",
          "id_str": "102095809",
          "indices": [0, 9],
          "id": 102095809,
          "name": "Ada Colau"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/Y8pzbR0IqJ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930893172355555331",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 3,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": 102095809,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930935996165783552,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510787412097",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Por qu\u00e9 y con qu\u00e9 derecho de usa el presupuesto social para que esta gente haga lo que le d\u00e9 la gana, NO lo APOYO. D\u00f3nde est\u00e1 el 155 para evitar estas desverg\u00fcenzas? https://t.co/ZSwOMRyoR7",
    "display_text_range": [0, 165],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/ZSwOMRyoR7",
          "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaRibot3/status/930893172355555331",
          "display_url": "twitter.com/AnnaRibot3/sta\u2026",
          "indices": [166, 189]
        }
      ]
    }
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Barcelona",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "Por qu\u00e9 y con qu\u00e9 derecho de usa el presupuesto social para que esta gente haga lo que le d\u00e9 la gana, NO lo APOYO.\u2026 https://t.co/XbJDXFfXRO",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930893172355555331",
  "user": {
    "screen_name": "lisalva2001",
    "url": "http://www.facebook.com/HABLEMOSDEECONOMIAYCOMERCIO",
    "geo_enabled": true,
    "id": 2402000587,
    "location": "Barcelona",
    "verified": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2402000587/1478120598",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "FAB81E",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 1452,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703556542277275649/Vb0qjIB5_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Mar 21 18:51:06 +0000 2014",
    "name": "Lorena Segura",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2402000587",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703556542277275649/Vb0qjIB5_normal.jpg",
    "description": "T\u00e9cnica en Comercio Internacional y comunicaci\u00f3n   empresarial online.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 446,
    "followers_count": 138,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 1416,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 23:10:12 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930935996165783552",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930893172355555331,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/XbJDXFfXRO",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930935996165783552",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}