{
  "text": "@Mx_Diputados \u00a1NO al mega bono de adi\u00f3s por 316 mdp que se asignaran los diputados! - \u00a1Firma la p...\u2026 https://t.co/VcnjArcaoR",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@Mx_Diputados \u00a1NO al mega bono de adi\u00f3s por 316 mdp que se asignaran los diputados! - \u00a1Firma la p... https://t.co/4xzjW0hlzv v\u00eda @Change_Mex \u00e9chenle una le\u00edda y pues su firma se les complace hacerlo.",
    "display_text_range": [0, 199],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Mx_Diputados",
          "id_str": "498984649",
          "indices": [0, 13],
          "id": 498984649,
          "name": "C\u00e1mara de Diputados"
        }, {
          "screen_name": "Change_Mex",
          "id_str": "921395508",
          "indices": [129, 140],
          "id": 921395508,
          "name": "Change.org M\u00e9xico"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/4xzjW0hlzv",
          "expanded_url": "http://chn.ge/2AKlVSE",
          "display_url": "chn.ge/2AKlVSE",
          "indices": [101, 124]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930990950008025098,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510800514114",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "airnovino",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 371652113,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371652113/1496165806",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 712,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/869608529921011712/sGl5EMAO_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun Sep 11 07:49:50 +0000 2011",
    "name": "deejay",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "371652113",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869608529921011712/sGl5EMAO_normal.jpg",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 107,
    "followers_count": 56,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 783,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 02:48:34 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "498984649",
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930990950008025098",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/de24fd487f41bad3.json",
    "full_name": "Iztacalco, Distrito Federal",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "de24fd487f41bad3",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Iztacalco",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-99.137171, 19.375769], [-99.137171, 19.422433], [-99.055821, 19.422433], [-99.055821, 19.375769]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "Mx_Diputados",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 498984649,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mx_Diputados",
        "id_str": "498984649",
        "indices": [0, 13],
        "id": 498984649,
        "name": "C\u00e1mara de Diputados"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/VcnjArcaoR",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930990950008025098",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [102, 125]
      }
    ]
  }
}