{
  "text": "Despu\u00e9s dicen que en los medios no hay acomodo. Si no tenes contactos o padres en los medios NO ENTRAS A NING\u00daN LAD\u2026 https://t.co/KOlSA8QcFb",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Despu\u00e9s dicen que en los medios no hay acomodo. Si no tenes contactos o padres en los medios NO ENTRAS A NING\u00daN LADO, tengas o no experiencia... As\u00ed que, vayan amig\u00e1ndose con alguno...",
    "display_text_range": [0, 184],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930948755561631749,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510790454174",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "maxifalchi",
    "url": "http://maximilianoerrasti.blogspot.com.ar/",
    "geo_enabled": true,
    "id": 123300656,
    "location": "Buenos Aires",
    "verified": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123300656/1399778086",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "707070",
    "listed_count": 10,
    "favourites_count": 1804,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000179527248/Ygummwbz.jpeg",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/647052807766437889/kaSyKFfg_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Mar 15 17:08:42 +0000 2010",
    "name": "Maxi Errasti",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "123300656",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000179527248/Ygummwbz.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/647052807766437889/kaSyKFfg_normal.jpg",
    "description": "He cambiado el hacer por el ser. Vivir y pensar son verbos distintos. Mortal.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "friends_count": 1591,
    "followers_count": 943,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 18403,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:00:54 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930948755561631749",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/KOlSA8QcFb",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930948755561631749",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}