{
  "text": "Derrota con sensaci\u00f3n diferente. Pagamos los \u00faltimos 4 minutos del 3C. Ante un Guaros campeon\u00edsimo. El grillito Var\u2026 https://t.co/R0AiEuAqCp",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Derrota con sensaci\u00f3n diferente. Pagamos los \u00faltimos 4 minutos del 3C. Ante un Guaros campeon\u00edsimo. El grillito Vargas, Guillent, Echenique, Colmenares  Bethelmy (todos internacionales con Venezuela). Cerramos ma\u00f1ana y ya el foco en la LUB.\nArriba!",
    "display_text_range": [0, 248],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930968159225556992,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510795080368",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "PabloRR66",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 1416916160,
    "location": "Montevideo, Uruguay",
    "verified": false,
    "time_zone": "Brasilia",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1416916160/1509179137",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 33,
    "favourites_count": 5409,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/833904021295489024/XwKi7mEA_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri May 10 01:47:04 +0000 2013",
    "name": "PablO RiverA \u00a9",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "1416916160",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/833904021295489024/XwKi7mEA_normal.jpg",
    "description": "De Aguada \ud83c\udfc0 / De Izquierda \u270a\n/ Pol\u00edticamente incorrecto \ud83d\udc4a /\nYendo y viniendo, siempre \ud83c\udf0e / \uff18\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 1486,
    "followers_count": 1634,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 29976,
    "utc_offset": -7200,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 01:18:00 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930968159225556992",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01a9dbb9232f0fac.json",
    "full_name": "Montevideo, Uruguay",
    "country": "Uruguay",
    "id": "01a9dbb9232f0fac",
    "country_code": "UY",
    "attributes": {},
    "place_type": "admin",
    "name": "Montevideo",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-56.430439, -34.937896], [-56.430439, -34.701599], [-56.029341, -34.701599], [-56.029341, -34.937896]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/R0AiEuAqCp",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930968159225556992",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}