{
  "text": "Raya en lo -ABSURDO- denuncia penal contra el respetable y muy honorable Jurista, colega Dr. @JGranadosPena ... sea\u2026 https://t.co/7RKPab4asF",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Raya en lo -ABSURDO- denuncia penal contra el respetable y muy honorable Jurista, colega Dr. @JGranadosPena ... seamos obsecuentes y cautos! Evitemos juicios imprudentes y apresurados",
    "display_text_range": [0, 183],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "JGranadosPena",
          "id_str": "1110254012",
          "indices": [93, 107],
          "id": 1110254012,
          "name": "Jaime Granados Pe\u00f1a"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930935492497018880,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510787292013",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "Yuyo1977",
    "url": "http://www.orozco.legal",
    "geo_enabled": true,
    "id": 45321910,
    "location": "Bogot\u00e1, CO.",
    "verified": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45321910/1436746600",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "009999",
    "listed_count": 39,
    "favourites_count": 28600,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000085648946/6dea9694805e464c8a4dcf08f2d07976.jpeg",
    "profile_background_color": "4B9AC2",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/746906554457276416/pK744-ni_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun Jun 07 11:06:05 +0000 2009",
    "name": "Julio Jos\u00e9 Orozco \uf8ff",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "45321910",
    "translator_type": "regular",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000085648946/6dea9694805e464c8a4dcf08f2d07976.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/746906554457276416/pK744-ni_normal.jpg",
    "description": "Abogado de OROZCO Legal & Co - Columnista y Analista del Diario LAREP\u00daBLICA - \u00c1rbitro de la C\u00e1mara de Comercio de Bogot\u00e1 - Catedr\u00e1tico - Cat\u00f3lico.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "en",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFA012",
    "friends_count": 3787,
    "followers_count": 2887,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 54648,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 23:08:12 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930935492497018880",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JGranadosPena",
        "id_str": "1110254012",
        "indices": [93, 107],
        "id": 1110254012,
        "name": "Jaime Granados Pe\u00f1a"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/7RKPab4asF",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930935492497018880",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}