{
  "text": "Biblia. Cantares 2:3-4\n[3]Como el manzano entre los \u00e1rboles silvestres, As\u00ed es mi amado entre los j\u00f3venes; Bajo la\u2026 https://t.co/ixpoYYFGFz",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Biblia. Cantares 2:3-4\n[3]Como el manzano entre los \u00e1rboles silvestres, As\u00ed es mi amado entre los j\u00f3venes; Bajo la sombra del deseado me sent\u00e9, Y su fruto fue dulce a mi paladar.\n[4]Me llev\u00f3 a la casa del banquete, Y su bandera sobre m\u00ed fue amor.",
    "display_text_range": [0, 246],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930970401928306688,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510795615070",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "carsua6",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 2795992997,
    "location": "argentina",
    "verified": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2795992997/1477878745",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "9266CC",
    "listed_count": 192,
    "favourites_count": 11350,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
    "profile_background_color": "89C9FA",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924844925249818625/5N-inb6E_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Sep 30 18:54:32 +0000 2014",
    "name": "carlos raul suarez",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2795992997",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924844925249818625/5N-inb6E_normal.jpg",
    "description": "Con el firme deseo de ver mi patria justa,libre y soberana !!!",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 3470,
    "followers_count": 6059,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 468515,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 01:26:55 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930970401928306688",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0027650b5dafc5d7.json",
    "full_name": "La Costa, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "0027650b5dafc5d7",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "La Costa",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-56.718975, -36.598941], [-56.718975, -36.525064], [-56.686071, -36.525064], [-56.686071, -36.598941]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ixpoYYFGFz",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930970401928306688",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}