{
  "text": "\u00bfLa gen\u00e9tica influye en el riesgo de padecer c\u00e1ncer de mama? \u00a1Cu\u00e9ntanos tus dudas y con\u00e9ctate al #FacebookLive este\u2026 https://t.co/ZkAgFxEPj1",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00bfLa gen\u00e9tica influye en el riesgo de padecer c\u00e1ncer de mama? \u00a1Cu\u00e9ntanos tus dudas y con\u00e9ctate al #FacebookLive este viernes 17, a las 10:00 hrs.! &gt; https://t.co/FGeZsGsPo6 https://t.co/Q245ikBPzB",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/Q245ikBPzB",
          "expanded_url": "https://twitter.com/cliniclascondes/status/930901747958239234/photo/1",
          "id_str": "930901728253399040",
          "indices": [175, 198],
          "id": 930901728253399040,
          "display_url": "pic.twitter.com/Q245ikBPzB",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 570,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 570,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 570,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs6MJFXUAAg_dO.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs6MJFXUAAg_dO.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 174],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "FacebookLive",
          "indices": [97, 110]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/Q245ikBPzB",
          "expanded_url": "https://twitter.com/cliniclascondes/status/930901747958239234/photo/1",
          "id_str": "930901728253399040",
          "indices": [175, 198],
          "id": 930901728253399040,
          "display_url": "pic.twitter.com/Q245ikBPzB",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 570,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 570,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 570,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs6MJFXUAAg_dO.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs6MJFXUAAg_dO.jpg"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/FGeZsGsPo6",
          "expanded_url": "https://www.facebook.com/clinicalascondes/",
          "display_url": "facebook.com/clinicalascond\u2026",
          "indices": [151, 174]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930901747958239234,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510779246688",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "cliniclascondes",
    "url": "http://bit.ly/2yRlxE8",
    "geo_enabled": true,
    "id": 164810565,
    "location": "Estoril 450, Las Condes.",
    "verified": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/164810565/1506714544",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "listed_count": 49,
    "favourites_count": 965,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/450969540831113216/ucWGJog1.png",
    "profile_background_color": "DAE2EF",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892145132203634689/KXU9wBo6_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Jul 09 20:35:32 +0000 2010",
    "name": "Cl\u00ednica Las Condes",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "164810565",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/450969540831113216/ucWGJog1.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892145132203634689/KXU9wBo6_normal.jpg",
    "description": "Twitter oficial de Cl\u00ednica Las Condes. Encuentra la informaci\u00f3n que necesitas de forma r\u00e1pida y env\u00edanos tus consultas de 9 a 18 horas.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DBE3EF",
    "friends_count": 3931,
    "followers_count": 10573,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 9701,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "2D4192"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:54:06 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930901747958239234",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json",
    "full_name": "Las Condes, Chile",
    "country": "Chile",
    "id": "00c4b64e7affea25",
    "country_code": "CL",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Las Condes",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "FacebookLive",
        "indices": [97, 110]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ZkAgFxEPj1",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930901747958239234",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}