{
  "quoted_status": {
    "text": "\"Los agroqu\u00edmicos que se utilizan son todos t\u00f3xicos, enferman y matan\", afirma la m\u00e9dica y experta en ambiente Lili\u2026 https://t.co/U5n4b9wjd4",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "geo": null,
    "id": 929846138932523024,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "\"Los agroqu\u00edmicos que se utilizan son todos t\u00f3xicos, enferman y matan\", afirma la m\u00e9dica y experta en ambiente Lilian Corra.\nNota: https://t.co/AEbExJVmKz https://t.co/oTIV4BsoBh",
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "url": "https://t.co/oTIV4BsoBh",
            "expanded_url": "https://twitter.com/pachaylibertad/status/929846138932523024/photo/1",
            "id_str": "929846135149223937",
            "indices": [155, 178],
            "id": 929846135149223937,
            "display_url": "pic.twitter.com/oTIV4BsoBh",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "h": 150,
                "w": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "h": 294,
                "w": 539,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "h": 294,
                "w": 539,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "h": 294,
                "w": 539,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "type": "photo",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOd6IiVW4AErnKh.jpg",
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOd6IiVW4AErnKh.jpg"
          }
        ]
      },
      "display_text_range": [0, 154],
      "entities": {
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "hashtags": [],
        "media": [
          {
            "url": "https://t.co/oTIV4BsoBh",
            "expanded_url": "https://twitter.com/pachaylibertad/status/929846138932523024/photo/1",
            "id_str": "929846135149223937",
            "indices": [155, 178],
            "id": 929846135149223937,
            "display_url": "pic.twitter.com/oTIV4BsoBh",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "h": 150,
                "w": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "h": 294,
                "w": 539,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "h": 294,
                "w": 539,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "h": 294,
                "w": 539,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "type": "photo",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOd6IiVW4AErnKh.jpg",
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOd6IiVW4AErnKh.jpg"
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/AEbExJVmKz",
            "expanded_url": "http://fmlitoral.com.ar/los-agroquimicos-que-se-utilizan-son-todos-toxicos-enferman-y-matan/",
            "display_url": "fmlitoral.com.ar/los-agroquimic\u2026",
            "indices": [131, 154]
          }
        ]
      }
    },
    "user": {
      "screen_name": "pachaylibertad",
      "url": null,
      "geo_enabled": false,
      "id": 3026354254,
      "location": "Argentina",
      "verified": false,
      "time_zone": null,
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3026354254/1499735917",
      "protected": false,
      "default_profile": true,
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "listed_count": 2,
      "favourites_count": 37,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884551080897634305/O-nomSx9_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Mon Feb 09 11:23:17 +0000 2015",
      "name": "Pachamama y Libertad",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "3026354254",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884551080897634305/O-nomSx9_normal.jpg",
      "description": "En defensa de los bienes comunes, comunidades originarias y la salud. Contra el extractivismo capitalista que nos enferma y mata.",
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "lang": "es",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "friends_count": 105,
      "followers_count": 152,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 126,
      "utc_offset": null,
      "following": null,
      "profile_text_color": "333333"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Sun Nov 12 22:59:29 +0000 2017",
    "reply_count": 0,
    "truncated": true,
    "favorite_count": 13,
    "display_text_range": [0, 140],
    "id_str": "929846138932523024",
    "place": null,
    "retweet_count": 15,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/U5n4b9wjd4",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/929846138932523024",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [117, 140]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 0,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930914145247158272,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510782202432",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\"El uso de agroqu\u00edmicos est\u00e1 fuera de control\" poblaci\u00f3n local, procesadores y consumidores son afectados. Tambi\u00e9n da\u00f1os sociales a todo el pa\u00eds y hasta impacto macroecon\u00f3mico derivado. \u00bfCu\u00e1ntas razones m\u00e1s necesitamos para prestar atenci\u00f3n al tema que nos afecta a todos? https://t.co/Ltnkqs0Epa",
    "display_text_range": [0, 272],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/Ltnkqs0Epa",
          "expanded_url": "https://twitter.com/pachaylibertad/status/929846138932523024",
          "display_url": "twitter.com/pachaylibertad\u2026",
          "indices": [273, 296]
        }
      ]
    }
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "\"El uso de agroqu\u00edmicos est\u00e1 fuera de control\" poblaci\u00f3n local, procesadores y consumidores son afectados. Tambi\u00e9n\u2026 https://t.co/Zhll0OVywQ",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "929846138932523024",
  "user": {
    "screen_name": "fernando_lando",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 1566960925,
    "location": "Buenos Aires - Argentina",
    "verified": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "038543",
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 3766,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000802270359/e9066d0e071887ceafb2b1a6747499f4_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Jul 03 23:57:18 +0000 2013",
    "name": "Fernando",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "1566960925",
    "translator_type": "regular",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000802270359/e9066d0e071887ceafb2b1a6747499f4_normal.jpeg",
    "description": "Ing Agr\u00f3nomo, en Retiro Efectivo de la fuerza. Quer\u00eda alimentar al mundo, pensando que era problema de producci\u00f3n, no de distribuci\u00f3n. Hoy, que comida no mate.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "friends_count": 242,
    "followers_count": 122,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 1896,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 21:43:22 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930914145247158272",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 929846138932523024,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Zhll0OVywQ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930914145247158272",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}