{"text": "\"La  penetraci\u00f3n  de las empresas for\u00e1neas  y  su dominio sobre  el sector fundamental de la  nueva estructura econ\u2026 https://t.co/7ZtxhwQrAR", "extended_tweet": {"full_text": "\"La  penetraci\u00f3n  de las empresas for\u00e1neas  y  su dominio sobre  el sector fundamental de la  nueva estructura econ\u00f3mica, signific\u00f3  tambi\u00e9n   la inserci\u00f3n de la clase capitalista extranjera en la estructura social del pa\u00eds, en condiciones  de clase dominante\" Alberto Arias Amaro", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930966647166459904, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510794719865", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "COPETEePIEDRA", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 584952928, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/584952928/1365438735", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 28, "favourites_count": 2286, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3494742277/36ba222371b10db2a5da30437a3a771f_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Sat May 19 17:33:11 +0000 2012", "name": "Isabel Ruiz", "profile_background_tile": false, "id_str": "584952928", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3494742277/36ba222371b10db2a5da30437a3a771f_normal.jpeg", "description": "Es importante la unidad del pueblo y entre los puebos. Dispersos nos vencen, unidos venceremos. \u00a1Vamos, por nuestros h\u00e9roes, por nuestros hijos, a la unidad!", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 8030, "followers_count": 7961, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 83411, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 01:11:59 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930966647166459904", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json", "full_name": "Venezuela", "country": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "country_code": "VE", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Venezuela", "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7ZtxhwQrAR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930966647166459904", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}