{
  "text": "Iniciando los trabajos de la segunda generaci\u00f3n de asesores virtuales. Escuela Nacional de Formaci\u00f3n y Profesionali\u2026 https://t.co/Ml9fXhz0QJ",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Iniciando los trabajos de la segunda generaci\u00f3n de asesores virtuales. Escuela Nacional de Formaci\u00f3n y Profesionalizaci\u00f3n Sindical ENFPS SNTE https://t.co/0I1nRe9cVI",
    "display_text_range": [0, 165],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/0I1nRe9cVI",
          "expanded_url": "https://www.facebook.com/bertha.cobos/posts/1585930008129695",
          "display_url": "facebook.com/bertha.cobos/p\u2026",
          "indices": [142, 165]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930967204455120896,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510794852733",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "berthacobos",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 185882387,
    "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico",
    "verified": false,
    "time_zone": "Greenland",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185882387/1448748620",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "listed_count": 19,
    "favourites_count": 536,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_background_color": "9AE4E8",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928477115422527488/VbpMzCWT_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Sep 02 01:49:38 +0000 2010",
    "name": "Bertha Cobos",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "185882387",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928477115422527488/VbpMzCWT_normal.jpg",
    "description": "Comprometida con la educaci\u00f3n y el magisterio. Sobrevivo al Mieloma M\u00faltiple, c\u00e1ncer de m\u00e9dula \u00f3sea, 29 de enero 2014. Asoc. Alas de ni\u00f1o",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "friends_count": 208,
    "followers_count": 699,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 10806,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 01:14:12 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930967204455120896",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6eb95eddb81a6b4b.json",
    "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "6eb95eddb81a6b4b",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Benito Ju\u00e1rez",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-87.322724, 20.734206], [-87.322724, 21.363232], [-86.740605, 21.363232], [-86.740605, 20.734206]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/Ml9fXhz0QJ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930967204455120896",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}