{
  "text": "\u00bfHacia d\u00f3nde vamos en la gesti\u00f3n de #ComunicacionInterna? Las acciones vinculadas con estimular conversaciones y fa\u2026 https://t.co/ogd28qtmMN",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00bfHacia d\u00f3nde vamos en la gesti\u00f3n de #ComunicacionInterna? Las acciones vinculadas con estimular conversaciones y facilitar espacios de di\u00e1logo -en todos los niveles- empiezan a ganar lugar en las estrategias de comunicaci\u00f3n interna.",
    "display_text_range": [0, 232],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "ComunicacionInterna",
          "indices": [36, 56]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930913141189472256,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510781963046",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "EntendimientoCI",
    "url": "http://www.entendimiento.com.ar",
    "geo_enabled": true,
    "id": 2694092209,
    "location": "San Juan, Argentina",
    "verified": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2694092209/1436966891",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "55ADB5",
    "listed_count": 39,
    "favourites_count": 1769,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_background_color": "9AE4E8",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/632279614769995776/OzKWzC3u_normal.png",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Jul 30 22:21:17 +0000 2014",
    "name": "Entendimiento",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2694092209",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/632279614769995776/OzKWzC3u_normal.png",
    "description": "Soporte profesional y asesor\u00eda integral en el campo de las comunicaciones internas y el relacionamiento positivo con p\u00fablicos de inter\u00e9s #ComunicacionInterna",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "friends_count": 536,
    "followers_count": 945,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 2623,
    "utc_offset": -28800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:39:23 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930913141189472256",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00d56adc79da66a3.json",
    "full_name": "San Juan, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "00d56adc79da66a3",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "San Juan",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-68.56829, -31.559809], [-68.56829, -31.50302], [-68.497409, -31.50302], [-68.497409, -31.559809]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "ComunicacionInterna",
        "indices": [36, 56]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ogd28qtmMN",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930913141189472256",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}