{
  "text": "[V\u00cdDEO] Mula derriba tendido el\u00e9ctrico en la V\u00eda Trans\u00edstmica, a la altura de La Estrella Azul en direcci\u00f3n a Panam\u2026 https://t.co/1K3ZmJHGpf",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "[V\u00cdDEO] Mula derriba tendido el\u00e9ctrico en la V\u00eda Trans\u00edstmica, a la altura de La Estrella Azul en direcci\u00f3n a Panam\u00e1 Centro precauci\u00f3n.\n@TraficoCPanama https://t.co/6QDoE91dzS",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/6QDoE91dzS",
          "expanded_url": "https://twitter.com/TraficoCPanama/status/930960028936306689/video/1",
          "id_str": "930959953455542272",
          "indices": [152, 175],
          "id": 930959953455542272,
          "video_info": {
            "duration_millis": 14625,
            "variants": [
              {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930959953455542272/pu/pl/bWQzm96SBQ4PHiXM.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930959953455542272/pu/vid/180x320/Tm0ID5VY8q5gzfbD.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 320000
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930959953455542272/pu/vid/360x640/fxYXm21sJ46EKfth.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 832000
              }
            ],
            "aspect_ratio": [9, 16]
          },
          "display_url": "pic.twitter.com/6QDoE91dzS",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 800,
              "w": 450,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 800,
              "w": 450,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 383,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "video",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930959953455542272/pu/img/nJ1LmM5_BmgcMV9l.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930959953455542272/pu/img/nJ1LmM5_BmgcMV9l.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 151],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "TraficoCPanama",
          "id_str": "2291133182",
          "indices": [136, 151],
          "id": 2291133182,
          "name": "Tr\u00e1fico Panam\u00e1"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/6QDoE91dzS",
          "expanded_url": "https://twitter.com/TraficoCPanama/status/930960028936306689/video/1",
          "id_str": "930959953455542272",
          "indices": [152, 175],
          "id": 930959953455542272,
          "video_info": {
            "duration_millis": 14625,
            "variants": [
              {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930959953455542272/pu/pl/bWQzm96SBQ4PHiXM.m3u8",
                "content_type": "application/x-mpegURL"
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930959953455542272/pu/vid/180x320/Tm0ID5VY8q5gzfbD.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 320000
              }, {
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930959953455542272/pu/vid/360x640/fxYXm21sJ46EKfth.mp4",
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 832000
              }
            ],
            "aspect_ratio": [9, 16]
          },
          "display_url": "pic.twitter.com/6QDoE91dzS",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 800,
              "w": 450,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 800,
              "w": 450,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 383,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "video",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930959953455542272/pu/img/nJ1LmM5_BmgcMV9l.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930959953455542272/pu/img/nJ1LmM5_BmgcMV9l.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930960028936306689,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510793141956",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "TraficoCPanama",
    "url": "http://www.traficopanama.com.pa/",
    "geo_enabled": true,
    "id": 2291133182,
    "location": "Panama",
    "verified": false,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2291133182/1476015668",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "FFD500",
    "listed_count": 137,
    "favourites_count": 108998,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/472007605926117377/FyG4qGYs.png",
    "profile_background_color": "709397",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925807354347708416/98hVpPhC_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Jan 14 13:09:26 +0000 2014",
    "name": "Tr\u00e1fico Panam\u00e1",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "2291133182",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/472007605926117377/FyG4qGYs.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925807354347708416/98hVpPhC_normal.jpg",
    "description": "-Somos tu centro de informaci\u00f3n sobre el estado del tr\u00e1fico en la Ciudad de Panam\u00e1 y a nivel Nacional s\u00famate e informa. -WhatsApp +507 6265-7606.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
    "friends_count": 60,
    "followers_count": 41096,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 58440,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": true,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:45:41 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930960028936306689",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9d8ae4b0fac2036a.json",
    "full_name": "Panam\u00e1",
    "country": "Panam\u00e1",
    "id": "9d8ae4b0fac2036a",
    "country_code": "PA",
    "attributes": {},
    "place_type": "country",
    "name": "Panam\u00e1",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-83.051445, 7.20386], [-83.051445, 9.639486], [-77.13939, 9.639486], [-77.13939, 7.20386]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/1K3ZmJHGpf",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930960028936306689",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}