{"text": "Disculpen la ignorancia Jur\u00eddica pero se puede acusar a una alianza pol\u00edtica de asociaci\u00f3n delictuosa? A estas fech\u2026 https://t.co/fcEqsBkU6l", "extended_tweet": {"full_text": "Disculpen la ignorancia Jur\u00eddica pero se puede acusar a una alianza pol\u00edtica de asociaci\u00f3n delictuosa? A estas fechas ya hay muchas evidencias de comportamientos il\u00edcitos inclusive anticonstitucionales", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930952038799863808, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510791236959", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "asimaike", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 155617882, "location": null, "verified": false, "time_zone": "Mexico City", "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 3, "favourites_count": 630, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002899449/e973ebe2dc651b63e0505744766ac17b.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/485421265050558464/T8jqthu4_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Jun 14 16:51:28 +0000 2010", "name": "Miguel Hern\u00e1ndez", "profile_background_tile": false, "id_str": "155617882", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002899449/e973ebe2dc651b63e0505744766ac17b.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/485421265050558464/T8jqthu4_normal.jpeg", "description": "IDEOLOG\u00cdA IZQUIERDA", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 146, "followers_count": 126, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 7352, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 00:13:56 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930952038799863808", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7c97cbaddc57fcf4.json", "full_name": "Tlaquepaque, Jalisco", "country": "M\u00e9xico", "id": "7c97cbaddc57fcf4", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Tlaquepaque", "bounding_box": {"coordinates": [[[-103.453231, 20.539641], [-103.453231, 20.644625], [-103.243417, 20.644625], [-103.243417, 20.539641]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fcEqsBkU6l", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930952038799863808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}