{
  "text": "El proyecto \"La historia del Caribe en clave femenina\", se propone estudiar un corpus de ocho novelas contempor\u00e1nea\u2026 https://t.co/w8Mlj82RLg",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El proyecto \"La historia del Caribe en clave femenina\", se propone estudiar un corpus de ocho novelas contempor\u00e1neas de autor\u00eda femenina, de lo que la cr\u00edtica conceptualiza como Gran Caribe, es decir, el Caribe insular y el Caribe continental. Ver m\u00e1s https://t.co/qnohytFCZF https://t.co/iL49ba5oAk",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/iL49ba5oAk",
          "expanded_url": "https://twitter.com/CaroyCuervo/status/930919319348932615/photo/1",
          "id_str": "930919307009241088",
          "indices": [276, 299],
          "id": 930919307009241088,
          "display_url": "pic.twitter.com/iL49ba5oAk",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 567,
              "w": 1217,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 559,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 317,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtKLXDWsAAUqqf.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtKLXDWsAAUqqf.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 275],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/iL49ba5oAk",
          "expanded_url": "https://twitter.com/CaroyCuervo/status/930919319348932615/photo/1",
          "id_str": "930919307009241088",
          "indices": [276, 299],
          "id": 930919307009241088,
          "display_url": "pic.twitter.com/iL49ba5oAk",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 567,
              "w": 1217,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 559,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 317,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtKLXDWsAAUqqf.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtKLXDWsAAUqqf.jpg"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/qnohytFCZF",
          "expanded_url": "http://bit.ly/2zDgXKw",
          "display_url": "bit.ly/2zDgXKw",
          "indices": [252, 275]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930919319348932615,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510783436034",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "CaroyCuervo",
    "url": "http://www.caroycuervo.gov.co",
    "geo_enabled": true,
    "id": 130943731,
    "location": "Bogot\u00e1 D.C. - Colombia",
    "verified": true,
    "time_zone": "Bogota",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130943731/1510680542",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "009999",
    "listed_count": 220,
    "favourites_count": 6475,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/699983890262441984/H0GhhF8r.jpg",
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/878430296332525568/gDjFfWui_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Apr 08 20:22:13 +0000 2010",
    "name": "Inst. Caro y Cuervo",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "130943731",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/699983890262441984/H0GhhF8r.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/878430296332525568/gDjFfWui_normal.jpg",
    "description": "Instituto creado para promover la investigaci\u00f3n cient\u00edfica en los campos de la filolog\u00eda, la ling\u00fc\u00edstica, los estudios literarios, y la historia cultural.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 1106,
    "followers_count": 13289,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 15656,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 22:03:56 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930919319348932615",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/w8Mlj82RLg",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930919319348932615",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}