{
  "text": "@RobynsonJ @LuzDarype @JERobledo @ClaudiaLopez @sergio_fajardo @petrogustavo @ClaraLopezObre @PCambioRadical\u2026 https://t.co/I3fRy03139",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@RobynsonJ @LuzDarype @JERobledo @ClaudiaLopez @sergio_fajardo @petrogustavo @ClaraLopezObre @PCambioRadical @Angelino_Garzon @IvanCepedaCast @TimoFARC @SenorCaicedo @marthaepll @GNavasTalero @PartidoVerdeCoL @JNeiraN @progresistascol @FiscaliaCol @fcarrilloflorez @CNE_COLOMBIA Que alcald\u00eda o gobernaci\u00f3n a liderado @ClaudiaLopez o @JERobledo ?. Hay que buscar la Unidad no la Uniformidad. Una coalici\u00f3n donde se hace lo que dice Claudia Lopez: es una coalici\u00f3n sin visi\u00f3n, una coalici\u00f3n sin Petro es media coalici\u00f3n, una coalici\u00f3n sin visi\u00f3n es un enga\u00f1\u00f3.",
    "display_text_range": [279, 557],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "RobynsonJ",
          "id_str": "2241332160",
          "indices": [0, 10],
          "id": 2241332160,
          "name": "Robynson Jes\u00fas"
        }, {
          "screen_name": "LuzDarype",
          "id_str": "128919846",
          "indices": [11, 21],
          "id": 128919846,
          "name": "Luz Dary"
        }, {
          "screen_name": "JERobledo",
          "id_str": "268322810",
          "indices": [22, 32],
          "id": 268322810,
          "name": "Jorge Robledo"
        }, {
          "screen_name": "ClaudiaLopez",
          "id_str": "137908875",
          "indices": [33, 46],
          "id": 137908875,
          "name": "Claudia L\u00f3pez"
        }, {
          "screen_name": "sergio_fajardo",
          "id_str": "25185308",
          "indices": [47, 62],
          "id": 25185308,
          "name": "Sergio Fajardo"
        }, {
          "screen_name": "petrogustavo",
          "id_str": "49849732",
          "indices": [63, 76],
          "id": 49849732,
          "name": "Gustavo Petro"
        }, {
          "screen_name": "ClaraLopezObre",
          "id_str": "126832572",
          "indices": [77, 92],
          "id": 126832572,
          "name": "Clara L\u00f3pez Obreg\u00f3n"
        }, {
          "screen_name": "PCambioRadical",
          "id_str": "202215266",
          "indices": [93, 108],
          "id": 202215266,
          "name": "Cambio Radical"
        }, {
          "screen_name": "Angelino_Garzon",
          "id_str": "142306651",
          "indices": [109, 125],
          "id": 142306651,
          "name": "Angelino Garz\u00f3n"
        }, {
          "screen_name": "IvanCepedaCast",
          "id_str": "98781946",
          "indices": [126, 141],
          "id": 98781946,
          "name": "Iv\u00e1n Cepeda Castro"
        }, {
          "screen_name": "TimoFARC",
          "id_str": "805752104",
          "indices": [142, 151],
          "id": 805752104,
          "name": "Rodrigo Londo\u00f1o"
        }, {
          "screen_name": "SenorCaicedo",
          "id_str": "48372532",
          "indices": [152, 165],
          "id": 48372532,
          "name": "mem\u00edn"
        }, {
          "screen_name": "marthaepll",
          "id_str": "2263309662",
          "indices": [166, 177],
          "id": 2263309662,
          "name": "Martha P\u00e9rez"
        }, {
          "screen_name": "GNavasTalero",
          "id_str": "386050296",
          "indices": [178, 191],
          "id": 386050296,
          "name": "Germ\u00e1n Navas Talero"
        }, {
          "screen_name": "PartidoVerdeCoL",
          "id_str": "116476719",
          "indices": [192, 208],
          "id": 116476719,
          "name": "Alianza Verde"
        }, {
          "screen_name": "JNeiraN",
          "id_str": "75925291",
          "indices": [209, 217],
          "id": 75925291,
          "name": "JAIME NEIRA NEIRA"
        }, {
          "screen_name": "progresistascol",
          "id_str": "325827558",
          "indices": [218, 234],
          "id": 325827558,
          "name": "Colombia Humana \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"
        }, {
          "screen_name": "FiscaliaCol",
          "id_str": "219990061",
          "indices": [235, 247],
          "id": 219990061,
          "name": "Fiscal\u00eda Colombia"
        }, {
          "screen_name": "fcarrilloflorez",
          "id_str": "631580827",
          "indices": [248, 264],
          "id": 631580827,
          "name": "Fernando Carrillo F."
        }, {
          "screen_name": "CNE_COLOMBIA",
          "id_str": "264401370",
          "indices": [265, 278],
          "id": 264401370,
          "name": "CNE Colombia"
        }, {
          "screen_name": "ClaudiaLopez",
          "id_str": "137908875",
          "indices": [317, 330],
          "id": 137908875,
          "name": "Claudia L\u00f3pez"
        }, {
          "screen_name": "JERobledo",
          "id_str": "268322810",
          "indices": [333, 343],
          "id": 268322810,
          "name": "Jorge Robledo"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930938424290369536,
  "in_reply_to_status_id_str": "930934859543011328",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510787991007",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "RiveraMarcelo20",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 2277006071,
    "location": "Nueva York, USA",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2277006071/1487870660",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 9,
    "favourites_count": 32190,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/786179285195300865/jY6vRAKJ_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun Jan 12 14:56:38 +0000 2014",
    "name": "Marcelo Rivera",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2277006071",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/786179285195300865/jY6vRAKJ_normal.jpg",
    "description": "No puedo permitir guardar silencio a la injusticia.Creo en Dios y me gusta la lectura. Soy un apasionado por la libertad y no le tengo miedo a la muerte.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 419,
    "followers_count": 850,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 41370,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 23:19:51 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "2241332160",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [117, 140],
  "id_str": "930938424290369536",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8479859139338fb7.json",
    "full_name": "West New York, NJ",
    "country": "Estados Unidos",
    "id": "8479859139338fb7",
    "country_code": "US",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "West New York",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-74.023591, 40.778186], [-74.023591, 40.796544], [-73.99818, 40.796544], [-73.99818, 40.778186]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "RobynsonJ",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 2241332160,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930934859543011328,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RobynsonJ",
        "id_str": "2241332160",
        "indices": [0, 10],
        "id": 2241332160,
        "name": "Robynson Jes\u00fas"
      }, {
        "screen_name": "LuzDarype",
        "id_str": "128919846",
        "indices": [11, 21],
        "id": 128919846,
        "name": "Luz Dary"
      }, {
        "screen_name": "JERobledo",
        "id_str": "268322810",
        "indices": [22, 32],
        "id": 268322810,
        "name": "Jorge Robledo"
      }, {
        "screen_name": "ClaudiaLopez",
        "id_str": "137908875",
        "indices": [33, 46],
        "id": 137908875,
        "name": "Claudia L\u00f3pez"
      }, {
        "screen_name": "sergio_fajardo",
        "id_str": "25185308",
        "indices": [47, 62],
        "id": 25185308,
        "name": "Sergio Fajardo"
      }, {
        "screen_name": "petrogustavo",
        "id_str": "49849732",
        "indices": [63, 76],
        "id": 49849732,
        "name": "Gustavo Petro"
      }, {
        "screen_name": "ClaraLopezObre",
        "id_str": "126832572",
        "indices": [77, 92],
        "id": 126832572,
        "name": "Clara L\u00f3pez Obreg\u00f3n"
      }, {
        "screen_name": "PCambioRadical",
        "id_str": "202215266",
        "indices": [93, 108],
        "id": 202215266,
        "name": "Cambio Radical"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/I3fRy03139",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930938424290369536",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [110, 133]
      }
    ]
  }
}