{
  "text": "A la ex novia de Lito Cruz no le quisieron tomar la denuncia por violencia porque no ten\u00eda golpes. Despu\u00e9s nos preg\u2026 https://t.co/eVFKNfEDh1",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "A la ex novia de Lito Cruz no le quisieron tomar la denuncia por violencia porque no ten\u00eda golpes. Despu\u00e9s nos preguntan porqu\u00e9 no denunciamos...",
    "display_text_range": [0, 145],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930902494728908800,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510779424732",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "litapascual",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 128671265,
    "location": "CABA",
    "verified": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128671265/1355286159",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "4A913C",
    "listed_count": 3,
    "favourites_count": 2293,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/220567350/23510_103172653047059_100000629734016_93981_6737556_n.jpg",
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/916452672185798657/Bj3c-eMA_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Apr 01 21:04:38 +0000 2010",
    "name": "Lita Pascual",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "128671265",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/220567350/23510_103172653047059_100000629734016_93981_6737556_n.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916452672185798657/Bj3c-eMA_normal.jpg",
    "description": "50% mel\u00f3mana, 50% fot\u00f3grafa de rock.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "friends_count": 692,
    "followers_count": 312,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 4025,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:57:04 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930902494728908800",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/eVFKNfEDh1",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930902494728908800",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}