{
  "text": "En el Grupo de Territorial Preferente Vizca\u00edna est\u00e1 el SD Indautxu, hist\u00f3rico equipo fundado en 1923 y con  13 camp\u2026 https://t.co/ug10TVwpJx",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "En el Grupo de Territorial Preferente Vizca\u00edna est\u00e1 el SD Indautxu, hist\u00f3rico equipo fundado en 1923 y con  13 campa\u00f1as jugadas en Segunda Divisi\u00f3n.\nDesde 2006 se mueve entre Divisi\u00f3n de Honor y Preferente. Zarra, Panizo, Iriondo, Pereda, Jones o Argoitia vistieron su camiseta.",
    "display_text_range": [0, 278],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930911155895357440,
  "in_reply_to_status_id_str": "930861934370607104",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510781489715",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "playerssegundab",
    "url": "http://jugadoressegundab.blogspot.com.es/",
    "geo_enabled": true,
    "id": 2389663399,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2389663399/1509815099",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 27,
    "favourites_count": 1063,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/444546331965530113/ILUTto7h_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Mar 14 18:47:47 +0000 2014",
    "name": "Jugadores Segunda B",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2389663399",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/444546331965530113/ILUTto7h_normal.jpeg",
    "description": "P\u00e1gina web del f\u00fatbol modesto. Porque tambi\u00e9n es necesario saber los goles que mete el delantero del Barakaldo. jugadoressegundab@gmail.com",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 2592,
    "followers_count": 4585,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 26750,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:31:29 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "2389663399",
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930911155895357440",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/731c9d11275a5436.json",
    "full_name": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "731c9d11275a5436",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Gij\u00f3n",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-5.820977, 43.44168], [-5.820977, 43.577914], [-5.562912, 43.577914], [-5.562912, 43.44168]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "playerssegundab",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 2389663399,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930861934370607104,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ug10TVwpJx",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930911155895357440",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}