{
  "text": "Los bibliotecarios y otros trabajadores de la informaci\u00f3n rechazan la negaci\u00f3n y restricci\u00f3n del acceso a la inform\u2026 https://t.co/tTdocRZDxg",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Los bibliotecarios y otros trabajadores de la informaci\u00f3n rechazan la negaci\u00f3n y restricci\u00f3n del acceso a la informaci\u00f3n y las ideas, especialmente a trav\u00e9s de la censura ya sea por los estados, gobiernos o instituciones de la sociedad religiosa o civil. #MBCItic",
    "display_text_range": [0, 263],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "MBCItic",
          "indices": [255, 263]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930951948458700801,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510791215420",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "fcoherreraseve",
    "url": "https://fcoherrera.twitter.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 108319863,
    "location": "Santo Domingo",
    "verified": false,
    "time_zone": "Vilnius",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108319863/1420736091",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "listed_count": 5,
    "favourites_count": 181,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903680315280900097/Q0utDxRs_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Jan 25 15:25:44 +0000 2010",
    "name": "Francisco Herrera S.",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "108319863",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903680315280900097/Q0utDxRs_normal.jpg",
    "description": "Bibliotec\u00f3logo, Consultor y Maestro. Enc. de Procesos T\u00e9cnicos de la Biblioteca Pedro Mir, UASD. \nMiembro del Comit\u00e9 Ejecutivo de ACURIL 2012-2014.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "friends_count": 267,
    "followers_count": 191,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 4998,
    "utc_offset": 7200,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:13:35 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930951948458700801",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/695f560eb8922977.json",
    "full_name": "Dominican Republic",
    "country": "Dominican Republic",
    "id": "695f560eb8922977",
    "country_code": "DO",
    "attributes": {},
    "place_type": "country",
    "name": "Dominican Republic",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-72.007302, 17.470156], [-72.007302, 19.932314], [-68.322785, 19.932314], [-68.322785, 17.470156]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/tTdocRZDxg",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930951948458700801",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}