{
  "quoted_status": {
    "text": "La tortura dur\u00f3 m\u00e1s de 30 minutos. Los que Alva Campbell pas\u00f3 atado a una camilla mientras dos enfermeros palpaban\u2026 https://t.co/R8NLUnz81U",
    "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>",
    "geo": null,
    "id": 930929698753925121,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "La tortura dur\u00f3 m\u00e1s de 30 minutos. Los que Alva Campbell pas\u00f3 atado a una camilla mientras dos enfermeros palpaban el cuerpo en busca de una vena para aplicar la inyecci\u00f3n letal. Ya no morir\u00e1 https://t.co/vNIy9OkWyk",
      "display_text_range": [0, 215],
      "entities": {
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/vNIy9OkWyk",
            "expanded_url": "http://ow.ly/bGUr30gBy75",
            "display_url": "ow.ly/bGUr30gBy75",
            "indices": [192, 215]
          }
        ]
      }
    },
    "user": {
      "screen_name": "el_pais",
      "url": "http://www.elpais.com",
      "geo_enabled": true,
      "id": 7996082,
      "location": "Madrid",
      "verified": true,
      "time_zone": "Madrid",
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996082/1450772084",
      "protected": false,
      "default_profile": false,
      "profile_link_color": "0084B4",
      "listed_count": 54829,
      "favourites_count": 1341,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/506391816/f-elpais.png",
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Mon Aug 06 16:20:09 +0000 2007",
      "name": "EL PA\u00cdS",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "7996082",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/506391816/f-elpais.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg",
      "description": "Las noticias m\u00e1s relevantes y la \u00faltima hora, por los periodistas de EL PA\u00cdS. Para informarse y conversar. \u00danete al sistema de alertas mediante mensaje directo",
      "profile_use_background_image": false,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "lang": "es",
      "profile_sidebar_fill_color": "F1F4F9",
      "friends_count": 786,
      "followers_count": 6468581,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 370153,
      "utc_offset": 3600,
      "following": null,
      "profile_text_color": "333333"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Wed Nov 15 22:45:10 +0000 2017",
    "reply_count": 2,
    "truncated": true,
    "favorite_count": 20,
    "id_str": "930929698753925121",
    "place": null,
    "retweet_count": 15,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/R8NLUnz81U",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930929698753925121",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [116, 139]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 5,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930933335492366338,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510786777743",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Barcelona",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": false,
  "favorited": false,
  "text": "#Ohio #AlvaCampbell ya no morir\u00e1! \ud83d\udc4d\ud83c\udffd #deathpenalty @CitiesforLife 'No hay just\u00edcia sin vida' https://t.co/qQ5GCn1jxX",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930929698753925121",
  "user": {
    "screen_name": "sancho_raquel",
    "url": "http://santegidio.org",
    "geo_enabled": true,
    "id": 1565716261,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1565716261/1449358631",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 8,
    "favourites_count": 263,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/787778270951510016/8DyOzbu-_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Jul 03 12:45:09 +0000 2013",
    "name": "Raquel Sancho",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "1565716261",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/787778270951510016/8DyOzbu-_normal.jpg",
    "description": null,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 202,
    "followers_count": 279,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 2054,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "created_at": "Wed Nov 15 22:59:37 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 92],
  "id_str": "930933335492366338",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930929698753925121,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CitiesforLife",
        "id_str": "418789148",
        "indices": [51, 65],
        "id": 418789148,
        "name": "Cities for Life"
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ohio",
        "indices": [0, 5]
      }, {
        "text": "AlvaCampbell",
        "indices": [6, 19]
      }, {
        "text": "deathpenalty",
        "indices": [37, 50]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/qQ5GCn1jxX",
        "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/930929698753925121",
        "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026",
        "indices": [93, 116]
      }
    ]
  }
}