{
  "text": "Para que PUNTA CANA-BAVARO-VERON-MACAO reciba las finas atenciones como la regi\u00f3n m\u00e1s tur\u00edstica del Caribe insular,\u2026 https://t.co/F4UpM56ffQ",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Para que PUNTA CANA-BAVARO-VERON-MACAO reciba las finas atenciones como la regi\u00f3n m\u00e1s tur\u00edstica del Caribe insular, con los servicios que demandan urgente sus MMs de visitantes, es preciso convertirla en MUNICIPIO y asignarle un % de las recaudaciones derivadas del turismo.",
    "display_text_range": [0, 274],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930960873451147264,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510793343304",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "RalburquerqueR",
    "url": "http://www.ramonalburquerque.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 161135471,
    "location": "Santo Domingo, R.D.",
    "verified": false,
    "time_zone": "Brasilia",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/161135471/1468259278",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0A4054",
    "listed_count": 73,
    "favourites_count": 13,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/778833984/9531518eae2d857e060f4c9150fd554c.jpeg",
    "profile_background_color": "0F2E3D",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803276964450734081/Hs50U0o6_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Jun 30 02:28:06 +0000 2010",
    "name": "Ramon Alburquerque R",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "161135471",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/778833984/9531518eae2d857e060f4c9150fd554c.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803276964450734081/Hs50U0o6_normal.jpg",
    "description": "Amante de natura. Con 3 hijas, 1hijo y\n2 nietas.Ingqu\u00edmico. MS. Minas y Energ\u00eda,U. Kansas y Colorado School of Mines.Ex pte. Senado. Ex. M.  Econom\u00eda/Plan.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "en",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 8223,
    "followers_count": 17058,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 20472,
    "utc_offset": -7200,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:49:03 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930960873451147264",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/695f560eb8922977.json",
    "full_name": "Dominican Republic",
    "country": "Dominican Republic",
    "id": "695f560eb8922977",
    "country_code": "DO",
    "attributes": {},
    "place_type": "country",
    "name": "Dominican Republic",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-72.007302, 17.470156], [-72.007302, 19.932314], [-68.322785, 19.932314], [-68.322785, 17.470156]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/F4UpM56ffQ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930960873451147264",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}