{
  "text": "Lo de Per\u00fa es tan emocionante tanto como si se tratara del equipo de mis amores!  \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
  "geo": null,
  "id": 930994448036716544,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510801348109",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "JulianSantaR",
    "url": "http://pereiragol.blogspot.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 124819632,
    "location": "Pereira, Risaralda",
    "verified": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/124819632/1353444699",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "listed_count": 15,
    "favourites_count": 14630,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000115416150/95b441c7f1a2668d62c8be65698eef87.jpeg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928706329354661888/s_t7_QGu_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sat Mar 20 17:39:37 +0000 2010",
    "name": "Juli\u00e1n Andr\u00e9s Santa",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "124819632",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000115416150/95b441c7f1a2668d62c8be65698eef87.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928706329354661888/s_t7_QGu_normal.jpg",
    "description": "F\u00fatbol, M\u00fasica y Un Toque de Poes\u00eda! Las Voces del F\u00fatbol de Antena 2 y redactor Deportivo Peri\u00f3dico Q'Hubo Pereira/ Bendecido de Dios y la vida.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 1080,
    "followers_count": 2566,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 13473,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 03:02:28 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930994448036716544",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0000ffd41ff0eaac.json",
    "full_name": "Pereira, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0000ffd41ff0eaac",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Pereira",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.990759, 4.63867], [-75.990759, 4.885687], [-75.465481, 4.885687], [-75.465481, 4.63867]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": []
  }
}