{
  "text": "\u23f8\ud83d\udcfc#PausaEnLaInformaci\u00f3n #VideoViral \ud83d\udcfc\u23f8 Un divertido que se ha vuelto viral gracias a que la due\u00f1a graba a su perrit\u2026 https://t.co/ne8HUfYt5a",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u23f8\ud83d\udcfc#PausaEnLaInformaci\u00f3n #VideoViral \ud83d\udcfc\u23f8 Un divertido que se ha vuelto viral gracias a que la due\u00f1a graba a su perrita Sadie, quien se indigna al ver que su ama le da cari\u00f1o a un perro de peluche\u2026 lo que pasa despu\u00e9s te encantar\u00e1\ud83d\udc49https://t.co/sobhLjRuD3 https://t.co/6k2gIcRRpl",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/6k2gIcRRpl",
          "expanded_url": "https://twitter.com/IrmaRibbon/status/930953544525664257/photo/1",
          "id_str": "930953214425468928",
          "indices": [252, 275],
          "id": 930953214425468928,
          "display_url": "pic.twitter.com/6k2gIcRRpl",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 834,
              "w": 1600,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 626,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 354,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtpBCBWkAANkS7.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtpBCBWkAANkS7.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 251],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "PausaEnLaInformaci\u00f3n",
          "indices": [2, 23]
        }, {
          "text": "VideoViral",
          "indices": [24, 35]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/6k2gIcRRpl",
          "expanded_url": "https://twitter.com/IrmaRibbon/status/930953544525664257/photo/1",
          "id_str": "930953214425468928",
          "indices": [252, 275],
          "id": 930953214425468928,
          "display_url": "pic.twitter.com/6k2gIcRRpl",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "h": 834,
              "w": 1600,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 626,
              "w": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "h": 354,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtpBCBWkAANkS7.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtpBCBWkAANkS7.jpg"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/sobhLjRuD3",
          "expanded_url": "http://bit.ly/2A0DhhG",
          "display_url": "bit.ly/2A0DhhG",
          "indices": [228, 251]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930953544525664257,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510791595952",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "IrmaRibbon",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 314141433,
    "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico",
    "verified": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/314141433/1384135568",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "038543",
    "listed_count": 8,
    "favourites_count": 2822,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925457514283651072/ct0kG-TY_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Jun 09 19:40:29 +0000 2011",
    "name": "IRMA RIBBON",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "314141433",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925457514283651072/ct0kG-TY_normal.jpg",
    "description": "Para lograr grandes cosas, no solo debemos actuar, sino tambi\u00e9n so\u00f1ar; no s\u00f3lo planear, sino tambi\u00e9n creer.-Anatole France",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "friends_count": 619,
    "followers_count": 833,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 8600,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:19:55 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930953544525664257",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6eb95eddb81a6b4b.json",
    "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "6eb95eddb81a6b4b",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Benito Ju\u00e1rez",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-87.322724, 20.734206], [-87.322724, 21.363232], [-86.740605, 21.363232], [-86.740605, 20.734206]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "PausaEnLaInformaci\u00f3n",
        "indices": [2, 23]
      }, {
        "text": "VideoViral",
        "indices": [24, 35]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ne8HUfYt5a",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930953544525664257",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}