{
  "text": "Que una persona condenada por delitos de lesa humanidad no pierda los derechos pol\u00edticos no tiene asidero. Jur\u00eddico\u2026 https://t.co/6khWj2sXLF",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Que una persona condenada por delitos de lesa humanidad no pierda los derechos pol\u00edticos no tiene asidero. Jur\u00eddico no, por supuesto. Moral, menos. Es una ofensa para las v\u00edctimas que los victimarios m\u00e1s reconocidos ocupen cargos de representaci\u00f3n p\u00fablica.",
    "display_text_range": [0, 256],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930951117772554241,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510791017369",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "rivlaco",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 145422961,
    "location": "Bogot\u00e1, Colombia",
    "verified": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/145422961/1392321216",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "FF3300",
    "listed_count": 7,
    "favourites_count": 87,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_color": "709397",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911330348/Vladimir_normal.png",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue May 18 23:27:44 +0000 2010",
    "name": "Vladimir Contreras",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "145422961",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911330348/Vladimir_normal.png",
    "description": "Consultor en Sistemas de  Informaci\u00f3n especialista en desarrollo de software a la medida.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "86A4A6",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
    "friends_count": 383,
    "followers_count": 357,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 38871,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:10:17 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930951117772554241",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/6khWj2sXLF",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930951117772554241",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}