{
  "text": "@Lucassayala @PSOE_RM @diegoconesa Recordar que las itv's las pusimos en marcha los socialistas, fueron 5: Cartagen\u2026 https://t.co/fawXjrwIk8",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@Lucassayala @PSOE_RM @diegoconesa Recordar que las itv's las pusimos en marcha los socialistas, fueron 5: Cartagena, Lorca, Caravaca, Jumilla y Alcantarilla, nada m\u00e1s lleg\u00f3 el PP al poder regal\u00f3 4 en concesi\u00f3n administrativa y di\u00f3 licencia para crear otras dos privadas.",
    "display_text_range": [35, 271],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Lucassayala",
          "id_str": "805757209",
          "indices": [0, 12],
          "id": 805757209,
          "name": "Francisco Lucas"
        }, {
          "screen_name": "PSOE_RM",
          "id_str": "399954373",
          "indices": [13, 21],
          "id": 399954373,
          "name": "PSOE-Regi\u00f3n d Murcia"
        }, {
          "screen_name": "diegoconesa",
          "id_str": "260844390",
          "indices": [22, 34],
          "id": 260844390,
          "name": "Diego Conesa"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930910157449646081,
  "in_reply_to_status_id_str": "930895221847674892",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510781251667",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "JuanAnt_Gallego",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 2698650282,
    "location": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia",
    "verified": false,
    "time_zone": "Ljubljana",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2698650282/1440944215",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 7,
    "favourites_count": 2799,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/811713986433531904/1iApu-cx_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Aug 01 16:29:02 +0000 2014",
    "name": "Juan A Gallego Capel",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "2698650282",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811713986433531904/1iApu-cx_normal.jpg",
    "description": "Funcionario de la Administraci\u00f3n Regional, y de pertenencia al ala izquierda del PSOE",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 382,
    "followers_count": 353,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 3753,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:27:31 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "805757209",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [35, 140],
  "id_str": "930910157449646081",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cbdb0e7018443220.json",
    "full_name": "Murcia, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "cbdb0e7018443220",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Murcia",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-1.385233, 37.715968], [-1.385233, 38.117714], [-0.850358, 38.117714], [-0.850358, 37.715968]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "Lucassayala",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 805757209,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930895221847674892,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Lucassayala",
        "id_str": "805757209",
        "indices": [0, 12],
        "id": 805757209,
        "name": "Francisco Lucas"
      }, {
        "screen_name": "PSOE_RM",
        "id_str": "399954373",
        "indices": [13, 21],
        "id": 399954373,
        "name": "PSOE-Regi\u00f3n d Murcia"
      }, {
        "screen_name": "diegoconesa",
        "id_str": "260844390",
        "indices": [22, 34],
        "id": 260844390,
        "name": "Diego Conesa"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/fawXjrwIk8",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930910157449646081",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}