{
  "text": "Mi querida @ClaudiaLopez  mil y mil felicitaciones en tu d\u00eda, tu representaci\u00f3n como una mujer ejemplar que no depe\u2026 https://t.co/HwF18fQwlR",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Mi querida @ClaudiaLopez  mil y mil felicitaciones en tu d\u00eda, tu representaci\u00f3n como una mujer ejemplar que no depende de nada ni de nadie, demuestra tu valent\u00eda y fuerza Mil Gracias!! #DiaCivicoDeLaMujerColombiana #EsConAcciones #EsConClaudia #EsConLasMujeres \ud83c\udf3b",
    "display_text_range": [0, 262],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "ClaudiaLopez",
          "id_str": "137908875",
          "indices": [11, 24],
          "id": 137908875,
          "name": "Claudia L\u00f3pez"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "DiaCivicoDeLaMujerColombiana",
          "indices": [185, 214]
        }, {
          "text": "EsConAcciones",
          "indices": [215, 229]
        }, {
          "text": "EsConClaudia",
          "indices": [230, 243]
        }, {
          "text": "EsConLasMujeres",
          "indices": [244, 260]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930913111049232384,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510781955860",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "AndreGonzalezBF",
    "url": "https://www.facebook.com/AndreGonzalezBF",
    "geo_enabled": true,
    "id": 897202812035223553,
    "location": "Monter\u00eda, Colombia",
    "verified": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/897202812035223553/1504152316",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "19CF86",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 5660,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926248776821563392/r5FjWVTE_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Aug 14 21:06:34 +0000 2017",
    "name": "Andre Gonz\u00e1lez",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "897202812035223553",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926248776821563392/r5FjWVTE_normal.jpg",
    "description": "Joven activista, animalista, cr\u00edtico, protector de la naturaleza  promotor de la bici y defensor de los Derechos Humanos DD.HH y la igualdad.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 1128,
    "followers_count": 173,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 2398,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:39:15 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930913111049232384",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/002d9a65239936cd.json",
    "full_name": "Monter\u00eda, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "002d9a65239936cd",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Monter\u00eda",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-76.242962, 8.241228], [-76.242962, 8.949365], [-75.667859, 8.949365], [-75.667859, 8.241228]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ClaudiaLopez",
        "id_str": "137908875",
        "indices": [11, 24],
        "id": 137908875,
        "name": "Claudia L\u00f3pez"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/HwF18fQwlR",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930913111049232384",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}