{
  "text": "Ma\u00f1ana ser\u00e1 oficial los cambios para la Fecha 12 de la Superliga. El 10 de diciembre en la Ciudad de Bs. As. se rea\u2026 https://t.co/zF1WbLBXDY",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Ma\u00f1ana ser\u00e1 oficial los cambios para la Fecha 12 de la Superliga. El 10 de diciembre en la Ciudad de Bs. As. se realizar\u00e1 la cumbre de la Organizaci\u00f3n Mundial de Comercio y no habr\u00e1 efectivos policiales para los partidos de f\u00fatbol",
    "display_text_range": [0, 230],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930943130110775301,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510789112962",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "marianoantico",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 150396545,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/150396545/1470316123",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "009999",
    "listed_count": 201,
    "favourites_count": 833,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/433098081/Valen_y_Maite_con_Jazmin.jpg",
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/761187095205543936/_N9q3dBD_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon May 31 20:51:52 +0000 2010",
    "name": "Mariano Antico",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "150396545",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/433098081/Valen_y_Maite_con_Jazmin.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/761187095205543936/_N9q3dBD_normal.jpg",
    "description": "Periodista de TyC Sports y el Show de Lanus en Rivadavia",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "friends_count": 271,
    "followers_count": 41366,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 14196,
    "utc_offset": -10800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "666666"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 23:38:32 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930943130110775301",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/017115ee2013f809.json",
    "full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina",
    "country": "Argentina",
    "id": "017115ee2013f809",
    "country_code": "AR",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Lan\u00fas Oeste",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-58.446737, -34.745488], [-58.446737, -34.659001], [-58.333498, -34.659001], [-58.333498, -34.745488]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/zF1WbLBXDY",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930943130110775301",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}