{
  "text": "El periodismo peruano es tan monotem\u00e1tico que ning\u00fan progre periodista ha escrito un art\u00edculo sobre la elecciones e\u2026 https://t.co/ZhpZzkDdns",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El periodismo peruano es tan monotem\u00e1tico que ning\u00fan progre periodista ha escrito un art\u00edculo sobre la elecciones en Holanda,Reino Unido, Alemania y Austria.",
    "display_text_range": [0, 157],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930982224262041601,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510798433734",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "RenattoBautista",
    "url": "http://renattobautistar.blogspot.com/",
    "geo_enabled": true,
    "id": 283279534,
    "location": "Lima, Per\u00fa",
    "verified": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/283279534/1507162269",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "listed_count": 15,
    "favourites_count": 215,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/566484375462633473/eQDBpES7.jpeg",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/569281652367425536/TwfcU2XC_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun Apr 17 00:04:18 +0000 2011",
    "name": "Renatto Bautista",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "283279534",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/566484375462633473/eQDBpES7.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/569281652367425536/TwfcU2XC_normal.jpeg",
    "description": "Licenciado en Ciencia Pol\u00edtica y Maestrista en Gesti\u00f3n de Pol\u00edticas P\u00fablicas en #UNFV . Autor del libro Medios de Comunicaci\u00f3n y Pol\u00edtica en el siglo XXI.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 78,
    "followers_count": 1199,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 43221,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 02:13:53 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930982224262041601",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2dfa9ecb0179a4e4.json",
    "full_name": "Peru",
    "country": "Peru",
    "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
    "country_code": "PE",
    "attributes": {},
    "place_type": "country",
    "name": "Peru",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-81.328148, -18.349728], [-81.328148, -0.03884], [-68.673088, -0.03884], [-68.673088, -18.349728]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ZhpZzkDdns",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930982224262041601",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}