{
  "text": "@behrentz @personeriabta Mientras #ExAlcaldeRetro busca y obtiene inmunidades e impunidad #CIDH por errores y horro\u2026 https://t.co/eM86HdJr5z",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@behrentz @personeriabta Mientras #ExAlcaldeRetro busca y obtiene inmunidades e impunidad #CIDH por errores y horrores su administraci\u00f3n y enarbola bandera de victima otros ven limitada aplicaci\u00f3n su visi\u00f3n y experiencia acad\u00e9mica y prosesional por no saber hacer triqui\u00f1uelas",
    "display_text_range": [25, 276],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "behrentz",
          "id_str": "444864072",
          "indices": [0, 9],
          "id": 444864072,
          "name": "Eduardo Behrentz"
        }, {
          "screen_name": "personeriabta",
          "id_str": "409188715",
          "indices": [10, 24],
          "id": 409188715,
          "name": "PrensaPersoneriaBt\u00e1"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "ExAlcaldeRetro",
          "indices": [34, 49]
        }, {
          "text": "CIDH",
          "indices": [90, 95]
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930964291951452163,
  "in_reply_to_status_id_str": "930798290786013185",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510794158338",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "PardoPacho",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 515507141,
    "location": "Bogot\u00e1 DC, Colombia",
    "verified": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/515507141/1398199338",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "FF691F",
    "listed_count": 13,
    "favourites_count": 5093,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/568965110/hj2610ku3be46bxvhl29.jpeg",
    "profile_background_color": "824F2C",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1874735265/DSC05444-1_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Mar 05 14:13:01 +0000 2012",
    "name": "Pacho Pardo Tellez",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "515507141",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/568965110/hj2610ku3be46bxvhl29.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1874735265/DSC05444-1_normal.jpg",
    "description": "Arquitecto 4x4, UniAndes; dise\u00f1o arquitect\u00f3nico y urbano, ordenamiento territorial,campanero y cronista",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 124,
    "followers_count": 445,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 15440,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 01:02:38 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "444864072",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [25, 140],
  "id_str": "930964291951452163",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "behrentz",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 444864072,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930798290786013185,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "behrentz",
        "id_str": "444864072",
        "indices": [0, 9],
        "id": 444864072,
        "name": "Eduardo Behrentz"
      }, {
        "screen_name": "personeriabta",
        "id_str": "409188715",
        "indices": [10, 24],
        "id": 409188715,
        "name": "PrensaPersoneriaBt\u00e1"
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "text": "ExAlcaldeRetro",
        "indices": [34, 49]
      }, {
        "text": "CIDH",
        "indices": [90, 95]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/eM86HdJr5z",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930964291951452163",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}