{"text": "El viernes present\u00e9 #RockPolitik en Boedo y termin\u00e9 rodeado de gente hermosa: el gran Juanky Jurado, la estrella in\u2026 https://t.co/nC19zxr5YD", "extended_tweet": {"full_text": "El viernes present\u00e9 #RockPolitik en Boedo y termin\u00e9 rodeado de gente hermosa: el gran Juanky Jurado, la estrella invitada Piti Fern\u00e1ndez, el maestro de ceremonias y cham\u00e1n espiritual Nico Landa y el cerebro log\u00edstico Mariano Cabanillas. Fot\u00f3n para el recuerdo. https://t.co/XpgFhBc60N", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/XpgFhBc60N", "expanded_url": "https://twitter.com/juaniprovendola/status/930909396099624965/photo/1", "id_str": "930909373844598790", "indices": [261, 284], "id": 930909373844598790, "display_url": "pic.twitter.com/XpgFhBc60N", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 788, "w": 1050, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 788, "w": 1050, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtBJLIWsAYkTxy.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtBJLIWsAYkTxy.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 260], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "RockPolitik", "indices": [20, 32]}], "media": [{"url": "https://t.co/XpgFhBc60N", "expanded_url": "https://twitter.com/juaniprovendola/status/930909396099624965/photo/1", "id_str": "930909373844598790", "indices": [261, 284], "id": 930909373844598790, "display_url": "pic.twitter.com/XpgFhBc60N", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 788, "w": 1050, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 788, "w": 1050, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtBJLIWsAYkTxy.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtBJLIWsAYkTxy.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930909396099624965, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510781070147", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "juaniprovendola", "url": "http://pastillasdecolores.wordpress.com", "geo_enabled": true, "id": 102158339, "location": "Buenos Aires // Villa Gesell", "verified": false, "time_zone": "Buenos Aires", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102158339/1509987951", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "D02B55", "listed_count": 34, "favourites_count": 1756, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/732812488/50074377e7c7bb310237057fb7a623fc.jpeg", "profile_background_color": "352726", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/904438840450043904/O5EemcRg_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Jan 05 20:37:01 +0000 2010", "name": "Juan I. Prov\u00e9ndola", "profile_background_tile": false, "id_str": "102158339", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/732812488/50074377e7c7bb310237057fb7a623fc.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904438840450043904/O5EemcRg_normal.jpg", "description": "Periodista de P\u00e1gina/12 y Radio Nacional. Autor de RockPolitik, Historias De Villa Gesell y Villa Gesell Rock&Roll. Director de PulsoGeselino.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "friends_count": 1337, "followers_count": 2285, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 6870, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "3E4415"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:24:30 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930909396099624965", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json", "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "country": "Argentina", "id": "018f1cde6bad9747", "country_code": "AR", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "RockPolitik", "indices": [20, 32]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nC19zxr5YD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930909396099624965", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}