{
  "text": "Ay vida m\u00eda yo no te pido demasiado solo perder unos 15 kg y un hombre sensual y guapo con 23, edad ideal 34 a\u00f1os,\u2026 https://t.co/N9W8Vp9U4Z",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Ay vida m\u00eda yo no te pido demasiado solo perder unos 15 kg y un hombre sensual y guapo con 23, edad ideal 34 a\u00f1os, con tema de conversaci\u00f3n y si se puede brasile\u00f1o o colombiano mejor. No pido bienes materiales ni posesiones, eso no me importa.",
    "display_text_range": [0, 243],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930992900678221824,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510800979190",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "CaritooCg",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 32061613,
    "location": "mexico",
    "verified": false,
    "time_zone": "Mazatlan",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32061613/1507446973",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "32EBA7",
    "listed_count": 6,
    "favourites_count": 87,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/443527424265814017/Q4FWSVWv.jpeg",
    "profile_background_color": "0FBFBF",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929155591762825216/leDbHE1S_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Apr 16 18:25:24 +0000 2009",
    "name": "CaritooCg",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "32061613",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/443527424265814017/Q4FWSVWv.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929155591762825216/leDbHE1S_normal.jpg",
    "description": "Loca como Cabra \ud83d\udc10 Culiac\u00e1n, Sin.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "13F5C8",
    "friends_count": 493,
    "followers_count": 817,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 10088,
    "utc_offset": -25200,
    "following": null,
    "profile_text_color": "07AD2E"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 02:56:19 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930992900678221824",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/22886de3634e157a.json",
    "full_name": "Culiac\u00e1n, Sinaloa",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "22886de3634e157a",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Culiac\u00e1n",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-107.806281, 24.028162], [-107.806281, 25.296815], [-106.877832, 25.296815], [-106.877832, 24.028162]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/N9W8Vp9U4Z",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930992900678221824",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}