{
  "text": "Me deprime esta vida...\nMe deprime ver lo pat\u00e9tico que llega a ser un ser humano.\nMe deprime vivir en una sociedad\u2026 https://t.co/CKFwix0PAI",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Me deprime esta vida...\nMe deprime ver lo pat\u00e9tico que llega a ser un ser humano.\nMe deprime vivir en una sociedad enferma.\nUna sociedad que acepta la crueldad, el vicio, la ignorancia...\nLa ignorancia de la cual la mayor\u00eda de las personas no quieren deshacerse...",
    "display_text_range": [0, 264],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930921098404925442,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510783860194",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "MeFumeAlPuma",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 3506569457,
    "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3506569457/1478465718",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "9266CC",
    "listed_count": 5,
    "favourites_count": 14745,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920550638672601088/nfzbrWGG_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Aug 31 23:19:38 +0000 2015",
    "name": "Mina",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "3506569457",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920550638672601088/nfzbrWGG_normal.jpg",
    "description": "/Pues xD/\nLas etiquetas para la ropa y no para las personas.\nAdoro los piercings y los tatuajes, pero soy pobre.\nY no s\u00e9 qu\u00e9 m\u00e1s poner.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 508,
    "followers_count": 402,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 18238,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 22:11:00 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930921098404925442",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0b2ff74109316a6c.json",
    "full_name": "El Vendrell, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "0b2ff74109316a6c",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "El Vendrell",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[1.476214, 41.172939], [1.476214, 41.240651], [1.567538, 41.240651], [1.567538, 41.172939]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/CKFwix0PAI",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930921098404925442",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [116, 139]
      }
    ]
  }
}