{
  "quoted_status": {
    "text": "Llevamos 18 a\u00f1os en pol\u00edtica pero somos adem\u00e1s un movimiento de esp\u00edritu joven. So\u00f1amos con el cambio y trabajamos\u2026 https://t.co/CDFvQj22zK",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "geo": null,
    "id": 930947471416709120,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Llevamos 18 a\u00f1os en pol\u00edtica pero somos adem\u00e1s un movimiento de esp\u00edritu joven. So\u00f1amos con el cambio y trabajamos con rigor y disciplina para transformar el pa\u00eds. #SaberqueSePuede ganarle a la pol\u00edtiquer\u00eda y el clientelismo. @sergio_fajardo @compromisociu @Compromiso_Ant",
      "display_text_range": [0, 272],
      "entities": {
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "sergio_fajardo",
            "id_str": "25185308",
            "indices": [226, 241],
            "id": 25185308,
            "name": "Sergio Fajardo"
          }, {
            "screen_name": "compromisociu",
            "id_str": "704657030762663936",
            "indices": [242, 256],
            "id": 704657030762663936,
            "name": "Compromiso Ciudadano"
          }, {
            "screen_name": "Compromiso_Ant",
            "id_str": "909983578808864768",
            "indices": [257, 272],
            "id": 909983578808864768,
            "name": "Compromiso Antioquia"
          }
        ],
        "hashtags": [
          {
            "text": "SaberqueSePuede",
            "indices": [164, 180]
          }
        ],
        "urls": []
      }
    },
    "user": {
      "screen_name": "slondonouribe",
      "url": "http://www.santiagolondonouribe.org",
      "geo_enabled": false,
      "id": 21032262,
      "location": "Medell\u00edn",
      "verified": false,
      "time_zone": "Bogota",
      "default_profile_image": false,
      "notifications": null,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21032262/1456802428",
      "protected": false,
      "default_profile": false,
      "profile_link_color": "11B017",
      "listed_count": 126,
      "favourites_count": 6987,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/807695537/2847a828898b9cfc5c28fba441456045.png",
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/845425763121811456/SrYxmjKY_normal.jpg",
      "is_translator": false,
      "created_at": "Mon Feb 16 21:45:06 +0000 2009",
      "name": "SantiagoLondo\u00f1oUribe",
      "profile_background_tile": false,
      "id_str": "21032262",
      "translator_type": "none",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/807695537/2847a828898b9cfc5c28fba441456045.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845425763121811456/SrYxmjKY_normal.jpg",
      "description": "Ciudadano, esposo, padre, hijo, amigo, buscador, pensador, extranjero...caminante.",
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "lang": "en",
      "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
      "friends_count": 646,
      "followers_count": 14189,
      "follow_request_sent": null,
      "statuses_count": 34429,
      "utc_offset": -18000,
      "following": null,
      "profile_text_color": "333333"
    },
    "lang": "es",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "retweeted": false,
    "created_at": "Wed Nov 15 23:55:48 +0000 2017",
    "reply_count": 0,
    "truncated": true,
    "favorite_count": 10,
    "id_str": "930947471416709120",
    "place": null,
    "retweet_count": 6,
    "coordinates": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/CDFvQj22zK",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930947471416709120",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [116, 139]
        }
      ]
    },
    "quote_count": 0,
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "favorited": false,
    "is_quote_status": false
  },
  "geo": null,
  "id": 930960454062665728,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510793243314",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#SePuede Se vale So\u00f1ar! Vamos a quitarle el poder a las familias tradicionales y politiqueras con tu voto y t\u00fa confianza so\u00f1ar #SaberQueSePuede @sergio_fajardo @AlonSalazarJ @MCanaveralR @BarzolaMauro @LeonFredyM @compromisociu #OlaVerde Lleg\u00f3 el D\u00eda Llego https://t.co/WZine3f8iH",
    "display_text_range": [0, 256],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "sergio_fajardo",
          "id_str": "25185308",
          "indices": [144, 159],
          "id": 25185308,
          "name": "Sergio Fajardo"
        }, {
          "screen_name": "AlonSalazarJ",
          "id_str": "180933199",
          "indices": [160, 173],
          "id": 180933199,
          "name": "Alonso Salazar J."
        }, {
          "screen_name": "MCanaveralR",
          "id_str": "209351748",
          "indices": [174, 186],
          "id": 209351748,
          "name": "Mauricio Ca\u00f1averal"
        }, {
          "screen_name": "BarzolaMauro",
          "id_str": "350660553",
          "indices": [187, 200],
          "id": 350660553,
          "name": "MAURICIO BARZOLA"
        }, {
          "screen_name": "LeonFredyM",
          "id_str": "475419474",
          "indices": [201, 212],
          "id": 475419474,
          "name": "Leon Fredy Munoz"
        }, {
          "screen_name": "compromisociu",
          "id_str": "704657030762663936",
          "indices": [213, 227],
          "id": 704657030762663936,
          "name": "Compromiso Ciudadano"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "SePuede",
          "indices": [0, 8]
        }, {
          "text": "SaberQueSePuede",
          "indices": [127, 143]
        }, {
          "text": "OlaVerde",
          "indices": [228, 237]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/WZine3f8iH",
          "expanded_url": "https://twitter.com/slondonouribe/status/930947471416709120",
          "display_url": "twitter.com/slondonouribe/\u2026",
          "indices": [257, 280]
        }
      ]
    }
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01491ddb6248280e.json",
    "full_name": "Bello, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "01491ddb6248280e",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Bello",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.680835, 6.299808], [-75.680835, 6.421351], [-75.533087, 6.421351], [-75.533087, 6.299808]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "favorited": false,
  "text": "#SePuede Se vale So\u00f1ar! Vamos a quitarle el poder a las familias tradicionales y politiqueras con tu voto y t\u00fa conf\u2026 https://t.co/PWs0RWreSd",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930947471416709120",
  "user": {
    "screen_name": "montoyaelpipe",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 369542582,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/369542582/1499916859",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 1,
    "favourites_count": 15,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885342009912897536/HwVfVFeJ_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Wed Sep 07 14:53:48 +0000 2011",
    "name": "Andres Felipe",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "369542582",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885342009912897536/HwVfVFeJ_normal.jpg",
    "description": "Joven So\u00f1ador y luchador! l\u00edder comunal y Pol\u00edtico",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 415,
    "followers_count": 135,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 966,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "created_at": "Thu Nov 16 00:47:23 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930960454062665728",
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": true,
  "filter_level": "low",
  "quoted_status_id": 930947471416709120,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "SePuede",
        "indices": [0, 8]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/PWs0RWreSd",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930960454062665728",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}