{
  "text": "#Apertura2017 | \u00a1As\u00ed saldr\u00e1 @Xelaju_Oficial! Jos\u00e9 Carlos Garc\u00eda, Julio Estacuy, Kristian Guzm\u00e1n, Brandon de Le\u00f3n, L\u2026 https://t.co/z4D1qyfYe4",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#Apertura2017 | \u00a1As\u00ed saldr\u00e1 @Xelaju_Oficial! Jos\u00e9 Carlos Garc\u00eda, Julio Estacuy, Kristian Guzm\u00e1n, Brandon de Le\u00f3n, Leandro Barbosa, Jonathan Garc\u00eda, Juan Garc\u00eda, Jos\u00e9 Hidalgo, Juan Yax, Yeyson Ramos y Jorge Ort\u00edz. https://t.co/FntzEyyoKa",
    "display_text_range": [0, 236],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Xelaju_Oficial",
          "id_str": "3285573386",
          "indices": [28, 43],
          "id": 3285573386,
          "name": "Club Xelaju MC"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "Apertura2017",
          "indices": [0, 13]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/FntzEyyoKa",
          "expanded_url": "http://bit.ly/2zJj0MA",
          "display_url": "bit.ly/2zJj0MA",
          "indices": [213, 236]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930977699815936005,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510797355022",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "tododeportes_pl",
    "url": "http://www.prensalibre.com/deportes",
    "geo_enabled": true,
    "id": 41182147,
    "location": "Guatemala",
    "verified": true,
    "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41182147/1489809114",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "CC3366",
    "listed_count": 474,
    "favourites_count": 14,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/618062432146210817/gfBb8Jeq.jpg",
    "profile_background_color": "DBE9ED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/843563063450243072/YkWMFcMQ_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue May 19 19:00:27 +0000 2009",
    "name": "Deportes_PL",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "41182147",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/618062432146210817/gfBb8Jeq.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843563063450243072/YkWMFcMQ_normal.jpg",
    "description": "Somos la p\u00e1gina  oficial de TodoDeportes del peri\u00f3dico l\u00edder en Guatemala, Prensa Libre.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "F7DF8F",
    "friends_count": 34,
    "followers_count": 96946,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 177905,
    "utc_offset": -25200,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 01:55:55 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930977699815936005",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/13d479b108707983.json",
    "full_name": "Guatemala",
    "country": "Guatemala",
    "id": "13d479b108707983",
    "country_code": "GT",
    "attributes": {},
    "place_type": "country",
    "name": "Guatemala",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-92.227387, 13.72873], [-92.227387, 17.816205], [-88.221055, 17.816205], [-88.221055, 13.72873]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Xelaju_Oficial",
        "id_str": "3285573386",
        "indices": [28, 43],
        "id": 3285573386,
        "name": "Club Xelaju MC"
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "text": "Apertura2017",
        "indices": [0, 13]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/z4D1qyfYe4",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930977699815936005",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}