{
  "text": "\u2714\ufe0fInvitamos a los caficultores de la regi\u00f3n a \u00e9ste importante foro.  Hablaremos sobre mecanizaci\u00f3n, variedades, com\u2026 https://t.co/4SpbF7sQ6c",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u2714\ufe0fInvitamos a los caficultores de la regi\u00f3n a \u00e9ste importante foro.  Hablaremos sobre mecanizaci\u00f3n, variedades, comercializaci\u00f3n, tributaci\u00f3n, fiscalizaci\u00f3n, seguridad social, industrializaci\u00f3n y perspectivas de la caficultura colombiana y mundial. @FedeCafeteros @cafepaisa https://t.co/EJakrJu8VQ",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/EJakrJu8VQ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/HoracioGallon/status/930962116932259840/photo/1",
          "id_str": "930962108157775872",
          "indices": [275, 298],
          "id": 930962108157775872,
          "display_url": "pic.twitter.com/EJakrJu8VQ",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 656,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 1092,
              "w": 1054,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1092,
              "w": 1054,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtxGtwX0AAA5Xq.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtxGtwX0AAA5Xq.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 274],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "FedeCafeteros",
          "id_str": "1183874792",
          "indices": [249, 263],
          "id": 1183874792,
          "name": "Federaci\u00f3n Cafeteros"
        }, {
          "screen_name": "cafepaisa",
          "id_str": "1246747993",
          "indices": [264, 274],
          "id": 1246747993,
          "name": "Caf\u00e9 Paisa"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/EJakrJu8VQ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/HoracioGallon/status/930962116932259840/photo/1",
          "id_str": "930962108157775872",
          "indices": [275, 298],
          "id": 930962108157775872,
          "display_url": "pic.twitter.com/EJakrJu8VQ",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 656,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 1092,
              "w": 1054,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1092,
              "w": 1054,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtxGtwX0AAA5Xq.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtxGtwX0AAA5Xq.jpg"
        }
      ],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930962116932259840,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510793639773",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "HoracioGallon",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 178907052,
    "location": "Partido Conservador",
    "verified": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/178907052/1503597310",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "93A644",
    "listed_count": 20,
    "favourites_count": 4366,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_background_color": "B2DFDA",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909496284201078789/UbkF863y_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Aug 16 00:44:54 +0000 2010",
    "name": "Horacio Gall\u00f3n Arang",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "178907052",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909496284201078789/UbkF863y_normal.jpg",
    "description": "Representante a la C\u00e1mara Antioquia.  Exalcalde Andes,  Exconcejal  Andes Administrador de Empresas, Especialista en Contrataci\u00f3n estatal, Exgerente Bancaf\u00e9.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "friends_count": 991,
    "followers_count": 3526,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 10341,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:53:59 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930962116932259840",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Medell\u00edn",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/4SpbF7sQ6c",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930962116932259840",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}