{
  "text": "@mimamadecia @PGN_COL Aplica para los que no est\u00e9n condenados judicialmente, es decir que un funcionario administra\u2026 https://t.co/jNMQXqlU60",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@mimamadecia @PGN_COL Aplica para los que no est\u00e9n condenados judicialmente, es decir que un funcionario administrativo no puede quitar derechos pol\u00edticos a ning\u00fan colombiano que no halla cometido ning\u00fan delito.",
    "display_text_range": [22, 211],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "mimamadecia",
          "id_str": "144227758",
          "indices": [0, 12],
          "id": 144227758,
          "name": "Diana Mej\u00eda Bar\u00f3n"
        }, {
          "screen_name": "PGN_COL",
          "id_str": "473338133",
          "indices": [13, 21],
          "id": 473338133,
          "name": "Procuradur\u00eda General"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930975795543232512,
  "in_reply_to_status_id_str": "930974545414098944",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510796901008",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "Duvaniam",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 133421224,
    "location": "Bogota - Colombia",
    "verified": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "009999",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 82,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/484054781213020160/6EILnXbf_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Thu Apr 15 19:00:53 +0000 2010",
    "name": "Duvan S. Guerrero S.",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "133421224",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484054781213020160/6EILnXbf_normal.jpeg",
    "description": "\"a thing is a thing not what is said of that thing...\"",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
    "friends_count": 112,
    "followers_count": 16,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 355,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 01:48:21 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "144227758",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [22, 140],
  "id_str": "930975795543232512",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "mimamadecia",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 144227758,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930974545414098944,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mimamadecia",
        "id_str": "144227758",
        "indices": [0, 12],
        "id": 144227758,
        "name": "Diana Mej\u00eda Bar\u00f3n"
      }, {
        "screen_name": "PGN_COL",
        "id_str": "473338133",
        "indices": [13, 21],
        "id": 473338133,
        "name": "Procuradur\u00eda General"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/jNMQXqlU60",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930975795543232512",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}