{
  "text": "#RamiroRivadeneira #DefensordelPueblo brind\u00f3 declaraciones a medios de comunicaci\u00f3n sobre su argumentaci\u00f3n a observ\u2026 https://t.co/WfQHD9rBvy",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#RamiroRivadeneira #DefensordelPueblo brind\u00f3 declaraciones a medios de comunicaci\u00f3n sobre su argumentaci\u00f3n a observaciones realizadas a #ConsultaPopular en audiencia p\u00fablica efectuada este d\u00eda en @CorteConstEcu @EcuavisaInforma @teleramaec @CanalRTU \u27a1\ufe0f https://t.co/FkFSIzNUcH",
    "display_text_range": [0, 276],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "CorteConstEcu",
          "id_str": "213715038",
          "indices": [196, 210],
          "id": 213715038,
          "name": "Corte Constitucional"
        }, {
          "screen_name": "EcuavisaInforma",
          "id_str": "256747696",
          "indices": [211, 227],
          "id": 256747696,
          "name": "Ecuavisa Noticias"
        }, {
          "screen_name": "teleramaec",
          "id_str": "72900795",
          "indices": [228, 239],
          "id": 72900795,
          "name": "Telerama \u00a1somos m\u00e1s!"
        }, {
          "screen_name": "CanalRTU",
          "id_str": "61844201",
          "indices": [240, 249],
          "id": 61844201,
          "name": "Canal RTU"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "text": "RamiroRivadeneira",
          "indices": [0, 18]
        }, {
          "text": "DefensordelPueblo",
          "indices": [19, 37]
        }, {
          "text": "ConsultaPopular",
          "indices": [136, 152]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/FkFSIzNUcH",
          "expanded_url": "https://youtu.be/UiQW6H6UYKQ",
          "display_url": "youtu.be/UiQW6H6UYKQ",
          "indices": [253, 276]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930944030967582720,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510789327743",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "DEFENSORIAEC",
    "url": "http://www.dpe.gob.ec",
    "geo_enabled": true,
    "id": 126760901,
    "location": "Ecuador",
    "verified": false,
    "time_zone": "Quito",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/126760901/1503519318",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "FF3300",
    "listed_count": 288,
    "favourites_count": 4546,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000099712238/c6cf61a69c841eb69d7e39ce18c667d6.png",
    "profile_background_color": "709397",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/842421862269345792/LWR3JeTH_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Mar 26 22:35:27 +0000 2010",
    "name": "Defensor\u00edadelPueblo",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "126760901",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000099712238/c6cf61a69c841eb69d7e39ce18c667d6.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842421862269345792/LWR3JeTH_normal.jpg",
    "description": "Defensor\u00eda del Pueblo Ecuador. El desaf\u00edo de ser diferentes es sentirnos semejantes",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 988,
    "followers_count": 108497,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 46908,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 23:42:07 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930944030967582720",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177bc687a9ac697.json",
    "full_name": "Quito, Ecuador",
    "country": "Ecuador",
    "id": "0177bc687a9ac697",
    "country_code": "EC",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Quito",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-78.948466, -0.588618], [-78.948466, 0.255477], [-78.164897, 0.255477], [-78.164897, -0.588618]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "RamiroRivadeneira",
        "indices": [0, 18]
      }, {
        "text": "DefensordelPueblo",
        "indices": [19, 37]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/WfQHD9rBvy",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930944030967582720",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}