{
  "text": "@nacionaloficial avanz\u00f3 a la semifinal de la S\u00faper Copa Juvenil, con gol de Yeiler Goez venci\u00f3 1x0 a\u2026 https://t.co/htCsbq6yfr",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@nacionaloficial avanz\u00f3 a la semifinal de la S\u00faper Copa Juvenil, con gol de Yeiler Goez venci\u00f3 1x0 a @patriotasboySA y forz\u00f3 los penales donde el portero verdolaga Juan David Ram\u00edrez fue la gran figura al atajar 2.",
    "display_text_range": [0, 214],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "nacionaloficial",
          "id_str": "177641139",
          "indices": [0, 16],
          "id": 177641139,
          "name": "Atl\u00e9tico Nacional"
        }, {
          "screen_name": "patriotasboySA",
          "id_str": "1413381680",
          "indices": [101, 116],
          "id": 1413381680,
          "name": "Patriotas Boyac\u00e1 S.A"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930935670364889091,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510787334420",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "NasBeltran",
    "url": "http://Instagram.com/nasbeltran",
    "geo_enabled": true,
    "id": 193082840,
    "location": "Bucaramanga",
    "verified": false,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193082840/1509149423",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "E85276",
    "listed_count": 9,
    "favourites_count": 3880,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000082546294/999d24d9473252ce82c8f07dd0dde235.jpeg",
    "profile_background_color": "634563",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915357871403126785/Fmh9L0AN_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Mon Sep 20 22:51:10 +0000 2010",
    "name": "NasBeltr\u00e1nF",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "193082840",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000082546294/999d24d9473252ce82c8f07dd0dde235.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915357871403126785/Fmh9L0AN_normal.jpg",
    "description": "Amante del f\u00fatbol aficionado \u26bd\ud83d\udc95\ufe0f                               Corresponsal de @Capsulasfutbol en Santander\ud83d\udcdd, Periodista en @Apdfpuntocom \ud83d\udc4c \u00a1Bienvenidos!",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "B8DBBB",
    "friends_count": 50,
    "followers_count": 853,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 37223,
    "utc_offset": -21600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "EE7C80"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 23:08:54 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "177641139",
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930935670364889091",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00cc64bf0c951160.json",
    "full_name": "Floridablanca, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "00cc64bf0c951160",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Floridablanca",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-73.158764, 7.006619], [-73.158764, 7.120714], [-73.034063, 7.120714], [-73.034063, 7.006619]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "nacionaloficial",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 177641139,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nacionaloficial",
        "id_str": "177641139",
        "indices": [0, 16],
        "id": 177641139,
        "name": "Atl\u00e9tico Nacional"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/htCsbq6yfr",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930935670364889091",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [102, 125]
      }
    ]
  }
}