{
  "text": "Me gustar\u00eda que cuando conociera a Sebas estuviera mi mam\u00e1, para que no era un sue\u00f1o, que alg\u00fan d\u00eda iba a pasar que\u2026 https://t.co/dtC0SzjicL",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Me gustar\u00eda que cuando conociera a Sebas estuviera mi mam\u00e1, para que no era un sue\u00f1o, que alg\u00fan d\u00eda iba a pasar que todo ese amor que le tengo es bueno que no s\u00f3lo es por la adolescencia, que viera la emoci\u00f3n y la felicidad que sentir\u00eda al verlo, quiero que lo viva conmigo",
    "display_text_range": [0, 273],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930988559141670912,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510799944087",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "user": {
    "screen_name": "Pdcyoursmile",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 816314613105049600,
    "location": "La Tierra del Vallenato \u2661",
    "verified": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816314613105049600/1510201839",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 1,
    "favourites_count": 12168,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930309232603299840/ZIDIsMXM_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Jan 03 16:05:44 +0000 2017",
    "name": "Luisa Urieta",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "816314613105049600",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930309232603299840/ZIDIsMXM_normal.jpg",
    "description": "Un para siempre grabado en el coraz\u00f3n\u2661 @villalobossebas @Mafia_cubilobos  #Pdc",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 419,
    "followers_count": 828,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 23784,
    "utc_offset": -28800,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 02:39:04 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930988559141670912",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698a5d6382c442.json",
    "full_name": "Sincelejo, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "00698a5d6382c442",
    "country_code": "CO",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Sincelejo",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-75.557303, 9.21674], [-75.557303, 9.414471], [-75.311125, 9.414471], [-75.311125, 9.21674]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/dtC0SzjicL",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930988559141670912",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}