{
  "text": "Palabras del Rey en el centenario de la C\u00e1mara de Comercio de EE.UU. en Espa\u00f1a.\n#FelipeVI \n#AmChamSpain100\n...\u2026 https://t.co/FHDrP6bMzU",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Palabras del Rey en el centenario de la C\u00e1mara de Comercio de EE.UU. en Espa\u00f1a.\n#FelipeVI \n#AmChamSpain100\n...\nhttps://t.co/ClvRFUV6an\u2026 https://t.co/n09FrCR4zm",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/n09FrCR4zm",
          "expanded_url": "https://twitter.com/DavidLG__16/status/930909968399847425/photo/1",
          "id_str": "930909947277213696",
          "indices": [136, 159],
          "id": 930909947277213696,
          "display_url": "pic.twitter.com/n09FrCR4zm",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 453,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1200,
              "w": 799,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 2048,
              "w": 1364,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtBqjVWAAAr7tO.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtBqjVWAAAr7tO.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [0, 135],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "FelipeVI",
          "indices": [80, 89]
        }, {
          "text": "AmChamSpain100",
          "indices": [91, 106]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/n09FrCR4zm",
          "expanded_url": "https://twitter.com/DavidLG__16/status/930909968399847425/photo/1",
          "id_str": "930909947277213696",
          "indices": [136, 159],
          "id": 930909947277213696,
          "display_url": "pic.twitter.com/n09FrCR4zm",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 680,
              "w": 453,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 1200,
              "w": 799,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 2048,
              "w": 1364,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtBqjVWAAAr7tO.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtBqjVWAAAr7tO.jpg"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/ClvRFUV6an",
          "expanded_url": "http://casareal.es/ES/Actividades",
          "display_url": "casareal.es/ES/Actividades",
          "indices": [111, 134]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930909968399847425,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510781206594",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "user": {
    "screen_name": "DavidLG__16",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 3320997965,
    "location": "M\u00f3stoles, Reino de Espa\u00f1a",
    "verified": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3320997965/1509039473",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 29,
    "favourites_count": 20384,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920329261042544640/gjQGdhGo_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Jun 12 14:04:00 +0000 2015",
    "name": "DavidL\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u269c\ufe0fMadrid",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "3320997965",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920329261042544640/gjQGdhGo_normal.jpg",
    "description": "Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, madrile\u00f1o, europeo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. De centro. Pol\u00edtica. \ud83c\udf0d",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 1266,
    "followers_count": 509,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 28521,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 21:26:46 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [0, 140],
  "id_str": "930909968399847425",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d84973286cfd241b.json",
    "full_name": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "d84973286cfd241b",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "M\u00f3stoles",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [[[-3.945389, 40.285747], [-3.945389, 40.35406], [-3.841063, 40.35406], [-3.841063, 40.285747]]],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "FelipeVI",
        "indices": [80, 89]
      }, {
        "text": "AmChamSpain100",
        "indices": [91, 106]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/FHDrP6bMzU",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930909968399847425",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [112, 135]
      }
    ]
  }
}