{
  "text": "Programa de Profesionalizaci\u00f3n Beca Fulbright-Garc\u00eda Robles de Negocios Binacionales en Estados Unidos\n\nAbierta has\u2026 https://t.co/irA8QT2bcR",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Programa de Profesionalizaci\u00f3n Beca Fulbright-Garc\u00eda Robles de Negocios Binacionales en Estados Unidos\n\nAbierta hasta el 16 de marzo de 2018\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/cSmPslEXWt",
    "display_text_range": [0, 185],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/cSmPslEXWt",
          "expanded_url": "http://comexus.org.mx/negocios_binacionales.html",
          "display_url": "comexus.org.mx/negocios_binac\u2026",
          "indices": [162, 185]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930965768597942272,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510794510398",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "RRII_Ibero",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 860616358547136513,
    "location": "Universidad Iberoamericana ",
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/860616358547136513/1494022186",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 0,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/860617330933379072/xCWPGEwi_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri May 05 22:05:04 +0000 2017",
    "name": "Departamento RRII",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "860616358547136513",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860617330933379072/xCWPGEwi_normal.jpg",
    "description": "Informaci\u00f3n acerca de eventos de inter\u00e9s para los alumnos y actualizaciones de la coordinaci\u00f3n.",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "lang": "en",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "friends_count": 11,
    "followers_count": 4,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 22,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "000000"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 01:08:30 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930965768597942272",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/25530ba03b7d90c6.json",
    "full_name": "Mexico",
    "country": "Mexico",
    "id": "25530ba03b7d90c6",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "country",
    "name": "Mexico",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [[-118.403857, 14.531918], [-118.403857, 32.718919], [-86.712218, 32.718919], [-86.712218, 14.531918]]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/irA8QT2bcR",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930965768597942272",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140]
      }
    ]
  }
}