{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930343009526435841,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Tengo el placer de invitarte, el pr\u00f3ximo lunes 20 de noviembre a las 20 h en Alcantarilla, Murcia, a disfrutar de una funci\u00f3n muy especial , en petit comit\u00e9, con Alicia Murillo, y de esta forma inagurar un nuevo espacio, en mi gabinete de psicolog\u00eda, para la reflexi\u00f3n y el debate https://t.co/53HzA5KUgo",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/53HzA5KUgo",
          "display_url": "pic.twitter.com/53HzA5KUgo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOk91BDWsAIPfSr.jpg",
          "id": 930342779053584386,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 628
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 356
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 628
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/psicologacoa/status/930343009526435841/photo/1",
          "id_str": "930342779053584386",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOk91BDWsAIPfSr.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/53HzA5KUgo",
          "display_url": "pic.twitter.com/53HzA5KUgo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOk91BDWsAIPfSr.jpg",
          "id": 930342779053584386,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 628
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 356
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 628
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/psicologacoa/status/930343009526435841/photo/1",
          "id_str": "930342779053584386",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOk91BDWsAIPfSr.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510646033065",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 07:53:53 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "Tengo el placer de invitarte, el pr\u00f3ximo lunes 20 de noviembre a las 20 h en Alcantarilla, Murcia, a disfrutar de u\u2026 https://t.co/V1AL1kHa1s",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Alcantarilla",
    "id": "986a36434140579c",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -1.274545,
            37.943287
          ],
          [
            -1.274545,
            37.990642
          ],
          [
            -1.190377,
            37.990642
          ],
          [
            -1.190377,
            37.943287
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/986a36434140579c.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Alcantarilla, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930343009526435841",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/V1AL1kHa1s"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930343009526435841",
  "user": {
    "time_zone": "Athens",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2152497510,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "psicologacoa",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "url": "http://www.anacarolina.es",
    "utc_offset": 7200,
    "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a",
    "name": "AnaCarolinaPsic\u00f3loga",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
    "description": "#Psic\u00f3loga.Te acompa\u00f1o para que vuelvas a ti y puedas acoger tus #emociones y lo que tu #cuerpo expresa  #Formadora #Educadora de las #Relaciones",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2152497510/1504698491",
    "created_at": "Thu Oct 24 08:03:21 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 5,
    "statuses_count": 458,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 114,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/905397414890270720/WkTsRgfg_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905397414890270720/WkTsRgfg_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2152497510",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 60,
    "favourites_count": 11,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}