{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930360257762791424,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Oportunidad de negocio: publicada convocatoria para la contrataci\u00f3n de la obra \u201cRehabilitaci\u00f3n del Edificio Met\u00e1lico en el Campus Universitario de Badajoz\u201d: https://t.co/QICeVGuuqA https://t.co/QMQJ6jn4g5",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/QMQJ6jn4g5",
          "display_url": "pic.twitter.com/QMQJ6jn4g5",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlNsOiWAAEIID8.jpg",
          "id": 930360220240445441,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1024,
              "resize": "fit",
              "h": 768
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 1024,
              "resize": "fit",
              "h": 768
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/ClusterEnergia/status/930360257762791424/photo/1",
          "id_str": "930360220240445441",
          "indices": [
            181,
            204
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlNsOiWAAEIID8.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      180
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/QMQJ6jn4g5",
          "display_url": "pic.twitter.com/QMQJ6jn4g5",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlNsOiWAAEIID8.jpg",
          "id": 930360220240445441,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1024,
              "resize": "fit",
              "h": 768
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 1024,
              "resize": "fit",
              "h": 768
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/ClusterEnergia/status/930360257762791424/photo/1",
          "id_str": "930360220240445441",
          "indices": [
            181,
            204
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlNsOiWAAEIID8.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://www.energiaextremadura.org/?p=9503",
          "display_url": "energiaextremadura.org/?p=9503",
          "indices": [
            157,
            180
          ],
          "url": "https://t.co/QICeVGuuqA"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510650145365",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:02:25 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "Oportunidad de negocio: publicada convocatoria para la contrataci\u00f3n de la obra \u201cRehabilitaci\u00f3n del Edificio Met\u00e1lic\u2026 https://t.co/zQXcFWyoBV",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "M\u00e9rida",
    "id": "6d564e12cf533f7a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -6.656873,
            38.726889
          ],
          [
            -6.656873,
            39.181472
          ],
          [
            -6.140414,
            39.181472
          ],
          [
            -6.140414,
            38.726889
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d564e12cf533f7a.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930360257762791424",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/zQXcFWyoBV"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930360257762791424",
  "user": {
    "time_zone": "Athens",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 202225923,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/557719867/01Cluster_de_la_Energia_MICTraz__Converted_.jpg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "ClusterEnergia",
    "profile_link_color": "4EB01C",
    "url": "http://www.energiaextremadura.org",
    "utc_offset": 7200,
    "location": "Extremadura, Spain",
    "name": "Cluster de Energ\u00eda",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/557719867/01Cluster_de_la_Energia_MICTraz__Converted_.jpg",
    "description": "Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro, creada en 2008, que re\u00fane a empresas, instituciones y asociaciones relacionadas con el sector energ\u00e9tico extreme\u00f1o.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/202225923/1367476114",
    "created_at": "Wed Oct 13 15:38:27 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 30,
    "statuses_count": 1079,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 444,
    "profile_background_color": "A8A8A8",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2237259899/LOGO_WEB_VERDE__normal.png",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2237259899/LOGO_WEB_VERDE__normal.png",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "202225923",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 838,
    "favourites_count": 196,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}