{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930335997015003136,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Comenzamos el curso \"Conociendo el entorno penitenciario\" de Fundaci\u00f3n General de la Universidad de M\u00e1laga @fguma,  con la visita al Centro Penitenciario de M\u00e1laga. Alumnado muy motivado, atento y con ganas de favorecer la inclusi\u00f3n. #social #inclusi\u00f3n https://t.co/ZPKOGZaHP6",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/ZPKOGZaHP6",
          "display_url": "pic.twitter.com/ZPKOGZaHP6",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOk3a7_W0AAFocl.jpg",
          "id": 930335733948272640,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1642,
              "resize": "fit",
              "h": 925
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 383
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 676
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/ArrabalAID/status/930335997015003136/photo/1",
          "id_str": "930335733948272640",
          "indices": [
            253,
            276
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOk3a7_W0AAFocl.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      252
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/ZPKOGZaHP6",
          "display_url": "pic.twitter.com/ZPKOGZaHP6",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOk3a7_W0AAFocl.jpg",
          "id": 930335733948272640,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1642,
              "resize": "fit",
              "h": 925
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 383
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 676
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/ArrabalAID/status/930335997015003136/photo/1",
          "id_str": "930335733948272640",
          "indices": [
            253,
            276
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOk3a7_W0AAFocl.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            234,
            241
          ],
          "text": "social"
        },
        {
          "indices": [
            242,
            252
          ],
          "text": "inclusi\u00f3n"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "fguma",
          "name": "Fundaci\u00f3n Gral. UMA",
          "id": 304337483,
          "id_str": "304337483",
          "indices": [
            107,
            113
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510644361152",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 07:26:01 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "Comenzamos el curso \"Conociendo el entorno penitenciario\" de Fundaci\u00f3n General de la Universidad de M\u00e1laga @fguma,\u2026 https://t.co/VteFMuBAC6",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "M\u00e1laga",
    "id": "507a015cba6ef518",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.587928,
            36.635585
          ],
          [
            -4.587928,
            36.894171
          ],
          [
            -4.260134,
            36.894171
          ],
          [
            -4.260134,
            36.635585
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930335997015003136",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/VteFMuBAC6"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fguma",
        "name": "Fundaci\u00f3n Gral. UMA",
        "id": 304337483,
        "id_str": "304337483",
        "indices": [
          107,
          113
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930335997015003136",
  "user": {
    "time_zone": "Belgrade",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 459096278,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000044808429/a78c0de1822c08134188e398657245ad.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "ArrabalAID",
    "profile_link_color": "DB7C07",
    "url": "http://www.asociacionarrabal.org",
    "utc_offset": 3600,
    "location": null,
    "name": "Arrabal-AID",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000044808429/a78c0de1822c08134188e398657245ad.jpeg",
    "description": "Arrabal-AID asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro que promueve la inclusi\u00f3n social desde 1992. Gente simp\u00e1tica ;)    Centros en M\u00e1laga y Chiclana de la Frontera",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/459096278/1391508373",
    "created_at": "Mon Jan 09 08:39:50 +0000 2012",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 160,
    "statuses_count": 18083,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "E6E5E3",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 807,
    "profile_background_color": "F5F5F5",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900983855393517568/EoSxvT5o_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900983855393517568/EoSxvT5o_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "459096278",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 3771,
    "favourites_count": 646,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}