{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930318138486480896,
  "id": 930322293510889472,
  "in_reply_to_user_id": 7996082,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@el_pais EL PA\u00cdS:  \u00abEl Orfe\u00f3 Catal\u00e0 y el Esbart Dansaire de Rub\u00ed ensayaban en secreto un espect\u00e1culo para celebrar la proclamaci\u00f3n ilegal de la independencia\u00bb. https://t.co/1L66GlqKyw",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/1L66GlqKyw",
          "display_url": "pic.twitter.com/1L66GlqKyw",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOkqvrHXcAE6tq0.jpg",
          "id": 930321796544557057,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 647,
              "resize": "fit",
              "h": 350
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 647,
              "resize": "fit",
              "h": 350
            },
            "medium": {
              "w": 647,
              "resize": "fit",
              "h": 350
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/rimskee/status/930322293510889472/photo/1",
          "id_str": "930321796544557057",
          "indices": [
            160,
            183
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOkqvrHXcAE6tq0.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      9,
      159
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/1L66GlqKyw",
          "display_url": "pic.twitter.com/1L66GlqKyw",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOkqvrHXcAE6tq0.jpg",
          "id": 930321796544557057,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 647,
              "resize": "fit",
              "h": 350
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 647,
              "resize": "fit",
              "h": 350
            },
            "medium": {
              "w": 647,
              "resize": "fit",
              "h": 350
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/rimskee/status/930322293510889472/photo/1",
          "id_str": "930321796544557057",
          "indices": [
            160,
            183
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOkqvrHXcAE6tq0.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "el_pais",
          "name": "EL PA\u00cdS",
          "id": 7996082,
          "id_str": "7996082",
          "indices": [
            0,
            8
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510641093982",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 06:31:33 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@el_pais EL PA\u00cdS:  \u00abEl Orfe\u00f3 Catal\u00e0 y el Esbart Dansaire de Rub\u00ed ensayaban en secreto un espect\u00e1culo para celebrar\u2026 https://t.co/w9NZ932Poc",
  "in_reply_to_screen_name": "el_pais",
  "in_reply_to_status_id_str": "930318138486480896",
  "place": {
    "country": "Espanya",
    "name": "Barcelona",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.052477,
            41.317048
          ],
          [
            2.052477,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.317048
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Barcelona, Espanya"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930322293510889472",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/w9NZ932Poc"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "el_pais",
        "name": "EL PA\u00cdS",
        "id": 7996082,
        "id_str": "7996082",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    9,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930322293510889472",
  "user": {
    "time_zone": "Paris",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 831524360,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/458191487805554688/OaFtI_px.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "rimskee",
    "profile_link_color": "CC0000",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Barcelona, Catalunya",
    "name": "Rimski ||*|| \ud83c\udf97 \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/458191487805554688/OaFtI_px.jpeg",
    "description": "Independentista mozarti\u00e0, economista muntanyenc, progressista culer, i activista conseq\u00fcent.\n#FreedomPoliticalPrisoners",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/831524360/1510514072",
    "created_at": "Tue Sep 18 17:35:04 +0000 2012",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 16,
    "statuses_count": 9562,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1756,
    "profile_background_color": "E3DEA6",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/916921503299657728/X-VeiN9v_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916921503299657728/X-VeiN9v_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "831524360",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 1158,
    "favourites_count": 1647,
    "lang": "ca",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "7996082",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}