{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930384518502068224,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510655929576",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:38:49 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Sin ser Pi\u00f1era santo de mi devoci\u00f3n, los periodistas de #T0 claramente confunden elusi\u00f3n con planificaci\u00f3n tributaria.",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Chile",
    "name": "Valpara\u00edso",
    "id": "019f5b823c2b7bae",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -80.114855,
            -33.213554
          ],
          [
            -80.114855,
            -26.286113
          ],
          [
            -71.382231,
            -26.286113
          ],
          [
            -71.382231,
            -33.213554
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "CL",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/019f5b823c2b7bae.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Valpara\u00edso, Chile"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          56,
          59
        ],
        "text": "T0"
      }
    ],
    "urls": [],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930384518502068224",
  "user": {
    "time_zone": "Quito",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 32904170,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/178059754/S2020082.JPG",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "CarlaCaceresA",
    "profile_link_color": "F00E4E",
    "url": null,
    "utc_offset": -18000,
    "location": "Mi casa ",
    "name": "Carla",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/178059754/S2020082.JPG",
    "description": "Mam\u00e1 de Elisa y Milagros. Docente de \u2764\ufe0f. Habladora compulsiva. Sue\u00f1o cr\u00f3nico. Enamorada de @CristopherHoy y el rock and roll.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32904170/1480340635",
    "created_at": "Sat Apr 18 14:54:46 +0000 2009",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 0,
    "statuses_count": 18074,
    "profile_sidebar_border_color": "829D5E",
    "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 353,
    "profile_background_color": "352726",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/603381329028321281/bWHwfajO_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603381329028321281/bWHwfajO_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "32904170",
    "profile_text_color": "3E4415",
    "followers_count": 378,
    "favourites_count": 2625,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}