{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930229017206317057,
  "id": 930347934356508677,
  "in_reply_to_user_id": 118202267,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@el_archivista Y una exministra de defensa hoy candidata presidencial con un s\u00f3lo escolta quien adem\u00e1s es el conductor de un solo veh\u00edculo y ni siquiera blindado, esto es el gobierno del s\u00e1trapa camarada @JuanManSantos. S\u00ed y esa se\u00f1ora de la que hablo es la Dra. @mluciaramirez",
    "display_text_range": [
      15,
      277
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "el_archivista",
          "name": "Joe",
          "id": 118202267,
          "id_str": "118202267",
          "indices": [
            0,
            14
          ]
        },
        {
          "screen_name": "JuanManSantos",
          "name": "Juan Manuel Santos",
          "id": 64839766,
          "id_str": "64839766",
          "indices": [
            204,
            218
          ]
        },
        {
          "screen_name": "mluciaramirez",
          "name": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez",
          "id": 198984928,
          "id_str": "198984928",
          "indices": [
            263,
            277
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510647207236",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:13:27 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@el_archivista Y una exministra de defensa hoy candidata presidencial con un s\u00f3lo escolta quien adem\u00e1s es el conduc\u2026 https://t.co/yshdrYRxKJ",
  "in_reply_to_screen_name": "el_archivista",
  "in_reply_to_status_id_str": "930229017206317057",
  "place": {
    "country": "Colombia",
    "name": "Popay\u00e1n",
    "id": "005b9f350cad74f6",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -76.814367,
            2.308752
          ],
          [
            -76.814367,
            2.566792
          ],
          [
            -76.468633,
            2.566792
          ],
          [
            -76.468633,
            2.308752
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "CO",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/005b9f350cad74f6.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Popay\u00e1n, Colombia"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930347934356508677",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/yshdrYRxKJ"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "el_archivista",
        "name": "Joe",
        "id": 118202267,
        "id_str": "118202267",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    15,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930347934356508677",
  "user": {
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 319133327,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/787489095/8a130284eaaf32b49dc51232140de45f.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Condepatula68",
    "profile_link_color": "ED4217",
    "url": null,
    "utc_offset": -18000,
    "location": "Popay\u00e1n - Cauca - Colombia",
    "name": "DARIO H. MEDINA Q.",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/787489095/8a130284eaaf32b49dc51232140de45f.jpeg",
    "description": "Colombiano preocupado en asuntos pol\u00edticos y sociales,  comprometido con las comunidades en procesos de legalizaci\u00f3n de proyectos para adquisici\u00f3n de vivienda.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/319133327/1360527184",
    "created_at": "Fri Jun 17 16:22:22 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 0,
    "statuses_count": 30510,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1911,
    "profile_background_color": "DB9107",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000684209448/8ef7b7d4c33618c037cd64a95e68b33b_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000684209448/8ef7b7d4c33618c037cd64a95e68b33b_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "319133327",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 1256,
    "favourites_count": 2402,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": true
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "118202267",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}