{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930190702738370560,
  "id": 930384849868853249,
  "in_reply_to_user_id": 1335214424,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@JC_Varela @tepanama @ArquiPanama @PanamaCNA @nexnoticias @TReporta @tvnnoticias @RobertoEisen S\u00ed compatriotas! Sucedi\u00f3 en Panam\u00e1, en pleno siglo XXI, despu\u00e9s de posesionarse como Presidente Constitucional de la Rep\u00fablica, el 1 de julio de 2014, el se\u00f1or Juan Carlos Varela y tener de hecho, la suma del poder p\u00fablico. @asambleapa @ProtegeryServir @PoderJudicialPY @SecMetas",
    "display_text_range": [
      95,
      374
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "JC_Varela",
          "name": "Juan Carlos Varela",
          "id": 216457140,
          "id_str": "216457140",
          "indices": [
            0,
            10
          ]
        },
        {
          "screen_name": "tepanama",
          "name": "Tribunal Electoral",
          "id": 608464754,
          "id_str": "608464754",
          "indices": [
            11,
            20
          ]
        },
        {
          "screen_name": "ArquiPanama",
          "name": "Arquidi\u00f3cesis de Pm\u00e1",
          "id": 243671227,
          "id_str": "243671227",
          "indices": [
            21,
            33
          ]
        },
        {
          "screen_name": "PanamaCNA",
          "name": "Panam\u00e1 CNA",
          "id": 769660316,
          "id_str": "769660316",
          "indices": [
            34,
            44
          ]
        },
        {
          "screen_name": "nexnoticias",
          "name": "NEX Noticias",
          "id": 1131092646,
          "id_str": "1131092646",
          "indices": [
            45,
            57
          ]
        },
        {
          "screen_name": "TReporta",
          "name": "Telemetro Reporta",
          "id": 326849708,
          "id_str": "326849708",
          "indices": [
            58,
            67
          ]
        },
        {
          "screen_name": "tvnnoticias",
          "name": "TVN Noticias",
          "id": 299693451,
          "id_str": "299693451",
          "indices": [
            68,
            80
          ]
        },
        {
          "screen_name": "RobertoEisen",
          "name": "Roberto Eisenmann",
          "id": 460407596,
          "id_str": "460407596",
          "indices": [
            81,
            94
          ]
        },
        {
          "screen_name": "asambleapa",
          "name": "Asamblea Nacional",
          "id": 117198955,
          "id_str": "117198955",
          "indices": [
            319,
            330
          ]
        },
        {
          "screen_name": "ProtegeryServir",
          "name": "Polic\u00eda Nacional",
          "id": 195188201,
          "id_str": "195188201",
          "indices": [
            331,
            347
          ]
        },
        {
          "screen_name": "PoderJudicialPY",
          "name": "Corte Suprema CSJ",
          "id": 61171413,
          "id_str": "61171413",
          "indices": [
            348,
            364
          ]
        },
        {
          "screen_name": "SecMetas",
          "name": "Metas Presidenciales",
          "id": 1007226043,
          "id_str": "1007226043",
          "indices": [
            365,
            374
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510656008580",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:40:08 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@JC_Varela @tepanama @ArquiPanama @PanamaCNA @nexnoticias @TReporta @tvnnoticias @RobertoEisen S\u00ed compatriotas! Suc\u2026 https://t.co/O0KLqKzr73",
  "in_reply_to_screen_name": "profesorPRC",
  "in_reply_to_status_id_str": "930190702738370560",
  "place": {
    "country": "Panam\u00e1",
    "name": "Panam\u00e1",
    "id": "9d8ae4b0fac2036a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -83.051445,
            7.20386
          ],
          [
            -83.051445,
            9.639486
          ],
          [
            -77.13939,
            9.639486
          ],
          [
            -77.13939,
            7.20386
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "PA",
    "place_type": "country",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9d8ae4b0fac2036a.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Panam\u00e1"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930384849868853249",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/O0KLqKzr73"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JC_Varela",
        "name": "Juan Carlos Varela",
        "id": 216457140,
        "id_str": "216457140",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "tepanama",
        "name": "Tribunal Electoral",
        "id": 608464754,
        "id_str": "608464754",
        "indices": [
          11,
          20
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ArquiPanama",
        "name": "Arquidi\u00f3cesis de Pm\u00e1",
        "id": 243671227,
        "id_str": "243671227",
        "indices": [
          21,
          33
        ]
      },
      {
        "screen_name": "PanamaCNA",
        "name": "Panam\u00e1 CNA",
        "id": 769660316,
        "id_str": "769660316",
        "indices": [
          34,
          44
        ]
      },
      {
        "screen_name": "nexnoticias",
        "name": "NEX Noticias",
        "id": 1131092646,
        "id_str": "1131092646",
        "indices": [
          45,
          57
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TReporta",
        "name": "Telemetro Reporta",
        "id": 326849708,
        "id_str": "326849708",
        "indices": [
          58,
          67
        ]
      },
      {
        "screen_name": "tvnnoticias",
        "name": "TVN Noticias",
        "id": 299693451,
        "id_str": "299693451",
        "indices": [
          68,
          80
        ]
      },
      {
        "screen_name": "RobertoEisen",
        "name": "Roberto Eisenmann",
        "id": 460407596,
        "id_str": "460407596",
        "indices": [
          81,
          94
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    95,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930384849868853249",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 1335214424,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "profesorPRC",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": null,
    "name": "Paulino Romero C.",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Pedagogo, escritor, diplom\u00e1tico.\r\nEspecialista en Planificaci\u00f3n y Administraci\u00f3n de la Educaci\u00f3n. Educador por dedicaci\u00f3n fundamental",
    "created_at": "Sun Apr 07 22:17:32 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 26,
    "statuses_count": 25161,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1679,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3491650550/ab30f540fa336faf1fffe4c7343261e0_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3491650550/ab30f540fa336faf1fffe4c7343261e0_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "1335214424",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 3346,
    "favourites_count": 8005,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "1335214424",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}