{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Si hasta aplauden acuerdo d IMPUNIDAD SIN leer una sola p\u00e1gina @marianorajoy @susannagriso @Sorayapp @pacomarhuenda Espa\u00f1a culipronta apoy\u00f3 acuerdo del tenebroso d\u00fao FARCsantos Los ASESINOS FARC quieren socialismo https://t.co/Zr0Duhzc38",
    "display_text_range": [
      0,
      213
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/elpensadorel/status/930132414579560448",
          "display_url": "twitter.com/elpensadorel/s\u2026",
          "indices": [
            214,
            237
          ],
          "url": "https://t.co/Zr0Duhzc38"
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "marianorajoy",
          "name": "Mariano Rajoy Brey",
          "id": 343447873,
          "id_str": "343447873",
          "indices": [
            63,
            76
          ]
        },
        {
          "screen_name": "susannagriso",
          "name": "Susanna Griso",
          "id": 267311284,
          "id_str": "267311284",
          "indices": [
            77,
            90
          ]
        },
        {
          "screen_name": "Sorayapp",
          "name": "S\u00e1enz de Santamar\u00eda",
          "id": 76914701,
          "id_str": "76914701",
          "indices": [
            91,
            100
          ]
        },
        {
          "screen_name": "pacomarhuenda",
          "name": "Francisco Marhuenda",
          "id": 301949958,
          "id_str": "301949958",
          "indices": [
            101,
            115
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510652072858",
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "quoted_status": {
    "truncated": true,
    "id": 930132414579560448,
    "lang": "es",
    "coordinates": null,
    "favorite_count": 4,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Pa\u00edses de Uni\u00f3n Europea siempre han sido d\u00e9biles frente a terroristas en otros Continentes, pero en sus Pa\u00edses no toleran nada con ellos y les dan de baja y los combaten con todo el rigor",
      "display_text_range": [
        0,
        187
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      }
    },
    "geo": null,
    "quote_count": 0,
    "retweet_count": 7,
    "is_quote_status": false,
    "created_at": "Mon Nov 13 17:57:03 +0000 2017",
    "id_str": "930132414579560448",
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>",
    "reply_count": 0,
    "text": "Pa\u00edses de Uni\u00f3n Europea siempre han sido d\u00e9biles frente a terroristas en otros Continentes, pero en sus Pa\u00edses no t\u2026 https://t.co/4alJf1Yvj7",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930132414579560448",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ],
          "url": "https://t.co/4alJf1Yvj7"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "user": {
      "time_zone": null,
      "follow_request_sent": null,
      "id": 1663775444,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "translator_type": "none",
      "screen_name": "ElpensadorEl",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "url": null,
      "utc_offset": null,
      "location": null,
      "name": "El pensador",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "description": "Analista certero y preciso del acontecer nacional, independiente e imparcial, Historiador y Soci\u00f3logo . Aciertos garantizados al 100 %, S\u00cdGAME.",
      "created_at": "Mon Aug 12 00:34:45 +0000 2013",
      "protected": false,
      "is_translator": false,
      "listed_count": 9,
      "statuses_count": 53256,
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "verified": false,
      "notifications": null,
      "friends_count": 4326,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
      "following": null,
      "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
      "geo_enabled": false,
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "id_str": "1663775444",
      "profile_text_color": "333333",
      "followers_count": 2863,
      "favourites_count": 31,
      "lang": "es",
      "profile_background_tile": false
    },
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null
  },
  "text": "Si hasta aplauden acuerdo d IMPUNIDAD SIN leer una sola p\u00e1gina @marianorajoy @susannagriso @Sorayapp @pacomarhuenda\u2026 https://t.co/DTJtv1wVgj",
  "id_str": "930368342254374912",
  "user": {
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 887820938,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "MarinaOrtizT",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": -18000,
    "location": "Medell\u00edn",
    "name": "Marina Ortiz",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "#Vot\u00e9No   #NO al tenebroso d\u00fao FARCsantos",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/887820938/1368886914",
    "created_at": "Thu Oct 18 00:39:24 +0000 2012",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 17,
    "statuses_count": 89316,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1384,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2737894917/682c2e7a1714d0b3d949223fd812a0b9_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2737894917/682c2e7a1714d0b3d949223fd812a0b9_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "887820938",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 2788,
    "favourites_count": 9048,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "lang": "es",
  "quoted_status_id": 930132414579560448,
  "id": 930368342254374912,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "is_quote_status": true,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:34:32 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930368342254374912",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/DTJtv1wVgj"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "marianorajoy",
        "name": "Mariano Rajoy Brey",
        "id": 343447873,
        "id_str": "343447873",
        "indices": [
          63,
          76
        ]
      },
      {
        "screen_name": "susannagriso",
        "name": "Susanna Griso",
        "id": 267311284,
        "id_str": "267311284",
        "indices": [
          77,
          90
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Sorayapp",
        "name": "S\u00e1enz de Santamar\u00eda",
        "id": 76914701,
        "id_str": "76914701",
        "indices": [
          91,
          100
        ]
      },
      {
        "screen_name": "pacomarhuenda",
        "name": "Francisco Marhuenda",
        "id": 301949958,
        "id_str": "301949958",
        "indices": [
          101,
          115
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Colombia",
    "name": "Medell\u00edn",
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -75.731653,
            6.166059
          ],
          [
            -75.731653,
            6.375707
          ],
          [
            -75.506773,
            6.375707
          ],
          [
            -75.506773,
            6.166059
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "CO",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia"
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id_str": "930132414579560448",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "favorited": false
}