{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930368728914628613,
  "id": 930369594971303936,
  "in_reply_to_user_id": 47170790,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@jorgecamarero No toda la izquierda espa\u00f1ola afortunadamente. Pero si...lo de la simpat\u00eda de la izquierda en general con los nacionalismos es digno de estudio. S\u00f3lo comparable a su simpat\u00eda por la causa \u00e1rabe.",
    "display_text_range": [
      15,
      209
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "jorgecamarero",
          "name": "Alfie",
          "id": 47170790,
          "id_str": "47170790",
          "indices": [
            0,
            14
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510652371529",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:39:31 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@jorgecamarero No toda la izquierda espa\u00f1ola afortunadamente. Pero si...lo de la simpat\u00eda de la izquierda en genera\u2026 https://t.co/8YHZaCc2M9",
  "in_reply_to_screen_name": "jorgecamarero",
  "in_reply_to_status_id_str": "930368728914628613",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Llanera",
    "id": "d2f362b8cb2e442a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -5.968925,
            43.408025
          ],
          [
            -5.968925,
            43.501557
          ],
          [
            -5.756738,
            43.501557
          ],
          [
            -5.756738,
            43.408025
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d2f362b8cb2e442a.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Llanera, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930369594971303936",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/8YHZaCc2M9"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jorgecamarero",
        "name": "Alfie",
        "id": 47170790,
        "id_str": "47170790",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    15,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930369594971303936",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 217379864,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "dmarentes",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": "https://todossomosrizosos.blogspot.com",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Lugones",
    "name": "David Duarte",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "El pelo est\u00e1 sobrevalorado.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/217379864/1433507528",
    "created_at": "Fri Nov 19 11:06:41 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 16,
    "statuses_count": 20894,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 768,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653900889300856834/Ev7cuMJ3_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653900889300856834/Ev7cuMJ3_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "217379864",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 360,
    "favourites_count": 9909,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "47170790",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}