{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930363656512131072,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Los presupuestos enga\u00f1an: las diferencias entre lo que el Gobierno presenta y lo que realmente se gasta - https://t.co/ZPV2L2B6Or # En Espa\u00f1a solo tienen relevancia los presupuestos en defensa ?pero de qui\u00e9n nos defendemos? De nosotros mismos porque enemigos para el PP espa\u00f1ples",
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://m.eldiario.es/29cd75a4_701330852/",
          "display_url": "m.eldiario.es/29cd75a4_70133\u2026",
          "indices": [
            106,
            129
          ],
          "url": "https://t.co/ZPV2L2B6Or"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510650955690",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:15:55 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Los presupuestos enga\u00f1an: las diferencias entre lo que el Gobierno presenta y lo que realmente se gasta -\u2026 https://t.co/aXR3VGlqSx",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "San Sebasti\u00e1n",
    "id": "2b53b3439c29b85b",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -2.086689,
            43.217639
          ],
          [
            -2.086689,
            43.338104
          ],
          [
            -1.888733,
            43.338104
          ],
          [
            -1.888733,
            43.217639
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2b53b3439c29b85b.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930363656512131072",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          107,
          130
        ],
        "url": "https://t.co/aXR3VGlqSx"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930363656512131072",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 628353351,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "AitonaCabreado",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": "Donostia",
    "name": "Aitona Cabreado",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "De izquierdas republicano siempre en lucha contra mis contradiccones",
    "created_at": "Fri Jul 06 10:57:21 +0000 2012",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 21,
    "statuses_count": 42930,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 988,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/635907938520068097/j3s9H0cr_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/635907938520068097/j3s9H0cr_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "628353351",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 1407,
    "favourites_count": 12554,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}