{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930382998100422656,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Resulta que ahora Puigdemont pide una relaci\u00f3n de interdependencia entre Espa\u00f1a y Catalu\u00f1a. Sr., para ese viaje no hac\u00edan falta alforjas. Un estado federal basa sus relaciones en la interdependencia. Vale?",
    "display_text_range": [
      0,
      205
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510655567084",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:32:47 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Resulta que ahora Puigdemont pide una relaci\u00f3n de interdependencia entre Espa\u00f1a y Catalu\u00f1a. Sr., para ese viaje no\u2026 https://t.co/0x1T9cti43",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Lugo",
    "id": "07f70a23853105b1",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -7.735264,
            42.882574
          ],
          [
            -7.735264,
            43.098682
          ],
          [
            -7.405997,
            43.098682
          ],
          [
            -7.405997,
            42.882574
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/07f70a23853105b1.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Lugo, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930382998100422656",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/0x1T9cti43"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930382998100422656",
  "user": {
    "time_zone": "Greenland",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 286091714,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/544935788211757056/kMSSHmYZ.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "fidelfernan",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "url": null,
    "utc_offset": -10800,
    "location": "Espa\u00f1a",
    "name": "Fidel Fern\u00e1n",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/544935788211757056/kMSSHmYZ.jpeg",
    "description": "De formaci\u00f3n jur\u00eddica y pr\u00e1ctica period\u00edstica. Experto Universitario en Bio\u00e9tica y Bioderecho. Me gusta observar y opinar sobre las cosas de \"la vida moderna\".",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/286091714/1418757515",
    "created_at": "Fri Apr 22 10:01:35 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 37,
    "statuses_count": 24726,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "ED7DED",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1318,
    "profile_background_color": "2E152E",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920413888168030210/nmqoqOcJ_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920413888168030210/nmqoqOcJ_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "286091714",
    "profile_text_color": "3E4415",
    "followers_count": 2099,
    "favourites_count": 1391,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": true
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}