{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930350565166592000,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Buenos d\u00edas! Leemos vuestros tuits desde los desayunos informativos de Madrid #F\u00f3rumEuropa y Santiago de Compostela #TribunaGalicia. \u00a1Gracias a todos!",
    "display_text_range": [
      0,
      150
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            78,
            90
          ],
          "text": "F\u00f3rumEuropa"
        },
        {
          "indices": [
            116,
            131
          ],
          "text": "TribunaGalicia"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510647834470",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:23:54 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Buenos d\u00edas! Leemos vuestros tuits desde los desayunos informativos de Madrid #F\u00f3rumEuropa y Santiago de Compostela\u2026 https://t.co/hL1ULKYM0c",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Espa\u00f1a",
    "id": "ecdce75d48b13b64",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -18.160695,
            27.63775
          ],
          [
            -18.160695,
            43.790388
          ],
          [
            4.327985,
            43.790388
          ],
          [
            4.327985,
            27.63775
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "country",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ecdce75d48b13b64.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          78,
          90
        ],
        "text": "F\u00f3rumEuropa"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930350565166592000",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/hL1ULKYM0c"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930350565166592000",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 301518493,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/603862931449741312/xagv_9Z3.jpg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "NewEconomyForum",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "url": "http://www.nuevaeconomiaforum.org",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Madrid",
    "name": "Nueva Econom\u00eda F\u00f3rum",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/603862931449741312/xagv_9Z3.jpg",
    "description": "Organizaci\u00f3n de debate de referencia en Espa\u00f1a. Car\u00e1cter privado, independiente y no partidista, nuestro objetivo es promover el di\u00e1logo. Desayunos informativos",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301518493/1398237841",
    "created_at": "Thu May 19 16:14:51 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 187,
    "statuses_count": 34455,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 2639,
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903156927043166208/qvx7qR0N_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903156927043166208/qvx7qR0N_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "301518493",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 8192,
    "favourites_count": 1211,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}