{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930314084649709568,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Un D\u00eda ComoHoy de 1974 fue aprobada la creaci\u00f3n de la Escuela Nacional de Estudios Profesionales Iztacala. Otro d\u00eda como hoy pero de 1974 Vendieron la motad del terreno a lo que hoy se conoce como el \"ITTLA\" \nWEY PUDIMOS TENER ALBERCA",
    "display_text_range": [
      0,
      234
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510639136837",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 05:58:56 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Un D\u00eda ComoHoy de 1974 fue aprobada la creaci\u00f3n de la Escuela Nacional de Estudios Profesionales Iztacala. Otro d\u00eda\u2026 https://t.co/LJtyKXpOpD",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "M\u00e9xico",
    "name": "Nezahualc\u00f3yotl",
    "id": "9cc1f93383ed14fa",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -99.067766,
            19.366862
          ],
          [
            -99.067766,
            19.498582
          ],
          [
            -98.966267,
            19.498582
          ],
          [
            -98.966267,
            19.366862
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "MX",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9cc1f93383ed14fa.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930314084649709568",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/LJtyKXpOpD"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930314084649709568",
  "user": {
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 773025594271338496,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "regular",
    "screen_name": "la_peor_persona",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "url": null,
    "utc_offset": -28800,
    "location": "CDMX",
    "name": "La peor persona",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "REY CUERVO Hot mess Aprendiz de tatuadora.  Dibujante y dise\u00f1adora de lencer\u00eda, \ud83d\udda4  Altanera, preciosa y orgullosa\u2728",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/773025594271338496/1509596360",
    "created_at": "Tue Sep 06 05:10:38 +0000 2016",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 2,
    "statuses_count": 3946,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 144,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926303853292740608/18VKr6pM_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926303853292740608/18VKr6pM_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "773025594271338496",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 166,
    "favourites_count": 7565,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}