{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930372113269186560,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "NOMINADOS AL PREMIO INTERNACIONAL \"LUCES DE GRANADA\"!\n\nNos ha sido notificada la nominaci\u00f3n a este prestigioso galard\u00f3n fotogr\u00e1fico en la categor\u00eda de Beb\u00e9 e Infantil. Esperamos poder traer a C\u00e1ceres este reconocimiento.\n\n#photo #awards #Granada #Spain #photographer #C\u00e1ceres #ART https://t.co/UMMbJN9YAE",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/UMMbJN9YAE",
          "display_url": "pic.twitter.com/UMMbJN9YAE",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlXpWyXUAAOn1k.jpg",
          "id": 930371166031794176,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1728,
              "resize": "fit",
              "h": 918
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 361
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 638
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/ragich/status/930372113269186560/photo/1",
          "id_str": "930371166031794176",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlXpWyXUAAOn1k.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/UMMbJN9YAE",
          "display_url": "pic.twitter.com/UMMbJN9YAE",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlXpWyXUAAOn1k.jpg",
          "id": 930371166031794176,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1728,
              "resize": "fit",
              "h": 918
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 361
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 638
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/ragich/status/930372113269186560/photo/1",
          "id_str": "930371166031794176",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlXpWyXUAAOn1k.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            222,
            228
          ],
          "text": "photo"
        },
        {
          "indices": [
            229,
            236
          ],
          "text": "awards"
        },
        {
          "indices": [
            237,
            245
          ],
          "text": "Granada"
        },
        {
          "indices": [
            246,
            252
          ],
          "text": "Spain"
        },
        {
          "indices": [
            253,
            266
          ],
          "text": "photographer"
        },
        {
          "indices": [
            267,
            275
          ],
          "text": "C\u00e1ceres"
        },
        {
          "indices": [
            276,
            280
          ],
          "text": "ART"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510652971938",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:49:31 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "NOMINADOS AL PREMIO INTERNACIONAL \"LUCES DE GRANADA\"!\n\nNos ha sido notificada la nominaci\u00f3n a este prestigioso gala\u2026 https://t.co/9r2HyxOzmn",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "C\u00e1ceres",
    "id": "31f494a9d78689b0",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -6.802646,
            39.155307
          ],
          [
            -6.802646,
            39.647136
          ],
          [
            -6.078928,
            39.647136
          ],
          [
            -6.078928,
            39.155307
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/31f494a9d78689b0.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930372113269186560",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/9r2HyxOzmn"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930372113269186560",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 600232904,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/572128546/gf6lmdhwengerjgd0bw3.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "ragich",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "url": "http://www.fotoragich.com",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "C\u00e1ceres (Spain)",
    "name": "Ragich Fot\u00f3grafos",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/572128546/gf6lmdhwengerjgd0bw3.jpeg",
    "description": "Maestro Fot\u00f3grafo de @FEPFI con dos estudios fotogr\u00e1ficos en #C\u00e1ceres, especializados en Reportaje Social 927 222 713 - 927 238 031http://blog.fotoragich.com",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/600232904/1413890802",
    "created_at": "Tue Jun 05 16:33:52 +0000 2012",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 3,
    "statuses_count": 580,
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 243,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2281214738/eg4s7fmfyptgn0kgug7t_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2281214738/eg4s7fmfyptgn0kgug7t_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "600232904",
    "profile_text_color": "666666",
    "followers_count": 129,
    "favourites_count": 44,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}