{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930331912882806784,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Llega la hora del pacto educativo. Aqu\u00ed planteo algunas claves de c\u00f3mo hemos llegado hasta aqu\u00ed. \n\nLa oportunidad no volver\u00e1 en a\u00f1os. La pregunta que todos nos hacemos es: \u00bfEs de verdad posible un pacto? \n\nhttps://t.co/GcaM1zKc9T",
    "display_text_range": [
      0,
      229
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://politikon.es/2017/11/14/la-hora-del-pacto-educativo-i-antecedentes/",
          "display_url": "politikon.es/2017/11/14/la-\u2026",
          "indices": [
            206,
            229
          ],
          "url": "https://t.co/GcaM1zKc9T"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510643387419",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 07:09:47 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Llega la hora del pacto educativo. Aqu\u00ed planteo algunas claves de c\u00f3mo hemos llegado hasta aqu\u00ed. \n\nLa oportunidad n\u2026 https://t.co/rASnUJCNDi",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "id": "ea520f3528c9b3e4",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.579175,
            39.884537
          ],
          [
            -4.579175,
            41.164911
          ],
          [
            -3.053132,
            41.164911
          ],
          [
            -3.053132,
            39.884537
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "admin",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea520f3528c9b3e4.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930331912882806784",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/rASnUJCNDi"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930331912882806784",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2765069358,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "lucas_gortazar",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "url": "http://www.lucasgortazar.eu",
    "utc_offset": null,
    "location": "MAD-BIO-DON-DC",
    "name": "Lucas Gortazar",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Education, Skills and Social Policy                        @WorldBank @upvehu @PAtlantida @politikon_es",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2765069358/1476374876",
    "created_at": "Mon Aug 25 03:21:29 +0000 2014",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 55,
    "statuses_count": 3425,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 995,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/898498833734397952/EE1oPXcE_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898498833734397952/EE1oPXcE_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2765069358",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 1454,
    "favourites_count": 3053,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}