{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930071869172174848,
  "id": 930332554858778625,
  "in_reply_to_user_id": 493981378,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@DipdeBadajoz Seguro que de esos 2,7 millones de \u20ac la mayor\u00eda ir\u00e1 a las dos localidades m\u00e1s necesitadas y con mejores contactos: VILLANUEVA DE LA SERENA y HERRERA DEL DUQUE. Es lo que tiene decidir a d\u00f3nde va el dinero, siempre lo coges para ti. \ud83d\ude0ei @DipdeBadajoz",
    "display_text_range": [
      14,
      262
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "DipdeBadajoz",
          "name": "Diputaci\u00f3n Badajoz",
          "id": 493981378,
          "id_str": "493981378",
          "indices": [
            0,
            13
          ]
        },
        {
          "screen_name": "DipdeBadajoz",
          "name": "Diputaci\u00f3n Badajoz",
          "id": 493981378,
          "id_str": "493981378",
          "indices": [
            249,
            262
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510643540478",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 07:12:20 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@DipdeBadajoz Seguro que de esos 2,7 millones de \u20ac la mayor\u00eda ir\u00e1 a las dos localidades m\u00e1s necesitadas y con mejor\u2026 https://t.co/P8e5okxFGU",
  "in_reply_to_screen_name": "DipdeBadajoz",
  "in_reply_to_status_id_str": "930071869172174848",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Extremadura",
    "id": "069b9a94c64b3f52",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -7.541648,
            37.940486
          ],
          [
            -7.541648,
            40.486474
          ],
          [
            -4.64846,
            40.486474
          ],
          [
            -4.64846,
            37.940486
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "admin",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/069b9a94c64b3f52.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Extremadura, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930332554858778625",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/P8e5okxFGU"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DipdeBadajoz",
        "name": "Diputaci\u00f3n Badajoz",
        "id": 493981378,
        "id_str": "493981378",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    14,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930332554858778625",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 866678086363951105,
    "profile_background_image_url": "",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Empresario_Ext",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": null,
    "name": "Empresario Extreme\u00f1o",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "description": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/866678086363951105/1495467688",
    "created_at": "Mon May 22 15:32:12 +0000 2017",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 0,
    "statuses_count": 130,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 120,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/866690265318395905/rnWo-mWF_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866690265318395905/rnWo-mWF_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "866678086363951105",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 12,
    "favourites_count": 16,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "493981378",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}