{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930337290077032449,
  "id": 930365959260516352,
  "in_reply_to_user_id": 10242562,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@Pdemocratacat @davidbonvehi @laxarxa @govern \u00bfSaben de pol\u00edtica? El parlamento catal\u00e1n, de acuerdo a las fuerzas resultantes, elegir\u00e1 un presidente de la generalidad, y es este quien elija su equipo. Eso de \"restauraci\u00f3n\" es un sue\u00f1o.",
    "display_text_range": [
      46,
      235
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Pdemocratacat",
          "name": "Partit Dem\u00f2crata",
          "id": 10242562,
          "id_str": "10242562",
          "indices": [
            0,
            14
          ]
        },
        {
          "screen_name": "davidbonvehi",
          "name": "David Bonveh\u00ed",
          "id": 589075584,
          "id_str": "589075584",
          "indices": [
            15,
            28
          ]
        },
        {
          "screen_name": "laxarxa",
          "name": "La Xarxa",
          "id": 776162616,
          "id_str": "776162616",
          "indices": [
            29,
            37
          ]
        },
        {
          "screen_name": "govern",
          "name": "Govern. Generalitat",
          "id": 145670919,
          "id_str": "145670919",
          "indices": [
            38,
            45
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510651504708",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:25:04 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@Pdemocratacat @davidbonvehi @laxarxa @govern \u00bfSaben de pol\u00edtica? El parlamento catal\u00e1n, de acuerdo a las fuerzas r\u2026 https://t.co/0vxIR8UbSr",
  "in_reply_to_screen_name": "Pdemocratacat",
  "in_reply_to_status_id_str": "930337290077032449",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Boadilla del Monte",
    "id": "e564ddfcdf4b36fd",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.952603,
            40.377576
          ],
          [
            -3.952603,
            40.456385
          ],
          [
            -3.838044,
            40.456385
          ],
          [
            -3.838044,
            40.377576
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e564ddfcdf4b36fd.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Boadilla del Monte, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930365959260516352",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/0vxIR8UbSr"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Pdemocratacat",
        "name": "Partit Dem\u00f2crata",
        "id": 10242562,
        "id_str": "10242562",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "davidbonvehi",
        "name": "David Bonveh\u00ed",
        "id": 589075584,
        "id_str": "589075584",
        "indices": [
          15,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "laxarxa",
        "name": "La Xarxa",
        "id": 776162616,
        "id_str": "776162616",
        "indices": [
          29,
          37
        ]
      },
      {
        "screen_name": "govern",
        "name": "Govern. Generalitat",
        "id": 145670919,
        "id_str": "145670919",
        "indices": [
          38,
          45
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    46,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930365959260516352",
  "user": {
    "time_zone": "Ljubljana",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2858669319,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Caracena10",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": "http://www.taranco.eu",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Espa\u00f1a y Suecia",
    "name": "Miguel Benito",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Soriano. He residido en Valladolid, Valencia y Barcelona. Vida laboral en Suecia.  Retornado a Espa\u00f1a. Bibliotecolog\u00eda y migraci\u00f3n. Pol\u00edtica social y general.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2858669319/1421003040",
    "created_at": "Mon Nov 03 11:37:03 +0000 2014",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 17,
    "statuses_count": 12519,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 181,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/701384229872136192/2bjBQBJi_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/701384229872136192/2bjBQBJi_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2858669319",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 90,
    "favourites_count": 7,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "10242562",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}