{"id": 930460887110078464, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "3a9c654a445000f6", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.761318, 40.266415], [-3.761318, 40.334686], [-3.570016, 40.334686], [-3.570016, 40.266415]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3a9c654a445000f6.json", "full_name": "Getafe, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "name": "Getafe", "place_type": "city", "country_code": "ES"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510674137271", "favorited": false, "coordinates": null, "text": "Por un transporte p\u00fablico y un trabajo dignos, apoyamos las reivindicaciones del Comit\u00e9 de Empresa de Avanza Interu\u2026 https://t.co/8nqcQDjxPT", "entities": {"urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/8nqcQDjxPT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930460887110078464"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 193], "entities": {"urls": [{"indices": [170, 193], "display_url": "change.org/p/consorcio-re\u2026", "url": "https://t.co/Md8fS2wBQJ", "expanded_url": "https://www.change.org/p/consorcio-regional-de-transportes-madrid-mejoras-servicio-autobuses-madrid-getafe-alcorcon-y-madrid-parla-yunclillos-mas-hijuelas"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Getafe", "indices": [161, 168]}]}, "full_text": "Por un transporte p\u00fablico y un trabajo dignos, apoyamos las reivindicaciones del Comit\u00e9 de Empresa de Avanza Interurbanos y la mejora del servicio de autob\u00fas en #Getafe: https://t.co/Md8fS2wBQJ"}, "user": {"statuses_count": 7892, "id": 2980942762, "default_profile": false, "favourites_count": 764, "url": "http://www.AhoraGetafe.es", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/666022184461144064/lz5f4fk1_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "Getafe", "geo_enabled": true, "utc_offset": 3600, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 823, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "0DB294", "profile_link_color": "7522B0", "profile_use_background_image": false, "time_zone": "Madrid", "name": "Ahora Getafe", "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "screen_name": "AhoraGetafe", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 47, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "followers_count": 2494, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666022184461144064/lz5f4fk1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2980942762/1496306403", "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Jan 16 10:05:50 +0000 2015", "id_str": "2980942762", "description": "Candidatura de Unidad Popular en las elecciones municipales. Gracias a las 20.647 personas que confiaron en nosotros. Reg\u00edstrate en https://t.co/nPeQxSXZVt"}, "created_at": "Tue Nov 14 15:42:17 +0000 2017", "id_str": "930460887110078464", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}