{
  "id": 930450302490300416,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": "930159191637020672",
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "74726fb3c92d7037",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -7.160288,
            38.554325
          ],
          [
            -7.160288,
            39.194551
          ],
          [
            -6.552066,
            39.194551
          ],
          [
            -6.552066,
            38.554325
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/74726fb3c92d7037.json",
    "full_name": "Badajoz, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "name": "Badajoz",
    "place_type": "city",
    "country_code": "ES"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": 930159191637020672,
  "in_reply_to_user_id_str": "65369125",
  "in_reply_to_screen_name": "_anapastor_",
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510671613701",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "filter_level": "low",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/A6P8thMyJe",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930450302490300416"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_anapastor_",
        "id": 65369125,
        "name": "Ana Pastor",
        "indices": [
          0,
          12
        ],
        "id_str": "65369125"
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "display_text_range": [
    13,
    140
  ],
  "text": "@_anapastor_ 8 a\u00f1itos, recreo en los Salesianos de Badajoz, peino un bal\u00f3n de c\u00f3rner que entra por la escuadra. Ese\u2026 https://t.co/A6P8thMyJe",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      13,
      292
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "_anapastor_",
          "id": 65369125,
          "name": "Ana Pastor",
          "indices": [
            0,
            12
          ],
          "id_str": "65369125"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "@_anapastor_ 8 a\u00f1itos, recreo en los Salesianos de Badajoz, peino un bal\u00f3n de c\u00f3rner que entra por la escuadra. Ese d\u00eda me ficharon para el CD Puerta Palmas.\nLa se\u00f1orita Sole era mi profesora en tercero de EGB.\nY Su\u00e1rez era el pol\u00edtico que gustaba, porque no era de derechas ni de izquierdas."
  },
  "user": {
    "statuses_count": 23318,
    "id": 393440445,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 8290,
    "url": "http://www.pedrojorge.es",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/659184239594860544/zN7Acmvr_normal.jpg",
    "translator_type": "regular",
    "location": "Badajoz",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": 3600,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 114,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Madrid",
    "name": "pedrojorge69",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "screen_name": "pedrojorge69",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 17,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 385,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/659184239594860544/zN7Acmvr_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/393440445/1349905532",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Tue Oct 18 14:58:25 +0000 2011",
    "id_str": "393440445",
    "description": "Pedro Jorge Rodr\u00edguez Rom\u00e1n. Traductor EN-ES, PT-ES. Las opiniones aqu\u00ed vertidas son de la persona que soy en ese momento. Padre orgulloso de @AleTristancho."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:00:13 +0000 2017",
  "id_str": "930450302490300416",
  "in_reply_to_user_id": 65369125,
  "contributors": null
}