{"id": 930460932316323840, "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": false, "place": {"id": "01b6248340098bad", "country": "El Salvador", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-89.288895, 13.468974], [-89.288895, 14.05962], [-89.022102, 14.05962], [-89.022102, 13.468974]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01b6248340098bad.json", "full_name": "San Salvador, El Salvador", "attributes": {}, "name": "San Salvador", "place_type": "admin", "country_code": "SV"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510674148049", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": "237571869", "text": "@JaviSiman : Diputados con condenas en Tribunal de \u00c9tica no deber\u00edan buscar reelecci\u00f3n https://t.co/Gm9JX0t9e1", "entities": {"urls": [{"indices": [87, 110], "display_url": "eldiariodehoy.com/politica/parti\u2026", "url": "https://t.co/Gm9JX0t9e1", "expanded_url": "http://www.eldiariodehoy.com/politica/partidos-politicos/63953/siman-diputados-con-condenas-no-deberian-buscar-reeleccion/"}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JaviSiman", "id": 237571869, "name": "Javier Sim\u00e1n", "indices": [0, 10], "id_str": "237571869"}], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "JaviSiman", "filter_level": "low", "lang": "es", "user": {"statuses_count": 1739, "id": 2795776445, "default_profile": true, "favourites_count": 73, "url": "http://www.concertaciondemocratica.org", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/517017182455070720/oR_YQFoy_normal.jpeg", "translator_type": "none", "location": "EL SALVADOR", "geo_enabled": true, "utc_offset": null, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 96, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "name": "CDN Concertaci\u00f3n SV", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "screen_name": "CDN_ElSalvador", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 1, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "followers_count": 138, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/517017182455070720/oR_YQFoy_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2795776445/1412104568", "contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Sep 30 17:58:11 +0000 2014", "id_str": "2795776445", "description": "Concertaci\u00f3n Democr\u00e1tica Nacional, fomenta la participaci\u00f3n ciudadana, consciente y activa, que coadyuve a consolidar la armon\u00eda social, econ\u00f3mica y pol\u00edtica."}, "created_at": "Tue Nov 14 15:42:28 +0000 2017", "id_str": "930460932316323840", "in_reply_to_user_id": 237571869, "contributors": null}