{
  "id": 930449069796921345,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -75.731653,
            6.166059
          ],
          [
            -75.731653,
            6.375707
          ],
          [
            -75.506773,
            6.375707
          ],
          [
            -75.506773,
            6.166059
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "attributes": {},
    "name": "Medell\u00edn",
    "place_type": "city",
    "country_code": "CO"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510671319804",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "filter_level": "low",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/g1LQ3Hyg8O",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930449069796921345"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "text": "El honorable Diputado, Carlos Jos\u00e9 Rios Correa, reconoce la gesti\u00f3n de nuestra Secretar\u00eda en el fortalecimiento e i\u2026 https://t.co/g1LQ3Hyg8O",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      222
    ],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930449055385378816,
          "display_url": "pic.twitter.com/QtFFMdg4rs",
          "id_str": "930449055385378816",
          "indices": [
            223,
            246
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/MujeresAnt/status/930449069796921345/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/QtFFMdg4rs",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmefHPX4AAyEox.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmefHPX4AAyEox.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 453,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 853,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 800,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930449055385378816,
          "display_url": "pic.twitter.com/QtFFMdg4rs",
          "id_str": "930449055385378816",
          "indices": [
            223,
            246
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/MujeresAnt/status/930449069796921345/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/QtFFMdg4rs",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmefHPX4AAyEox.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmefHPX4AAyEox.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 453,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 853,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 800,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "AsambleAntioqui",
          "id": 204803116,
          "name": "Asamblea Antioquia",
          "indices": [
            179,
            195
          ],
          "id_str": "204803116"
        },
        {
          "screen_name": "Luis_Perez_G",
          "id": 190334558,
          "name": "Luis P\u00e9rez Guti\u00e9rrez",
          "indices": [
            196,
            209
          ],
          "id_str": "190334558"
        },
        {
          "screen_name": "luzimelda8a",
          "id": 59318949,
          "name": "Luz Imelda Ochoa B.",
          "indices": [
            210,
            222
          ],
          "id_str": "59318949"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "El honorable Diputado, Carlos Jos\u00e9 Rios Correa, reconoce la gesti\u00f3n de nuestra Secretar\u00eda en el fortalecimiento e inclusi\u00f3n de las mujeres en la pol\u00edtica de nuestro Departamento. @AsambleAntioqui @Luis_Perez_G @luzimelda8a https://t.co/QtFFMdg4rs"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 10815,
    "id": 741224190,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 853,
    "url": "http://www.antioquia.gov.co",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804339071015329793/psXvBfXQ_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Antioquia, Colombia",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -18000,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 742,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "profile_use_background_image": false,
    "time_zone": "Bogota",
    "name": "Secretar\u00eda Mujeres",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "screen_name": "MujeresAnt",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 36,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "followers_count": 5885,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/804339071015329793/psXvBfXQ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/741224190/1509549394",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Mon Aug 06 19:02:34 +0000 2012",
    "id_str": "741224190",
    "description": "Secretar\u00eda de las Mujeres de Antioquia. #PiensaEnGrande."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 14:55:19 +0000 2017",
  "id_str": "930449069796921345",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}