{
  "id": 930448925001207808,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "01f7d5d9145f3315",
    "country": "Argentina",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -63.033476,
            -40.84534
          ],
          [
            -63.033476,
            -40.799256
          ],
          [
            -62.960298,
            -40.799256
          ],
          [
            -62.960298,
            -40.84534
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01f7d5d9145f3315.json",
    "full_name": "Viedma, Argentina",
    "attributes": {},
    "name": "Viedma",
    "place_type": "city",
    "country_code": "AR"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510671285282",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "Los c\u00f3nyuges no cumplen con ese requisito (bueno, algunos s\u00ed, desde la dinast\u00eda ptolomaica hasta los contempor\u00e1neos\u2026 https://t.co/OzVtpMPyNB",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/OzVtpMPyNB",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930448925001207808"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      223
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "Los c\u00f3nyuges no cumplen con ese requisito (bueno, algunos s\u00ed, desde la dinast\u00eda ptolomaica hasta los contempor\u00e1neos Juan Carlos y Sof\u00eda, primos lejanos entre s\u00ed, tataranietos ambos de la reina Victoria). P. Mendelevich. LN."
  },
  "user": {
    "statuses_count": 131519,
    "id": 3210558454,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 29786,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898576513884459008/oQtVvp6K_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Viedma, Argentina",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -10800,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 4611,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_use_background_image": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "name": "Julio",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "screen_name": "Julioac13",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 33,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "followers_count": 5179,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/898576513884459008/oQtVvp6K_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3210558454/1502509053",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Mon Apr 27 01:25:12 +0000 2015",
    "id_str": "3210558454",
    "description": "Simple, sencillo"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 14:54:45 +0000 2017",
  "id_str": "930448925001207808",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}