{"id": 930458225681498114, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "000799c66e428a87", "country": "Reino de Arabia Saudi", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[38.929659, 20.913775], [38.929659, 22.257646], [39.578598, 22.257646], [39.578598, 20.913775]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/000799c66e428a87.json", "full_name": "\u062c\u062f\u0629, \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629", "attributes": {}, "name": "\u062c\u062f\u0629", "place_type": "city", "country_code": "SA"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510673502737", "favorited": false, "coordinates": null, "text": "Juanfran es duda para enfrentarse ante el M\u00e1laga, Gerard Valent\u00edn podr\u00eda tener su oportunidad... Yo estoy deseando\u2026 https://t.co/ZxL6wQ0DTT", "entities": {"urls": [{"indices": [116, 139], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/ZxL6wQ0DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930458225681498114"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "geo": null, "filter_level": "low", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 151], "entities": {"urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Depor", "indices": [145, 151]}]}, "full_text": "Juanfran es duda para enfrentarse ante el M\u00e1laga, Gerard Valent\u00edn podr\u00eda tener su oportunidad... Yo estoy deseando verlo en el campo.Y vosotros? #Depor"}, "user": {"statuses_count": 5663, "id": 2219633242, "default_profile": true, "favourites_count": 1820, "url": "http://www.rcdeportivo.es", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885117933688676353/F_YUtfER_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "Estadio A BANCA RIAZOR", "geo_enabled": true, "utc_offset": 3600, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 918, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_use_background_image": true, "time_zone": "Amsterdam", "name": "Info DEPOR \u00ae \ud83d\udd0a", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "screen_name": "Rcd_DEPOR", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 14, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "followers_count": 988, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885117933688676353/F_YUtfER_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2219633242/1456434796", "contributors_enabled": false, "created_at": "Wed Dec 11 14:34:16 +0000 2013", "id_str": "2219633242", "description": "Twitter dedicado a un hist\u00f3rico del f\u00fatbol espa\u00f1ol. Todas las noticias del R.C DEPORTIVO DE LA CORU\u00d1A, FABRIL y DEPOR FEMENINO. \u26bd\u26bd\u26bd"}, "created_at": "Tue Nov 14 15:31:42 +0000 2017", "id_str": "930458225681498114", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}