{"id": 930464160789532672, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "01a9dbb9232f0fac", "country": "Uruguay", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-56.430439, -34.937896], [-56.430439, -34.701599], [-56.029341, -34.701599], [-56.029341, -34.937896]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01a9dbb9232f0fac.json", "full_name": "Montevideo, Uruguay", "attributes": {}, "name": "Montevideo", "place_type": "admin", "country_code": "UY"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510674917777", "favorited": false, "coordinates": null, "text": "M\u00e9dicos rurales: una atenci\u00f3n personalizada que se parece a la amistad https://t.co/rtrrqcF4dy v\u00eda @ObservadorUY Un\u2026 https://t.co/rTjhBTXP7u", "entities": {"urls": [{"indices": [71, 94], "display_url": "elobservador.com.uy/c1140736", "url": "https://t.co/rtrrqcF4dy", "expanded_url": "https://www.elobservador.com.uy/c1140736"}, {"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/rTjhBTXP7u", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930464160789532672"}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ObservadorUY", "id": 54259597, "name": "El Observador", "indices": [99, 112], "id_str": "54259597"}], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 278], "entities": {"urls": [{"indices": [71, 94], "display_url": "elobservador.com.uy/c1140736", "url": "https://t.co/rtrrqcF4dy", "expanded_url": "https://www.elobservador.com.uy/c1140736"}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ObservadorUY", "id": 54259597, "name": "El Observador", "indices": [99, 112], "id_str": "54259597"}], "hashtags": []}, "full_text": "M\u00e9dicos rurales: una atenci\u00f3n personalizada que se parece a la amistad https://t.co/rtrrqcF4dy v\u00eda @ObservadorUY Un verdadero ejemplo de vocaci\u00f3n,    solidaridad y esp\u00edritu humanitario ,que hace honor al juramento Hipocr\u00e1tico. Orgullo, m\u00e9dicos de flia , ASSE ,en el medio rural."}, "user": {"statuses_count": 1747, "id": 877876114420625408, "default_profile": true, "favourites_count": 2264, "url": null, "profile_background_image_url_https": "", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929429303061831681/2sQEWPhD_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "Montevideo, Uruguay", "geo_enabled": true, "utc_offset": null, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 88, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "name": "Mar\u00eda Isabel Morales", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "screen_name": "MaraIsabelMor13", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 0, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "followers_count": 77, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929429303061831681/2sQEWPhD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/877876114420625408/1510419163", "contributors_enabled": false, "created_at": "Thu Jun 22 13:09:10 +0000 2017", "id_str": "877876114420625408", "description": "Docente egresada de Instituto Normal de Montevideo. Con cursos en biblioteca de aula, Biblioteca Pedag\u00f3gica. Aficionada a la lectura y la pintura"}, "created_at": "Tue Nov 14 15:55:17 +0000 2017", "id_str": "930464160789532672", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}