{"id": 930463868480118785, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "2dfa9ecb0179a4e4", "country": "Peru", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-81.328148, -18.349728], [-81.328148, -0.03884], [-68.673088, -0.03884], [-68.673088, -18.349728]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2dfa9ecb0179a4e4.json", "full_name": "Peru", "attributes": {}, "name": "Peru", "place_type": "country", "country_code": "PE"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510674848085", "favorited": false, "coordinates": null, "text": "#Miner\u00edaIlegal El \u00e1rea de operaci\u00f3n minera est\u00e1 ubicada en el caser\u00edo Caray, jurisdicci\u00f3n del centro poblado Huacap\u2026 https://t.co/FlktiGbCa8", "entities": {"urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/FlktiGbCa8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930463868480118785"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Miner\u00edaIlegal", "indices": [0, 14]}]}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 218], "entities": {"urls": [{"indices": [195, 218], "display_url": "proactivo.com.pe/mineria-ilegal\u2026", "url": "https://t.co/glG7kABG2q", "expanded_url": "http://proactivo.com.pe/mineria-ilegal-alarma-a-la-poblacion-de-viru/"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Miner\u00edaIlegal", "indices": [0, 14]}]}, "full_text": "#Miner\u00edaIlegal El \u00e1rea de operaci\u00f3n minera est\u00e1 ubicada en el caser\u00edo Caray, jurisdicci\u00f3n del centro poblado Huacapongo, se encontraron acumulaci\u00f3n de sacos de polietileno con material met\u00e1lico.\nhttps://t.co/glG7kABG2q"}, "user": {"statuses_count": 13857, "id": 2375458561, "default_profile": false, "favourites_count": 1608, "url": "http://www.proactivo.com.pe", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/441599741135044608/yFjABiAC_normal.jpeg", "translator_type": "none", "location": "directora@proactivoperu.com", "geo_enabled": true, "utc_offset": null, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 2048, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "name": "Revista ProActivo", "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "screen_name": "proactivoperu", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 41, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "followers_count": 1885, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/441599741135044608/yFjABiAC_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2375458561/1419744440", "contributors_enabled": false, "created_at": "Thu Mar 06 14:33:12 +0000 2014", "id_str": "2375458561", "description": "Publicaci\u00f3n especializada en seguridad, salud, medio ambiente y responsabilidad social. Directora: M\u00f3nica Belling"}, "created_at": "Tue Nov 14 15:54:08 +0000 2017", "id_str": "930463868480118785", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}