{
  "id": 930456107415490560,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "009924a469d7ace1",
    "country": "Ecuador",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -80.467605,
            -3.063716
          ],
          [
            -80.467605,
            -1.962274
          ],
          [
            -79.714781,
            -1.962274
          ],
          [
            -79.714781,
            -3.063716
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/009924a469d7ace1.json",
    "full_name": "Guayaquil, Ecuador",
    "attributes": {},
    "name": "Guayaquil",
    "place_type": "city",
    "country_code": "EC"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672997703",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "La subsecretaria indic\u00f3 que se tomar\u00e1n medidas de protecci\u00f3n para la menor y que se abri\u00f3 un sumario administrativo\u2026 https://t.co/d8sS28ox29",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/d8sS28ox29",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930456107415490560"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      224
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "5Ainforma",
          "indices": [
            214,
            224
          ]
        }
      ]
    },
    "full_text": "La subsecretaria indic\u00f3 que se tomar\u00e1n medidas de protecci\u00f3n para la menor y que se abri\u00f3 un sumario administrativo contra el departamento de consejer\u00eda estudiantil, la directora y la profesora de la alumna (5/10) #5Ainforma"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 15322,
    "id": 129897568,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 1460,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/609392359667802112/YdNgIZWO.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/733057682891022340/BsB4w_Fx_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Guayaquil-Ecuador ",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -18000,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": true,
    "friends_count": 400,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/609392359667802112/YdNgIZWO.png",
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Quito",
    "name": "Alejandra Carvajal M",
    "profile_text_color": "ACE6DC",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "screen_name": "AleCarvajalM",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 10,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "66535A",
    "followers_count": 1755,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/733057682891022340/BsB4w_Fx_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/129897568/1488009416",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Mon Apr 05 18:55:42 +0000 2010",
    "id_str": "129897568",
    "description": "Guayaquil City. Reportera de Telemundo y EstadioTV en Ecuavisa. https://Instagram.com/alecarvajalm_/"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:23:17 +0000 2017",
  "id_str": "930456107415490560",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}