{"id": 930460990122135552, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "00fe503e330c0489", "country": "Colombia", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.616827, 4.228622], [-75.616827, 4.668724], [-75.014328, 4.668724], [-75.014328, 4.228622]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00fe503e330c0489.json", "full_name": "Ibagu\u00e9, Colombia", "attributes": {}, "name": "Ibagu\u00e9", "place_type": "city", "country_code": "CO"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510674161831", "favorited": false, "coordinates": null, "filter_level": "low", "entities": {"urls": [{"indices": [116, 139], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/Sn0IDorgv3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930460990122135552"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "display_text_range": [0, 140], "text": "Adrissa te invita a compartir una tarde llena de moda, c\u00f3cteles cosmopolitan y personal shopper. Presentaremos los\u2026 https://t.co/Sn0IDorgv3", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 202], "extended_entities": {"media": [{"id": 930460834878361602, "display_url": "pic.twitter.com/NA8RpzXWBx", "id_str": "930460834878361602", "indices": [203, 226], "expanded_url": "https://twitter.com/LaEstacionCC_/status/930460990122135552/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/NA8RpzXWBx", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmpMxRWkAI3j5g.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmpMxRWkAI3j5g.jpg", "sizes": {"small": {"w": 525, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 850, "h": 1100, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 850, "h": 1100, "resize": "fit"}}}]}, "entities": {"media": [{"id": 930460834878361602, "display_url": "pic.twitter.com/NA8RpzXWBx", "id_str": "930460834878361602", "indices": [203, 226], "expanded_url": "https://twitter.com/LaEstacionCC_/status/930460990122135552/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/NA8RpzXWBx", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmpMxRWkAI3j5g.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmpMxRWkAI3j5g.jpg", "sizes": {"small": {"w": 525, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 850, "h": 1100, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 850, "h": 1100, "resize": "fit"}}}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "full_text": "Adrissa te invita a compartir una tarde llena de moda, c\u00f3cteles cosmopolitan y personal shopper. Presentaremos los vestidos para celebraci\u00f3n y los nuevos outfit's de la ultima colecci\u00f3n.  \u00a1Te esperamos! https://t.co/NA8RpzXWBx"}, "user": {"statuses_count": 7768, "id": 2283869390, "default_profile": false, "favourites_count": 764, "url": "https://www.facebook.com/laestacioncc", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/722799400645435392/vehSazTw.jpg", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879808297297211393/NuTpsi4V_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "geo_enabled": true, "utc_offset": -28800, "notifications": null, "profile_background_tile": true, "friends_count": 415, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/722799400645435392/vehSazTw.jpg", "profile_background_color": "91D2FA", "profile_link_color": "981CEB", "profile_use_background_image": true, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "name": "La Estaci\u00f3n CC", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "screen_name": "LaEstacionCC_", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 10, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "followers_count": 2624, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879808297297211393/NuTpsi4V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2283869390/1510156485", "contributors_enabled": false, "created_at": "Thu Jan 09 17:18:23 +0000 2014", "id_str": "2283869390", "description": "\u00daNICA cuenta oficial del Centro Comercial La Estaci\u00f3n Ibagu\u00e9. Espectacular!"}, "created_at": "Tue Nov 14 15:42:41 +0000 2017", "id_str": "930460990122135552", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}