{
  "created_at": "Tue May 06 21:43:29 +0000 2014",
  "id": 463796216514359296,
  "id_str": "463796216514359296",
  "text": "En este mundo todo se maneja a trav\u00e9s de las palancas. , conocidos y favoritismo que injusto es el mundo .. #Asco",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Asco",
        "indices": [108, 113]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 182190286,
    "id_str": "182190286",
    "name": "karol",
    "screen_name": "karitorch",
    "location": "",
    "description": "Chef en proceso en hotel calinda Beach apasionada dl teatro,periodismo,ly conducci\u00f3n fan de la m\u00fasica . cambie c\u00e1maras y micr\u00f3fonos por cuchillos y sartenes",
    "url": "https://t.co/i5kFuZXgto",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/i5kFuZXgto",
            "expanded_url": "http://solamenteacapulco.blogspot.mx/",
            "display_url": "solamenteacapulco.blogspot.mx",
            "indices": [0, 23]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 2549,
    "friends_count": 2848,
    "listed_count": 9,
    "created_at": "Tue Aug 24 01:24:13 +0000 2010",
    "favourites_count": 2784,
    "utc_offset": -21600,
    "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 18342,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "352726",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/326905651/df195e_06.jpg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/326905651/df195e_06.jpg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/628339754057109504/98s0nZQw_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/628339754057109504/98s0nZQw_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182190286/1498009563",
    "profile_link_color": "D11B4C",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
    "profile_text_color": "3E4415",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [16.89400335, -99.83726984]
  },
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [-99.83726984, 16.89400335]
  },
  "place": {
    "id": "f1b0438c137d4e04",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f1b0438c137d4e04.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Acapulco de Ju\u00e1rez",
    "full_name": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero",
    "country_code": "MX",
    "country": "M\u00e9xico",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.995232, 16.684013], [-99.476067, 16.684013], [-99.476067, 17.233886], [-99.995232, 17.233886]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}