{
  "created_at": "Fri May 09 13:43:12 +0000 2014",
  "id": 464762510760222721,
  "id_str": "464762510760222721",
  "text": "Comienza el s\u00faper finde: bellydance + vals + despedida de soltera + fotos preboda \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s se puede pedir? #feliz",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "feliz",
        "indices": [107, 113]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 479419545,
    "id_str": "479419545",
    "name": "Inmaculada Fern\u00e1ndez",
    "screen_name": "Inmita_F_G",
    "location": "",
    "description": "Licenciada en matem\u00e1ticas y apasionada del teatro (grupo el Tercer Acto), la m\u00fasica y la danza oriental (@DAmbraDanceProj).",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 179,
    "friends_count": 127,
    "listed_count": 10,
    "created_at": "Tue Jan 31 11:00:22 +0000 2012",
    "favourites_count": 770,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Madrid",
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 2367,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F57AA3",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000186570575/519932a151d3d262ff7049584c762a64_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000186570575/519932a151d3d262ff7049584c762a64_normal.jpeg",
    "profile_link_color": "9E093B",
    "profile_sidebar_border_color": "CC3366",
    "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
    "profile_text_color": "362720",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}