{
  "created_at": "Sun May 11 19:41:40 +0000 2014",
  "id": 465577500446584835,
  "id_str": "465577500446584835",
  "text": "Ya hay director&amp;prota -ambos de excepci\u00f3n- para mi texto 'La \u00faltima y nos vamos' en Marat\u00f3n de Mon\u00f3logos del C\u00edrculo de Bellas Artes #feliz",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "feliz",
        "indices": [137, 143]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 66731566,
    "id_str": "66731566",
    "name": "Nando L\u00f3pez",
    "screen_name": "Nando_J",
    "location": "",
    "description": "Escritor. #LaEdadDeLaIra (finalista del Premio Nadal), #CuandoTodoEraF\u00e1cil, #malditos16, #ElSonidoDeLosCuerpos, #LosNombresDelFuego...",
    "url": "https://t.co/Wbvx6VFlYy",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Wbvx6VFlYy",
            "expanded_url": "http://www.fernandojlopez.es",
            "display_url": "fernandojlopez.es",
            "indices": [0, 23]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 9408,
    "friends_count": 3667,
    "listed_count": 312,
    "created_at": "Tue Aug 18 16:54:37 +0000 2009",
    "favourites_count": 37896,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 73696,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "709397",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/839324112/6455a0998e13cbab6eea3200045d2995.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/839324112/6455a0998e13cbab6eea3200045d2995.jpeg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964947476296937479/V-uLXANb_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964947476296937479/V-uLXANb_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66731566/1506107131",
    "profile_link_color": "004DFF",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}