{
  "created_at": "Mon May 12 22:17:39 +0000 2014",
  "id": 465979140467077120,
  "id_str": "465979140467077120",
  "text": "Ya de por s\u00ed es muy triste el asesinato de la presidenta, pero m\u00e1s triste es o\u00edr en la calle \"se ve\u00eda venir\" \"ya ha ca\u00eddo la primera\" #miedo",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "miedo",
        "indices": [134, 140]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 211552371,
    "id_str": "211552371",
    "name": "Borja A. Miranda",
    "screen_name": "BorjaXotto",
    "location": "Alicante",
    "description": "Estudiante de inform\u00e1tica en la UA. Director comercial en @LiderExtintores. Espa\u00f1ol, de Alicante concretamente.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 123,
    "friends_count": 98,
    "listed_count": 6,
    "created_at": "Wed Nov 03 15:47:20 +0000 2010",
    "favourites_count": 39,
    "utc_offset": -10800,
    "time_zone": "Greenland",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1391,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FFF04D",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587719024/311691_275384225823106_100000545934514_953259_768376385_n_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587719024/311691_275384225823106_100000545934514_953259_768376385_n_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/211552371/1371844382",
    "profile_link_color": "0099CC",
    "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}