{
  "created_at": "Tue May 13 18:36:34 +0000 2014",
  "id": 466285891275612160,
  "id_str": "466285891275612160",
  "text": "Ayer vi una pic de una de las \"edecanes\" de \u00e9sta agencia. Hoy me encuentro con su pag de FB. #ASCO https://t.co/ROF7tfSync",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "ASCO",
        "indices": [93, 98]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/ROF7tfSync",
        "expanded_url": "https://www.facebook.com/edecanes.TEENandLOLITTEE",
        "display_url": "facebook.com/edecanes.TEENa\u2026",
        "indices": [99, 122]
      }
    ]
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 111232150,
    "id_str": "111232150",
    "name": "majo mandujano",
    "screen_name": "majomandujano",
    "location": "MEXICO D.F.",
    "description": "Locutora de @radioapyt en #LaT\u00f3mbola. Amante de la foto anal\u00f3gica y fot\u00f3grafa en @MexicoCanta2016 en @GrupoFormula. Soy la mam\u00e1 de los pollitos #Mam\u00e1Gallina.",
    "url": "https://t.co/Vlnje4Ba9Y",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Vlnje4Ba9Y",
            "expanded_url": "http://www.facebook.com/majo.mandujano",
            "display_url": "facebook.com/majo.mandujano",
            "indices": [0, 23]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 804,
    "friends_count": 375,
    "listed_count": 23,
    "created_at": "Thu Feb 04 06:27:09 +0000 2010",
    "favourites_count": 639,
    "utc_offset": -21600,
    "time_zone": "Mexico City",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 50651,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "33CCFF",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/192040011/labuena",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/192040011/labuena",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856332926392438785/vjHRO0Qs_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856332926392438785/vjHRO0Qs_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/111232150/1439584699",
    "profile_link_color": "FA743E",
    "profile_sidebar_border_color": "0099FF",
    "profile_sidebar_fill_color": "CCFF99",
    "profile_text_color": "006666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "bfc35dcc7e63252a",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bfc35dcc7e63252a.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Cuauht\u00e9moc",
    "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal",
    "country_code": "MX",
    "country": "M\u00e9xico",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-99.1843501, 19.3998346], [-99.122382, 19.3998346], [-99.122382, 19.4658366], [-99.1843501, 19.4658366]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "possibly_sensitive_appealable": false,
  "lang": "es"
}