{
  "created_at": "Wed May 14 16:43:47 +0000 2014",
  "id": 466619897376964609,
  "id_str": "466619897376964609",
  "text": "Me duele bastante la garganta y que mejor relajante que estudiar sociales... #asco",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "asco",
        "indices": [77, 82]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 906304964,
    "id_str": "906304964",
    "name": "Rubiii \ud83d\udc8e",
    "screen_name": "encaarna23",
    "location": "Alcal\u00e1 del J\u00facar",
    "description": "Ciencias Marinas\ud83c\udf0a - Universidad de Alicante",
    "url": "http://instagram.com/encaarna23",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://instagram.com/encaarna23",
            "expanded_url": null,
            "indices": [0, 31]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 698,
    "friends_count": 459,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Fri Oct 26 16:14:41 +0000 2012",
    "favourites_count": 2444,
    "utc_offset": -25200,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 15938,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0D0D0D",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/509282800835375106/FXbzSdRp.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/509282800835375106/FXbzSdRp.jpeg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/967778748362870784/hcEnxags_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/967778748362870784/hcEnxags_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/906304964/1518515962",
    "profile_link_color": "91D2FA",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [39.1937411, -1.4298877]
  },
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [-1.4298877, 39.1937411]
  },
  "place": {
    "id": "eefccde9e8493187",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eefccde9e8493187.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Alcal\u00e1 del J\u00facar",
    "full_name": "Alcal\u00e1 del J\u00facar, Espa\u00f1a",
    "country_code": "ES",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-1.4878468, 39.1235796], [-1.3102144, 39.1235796], [-1.3102144, 39.2514086], [-1.4878468, 39.2514086]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}