{
  "created_at": "Sat May 17 14:15:14 +0000 2014",
  "id": 467669678018822144,
  "id_str": "467669678018822144",
  "text": "El horario es a las 4 , bien , pregunto y contestan a las 4, que es a las 4 y media #carajo #asco",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "carajo",
        "indices": [84, 91]
      }, {
        "text": "asco",
        "indices": [92, 97]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 542478350,
    "id_str": "542478350",
    "name": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez",
    "screen_name": "angelfdez95_",
    "location": "En alg\u00fan lugar de Andaluc\u00eda",
    "description": "De Almer\u00eda, y casi graduado en Derecho. Actualmente opositando a la Administraci\u00f3n Local. Me gustan los juegos, las series, viajar y el deporte.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 604,
    "friends_count": 706,
    "listed_count": 10,
    "created_at": "Sun Apr 01 11:38:30 +0000 2012",
    "favourites_count": 6446,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Madrid",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 11213,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/914050126984998912/5eTbOJMM_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914050126984998912/5eTbOJMM_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/542478350/1503613825",
    "profile_link_color": "5F9EA0",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}