{
  "created_at": "Sun May 18 15:24:34 +0000 2014",
  "id": 468049513299861504,
  "id_str": "468049513299861504",
  "text": "Y despu\u00e9s de ir a correr por Cabreira el pie no me duele pero la rodilla s\u00ed -.- #Asco",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Asco",
        "indices": [80, 85]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 619929407,
    "id_str": "619929407",
    "name": "Heda",
    "screen_name": "GwenKerbrat",
    "location": "Salceda de Caselas, CRD Vigo ",
    "description": "F\u00fatbol n\u00ba 7 la espalda. Zurda. FRANCIA CRD Vigo Bolboreta H. 101 y 303 CRD Ou H. 211\nFutura Animadora Sociocultural y tur\u00edstica \ud83c\udf8a",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 340,
    "friends_count": 256,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Wed Jun 27 12:00:01 +0000 2012",
    "favourites_count": 2377,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Paris",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 15303,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/764529384/776012ee7fa782b0dd94a43de9730078.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/764529384/776012ee7fa782b0dd94a43de9730078.jpeg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/784900285147779072/n6d7MAd__normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/784900285147779072/n6d7MAd__normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/619929407/1468187224",
    "profile_link_color": "4E00B3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [42.0952037, -8.539866]
  },
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [-8.539866, 42.0952037]
  },
  "place": {
    "id": "937b683af4f510c1",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/937b683af4f510c1.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Salvaterra de Mi\u00f1o",
    "full_name": "Salvaterra de Mi\u00f1o, Espa\u00f1a",
    "country_code": "ES",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-8.5573673, 42.0525704], [-8.392079, 42.0525704], [-8.392079, 42.1844055], [-8.5573673, 42.1844055]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}