{
  "created_at": "Sun May 18 16:41:25 +0000 2014",
  "id": 468068851595632641,
  "id_str": "468068851595632641",
  "text": "La retransmisi\u00f3n de La Sexta est\u00e1 siendo lamentable, un insulto al Alav\u00e9s y al Lugo, s\u00f3lo pendientes de la 1a divisi\u00f3n. #asco",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "asco",
        "indices": [120, 125]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 287196566,
    "id_str": "287196566",
    "name": "Sergio Pol",
    "screen_name": "sergiopol_11",
    "location": "Vitoria-Gasteiz",
    "description": "Somos porque fuimos y seremos porque somos...Beti Alav\u00e9s",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 348,
    "friends_count": 366,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Sun Apr 24 14:15:50 +0000 2011",
    "favourites_count": 379,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Madrid",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 4419,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/686922595275550720/7H8HnZoZ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/686922595275550720/7H8HnZoZ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/287196566/1496069970",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}