{
  "created_at": "Mon May 19 02:27:28 +0000 2014",
  "id": 468216337366810626,
  "id_str": "468216337366810626",
  "text": "Se viene una corta semana! Vamos que se puede :D #Motivado #Feliz #Vamos",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Motivado",
        "indices": [49, 58]
      }, {
        "text": "Feliz",
        "indices": [59, 65]
      }, {
        "text": "Vamos",
        "indices": [66, 72]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 95586119,
    "id_str": "95586119",
    "name": "Pablo Andr\u00e9s F.\u00ae",
    "screen_name": "pandrees",
    "location": "Santiago de Chile y Madrid",
    "description": "Cs.Pol #UDP, 26 a\u00f1os, #LosCruzados\u2764,, #GrandePi\u00f1era; Con Amplio inter\u00e9s en #Pol\u00edtica y #Tech. Conversemos\u260e #SinMiedo #Chile #Espa\u00f1a\nWork in @ClaroChile_cl",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1529,
    "friends_count": 2121,
    "listed_count": 22,
    "created_at": "Wed Dec 09 05:38:00 +0000 2009",
    "favourites_count": 3078,
    "utc_offset": -10800,
    "time_zone": "Santiago",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 36109,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "A8BBD8",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/265634692/aspen6_834_72728.jpg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/265634692/aspen6_834_72728.jpg",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/539785806445948928/_Tax0gkO_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/539785806445948928/_Tax0gkO_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95586119/1499618905",
    "profile_link_color": "174790",
    "profile_sidebar_border_color": "174790",
    "profile_sidebar_fill_color": "0E1726",
    "profile_text_color": "A8BBD8",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}