{
  "created_at": "Wed May 21 09:17:30 +0000 2014",
  "id": 469044302212268032,
  "id_str": "469044302212268032",
  "text": "@jordievole En vez de decir qu\u00e9 piensan conseguir atacan al otro cogi\u00e9ndose a un clavo ardiendo #asco #populismo #demagogia #as\u00edvaelpa\u00eds",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "asco",
        "indices": [96, 101]
      }, {
        "text": "populismo",
        "indices": [102, 112]
      }, {
        "text": "demagogia",
        "indices": [113, 123]
      }, {
        "text": "as\u00edvaelpa\u00eds",
        "indices": [124, 136]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jordievole",
        "name": "Jordi \u00c9vole",
        "id": 13426312,
        "id_str": "13426312",
        "indices": [0, 11]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": 468774713150672897,
  "in_reply_to_status_id_str": "468774713150672897",
  "in_reply_to_user_id": 13426312,
  "in_reply_to_user_id_str": "13426312",
  "in_reply_to_screen_name": "jordievole",
  "user": {
    "id": 295950083,
    "id_str": "295950083",
    "name": "Jose Aparici",
    "screen_name": "J_Aparici",
    "location": "Val\u00e9ncia Ciutat",
    "description": "La ra\u00f3 no est\u00e0 en la for\u00e7a\n#LlenguaValenciana, #NormesValencianes\n\nhttps://t.co/OZjhKdGxHa",
    "url": "https://t.co/JNwpuAtv92",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/JNwpuAtv92",
            "expanded_url": "http://www.afeitadoclasico.com/foro/",
            "display_url": "afeitadoclasico.com/foro/",
            "indices": [0, 23]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/OZjhKdGxHa",
            "expanded_url": "http://www.sabaki-karate.es/",
            "display_url": "sabaki-karate.es",
            "indices": [67, 90]
          }
        ]
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 368,
    "friends_count": 245,
    "listed_count": 20,
    "created_at": "Mon May 09 23:07:59 +0000 2011",
    "favourites_count": 13595,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Madrid",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 20342,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "352726",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/612093146/6ok878l20lv8kuhawd6k.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/612093146/6ok878l20lv8kuhawd6k.jpeg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671437831320018944/RyoQv7Lk_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671437831320018944/RyoQv7Lk_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/295950083/1400824766",
    "profile_link_color": "ABB8C2",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}