{
  "created_at": "Wed May 21 12:17:44 +0000 2014",
  "id": 469089658065125376,
  "id_str": "469089658065125376",
  "text": "Cada d\u00eda me sorprendes m\u00e1s. Gracias por guiar mi camino\u2665 #Feliz",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Feliz",
        "indices": [57, 63]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 520861747,
    "id_str": "520861747",
    "name": "Mar\u00eda Isabel Calder\u00f3n",
    "screen_name": "MariaIsaCc",
    "location": "Bogot\u00e1",
    "description": "Me nombraron Mar\u00eda Isabel un 19 de febrero en Valledupar. Estudi\u00e9 m\u00fasica y luego pol\u00edtica. Actualmente curso posgrado en Gobierno y Gerencia P\u00fablica. \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbc",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 440,
    "friends_count": 379,
    "listed_count": 6,
    "created_at": "Sun Mar 11 00:29:46 +0000 2012",
    "favourites_count": 689,
    "utc_offset": -18000,
    "time_zone": "Bogota",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 5946,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/886185724/8c89eb85c8a91474f8a2848b61536c8c.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/886185724/8c89eb85c8a91474f8a2848b61536c8c.jpeg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935885639463133184/vIxrgvt7_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935885639463133184/vIxrgvt7_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/520861747/1509330563",
    "profile_link_color": "F58EA8",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}