{
  "created_at": "Thu May 22 15:40:18 +0000 2014",
  "id": 469503021874151424,
  "id_str": "469503021874151424",
  "text": "Y m\u00e1s me vale aprobar porque no he salido a\u00fan de mi casa y ya estoy odiando a la EMT por el uso qhe tengo que darle en unos minutos. #Asco",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Asco",
        "indices": [133, 138]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 219333775,
    "id_str": "219333775",
    "name": "elisabet moreno\u2693\u2b50",
    "screen_name": "elisabetmoreeno",
    "location": "M\u00e1laga. ciudad del Para\u00edso \u2764",
    "description": "1993\ud83d\udc9c\ud83d\udc9aMalague\u00f1a y cofrade, pero a mi manera\ud83d\ude09\ud83d\udc4c\ud83c\udffbHigienistaDental. \ud83d\ude44\u2604La V\u00edaL\u00e1ctea es el futuro.\ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41",
    "url": "https://t.co/Ng7GF1W6jP",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Ng7GF1W6jP",
            "expanded_url": "http://Instagram.com/elisabetmoreeno/",
            "display_url": "Instagram.com/elisabetmoreen\u2026",
            "indices": [0, 23]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1181,
    "friends_count": 1939,
    "listed_count": 13,
    "created_at": "Wed Nov 24 15:39:51 +0000 2010",
    "favourites_count": 8930,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Brussels",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 57767,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FA743E",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/689817794951647233/amm1G25p.jpg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/689817794951647233/amm1G25p.jpg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958062833014575104/MRWDgqhN_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958062833014575104/MRWDgqhN_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/219333775/1505304416",
    "profile_link_color": "FA743E",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "507a015cba6ef518",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json",
    "place_type": "city",
    "name": "M\u00e1laga",
    "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a",
    "country_code": "ES",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-4.5879284, 36.6355853], [-4.2601339, 36.6355853], [-4.2601339, 36.8941705], [-4.5879284, 36.8941705]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}