{
  "created_at": "Thu May 22 17:27:18 +0000 2014",
  "id": 469529950010474496,
  "id_str": "469529950010474496",
  "text": "Manuel Fern\u00e1ndez diputado del PP: \"Hay que convivir con la econom\u00eda sumergida como con algunas mujeres, que no se las puede eliminar\" #Asco",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Asco",
        "indices": [134, 139]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 236582689,
    "id_str": "236582689",
    "name": "Jes\u00fas Mart\u00ednez Glez",
    "screen_name": "jesusmzgz",
    "location": "Murcia",
    "description": "Vi\u00f1ero y Carmelitano, por la Igualdad de Derechos LGTB. Colaborando con la @FELGTB, por @SoterramientoMu y por la Sanidad P\u00fablica @usuariosanidadm",
    "url": "https://t.co/yJm1oqKhGk",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/yJm1oqKhGk",
            "expanded_url": "http://www.facebook.com/?ref=home%25252525252523!/jmartinezgonzalez1",
            "display_url": "facebook.com/?ref=home%2525\u2026",
            "indices": [0, 23]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 6500,
    "friends_count": 4152,
    "listed_count": 94,
    "created_at": "Mon Jan 10 22:48:01 +0000 2011",
    "favourites_count": 49938,
    "utc_offset": -36000,
    "time_zone": "Hawaii",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 48728,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "DBE9ED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/800406246654414849/IWvFg5Au_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/800406246654414849/IWvFg5Au_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/236582689/1509304218",
    "profile_link_color": "CC3366",
    "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED",
    "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [37.82166149, -0.92611693]
  },
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [-0.92611693, 37.82166149]
  },
  "place": {
    "id": "ceec373fb56cf49c",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ceec373fb56cf49c.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Torre-Pacheco",
    "full_name": "Torre-Pacheco, Espa\u00f1a",
    "country_code": "ES",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-1.0761096, 37.7201616], [-0.8504627, 37.7201616], [-0.8504627, 37.8489777], [-1.0761096, 37.8489777]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 6,
  "favorite_count": 2,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}