{
  "created_at": "Sun Jun 22 18:43:26 +0000 2014",
  "id": 480783135303819264,
  "id_str": "480783135303819264",
  "text": "Vaya partido el de las palmas - C\u00f3rdoba... No se puede celebrar nada hasta el pitido final #increible",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "increible",
        "indices": [91, 101]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 636412412,
    "id_str": "636412412",
    "name": "Toni Conejo Jaime",
    "screen_name": "Tonino_CJ",
    "location": "M\u00e1laga La Bella ",
    "description": ".. Uno es due\u00f1o de su silencio y esclavo de sus palabras. [Osadia&Respeto] instagram/ toninocj",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 709,
    "friends_count": 410,
    "listed_count": 5,
    "created_at": "Sun Jul 15 19:51:44 +0000 2012",
    "favourites_count": 535,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Amsterdam",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3407,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/515204504472784896/RWNJJqZf_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515204504472784896/RWNJJqZf_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/636412412/1433429455",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [36.7090815, -4.4496315]
  },
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [-4.4496315, 36.7090815]
  },
  "place": {
    "id": "507a015cba6ef518",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json",
    "place_type": "city",
    "name": "M\u00e1laga",
    "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a",
    "country_code": "ES",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-4.5879284, 36.6355853], [-4.2601339, 36.6355853], [-4.2601339, 36.8941705], [-4.5879284, 36.8941705]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 2,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}