{
  "created_at": "Sun Jun 22 17:42:18 +0000 2014",
  "id": 480767750231818240,
  "id_str": "480767750231818240",
  "text": "Cada vez que John y Graeme abren la boca, me dejan con la sensaci\u00f3n de que van improvisando la mitad del tiempo. #Miedo",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Miedo",
        "indices": [113, 119]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 231510812,
    "id_str": "231510812",
    "name": "Patricia",
    "screen_name": "Patricia__Leal",
    "location": "Qurtuba",
    "description": "El veloz murci\u00e9lago hind\u00fa com\u00eda feliz cardillo y kiwi. La cig\u00fce\u00f1a tocaba el saxof\u00f3n detr\u00e1s del palenque de paja.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 200,
    "friends_count": 165,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Tue Dec 28 18:43:43 +0000 2010",
    "favourites_count": 28103,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Amsterdam",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 45138,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892484990931529730/crK971iD_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892484990931529730/crK971iD_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/231510812/1516925086",
    "profile_link_color": "0808F5",
    "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}