{
  "created_at": "Mon Jun 23 11:16:02 +0000 2014",
  "id": 481032931394482176,
  "id_str": "481032931394482176",
  "text": "Mu\u00f1iz y Ayza descienden a Segunda. Si despu\u00e9s de vivir en la nevera no lo hacen, apaga y v\u00e1monos. \u00bfQui\u00e9nes ser\u00e1n las nuevas glorias? #Miedo",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Miedo",
        "indices": [133, 139]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 131759678,
    "id_str": "131759678",
    "name": "Carla \ud83e\udd13",
    "screen_name": "Migueliinha",
    "location": "Coia, Vigo, Galicia \u2606",
    "description": "Celta \ud83d\udc99 \u2022Porque yo nac\u00ed, enamorada de ti.\u2022",
    "url": "https://t.co/vEWRACKB1V",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/vEWRACKB1V",
            "expanded_url": "http://lasmaravillasdejuanito.blogspot.es/",
            "display_url": "lasmaravillasdejuanito.blogspot.es",
            "indices": [0, 23]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 71,
    "friends_count": 329,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sun Apr 11 07:04:56 +0000 2010",
    "favourites_count": 3503,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Madrid",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 8929,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/441722302/page.jpg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/441722302/page.jpg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958802976373706755/O28i7NGC_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958802976373706755/O28i7NGC_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131759678/1478542743",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [42.2171096, -8.7485385]
  },
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [-8.7485385, 42.2171096]
  },
  "place": {
    "id": "0df6ac4d361d4e0e",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0df6ac4d361d4e0e.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Vigo",
    "full_name": "Vigo, Espa\u00f1a",
    "country_code": "ES",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-8.916355, 42.1293801], [-8.6267592, 42.1293801], [-8.6267592, 42.2647349], [-8.916355, 42.2647349]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}