{
  "created_at": "Mon Jun 23 12:20:28 +0000 2014",
  "id": 481049146070433792,
  "id_str": "481049146070433792",
  "text": "Crean un radar que detecta si hay alcohol en los coches http://t.co/fkKkC5FYXP v\u00eda @AutoBildspain #Innovaci\u00f3n #SeguridadVial",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Innovaci\u00f3n",
        "indices": [98, 109]
      }, {
        "text": "SeguridadVial",
        "indices": [110, 124]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AutoBildspain",
        "name": "AUTO BILD Espa\u00f1a",
        "id": 98345271,
        "id_str": "98345271",
        "indices": [83, 97]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "http://t.co/fkKkC5FYXP",
        "expanded_url": "http://www.autobild.es/noticias/crean-radar-que-detecta-si-hay-alcohol-los-coches-227735",
        "display_url": "autobild.es/noticias/crean\u2026",
        "indices": [56, 78]
      }
    ]
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 143019088,
    "id_str": "143019088",
    "name": "Avis Espa\u00f1a",
    "screen_name": "Avis_Spain",
    "location": "Espa\u00f1a",
    "description": "Bienvenido al perfil oficial de Avis Espa\u00f1a. Si nos necesitas puedes contactarnos de lunes a viernes de 9h a 18h. Tambi\u00e9n en social.media@avis.es",
    "url": "http://t.co/VT5xbY8pIO",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/VT5xbY8pIO",
            "expanded_url": "http://www.avis.es",
            "display_url": "avis.es",
            "indices": [0, 22]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 4198,
    "friends_count": 2430,
    "listed_count": 130,
    "created_at": "Wed May 12 10:51:37 +0000 2010",
    "favourites_count": 1914,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Madrid",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 10472,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "D4002A",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/114707117/Avis_twitter.jpg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/114707117/Avis_twitter.jpg",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459286040969101312/6_ObD7UC_normal.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459286040969101312/6_ObD7UC_normal.png",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143019088/1507539108",
    "profile_link_color": "D4002A",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "B4B7AD",
    "profile_text_color": "090909",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "possibly_sensitive_appealable": false,
  "lang": "es"
}