{
  "created_at": "Wed Jun 25 07:33:06 +0000 2014",
  "id": 481701605042294784,
  "id_str": "481701605042294784",
  "text": "Contin\u00faa el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de la izquierda en Andaluc\u00eda. Y los andaluces parecen inmunes a lo que ven d\u00eda tras d\u00eda. #incre\u00edble.",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "incre\u00edble",
        "indices": [125, 135]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 393542910,
    "id_str": "393542910",
    "name": "David Glez. Medina",
    "screen_name": "medina_dg",
    "location": "Gij\u00f3n",
    "description": "Nac\u00ed en #Gij\u00f3n, 1986.\nLicenciatura y M\u00e1ster, Universidad de Oviedo. Diputado Regional y portavoz educaci\u00f3n #Asturias. Vicesecretario Organizaci\u00f3n @PP_Asturias",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1858,
    "friends_count": 2770,
    "listed_count": 28,
    "created_at": "Tue Oct 18 18:00:16 +0000 2011",
    "favourites_count": 262,
    "utc_offset": -10800,
    "time_zone": "Greenland",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 11866,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934765130893680640/ZpHZ6iPY_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934765130893680640/ZpHZ6iPY_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/393542910/1510242331",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}