{
  "created_at": "Wed Jun 25 21:27:40 +0000 2014",
  "id": 481911629823885312,
  "id_str": "481911629823885312",
  "text": "@laguiri @Lasti_ es a ver c\u00f3mo interesas a los ni\u00f1os con c\u00ednicos desenga\u00f1ados que les dicen que su vida ser\u00e1 dolor y apat\u00eda #traumas",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "traumas",
        "indices": [124, 132]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "laguiri",
        "name": "La Guiri",
        "id": 17218378,
        "id_str": "17218378",
        "indices": [0, 8]
      }, {
        "screen_name": "Lasti_",
        "name": "Lasti Cabezarriba",
        "id": 281999090,
        "id_str": "281999090",
        "indices": [9, 16]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"https://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android Tablets</a>",
  "in_reply_to_status_id": 481907344427978752,
  "in_reply_to_status_id_str": "481907344427978752",
  "in_reply_to_user_id": 17218378,
  "in_reply_to_user_id_str": "17218378",
  "in_reply_to_screen_name": "laguiri",
  "user": {
    "id": 302055116,
    "id_str": "302055116",
    "name": "LaPrenda",
    "screen_name": "la_prenda",
    "location": "La capital del Santo Reino",
    "description": "Intentos de gracietas, radio SpanishRevolution o idas de olla, seg\u00fan me pille el d\u00eda",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 388,
    "friends_count": 397,
    "listed_count": 20,
    "created_at": "Fri May 20 14:35:10 +0000 2011",
    "favourites_count": 9053,
    "utc_offset": -10800,
    "time_zone": "Greenland",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 32680,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "EBEBEB",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1373636527/caritasgraciosas4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373636527/caritasgraciosas4_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/302055116/1362785804",
    "profile_link_color": "990000",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}