{
  "created_at": "Fri Oct 03 22:45:06 +0000 2014",
  "id": 518169900914057217,
  "id_str": "518169900914057217",
  "text": "Ahora que me acuerdo...a\u00fan estoy esper\u00e1ndote el jueves en la piscina pa echarte una carrera! @Pablo9Alonso #miedo #cagon #putakuadrao\u00e9",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "miedo",
        "indices": [107, 113]
      }, {
        "text": "cagon",
        "indices": [114, 120]
      }, {
        "text": "putakuadrao\u00e9",
        "indices": [121, 134]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 783183530,
    "id_str": "783183530",
    "name": "Mario Falc\u00f3n",
    "screen_name": "m_falkon",
    "location": "Peralta/Azkoien",
    "description": "Aprend\u00ed que hay cosas que es mejor no aprender.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 240,
    "friends_count": 240,
    "listed_count": 1,
    "created_at": "Sun Aug 26 20:57:28 +0000 2012",
    "favourites_count": 504,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Madrid",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1105,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000095280694/f007b27f30db881460b7930f16c1cb7f.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000095280694/f007b27f30db881460b7930f16c1cb7f.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/433766917934170112/va2AcuYM_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/433766917934170112/va2AcuYM_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/783183530/1379307669",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [42.3379083, -1.8038469]
  },
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [-1.8038469, 42.3379083]
  },
  "place": {
    "id": "2168259d22835194",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2168259d22835194.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Peralta",
    "full_name": "Peralta, Espa\u00f1a",
    "country_code": "ES",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-1.898572, 42.3162926], [-1.7047881, 42.3162926], [-1.7047881, 42.3967417], [-1.898572, 42.3967417]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}