{
  "created_at": "Sat Jan 03 19:38:36 +0000 2015",
  "id": 551462653156405248,
  "id_str": "551462653156405248",
  "text": "Detr\u00e1s de todas las apelaciones de #Podemos a la democracia participativa resulta que se escond\u00eda el centralismo dem\u00f3cratico. #Sorpresa",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Podemos",
        "indices": [35, 43]
      }, {
        "text": "Sorpresa",
        "indices": [126, 135]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2447770492,
    "id_str": "2447770492",
    "name": "Aznar Enfurecido",
    "screen_name": "ChemaAnsar",
    "location": "El coraz\u00f3n de los espa\u00f1oles.",
    "description": "Fake, mirust\u00e9.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 407,
    "friends_count": 949,
    "listed_count": 7,
    "created_at": "Sun Mar 30 18:41:17 +0000 2014",
    "favourites_count": 284,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6861,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/505745689067139073/V13RkHol_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/505745689067139073/V13RkHol_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2447770492/1413140921",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}