{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930582566880636932, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930582566880636932", "url": "https://t.co/LjVlO3aosa", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "text": "Cultura de la violaci\u00f3n es esto: insinuar impunemente desde un medio que si una v\u00edctima de violaci\u00f3n no queda postr\u2026 https://t.co/LjVlO3aosa", "quoted_status": {"reply_count": 202, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2905232597/1508256683", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "https://www.elespanol.com/", "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2905232597", "favourites_count": 14154, "friends_count": 687, "followers_count": 309142, "id": 2905232597, "geo_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921264529090195457/uIoH_NDt_normal.jpg", "statuses_count": 124910, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 4332, "screen_name": "elespanolcom", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Madrid", "created_at": "Thu Dec 04 16:09:18 +0000 2014", "default_profile": true, "time_zone": "Madrid", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921264529090195457/uIoH_NDt_normal.jpg", "lang": "es", "name": "El Espa\u00f1ol", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Seleccionamos las mejores historias. S\u00edguenos tambi\u00e9n en @podium_ee, @cultura_ee, @ciencia_ee, @jaleos_ee, @empresas_ee, @hola_elespanol y @elespanolMARCAS", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "quote_count": 506, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 929967315025907713, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 30, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20171111/261224141_0.html", "url": "https://t.co/ehmhjLhQiw", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "indices": [81, 104]}]}, "created_at": "Mon Nov 13 07:01:00 +0000 2017", "favorited": false, "id_str": "929967315025907713", "retweeted": false, "place": null, "text": "La vida \"normal\" de la chica violada en San Ferm\u00edn: universidad, viajes y amigas https://t.co/ehmhjLhQiw", "geo": null, "retweet_count": 20, "filter_level": "low", "contributors": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": false}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510703147989", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "quoted_status_id_str": "929967315025907713", "truncated": true, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/56923432/1497211817", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": null, "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "56923432", "favourites_count": 60470, "friends_count": 3246, "followers_count": 1980, "id": 56923432, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/622381938633011200/CQxO34EH_normal.png", "statuses_count": 40734, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 66, "screen_name": "luisalisferrer", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "\u30d0\u30ec\u30f3\u30b7\u30a2\u3001\u30b9\u30da\u30a4\u30f3", "created_at": "Wed Jul 15 04:23:58 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Madrid", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/622381938633011200/CQxO34EH_normal.png", "lang": "ja", "name": "Luirl \"Fistro\" Alirl\u30fb\u30eb\u30a4\u30b9", "profile_link_color": "DD2E44", "is_translator": false, "description": "Traductor de japon\u00e9s e ingl\u00e9s. Letrista musical. Animaci\u00f3n. C\u00f3mics. Videojuegos. Derechos humanos. Ate\u00edsmo. Jap\u00f3n. M\u00fasica. Baloncesto \ud83c\udfc0 #BlackLivesMatter", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "id_str": "930582566880636932", "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 23:45:47 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/elespanolcom/status/929967315025907713", "url": "https://t.co/iQJgnqKqlB", "display_url": "twitter.com/elespanolcom/s\u2026", "indices": [233, 256]}]}, "display_text_range": [0, 256], "full_text": "Cultura de la violaci\u00f3n es esto: insinuar impunemente desde un medio que si una v\u00edctima de violaci\u00f3n no queda postrada en cama durante meses o sumida en una depresi\u00f3n anquilosante y suicida es que tampoco se lo debi\u00f3 pasar tan mal.  https://t.co/iQJgnqKqlB"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "name": "Valencia", "id": "071a52d3a927a1b8", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 929967315025907713}