{"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 21:23:43 +0000 2017", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930546811726647301", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510694623296", "id": 930546811726647301, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-68.176283, -38.984724], [-68.176283, -38.921051], [-68.015162, -38.921051], [-68.015162, -38.984724]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00da7cec74df27ff.json", "country_code": "AR", "name": "Neuqu\u00e9n", "full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "id": "00da7cec74df27ff", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Argentina"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 275], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "full_text": "3- vemos el asesinato de Aigo y el de un trabajador municipal cipole\u00f1o, muerto por un artefacto explosivo en la v\u00eda p\u00fablica. Quiero ser terminante en esto: este tipo de ataques son TERRORISMO que no resisten an\u00e1lisis ideol\u00f3gico porque son delitos disfrazados de reclamos....."}, "quote_count": 0, "favorited": false, "text": "3- vemos el asesinato de Aigo y el de un trabajador municipal cipole\u00f1o, muerto por un artefacto explosivo en la v\u00eda\u2026 https://t.co/51ZzvYofqz", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "statuses_count": 7646, "default_profile": false, "favourites_count": 5563, "friends_count": 389, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "705158078", "screen_name": "fsancheznqn", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/705158078/1509375719", "verified": false, "id": 705158078, "profile_use_background_image": true, "description": "Del #PRO desde el primer d\u00eda, #CambiandoJuntos. Concejal de mi querida Neuqu\u00e9n. Casado con Mar\u00eda In\u00e9s, padre de 5 varones, apasionado del b\u00e1squet.", "utc_offset": -10800, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "listed_count": 30, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 2855, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "created_at": "Thu Jul 19 14:22:35 +0000 2012", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/633994212829175808/CGmlJ77N_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": "Buenos Aires", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/633994212829175808/CGmlJ77N_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "0084B4", "lang": "es", "name": "Francisco S\u00e1nchez", "profile_background_tile": false, "url": null, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF"}, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930546811726647301", "url": "https://t.co/51ZzvYofqz", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}