{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/155751354/1474344446", "following": null, "profile_background_color": "EB465C", "url": "https://www.facebook.com/Prisscy", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "FAF5FA", "id_str": "155751354", "favourites_count": 1005, "friends_count": 731, "followers_count": 770, "id": 155751354, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929358649226645504/zWWi6J1U_normal.jpg", "statuses_count": 8637, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/859446450/b8c86518acd2b20cb83ad66d24fe3e1a.jpeg", "protected": false, "listed_count": 7, "screen_name": "PriscyScense", "profile_sidebar_fill_color": "241C20", "location": "La Calera, Valpara\u00edso, Chile", "created_at": "Tue Jun 15 00:34:23 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Quito", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929358649226645504/zWWi6J1U_normal.jpg", "lang": "es", "name": "La'Araya \u2602", "profile_link_color": "F58EA8", "is_translator": false, "description": "El l\u00edmite no est\u00e1 en el cielo, el l\u00edmite est\u00e1 en tu mente.- \ud83d\udca1\ud83d\ude80", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/859446450/b8c86518acd2b20cb83ad66d24fe3e1a.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930630431057334272", "in_reply_to_screen_name": "paulinaott", "in_reply_to_user_id_str": "1641820002", "in_reply_to_status_id": 930629855003250688, "in_reply_to_status_id_str": "930629855003250688", "display_text_range": [12, 120], "in_reply_to_user_id": 1641820002, "id": 930630431057334272, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 1641820002, "indices": [0, 11], "screen_name": "paulinaott", "id_str": "1641820002", "name": "\ud83d\udc2d"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "created_at": "Wed Nov 15 02:55:59 +0000 2017", "favorited": false, "timestamp_ms": "1510714559698", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-71.232016, -32.866997], [-71.232016, -32.748378], [-71.084671, -32.748378], [-71.084671, -32.866997]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00f21e69264f3f1b.json", "name": "La Calera", "id": "00f21e69264f3f1b", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "La Calera, Chile"}, "text": "@paulinaott D\u00eda a d\u00eda lo ir\u00e1s afrontando de una manera menos dolorosa, me imagino que el dolor se ir\u00e1 transformando... \ud83d\ude14", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": false}