{"text": "#PPAcusado El \"mentiroso y sinverg\u00fcenza\" de B\u00e1rcenas, seg\u00fan @mdcospedal, ech\u00f3 una mano cuando @marianorajoy esperab\u2026 https://t.co/aRJfSckDaP", "extended_tweet": {"full_text": "#PPAcusado El \"mentiroso y sinverg\u00fcenza\" de B\u00e1rcenas, seg\u00fan @mdcospedal, ech\u00f3 una mano cuando @marianorajoy esperaba ser investido, y retir\u00f3 su denuncia sobre el disco duro.", "display_text_range": [0, 173], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mdcospedal", "id_str": "220958101", "indices": [60, 71], "id": 220958101, "name": "M\u00aa Dolores Cospedal"}, {"screen_name": "marianorajoy", "id_str": "343447873", "indices": [94, 107], "id": 343447873, "name": "Mariano Rajoy Brey"}], "hashtags": [{"text": "PPAcusado", "indices": [0, 10]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930892179765186561, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510776965453", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "ErnestoEkaizer", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 2830130933, "location": "Madrid", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2830130933/1455126239", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 1396, "favourites_count": 449, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/636954162723430400/5M4mqZzN_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Oct 14 19:07:10 +0000 2014", "name": "Ernesto Ekaizer", "profile_background_tile": false, "id_str": "2830130933", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/636954162723430400/5M4mqZzN_normal.jpg", "description": "Escritor y periodista. Analista y reportero en los diarios EL PA\u00cdS y ARA; Las Ma\u00f1anas Cuatro, TeleMadrid, la SER,  Versi\u00f3 RAC1 y Boulevard Radio Euskadi.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 72, "followers_count": 134470, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 25747, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:16:05 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930892179765186561", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea520f3528c9b3e4.json", "full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "id": "ea520f3528c9b3e4", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "admin", "name": "Madrid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-4.579175, 39.884537], [-4.579175, 41.164911], [-3.053132, 41.164911], [-3.053132, 39.884537]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mdcospedal", "id_str": "220958101", "indices": [60, 71], "id": 220958101, "name": "M\u00aa Dolores Cospedal"}, {"screen_name": "marianorajoy", "id_str": "343447873", "indices": [94, 107], "id": 343447873, "name": "Mariano Rajoy Brey"}], "hashtags": [{"text": "PPAcusado", "indices": [0, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aRJfSckDaP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930892179765186561", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}