{"text": "Muy recomendable el art\u00edculo de nuestro compa\u00f1ero @RaulGanemos en @madridiario: 'Mentiras que matan', un relato de\u2026 https://t.co/qVXsr98YD0", "extended_tweet": {"full_text": "Muy recomendable el art\u00edculo de nuestro compa\u00f1ero @RaulGanemos en @madridiario: 'Mentiras que matan', un relato de los embustes del PP sobre la estrategia de residuos y la instalaci\u00f3n de una incineradora en Pinto @Equo @equopinto @GanemosPinto @ecologistas https://t.co/4FsRUBFQMR", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RaulGanemos", "id_str": "2559218598", "indices": [50, 62], "id": 2559218598, "name": "Ra\u00fal S\u00e1nchez"}, {"screen_name": "Madridiario", "id_str": "22935720", "indices": [66, 78], "id": 22935720, "name": "Madridiario.es"}, {"screen_name": "Equo", "id_str": "187864310", "indices": [213, 218], "id": 187864310, "name": "EQUO"}, {"screen_name": "equopinto", "id_str": "2659138397", "indices": [219, 229], "id": 2659138397, "name": "EQUO Pinto"}, {"screen_name": "GanemosPinto", "id_str": "2665033768", "indices": [230, 243], "id": 2665033768, "name": "Ganemos Pinto"}, {"screen_name": "ecologistas", "id_str": "51806144", "indices": [244, 256], "id": 51806144, "name": "EcologistasenAcci\u00f3n"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4FsRUBFQMR", "expanded_url": "https://www.madridiario.es/noticia", "display_url": "madridiario.es/noticia", "indices": [257, 280]}]}}, "geo": null, "id": 930867349057654789, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510771045351", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "equomadrid", "url": "http://equomadrid.org/", "geo_enabled": true, "id": 373038864, "location": "madrid", "verified": false, "time_zone": "Europe/Brussels", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/373038864/1468833430", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "000000", "listed_count": 389, "favourites_count": 2716, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/840552605/a48ef3f545eb75276ece0ad12c925d98.jpeg", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/881805981675606016/jXr0SRHV_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Sep 13 21:49:15 +0000 2011", "name": "EQUO Madrid", "profile_background_tile": false, "id_str": "373038864", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/840552605/a48ef3f545eb75276ece0ad12c925d98.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/881805981675606016/jXr0SRHV_normal.jpg", "description": "Equo es un movimiento ecopol\u00edtico y social que defiende la ecolog\u00eda, la econom\u00eda sostenible, la equidad y los derechos civiles https://Instagram.com/equo_madrid", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 4362, "followers_count": 13625, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 38925, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:37:25 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930867349057654789", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea520f3528c9b3e4.json", "full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "id": "ea520f3528c9b3e4", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "admin", "name": "Madrid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-4.579175, 39.884537], [-4.579175, 41.164911], [-3.053132, 41.164911], [-3.053132, 39.884537]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RaulGanemos", "id_str": "2559218598", "indices": [50, 62], "id": 2559218598, "name": "Ra\u00fal S\u00e1nchez"}, {"screen_name": "Madridiario", "id_str": "22935720", "indices": [66, 78], "id": 22935720, "name": "Madridiario.es"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qVXsr98YD0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930867349057654789", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}