{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 278], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOryZ5mW0AALeVp.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/arantxacalvera/status/930822809743495168/photo/1", "id_str": "930822799777779712", "indices": [279, 302], "id": 930822799777779712, "url": "https://t.co/Ymw5uurldy", "display_url": "pic.twitter.com/Ymw5uurldy", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 2048}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 1200}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOryZ5mW0AALeVp.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "InspiringWomen", "indices": [263, 278]}], "user_mentions": [{"indices": [162, 170], "name": "Dilma Rousseff", "id_str": "131574396", "screen_name": "dilmabr", "id": 131574396}, {"indices": [174, 186], "name": "Parlamento Europeo", "id_str": "36626651", "screen_name": "Europarl_ES", "id": 36626651}]}, "full_text": "Brasil pa\u00eds emergente,pero rico en energ\u00eda y en alimentos viv\u00eda en la extrema pobreza.En los \u00faltimos 13 a\u00f1os sacamos del mapa del hambre a 36 millones personas.  @dilmabr en @Europarl_ES \nPorqu\u00e9 la Comunidad Internacional pas\u00f3 p\u00e1gina ante el golpe parlamentario? #InspiringWomen https://t.co/Ymw5uurldy", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOryZ5mW0AALeVp.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/arantxacalvera/status/930822809743495168/photo/1", "id_str": "930822799777779712", "indices": [279, 302], "id": 930822799777779712, "url": "https://t.co/Ymw5uurldy", "display_url": "pic.twitter.com/Ymw5uurldy", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 2048}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 1200}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOryZ5mW0AALeVp.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Brasil pa\u00eds emergente,pero rico en energ\u00eda y en alimentos viv\u00eda en la extrema pobreza.En los \u00faltimos 13 a\u00f1os sacamo\u2026 https://t.co/feC9p9Jbhq", "created_at": "Wed Nov 15 15:40:26 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Estrasburgo, Francia", "country": "Francia", "name": "Estrasburgo", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0701e94ee168b555.json", "country_code": "FR", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "id": "0701e94ee168b555", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Lleidatana i Ravalera", "friends_count": 2343, "profile_link_color": "A31414", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805339044771151872/jlQ2yBaZ_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "utc_offset": 3600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "created_at": "Wed Jul 23 18:17:18 +0000 2008", "description": "apassionada  de la #pol\u00edtica #joves #urbanisme #igualtat #democr\u00e0cia #participaci\u00f3 #internacional #feminisme  #Europa  Resident a Brusel.les", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/805339044771151872/jlQ2yBaZ_normal.jpg", "profile_background_color": "9AE4E8", "listed_count": 61, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 2468, "name": "arantxacalvera", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.facebook.com/arantxacalvera", "favourites_count": 1020, "screen_name": "arantxacalvera", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Madrid", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "statuses_count": 3414, "id": 15568840, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "15568840"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930822809743495168, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/feC9p9Jbhq", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930822809743495168"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510760426351", "id_str": "930822809743495168"}