{"text": "Un vecino mio de 18 a\u00f1os a asesinado a su padre de 43 a\u00f1os de 10 pu\u00f1aladas en su propio domicilio.\nNo es violencia\u2026 https://t.co/bpePYWosn6", "extended_tweet": {"full_text": "Un vecino mio de 18 a\u00f1os a asesinado a su padre de 43 a\u00f1os de 10 pu\u00f1aladas en su propio domicilio.\nNo es violencia de genero\nno es terrorismo\nsimplemente es, un asesinato #DEP", "display_text_range": [0, 175], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "DEP", "indices": [171, 175]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930871575989145600, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510772053130", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "RafalindePepa", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 4267072835, "location": "Sanl\u00facar de Bda. C\u00e1diz", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267072835/1506033709", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "listed_count": 2, "favourites_count": 5695, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926787562727002113/LGosdaCX_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Nov 24 20:08:47 +0000 2015", "name": "Rafael (rcde)", "profile_background_tile": false, "id_str": "4267072835", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926787562727002113/LGosdaCX_normal.jpg", "description": "Del @RCDEspanyol \ud83d\udc99 desde la 1.974/75\nSolo hablo de f\u00fatbol, TV y cine", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 433, "followers_count": 456, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 9884, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:54:13 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930871575989145600", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b8052126b35ceba1.json", "full_name": "Sanl\u00facar de Barrameda, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "b8052126b35ceba1", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Sanl\u00facar de Barrameda", "bounding_box": {"coordinates": [[[-6.396672, 36.702279], [-6.396672, 36.907201], [-6.203069, 36.907201], [-6.203069, 36.702279]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bpePYWosn6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930871575989145600", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}