{"extended_tweet": {"display_text_range": [34, 282], "entities": {"urls": [], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 16], "name": "La Jornada", "id_str": "35977487", "screen_name": "lajornadaonline", "id": 35977487}, {"indices": [17, 21], "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "id_str": "2897441", "screen_name": "EPN", "id": 2897441}, {"indices": [22, 33], "name": "Sedesol M\u00e9xico", "id_str": "85391566", "screen_name": "SEDESOL_mx", "id": 85391566}]}, "full_text": "@lajornadaonline @EPN @SEDESOL_mx Si imb\u00e9cil. Pasaron de ser pobres a miserables. Y lo digo sin ofensa para esa pobre gente que vive en la miseria sin un mendrugo de pan que llevarse a boca. Aparte de imb\u00e9cil eres un est\u00fapido que solo repites lo que tu jefe Pe\u00f1a  te dice que digas."}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [34, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "@lajornadaonline @EPN @SEDESOL_mx Si imb\u00e9cil. Pasaron de ser pobres a miserables. Y lo digo sin ofensa para esa pob\u2026 https://t.co/FXxOPSvlu9", "created_at": "Wed Nov 15 16:17:39 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Oth\u00f3n P. Blanco, Quintana Roo", "country": "M\u00e9xico", "name": "Oth\u00f3n P. Blanco", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3c0c87080f36bb99.json", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-89.207999, 17.893998], [-89.207999, 19.292983], [-87.563488, 19.292983], [-87.563488, 17.893998]]]}, "id": "3c0c87080f36bb99", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": null, "friends_count": 75, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Tue Sep 25 15:52:24 +0000 2012", "description": null, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 11, "name": "Armando", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 623, "screen_name": "cachondomp", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 463, "id": 845758134, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "845758134"}, "in_reply_to_user_id_str": "35977487", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 930648828725944320, "in_reply_to_user_id": 35977487, "quote_count": 0, "retweeted": false, "in_reply_to_screen_name": "lajornadaonline", "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": "930648828725944320", "coordinates": null, "id": 930832175146110981, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/FXxOPSvlu9", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930832175146110981"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 16], "name": "La Jornada", "id_str": "35977487", "screen_name": "lajornadaonline", "id": 35977487}, {"indices": [17, 21], "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "id_str": "2897441", "screen_name": "EPN", "id": 2897441}, {"indices": [22, 33], "name": "Sedesol M\u00e9xico", "id_str": "85391566", "screen_name": "SEDESOL_mx", "id": 85391566}]}, "timestamp_ms": "1510762659237", "id_str": "930832175146110981"}