{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr7lvnX0AIMXNv.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaAlbacete/status/930832917219201024/photo/1", "id_str": "930832898860765186", "indices": [230, 253], "id": 930832898860765186, "url": "https://t.co/b6cPnva4aK", "display_url": "pic.twitter.com/b6cPnva4aK", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr7lvnX0AIMXNv.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr7lvUXUAAFTI8.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaAlbacete/status/930832917219201024/photo/1", "id_str": "930832898781040640", "indices": [230, 253], "id": 930832898781040640, "url": "https://t.co/b6cPnva4aK", "display_url": "pic.twitter.com/b6cPnva4aK", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr7lvUXUAAFTI8.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Jornada de actualizaci\u00f3n en \u201cLos accidentes de tr\u00e1fico y los delitos contra la seguridad vial en el nuevo C\u00f3digo Penal\u201d\ud83d\udcda\ud83d\udc6e\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\nEl ponente es el Iltmo. Sr. Fiscal Delegado de Seguridad Vial en Albacete D. Juan Pedro Guill\u00e9n Oquendo https://t.co/b6cPnva4aK", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr7lvnX0AIMXNv.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaAlbacete/status/930832917219201024/photo/1", "id_str": "930832898860765186", "indices": [230, 253], "id": 930832898860765186, "url": "https://t.co/b6cPnva4aK", "display_url": "pic.twitter.com/b6cPnva4aK", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr7lvnX0AIMXNv.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr7lvUXUAAFTI8.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaAlbacete/status/930832917219201024/photo/1", "id_str": "930832898781040640", "indices": [230, 253], "id": 930832898781040640, "url": "https://t.co/b6cPnva4aK", "display_url": "pic.twitter.com/b6cPnva4aK", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr7lvUXUAAFTI8.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Jornada de actualizaci\u00f3n en \u201cLos accidentes de tr\u00e1fico y los delitos contra la seguridad vial en el nuevo C\u00f3digo Pe\u2026 https://t.co/dEesGGjDDi", "created_at": "Wed Nov 15 16:20:36 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Albacete, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Albacete", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/56933d34eb0f964a.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.181299, 38.672083], [-2.181299, 39.186567], [-1.62259, 39.186567], [-1.62259, 38.672083]]]}, "id": "56933d34eb0f964a", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "663B12", "lang": "es", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "friends_count": 8, "profile_link_color": "1F98C7", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921151488998694912/XEvrzfcE_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3240205647/1508454677", "utc_offset": -28800, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "created_at": "Thu May 07 10:59:31 +0000 2015", "description": "Cuenta Oficial Polic\u00eda Local de Albacete. S\u00edguenos Facebook https://t.co/BYnfwksroq Instagram https://t.co/GHAXQdBtje YouTube Polic\u00eda Loc", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921151488998694912/XEvrzfcE_normal.jpg", "profile_background_color": "C6E2EE", "listed_count": 47, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 4380, "name": "Polic\u00edaLocalAlbacete", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.policialocal-albacete.com", "favourites_count": 6364, "screen_name": "PoliciaAlbacete", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "statuses_count": 5012, "id": 3240205647, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "3240205647"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930832917219201024, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/dEesGGjDDi", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930832917219201024"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510762836161", "id_str": "930832917219201024"}