{"text": "NAZIonalismo espa\u00f1ol? \ud83e\udd14 Todo vale contra Catalu\u00f1a? \ud83e\udd14Los espa\u00f1oles no quieren que Catalunya se vaya porque aman Cata\u2026 https://t.co/8pHbD4TEoq", "extended_tweet": {"full_text": "NAZIonalismo espa\u00f1ol? \ud83e\udd14 Todo vale contra Catalu\u00f1a? \ud83e\udd14Los espa\u00f1oles no quieren que Catalunya se vaya porque aman Catalunya? \ud83e\udd14 Podria ser que fuera por inter\u00e9s? \ud83e\udd14. Boicot? \ud83e\udd14Conclusi\u00f3n: amor desinteresado \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf97#NacionalismoEsCrisis", "display_text_range": [0, 227], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "NacionalismoEsCrisis", "indices": [206, 227]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930868325814624256, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510771278228", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "RosaMaria_SB", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 1228065186, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 2, "favourites_count": 316, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/468425782730444800/Z3BuEit__normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Feb 28 18:06:17 +0000 2013", "name": "maripoppins \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "profile_background_tile": false, "id_str": "1228065186", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468425782730444800/Z3BuEit__normal.jpeg", "description": "Ser catal\u00e0 no \u00e9s treballar, viure o haver nascut a Catalunya. Ser catal\u00e0 \u00e9s sentir-se catal\u00e0 per sobre de tot.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "ca", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 84, "followers_count": 39, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 898, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:41:18 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930868325814624256", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b038237f5b5b6978.json", "full_name": "Catalunya, Espanya", "country": "Espanya", "id": "b038237f5b5b6978", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "admin", "name": "Catalunya", "bounding_box": {"coordinates": [[[0.159509, 40.522788], [0.159509, 42.861516], [3.332501, 42.861516], [3.332501, 40.522788]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8pHbD4TEoq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930868325814624256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}