{"text": "El procedimento judicial del caso #LaManada perpetua la revictimizaci\u00f3n, la culpabilizaci\u00f3n y cuestiona a la v\u00edctim\u2026 https://t.co/wjLNcKRtRw", "extended_tweet": {"full_text": "El procedimento judicial del caso #LaManada perpetua la revictimizaci\u00f3n, la culpabilizaci\u00f3n y cuestiona a la v\u00edctima de la violaci\u00f3n de una forma inadmisible. De mientras los medios de comunicaci\u00f3n vomitando prensa sensacionalista y morbosa.\n#violenciamachista", "display_text_range": [0, 260], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "LaManada", "indices": [34, 43]}, {"text": "violenciamachista", "indices": [242, 260]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930923425195003904, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510784414944", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "user": {"screen_name": "laucign", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 1979659712, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "listed_count": 4, "favourites_count": 664, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000102156430/450756f95a9576da770d0e58b5d59178.jpeg", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928527800109236224/yVXkXEjs_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Oct 21 18:56:42 +0000 2013", "name": "Laura CS", "profile_background_tile": true, "id_str": "1979659712", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000102156430/450756f95a9576da770d0e58b5d59178.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928527800109236224/yVXkXEjs_normal.jpg", "description": "Dona compromesa amb la defensa dels #dretshumans de les #dones i amb la construcci\u00f3 d'un m\u00f3n millor.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "ca", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "friends_count": 314, "followers_count": 115, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 509, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:20:14 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930923425195003904", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country": "Espanya", "id": "1a27537478dd8e38", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Barcelona", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "LaManada", "indices": [34, 43]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wjLNcKRtRw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930923425195003904", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}