{"text": "Los \u00faltimos 4 posts de un amigo m\u00edo que tiene un blog suman m\u00e1s de 3000 visitas y apenas dos comentarios. Como les\u2026 https://t.co/syv14McFnO", "extended_tweet": {"full_text": "Los \u00faltimos 4 posts de un amigo m\u00edo que tiene un blog suman m\u00e1s de 3000 visitas y apenas dos comentarios. Como les dice a sus alumnos: \"o me explico muy bien o no me est\u00e1is haciendo ni puto caso\" \ud83d\ude09", "display_text_range": [0, 197], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930904135645450240, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510779815957", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "monparaiso", "url": "http://educacionactiva.es", "geo_enabled": true, "id": 2330484462, "location": "Calafell, TGN", "verified": false, "time_zone": "Amsterdam", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2330484462/1425808896", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "listed_count": 162, "favourites_count": 578, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "4F5454", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896856203648806914/s7q52Gir_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Feb 06 15:50:41 +0000 2014", "name": "Ram\u00f3n Para\u00edso", "profile_background_tile": false, "id_str": "2330484462", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896856203648806914/s7q52Gir_normal.jpg", "description": "Persona humana, viajerista, director y profesor de ciencias sociales en @cfadolorspaul. Tambi\u00e9n escribo y hago cosas.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 345, "followers_count": 1585, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 11351, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:03:35 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930904135645450240", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5410e3d48d397489.json", "full_name": "L'Ametlla de Mar, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "5410e3d48d397489", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "L'Ametlla de Mar", "bounding_box": {"coordinates": [[[0.684508, 40.846253], [0.684508, 40.944242], [0.857083, 40.944242], [0.857083, 40.846253]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/syv14McFnO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930904135645450240", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}