{"text": "\u201cHoy siento en el coraz\u00f3n\nun vago temblor de estrellas,\npero mi senda se pierde\nen el alma de la niebla.\nLa luz me\u2026 https://t.co/BSaH2957jy", "extended_tweet": {"full_text": "\u201cHoy siento en el coraz\u00f3n\nun vago temblor de estrellas,\npero mi senda se pierde\nen el alma de la niebla.\nLa luz me troncha las alas\ny el dolor de mi tristeza\nva mojando los recuerdos\nen la fuente de la idea.\u201d\n\n#Canci\u00f3nOtonal #FGL @MiguelPoveda https://t.co/ztOUv9p6NY", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/ztOUv9p6NY", "expanded_url": "https://twitter.com/Gema_ca/status/930937783736262661/photo/1", "id_str": "930937777075773440", "indices": [244, 267], "id": 930937777075773440, "display_url": "pic.twitter.com/ztOUv9p6NY", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 960, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 960, "w": 640, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOta-daX4AAUrU-.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOta-daX4AAUrU-.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 243], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MiguelPoveda", "id_str": "294186477", "indices": [230, 243], "id": 294186477, "name": "Miguel Poveda"}], "hashtags": [{"text": "Canci\u00f3nOtonal", "indices": [210, 224]}, {"text": "FGL", "indices": [225, 229]}], "media": [{"url": "https://t.co/ztOUv9p6NY", "expanded_url": "https://twitter.com/Gema_ca/status/930937783736262661/photo/1", "id_str": "930937777075773440", "indices": [244, 267], "id": 930937777075773440, "display_url": "pic.twitter.com/ztOUv9p6NY", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 960, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 960, "w": 640, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOta-daX4AAUrU-.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOta-daX4AAUrU-.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930937783736262661, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510787838287", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "Gema_ca", "url": "http://Instagram.com/Gema_ca", "geo_enabled": true, "id": 587663692, "location": "Ciudad Real - Madrid", "verified": false, "time_zone": "Athens", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/587663692/1510414915", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 4, "favourites_count": 7924, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000157639670/2uDN5Kpw.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930370609040773125/_aGZpbXw_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue May 22 18:52:49 +0000 2012", "name": "Gema\u303d\ufe0f", "profile_background_tile": true, "id_str": "587663692", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000157639670/2uDN5Kpw.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930370609040773125/_aGZpbXw_normal.jpg", "description": "Musicolog\u00eda UCM. Yo te regal\u00e9 mi risa, t\u00fa me ense\u00f1aste a so\u00f1ar \u2718PABLO ALBOR\u00c1N\u2718 \u2618\ufe0f|| \u201cEl flamenco me remueve el alma\u201d~Miguel Poveda.\u2661", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 389, "followers_count": 3351, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 11782, "utc_offset": 7200, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 23:17:18 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930937783736262661", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Madrid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BSaH2957jy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930937783736262661", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}