{"text": "\u00a1 METODO SUZUKI !  Se trata de que padres y madres formen parte activa de la educaci\u00f3n musical de sus hijos con el\u2026 https://t.co/9hQJL9YZt3", "extended_tweet": {"full_text": "\u00a1 METODO SUZUKI !  Se trata de que padres y madres formen parte activa de la educaci\u00f3n musical de sus hijos con el viol\u00edn o violonchelo a trav\u00e9s del m\u00e9todo Suzuki. \n\nEl pr\u00f3ximo d\u00eda 19 de noviembre a las 10 daremos una charla para todos aquellos que est\u00e9n interesados. \n\n@suzukeate https://t.co/m9cQNbloLb", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/m9cQNbloLb", "expanded_url": "https://twitter.com/JaenSquare/status/930917876197920772/photo/1", "id_str": "930917872582430721", "indices": [281, 304], "id": 930917872582430721, "display_url": "pic.twitter.com/m9cQNbloLb", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 960, "w": 720, "resize": "fit"}, "large": {"h": 960, "w": 720, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtI33ZWkAEu35Q.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtI33ZWkAEu35Q.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "suzukeate", "id_str": "896330230364868608", "indices": [270, 280], "id": 896330230364868608, "name": "Suzuk\u00e9ate"}], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/m9cQNbloLb", "expanded_url": "https://twitter.com/JaenSquare/status/930917876197920772/photo/1", "id_str": "930917872582430721", "indices": [281, 304], "id": 930917872582430721, "display_url": "pic.twitter.com/m9cQNbloLb", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 960, "w": 720, "resize": "fit"}, "large": {"h": 960, "w": 720, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtI33ZWkAEu35Q.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtI33ZWkAEu35Q.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930917876197920772, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510783091960", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "JaenSquare", "url": "http://facebook.com/jaensquare", "geo_enabled": true, "id": 259951727, "location": "Ja\u00e9n ", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/259951727/1483715725", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "111111", "listed_count": 123, "favourites_count": 9102, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000124915901/5d25fc5a350f78e95940e2dd0d7c33cc.jpeg", "profile_background_color": "FFEE00", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921483642341294080/CIv_b37I_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Mar 02 22:48:35 +0000 2011", "name": "Ja\u00e9nSquare \u00a9", "profile_background_tile": false, "id_str": "259951727", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000124915901/5d25fc5a350f78e95940e2dd0d7c33cc.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921483642341294080/CIv_b37I_normal.jpg", "description": "Conoce todo el ocio de la ciudad. Tenemos alg\u00fan premio: Cope Ja\u00e9nEn+ 2013, Diario Ja\u00e9n J\u00f3venes 2014 y Mesa de Juventud Ayto Ja\u00e9n 2015.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1731, "followers_count": 16604, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 34683, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:58:11 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930917876197920772", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eaa9968c2be92860.json", "full_name": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "eaa9968c2be92860", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Ja\u00e9n", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.874019, 37.628737], [-3.874019, 37.954061], [-3.611064, 37.954061], [-3.611064, 37.628737]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9hQJL9YZt3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930917876197920772", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}