{"text": "Destituyen a juez que dict\u00f3 detenci\u00f3n domiciliaria para exfiscal acusado de violaci\u00f3n a su hija\u2026 https://t.co/flcMMWWTlV", "extended_tweet": {"full_text": "Destituyen a juez que dict\u00f3 detenci\u00f3n domiciliaria para exfiscal acusado de violaci\u00f3n a su hija https://t.co/S1ZNtFcbUI https://t.co/ZNqpEelGKr", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/ZNqpEelGKr", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/930990877845151745/photo/1", "id_str": "930990865715286016", "indices": [120, 143], "id": 930990865715286016, "display_url": "pic.twitter.com/ZNqpEelGKr", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 292, "w": 474, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 292, "w": 474, "resize": "fit"}, "small": {"h": 292, "w": 474, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuLQoAX0AAodfX.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuLQoAX0AAodfX.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 119], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/ZNqpEelGKr", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/930990877845151745/photo/1", "id_str": "930990865715286016", "indices": [120, 143], "id": 930990865715286016, "display_url": "pic.twitter.com/ZNqpEelGKr", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 292, "w": 474, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 292, "w": 474, "resize": "fit"}, "small": {"h": 292, "w": 474, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuLQoAX0AAodfX.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuLQoAX0AAodfX.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/S1ZNtFcbUI", "expanded_url": "https://goo.gl/U3X6vd", "display_url": "goo.gl/U3X6vd", "indices": [96, 119]}]}}, "geo": null, "id": 930990877845151745, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510800496909", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "LaRazon_Bolivia", "url": "http://www.la-razon.com", "geo_enabled": true, "id": 44489439, "location": "La Paz - Bolivia", "verified": true, "time_zone": "America/La_Paz", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44489439/1501765160", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "listed_count": 1360, "favourites_count": 1807, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/455090811/logo2.jpg", "profile_background_color": "131516", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/747252816046075904/b8WsWjX__normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Jun 03 23:34:49 +0000 2009", "name": "La Raz\u00f3n Digital", "profile_background_tile": true, "id_str": "44489439", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/455090811/logo2.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747252816046075904/b8WsWjX__normal.jpg", "description": "El peri\u00f3dico m\u00e1s influyente de Bolivia. Tambi\u00e9n nos puede seguir en http://facebook.com/LaRazonBolivia", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "F5D300", "friends_count": 263, "followers_count": 351103, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 184371, "utc_offset": -14400, "following": null, "profile_text_color": "0D0C0D"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 02:48:16 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930990877845151745", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c4320f726d222937.json", "full_name": "Bolivia", "country": "Bolivia", "id": "c4320f726d222937", "country_code": "BO", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Bolivia", "bounding_box": {"coordinates": [[[-69.640762, -22.897682], [-69.640762, -9.669105], [-57.453894, -9.669105], [-57.453894, -22.897682]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/flcMMWWTlV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930990877845151745", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [97, 120]}]}}