{
  "at_user": "mediosprovincia",
  "display_name": "Medios Provincia",
  "user_location": "La Rioja - Argentina",
  "user_image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849995083965493248/zDJlIg1f.jpg",
  "user_back": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/144846710/1491490807",
  "publish_date": [
    "Nov",
    "15",
    "23:17:30"
  ],
  "tweet_text": "AFIP pidi\u00f3 siete a\u00f1os de prisi\u00f3n para Leonardo Fari\u00f1a por evadir impuestos https://t.co/JGqENhWETt v\u00eda @mediosprovincia https://t.co/tkfAHJvH2n",
  "latitude": -29.424004,
  "longitude": -66.8593345,
  "country": "Argentina",
  "tweet_id": "930937833648541696",
  "tweet_lang": "es",
  "tweet_place": "La Rioja",
  "tweet_user_lang": "es",
  "tweet_hashtags": [],
  "tweet_mentions": 0,
  "tweet_media": {}
}