{"text": "#TallerEntramados Tecnolog\u00eda que propicia la interacci\u00f3n social en\u2026 https://t.co/cofniJcQ5M", "geo": {"coordinates": [43.3528, -5.84333], "type": "Point"}, "id": 930878897410916352, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510773798693", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "user": {"screen_name": "geylagar", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 2609097369, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2609097369/1497204974", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 16, "favourites_count": 642, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/633025594561810432/NeObfFs__normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sat Jun 14 16:02:36 +0000 2014", "name": "geylagargl", "profile_background_tile": false, "id_str": "2609097369", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/633025594561810432/NeObfFs__normal.jpg", "description": "Entre el arte, la educaci\u00f3n y la neurodiversidad. Pienso y ense\u00f1o en im\u00e1genes, convivo con el azul del Autismo.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1582, "followers_count": 864, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 705, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:23:18 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930878897410916352", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d1272bba8714df3d.json", "full_name": "Oviedo, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "d1272bba8714df3d", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Oviedo", "bounding_box": {"coordinates": [[[-6.0201, 43.278867], [-6.0201, 43.427428], [-5.7423, 43.427428], [-5.7423, 43.278867]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": {"coordinates": [-5.84333, 43.3528], "type": "Point"}, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "TallerEntramados", "indices": [0, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cofniJcQ5M", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BbhwkVoAokcsqv9vZZr9dmFBF2IRWL4kDe1Iyk0/", "display_url": "instagram.com/p/BbhwkVoAokcs\u2026", "indices": [68, 91]}]}}