{"text": "Arte y vida se complementan #sindromederett haciendo visible lo invisible \ud83d\udd1d https://t.co/kFM5nahI3v", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Cerdanyola del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ffaf1a469b1c15b1.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.074488, 41.442847], [2.074488, 41.511163], [2.15998, 41.511163], [2.15998, 41.442847]]]}, "id": "ffaf1a469b1c15b1", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "gl", "location": "CAT - GZ", "friends_count": 1166, "profile_link_color": "CC3366", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930836115673796610/-AiBzcvs_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/587410028/1504622664", "utc_offset": -36000, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Tue May 22 13:08:10 +0000 2012", "description": "Arque\u00f2loga pesquisadora. Educaci\u00f3 i museus. Transitant entre perif\u00e8ries. Lonxe da casa", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930836115673796610/-AiBzcvs_normal.jpg", "profile_background_color": "DBE9ED", "listed_count": 32, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 517, "name": "Maria \ud83c\udf97", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 12459, "screen_name": "mariadoforno", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000020096902/9f3b211df12b060d30673290e12fa866.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Hawaii", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000020096902/9f3b211df12b060d30673290e12fa866.jpeg", "statuses_count": 7925, "id": 587410028, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "587410028"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "quoted_status": {"favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "truncated": false, "text": "La Colecci\u00f3n Pablo de Castro de Arte Contempor\u00e1neo en Espai Cultural Obert Les Aules #FeriaMarte Castell\u00f3n https://t.co/nv9jNmP2sW", "created_at": "Wed Nov 15 16:26:39 +0000 2017", "place": null, "user": {"profile_text_color": "000000", "lang": "es", "location": "Valladolid", "friends_count": 251, "profile_link_color": "FFCC4D", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/857496979122868224/9vpQmISI_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2172732904/1492556829", "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Thu Nov 07 23:12:18 +0000 2013", "description": "Especialista en H\u00aa del Arte; artista pl\u00e1stico fijo-discontinuo; profesor, miembro de @el_punto_rojo y creador de proyectos de educaci\u00f3n patrimonial", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/857496979122868224/9vpQmISI_normal.jpg", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 10, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 530, "name": "Pablo de Castro", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://pablodecastro.org", "favourites_count": 2190, "screen_name": "DCastro_pablo", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 1584, "id": 2172732904, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "2172732904"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "id": 930834442746257408, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "quote_count": 0, "contributors": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/nv9jNmP2sW", "display_url": "feriamarte.com/coleccion-pabl\u2026", "indices": [107, 130], "expanded_url": "http://feriamarte.com/coleccion-pablo-de-castro-en-espai-cultural-obert-les-aules/"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FeriaMarte", "indices": [85, 96]}], "user_mentions": []}, "id_str": "930834442746257408"}, "filter_level": "low", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "quote_count": 0, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/kFM5nahI3v", "display_url": "twitter.com/dcastro_pablo/\u2026", "indices": [76, 99], "expanded_url": "https://twitter.com/dcastro_pablo/status/930834442746257408"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "sindromederett", "indices": [28, 43]}], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510764456624", "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 75], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "created_at": "Wed Nov 15 16:47:36 +0000 2017", "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "quoted_status_id": 930834442746257408, "id": 930839713933602817, "truncated": false, "quoted_status_id_str": "930834442746257408", "id_str": "930839713933602817"}