{"text": "La mejor persona del a\u00f1o y todos los tiempos. Elegirte como \u00eddolo ha sido nuestra mejor decisi\u00f3n\n#PersonadelA\u00f1o\u2026 https://t.co/MTRfXY68Dy", "extended_tweet": {"full_text": "La mejor persona del a\u00f1o y todos los tiempos. Elegirte como \u00eddolo ha sido nuestra mejor decisi\u00f3n\n#PersonadelA\u00f1o\n#LatinGRAMMY https://t.co/azBxazjLuo", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/azBxazjLuo", "expanded_url": "https://twitter.com/SanzerasMex/status/930862399900569601/photo/1", "id_str": "930862390224105472", "indices": [125, 148], "id": 930862390224105472, "display_url": "pic.twitter.com/azBxazjLuo", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 512, "w": 512, "resize": "fit"}, "large": {"h": 512, "w": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 512, "w": 512, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsWaXgUMAAi1i0.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsWaXgUMAAi1i0.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "PersonadelA\u00f1o", "indices": [97, 111]}, {"text": "LatinGRAMMY", "indices": [112, 124]}], "media": [{"url": "https://t.co/azBxazjLuo", "expanded_url": "https://twitter.com/SanzerasMex/status/930862399900569601/photo/1", "id_str": "930862390224105472", "indices": [125, 148], "id": 930862390224105472, "display_url": "pic.twitter.com/azBxazjLuo", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 512, "w": 512, "resize": "fit"}, "large": {"h": 512, "w": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 512, "w": 512, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsWaXgUMAAi1i0.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsWaXgUMAAi1i0.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930862399900569601, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769865380", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "SanzerasMex", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 3219950389, "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3219950389/1505000853", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "listed_count": 3, "favourites_count": 13938, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926510057625399296/3Zu5OkdQ_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue May 19 03:01:25 +0000 2015", "name": "ClubSanzerasdeM\u00e9xico", "profile_background_tile": false, "id_str": "3219950389", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926510057625399296/3Zu5OkdQ_normal.jpg", "description": "Club de Fans Oficial del Espa\u00f1ol m\u00e1s Mexicano, el mejor M\u00fasico, Poeta y Artista del mundo entero @AlejandroSanz \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 3038, "followers_count": 1908, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 15685, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:17:45 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930862399900569601", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01566b25bbe7a6d3.json", "full_name": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "country": "M\u00e9xico", "id": "01566b25bbe7a6d3", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "M\u00e9rida", "bounding_box": {"coordinates": [[[-89.798197, 20.695104], [-89.798197, 21.186966], [-89.449025, 21.186966], [-89.449025, 20.695104]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "PersonadelA\u00f1o", "indices": [97, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MTRfXY68Dy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930862399900569601", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [113, 136]}]}}