{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 180], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr8RAVVwAAnMyC.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/AyalaGise/status/930833653948493825/photo/1", "id_str": "930833642082910208", "indices": [181, 204], "id": 930833642082910208, "url": "https://t.co/ifXfAQdMiN", "display_url": "pic.twitter.com/ifXfAQdMiN", "sizes": {"large": {"w": 1536, "resize": "fit", "h": 2048}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 900, "resize": "fit", "h": 1200}, "small": {"w": 510, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr8RAVVwAAnMyC.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DiaMundialDeLaDiabetes", "indices": [56, 79]}], "user_mentions": [{"indices": [0, 13], "name": "JUAN JOSE IRAZABAL", "id_str": "92793035", "screen_name": "juanirazabal", "id": 92793035}, {"indices": [17, 28], "name": "Fed.Mex.Diabetes A.C", "id_str": "109030390", "screen_name": "fmdiabetes", "id": 109030390}, {"indices": [130, 140], "name": "SALUD M\u00e9xico", "id_str": "132225222", "screen_name": "SSalud_mx", "id": 132225222}, {"indices": [141, 151], "name": "CENAPRECE", "id_str": "145266783", "screen_name": "cenaprece", "id": 145266783}, {"indices": [152, 167], "name": "Rafael Alvarez", "id_str": "85479063", "screen_name": "alvarezcordero", "id": 85479063}, {"indices": [168, 180], "name": "Fco. L\u00f3pez Brito", "id_str": "309207954", "screen_name": "LopezBrito_", "id": 309207954}]}, "full_text": "@juanirazabal de @fmdiabetes explica que el s\u00edmbolo del #DiaMundialDeLaDiabetes tambi\u00e9n representa uni\u00f3n de sectores involucrados @SSalud_mx @cenaprece @alvarezcordero @LopezBrito_ https://t.co/ifXfAQdMiN", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr8RAVVwAAnMyC.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/AyalaGise/status/930833653948493825/photo/1", "id_str": "930833642082910208", "indices": [181, 204], "id": 930833642082910208, "url": "https://t.co/ifXfAQdMiN", "display_url": "pic.twitter.com/ifXfAQdMiN", "sizes": {"large": {"w": 1536, "resize": "fit", "h": 2048}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 900, "resize": "fit", "h": 1200}, "small": {"w": 510, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr8RAVVwAAnMyC.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "@juanirazabal de @fmdiabetes explica que el s\u00edmbolo del #DiaMundialDeLaDiabetes tambi\u00e9n representa uni\u00f3n de sectore\u2026 https://t.co/wPdHdBFUjN", "created_at": "Wed Nov 15 16:23:31 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "country": "M\u00e9xico", "name": "Benito Ju\u00e1rez", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]]}, "id": "7d93122509633720", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "M\u00e9xico, D.F. ", "friends_count": 360, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929125504493305856/kYZEICWV_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1363007671/1496693483", "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Thu Apr 18 22:00:20 +0000 2013", "description": "Periodista de profesi\u00f3n y firme creyente en la Educaci\u00f3n en Diabetes. Vivo con diabetes desde m\u00e1s de 2 d\u00e9cadas y no, no se me nota.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929125504493305856/kYZEICWV_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 56, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 773, "name": "Gisela Ayala", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 4896, "screen_name": "AyalaGise", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 10820, "id": 1363007671, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "1363007671"}, "in_reply_to_user_id_str": "92793035", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": 92793035, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": "juanirazabal", "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930833653948493825, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/wPdHdBFUjN", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930833653948493825"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DiaMundialDeLaDiabetes", "indices": [56, 79]}], "user_mentions": [{"indices": [0, 13], "name": "JUAN JOSE IRAZABAL", "id_str": "92793035", "screen_name": "juanirazabal", "id": 92793035}, {"indices": [17, 28], "name": "Fed.Mex.Diabetes A.C", "id_str": "109030390", "screen_name": "fmdiabetes", "id": 109030390}]}, "timestamp_ms": "1510763011811", "id_str": "930833653948493825"}