{"text": "@CampamaJordi @dgranda @martarovira @Esquerra_ERC @deia_bizkaia Los que os quer\u00e9is ir sois vosotros.\nLa historia se\u2026 https://t.co/SbW3zEO7lx", "extended_tweet": {"full_text": "@CampamaJordi @dgranda @martarovira @Esquerra_ERC @deia_bizkaia Los que os quer\u00e9is ir sois vosotros.\nLa historia se repite....Lo mismito que en el 32...claro que ves como la respuesta es distinta?\nPorque estamos en un pa\u00eds  democr\u00e1tico  y de Derecho, y por eso lo respetamos. https://t.co/TEAEPbe9lb", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/TEAEPbe9lb", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaSoriaRo1/status/930916905396965376/photo/1", "id_str": "930916886975574017", "indices": [276, 299], "id": 930916886975574017, "display_url": "pic.twitter.com/TEAEPbe9lb", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 620, "w": 552, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 620, "w": 552, "resize": "fit"}, "small": {"h": 620, "w": 552, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtH-fuXcAEhEZ7.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtH-fuXcAEhEZ7.jpg"}]}, "display_text_range": [64, 275], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CampamaJordi", "id_str": "4570016907", "indices": [0, 13], "id": 4570016907, "name": "Speenaker\ud83d\udd34\ud83d\udd35 +III"}, {"screen_name": "dgranda", "id_str": "17663108", "indices": [14, 22], "id": 17663108, "name": "David Granda"}, {"screen_name": "martarovira", "id_str": "14336062", "indices": [23, 35], "id": 14336062, "name": "Marta Rovira Verg\u00e9s"}, {"screen_name": "Esquerra_ERC", "id_str": "84053338", "indices": [36, 49], "id": 84053338, "name": "Esquerra Republicana"}, {"screen_name": "deia_bizkaia", "id_str": "107460646", "indices": [50, 63], "id": 107460646, "name": "DEIA Euskadi hoy"}], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/TEAEPbe9lb", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaSoriaRo1/status/930916905396965376/photo/1", "id_str": "930916886975574017", "indices": [276, 299], "id": 930916886975574017, "display_url": "pic.twitter.com/TEAEPbe9lb", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 620, "w": 552, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 620, "w": 552, "resize": "fit"}, "small": {"h": 620, "w": 552, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtH-fuXcAEhEZ7.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtH-fuXcAEhEZ7.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930916905396965376, "in_reply_to_status_id_str": "930764456539324416", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510782860503", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "ManuelaSoriaRo1", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 917850349565816837, "location": "Sant Joan Desp\u00ed, Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 43, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918134729894965248/yNRIN1vU_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Oct 10 20:32:30 +0000 2017", "name": "ManuJusticia13", "profile_background_tile": false, "id_str": "917850349565816837", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918134729894965248/yNRIN1vU_normal.jpg", "description": "Respeto y justicia", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 39, "followers_count": 7, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 86, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:54:20 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "4570016907", "favorite_count": 0, "display_text_range": [64, 140], "id_str": "930916905396965376", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9e46ba68f798b53c.json", "full_name": "Sant Joan Desp\u00ed, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "9e46ba68f798b53c", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Sant Joan Desp\u00ed", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.035787, 41.347441], [2.035787, 41.379404], [2.078992, 41.379404], [2.078992, 41.347441]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "CampamaJordi", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 4570016907, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930764456539324416, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CampamaJordi", "id_str": "4570016907", "indices": [0, 13], "id": 4570016907, "name": "Speenaker\ud83d\udd34\ud83d\udd35 +III"}, {"screen_name": "dgranda", "id_str": "17663108", "indices": [14, 22], "id": 17663108, "name": "David Granda"}, {"screen_name": "martarovira", "id_str": "14336062", "indices": [23, 35], "id": 14336062, "name": "Marta Rovira Verg\u00e9s"}, {"screen_name": "Esquerra_ERC", "id_str": "84053338", "indices": [36, 49], "id": 84053338, "name": "Esquerra Republicana"}, {"screen_name": "deia_bizkaia", "id_str": "107460646", "indices": [50, 63], "id": 107460646, "name": "DEIA Euskadi hoy"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SbW3zEO7lx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930916905396965376", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}