{"text": "Te mereces todo lo bueno del mundo tus acto te definen @AlejandroSanz @SanzerasDelAlba #PersonaDelA\u00f1oAlejandroSanz\u2026 https://t.co/RpcoiswcRo", "extended_tweet": {"full_text": "Te mereces todo lo bueno del mundo tus acto te definen @AlejandroSanz @SanzerasDelAlba #PersonaDelA\u00f1oAlejandroSanz\n#PersonOfTheYear\n#LatinGrammy https://t.co/9L0fAaNg3y", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/9L0fAaNg3y", "expanded_url": "https://twitter.com/pepynieto_44/status/930913722465480704/photo/1", "id_str": "930913713162506241", "indices": [145, 168], "id": 930913713162506241, "display_url": "pic.twitter.com/9L0fAaNg3y", "sizes": {"medium": {"h": 599, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 599, "w": 640, "resize": "fit"}, "small": {"h": 599, "w": 640, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtFFwWXUAEN7Xy.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtFFwWXUAEN7Xy.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 144], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlejandroSanz", "id_str": "43152482", "indices": [55, 69], "id": 43152482, "name": "Alejandro Sanz"}, {"screen_name": "SanzerasDelAlba", "id_str": "4113865709", "indices": [70, 86], "id": 4113865709, "name": "SanzerasDelAlba \u2660\ufe0f"}], "hashtags": [{"text": "PersonaDelA\u00f1oAlejandroSanz", "indices": [87, 114]}, {"text": "PersonOfTheYear", "indices": [115, 131]}, {"text": "LatinGrammy", "indices": [132, 144]}], "media": [{"url": "https://t.co/9L0fAaNg3y", "expanded_url": "https://twitter.com/pepynieto_44/status/930913722465480704/photo/1", "id_str": "930913713162506241", "indices": [145, 168], "id": 930913713162506241, "display_url": "pic.twitter.com/9L0fAaNg3y", "sizes": {"medium": {"h": 599, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 599, "w": 640, "resize": "fit"}, "small": {"h": 599, "w": 640, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtFFwWXUAEN7Xy.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtFFwWXUAEN7Xy.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930913722465480704, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510782101633", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "pepynieto_44", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 786320244352622592, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/786320244352622592/1507042488", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 5, "favourites_count": 5460, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915266821657366528/tL0NjjyO_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Oct 12 21:38:50 +0000 2016", "name": "Pepy_sanzeraDalba\u2660\ufe0f", "profile_background_tile": false, "id_str": "786320244352622592", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915266821657366528/tL0NjjyO_normal.jpg", "description": "sanzera por siempre sevillana risue\u00f1a y a\u00fan sigo crellendo en los sue\u00f1os, tu m\u00fasica leda color a mi vida..\ud83d\ude00\ud83d\ude19\ud83d\ude19", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 683, "followers_count": 356, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 11359, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:41:41 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930913722465480704", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "8c86b8b4cb716103", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Sevilla", "bounding_box": {"coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlejandroSanz", "id_str": "43152482", "indices": [55, 69], "id": 43152482, "name": "Alejandro Sanz"}, {"screen_name": "SanzerasDelAlba", "id_str": "4113865709", "indices": [70, 86], "id": 4113865709, "name": "SanzerasDelAlba \u2660\ufe0f"}], "hashtags": [{"text": "PersonaDelA\u00f1oAlejandroSanz", "indices": [87, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RpcoiswcRo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930913722465480704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}