{"text": "Ac\u00e1 est\u00e1n nuestros estudiantes de @comsabana y @maestriacomdgt. Con la pinta puesta para asistir a los\u2026 https://t.co/CVTTGpv7qr", "extended_tweet": {"full_text": "Ac\u00e1 est\u00e1n nuestros estudiantes de @comsabana y @maestriacomdgt. Con la pinta puesta para asistir a los #DigitalMediaLatam Awards. Seguimos en #Misi\u00f3nAcad\u00e9micaArgentina https://t.co/RezAw8aMWw", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/RezAw8aMWw", "expanded_url": "https://twitter.com/camiloreportero/status/930954718251311104/photo/1", "id_str": "930954587191889920", "indices": [168, 191], "id": 930954587191889920, "display_url": "pic.twitter.com/RezAw8aMWw", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 768, "w": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"h": 768, "w": 1024, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtqQ7-X0AA_c83.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtqQ7-X0AA_c83.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 167], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "comsabana", "id_str": "65661489", "indices": [34, 44], "id": 65661489, "name": "FacultadComunicaci\u00f3n"}, {"screen_name": "maestriacomdgt", "id_str": "3363117730", "indices": [47, 62], "id": 3363117730, "name": "Maestr\u00eda Com Digital"}], "hashtags": [{"text": "DigitalMediaLatam", "indices": [103, 121]}, {"text": "Misi\u00f3nAcad\u00e9micaArgentina", "indices": [142, 167]}], "media": [{"url": "https://t.co/RezAw8aMWw", "expanded_url": "https://twitter.com/camiloreportero/status/930954718251311104/photo/1", "id_str": "930954587191889920", "indices": [168, 191], "id": 930954587191889920, "display_url": "pic.twitter.com/RezAw8aMWw", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 768, "w": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"h": 768, "w": 1024, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtqQ7-X0AA_c83.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtqQ7-X0AA_c83.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930954718251311104, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510791875790", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "camiloreportero", "url": "http://co.linkedin.com/in/juancamilohernandezperiodista", "geo_enabled": true, "id": 217842302, "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/217842302/1395681729", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "7FDBB6", "listed_count": 35, "favourites_count": 247, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/621464708286124032/PXGe2VhY_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sat Nov 20 17:54:21 +0000 2010", "name": "JuanCamiloHern\u00e1ndezR", "profile_background_tile": false, "id_str": "217842302", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/621464708286124032/PXGe2VhY_normal.jpg", "description": "Director programa de Com. Social y Periodismo de @Unisabana. Mag\u00edster en periodismo digital. Experto en Storytelling y Dise\u00f1o de proyectos digitales.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 419, "followers_count": 990, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1062, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 00:24:35 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930954718251311104", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json", "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "country": "Argentina", "id": "018f1cde6bad9747", "country_code": "AR", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "comsabana", "id_str": "65661489", "indices": [34, 44], "id": 65661489, "name": "FacultadComunicaci\u00f3n"}, {"screen_name": "maestriacomdgt", "id_str": "3363117730", "indices": [47, 62], "id": 3363117730, "name": "Maestr\u00eda Com Digital"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CVTTGpv7qr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930954718251311104", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [104, 127]}]}}