{"text": "Acomp\u00e1\u00f1anos y conoce m\u00e1s del mundo de los vinos, los destilados y licores en la 3era sesi\u00f3n de #ForoResidente, mart\u2026 https://t.co/5zyTcaZl3g", "extended_tweet": {"full_text": "Acomp\u00e1\u00f1anos y conoce m\u00e1s del mundo de los vinos, los destilados y licores en la 3era sesi\u00f3n de #ForoResidente, martes 28 de noviembre. https://t.co/7iZum84WER", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/7iZum84WER", "expanded_url": "https://twitter.com/ResidenteRM/status/930935867199377408/photo/1", "id_str": "930935476780855297", "indices": [135, 158], "id": 930935476780855297, "display_url": "pic.twitter.com/7iZum84WER", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 998, "w": 1935, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 619, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 351, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtY4kJU8AEx03l.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtY4kJU8AEx03l.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 134], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ForoResidente", "indices": [95, 109]}], "media": [{"url": "https://t.co/7iZum84WER", "expanded_url": "https://twitter.com/ResidenteRM/status/930935867199377408/photo/1", "id_str": "930935476780855297", "indices": [135, 158], "id": 930935476780855297, "display_url": "pic.twitter.com/7iZum84WER", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 998, "w": 1935, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 619, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 351, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtY4kJU8AEx03l.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtY4kJU8AEx03l.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930935867199377408, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510787381349", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "ResidenteRM", "url": "http://www.residente.mx", "geo_enabled": true, "id": 1692107887, "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1692107887/1504550806", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "listed_count": 4, "favourites_count": 468, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000057938361/e42b0102f4ac71909c766b8373ea11ae.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/804093946745917440/PlfREQ4f_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Aug 22 20:58:19 +0000 2013", "name": "ResidenteRivieraMaya", "profile_background_tile": false, "id_str": "1692107887", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000057938361/e42b0102f4ac71909c766b8373ea11ae.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804093946745917440/PlfREQ4f_normal.jpg", "description": "La Revista de Gastronom\u00eda de la Riviera Maya y Canc\u00fan.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1179, "followers_count": 2270, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 899, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 23:09:41 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930935867199377408", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cb407226ddba7ce4.json", "full_name": "Solidaridad, Quintana Roo", "country": "M\u00e9xico", "id": "cb407226ddba7ce4", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Solidaridad", "bounding_box": {"coordinates": [[[-87.777003, 20.356869], [-87.777003, 20.812192], [-86.916961, 20.812192], [-86.916961, 20.356869]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ForoResidente", "indices": [95, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5zyTcaZl3g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930935867199377408", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}