{"text": "\"Hubo funcionarios que dijeron que los buses de @SITRAMSSoficial eran de los menos contaminantes en el mundo; eso e\u2026 https://t.co/eGTtt1CJXu", "extended_tweet": {"full_text": "\"Hubo funcionarios que dijeron que los buses de @SITRAMSSoficial eran de los menos contaminantes en el mundo; eso es falso, si se usa diesel de mala calidad\" Genaro Ram\u00edrez", "display_text_range": [0, 172], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SITRAMSSoficial", "id_str": "1359756127", "indices": [48, 64], "id": 1359756127, "name": "SITRAMSS EL SALVADOR"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930984632799121408, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510799007974", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "DebateconNacho", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 611844244, "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/611844244/1468016236", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "1A6680", "listed_count": 210, "favourites_count": 3927, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/585741192/9rw51o784bgs7ktpkwvz.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/557243185554923520/4e8Px0hH_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Jun 18 17:19:35 +0000 2012", "name": "Debate con Nacho", "profile_background_tile": false, "id_str": "611844244", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/585741192/9rw51o784bgs7ktpkwvz.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/557243185554923520/4e8Px0hH_normal.jpeg", "description": "Periodista con m\u00e1s de 30 a\u00f1os de experiencia, formador y l\u00edder de opini\u00f3n. Conduce el espacio m\u00e1s importante de entrevista en la televisi\u00f3n salvadore\u00f1a.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 335, "followers_count": 102118, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 55205, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 02:23:27 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930984632799121408", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/43bf7210cd175772.json", "full_name": "El Salvador", "country": "El Salvador", "id": "43bf7210cd175772", "country_code": "SV", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "El Salvador", "bounding_box": {"coordinates": [[[-90.128663, 13.149692], [-90.128663, 14.450551], [-87.683181, 14.450551], [-87.683181, 13.149692]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SITRAMSSoficial", "id_str": "1359756127", "indices": [48, 64], "id": 1359756127, "name": "SITRAMSS EL SALVADOR"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eGTtt1CJXu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930984632799121408", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}