{"at_user": "encocoj", "display_name": "Encarnaci\u00f3n Coco", "user_location": null, "user_image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/822553901140480000/rf1-X9oz.jpg", "user_back": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2886042778/1484947105", "publish_date": ["Nov", "14", "20:45:37"], "tweet_text": "\ud83d\ude31 \u00bf#Sab\u00edasQueEnMadrid ha aumentado la preocupaci\u00f3n por la pobreza, la desigualdad y la injusticia social desde que gobierna @AhoraMadrid, seg\u00fan la Encuesta de Calidad de Vida y Satisfacci\u00f3n 2016?", "latitude": 40.4777945, "longitude": -3.7035075, "country": "Espa\u00f1a", "tweet_id": "930537225552621572", "tweet_lang": "es", "tweet_place": "Madrid", "tweet_user_lang": "es", "tweet_hashtags": ["Sab\u00edasQueEnMadrid"], "tweet_mentions": 0, "tweet_media": {}}