{"id": 930477431848357888, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930477431848357888", "user": {"url": null, "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "917400409202921472", "following": null, "time_zone": null, "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "", "name": "Eduardo T.Z", "friends_count": 269, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/917400409202921472/1507560633", "profile_background_color": "F5F8FA", "lang": "es", "statuses_count": 818, "utc_offset": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Mon Oct 09 14:44:36 +0000 2017", "location": "Aldaia, Espa\u00f1a", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928737856977293312/CtqvgPPi_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Nuevo por aqu\u00ed. Soi Aldaiero, de Madrid, aunque valenciano de adopci\u00f3n.\nCasado, dos hijas.\nProfesor de matem\u00e1ticas. Fui de UpyD.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928737856977293312/CtqvgPPi_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "notifications": null, "verified": false, "id": 917400409202921472, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_background_image_url_https": "", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "favourites_count": 466, "followers_count": 68, "screen_name": "EduardoTZ2", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 16:48:01 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510678081844", "extended_tweet": {"full_text": "Que dice el tr\u00e1nsfuga de @SepulcreDipu que quiere ser alcalde de Alicante. Tambi\u00e9n intentar\u00e1s colar las facturas de tu coche al Ayuntamiento hasta que te pillen? Eres un sinverg\u00fcenza que ensucia el nombre del Ayuntamiento y la Diputaci\u00f3n \nhttps://t.co/JM4dpmQSBh", "display_text_range": [0, 262], "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [25, 38], "id_str": "3298466473", "name": "Fernando Sepulcre", "screen_name": "SepulcreDipu", "id": 3298466473}], "urls": [{"url": "https://t.co/JM4dpmQSBh", "indices": [239, 262], "expanded_url": "https://youtu.be/dGnU9IvTSAM", "display_url": "youtu.be/dGnU9IvTSAM"}], "symbols": []}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [25, 38], "id_str": "3298466473", "name": "Fernando Sepulcre", "screen_name": "SepulcreDipu", "id": 3298466473}], "urls": [{"url": "https://t.co/qNGAkP8yWY", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930477431848357888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "Que dice el tr\u00e1nsfuga de @SepulcreDipu que quiere ser alcalde de Alicante. Tambi\u00e9n intentar\u00e1s colar las facturas de\u2026 https://t.co/qNGAkP8yWY", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "admin", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9a4d3d07832f5d85.json", "full_name": "Valencia, Comunidad Valenciana", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a", "id": "9a4d3d07832f5d85", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.523848, 38.686453], [-1.523848, 40.210078], [-0.025071, 40.210078], [-0.025071, 38.686453]]]}, "name": "Valencia"}}