{"is_quote_status": false, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930563159865331712", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510698520996", "id": 930563159865331712, "display_text_range": [0, 140], "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-15.525504, 28.024813], [-15.525504, 28.181213], [-15.394194, 28.181213], [-15.394194, 28.024813]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00ab08eef1b62e92.json", "country_code": "ES", "name": "Las Palmas de Gran Canaria", "full_name": "Las Palmas de Gran Canaria, Espa\u00f1a", "id": "00ab08eef1b62e92", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 237], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Canarias", "indices": [228, 237]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoGP_lX4AASzzJ.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/jluistalavera/status/930563159865331712/photo/1", "id_str": "930563144841420800", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoGP_lX4AASzzJ.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/RyyyYCYIXx", "id": 930563144841420800, "indices": [238, 261], "type": "photo", "url": "https://t.co/RyyyYCYIXx", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "h": 768, "w": 1024}, "small": {"resize": "fit", "h": 510, "w": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "large": {"resize": "fit", "h": 768, "w": 1024}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoGP_lX4AASzzJ.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/jluistalavera/status/930563159865331712/photo/1", "id_str": "930563144841420800", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoGP_lX4AASzzJ.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/RyyyYCYIXx", "id": 930563144841420800, "indices": [238, 261], "type": "photo", "url": "https://t.co/RyyyYCYIXx", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "h": 768, "w": 1024}, "small": {"resize": "fit", "h": 510, "w": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "large": {"resize": "fit", "h": 768, "w": 1024}}}]}, "full_text": "No apostar por la Educaci\u00f3n Infantil de 0-3 a\u00f1os es ir contra la cohesi\u00f3n y no luchar contra la pobreza y la exclusi\u00f3n social al dificultar el acceso al empleo de las familias m\u00e1s desfavorecidas. No es presupuesto es ideolog\u00eda. #Canarias https://t.co/RyyyYCYIXx"}, "created_at": "Tue Nov 14 22:28:40 +0000 2017", "favorited": false, "text": "No apostar por la Educaci\u00f3n Infantil de 0-3 a\u00f1os es ir contra la cohesi\u00f3n y no luchar contra la pobreza y la exclus\u2026 https://t.co/oVbqWoXUFZ", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "statuses_count": 22134, "default_profile": true, "favourites_count": 48759, "friends_count": 2504, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "276220623", "screen_name": "jluistalavera", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/276220623/1498172193", "verified": false, "id": 276220623, "profile_use_background_image": true, "description": "Maestro y  Director del CEPA Las Palmas; Vocal de NC en Distrito Ciudad Alta y colaboro con El Real de Las Palmas. LPGC merece un gobierno para tod@s", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "listed_count": 67, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 1451, "location": "Canarias", "created_at": "Sat Apr 02 22:35:10 +0000 2011", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860987461979303936/ZBFign-r_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/860987461979303936/ZBFign-r_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "lang": "es", "name": "Juan Luis Talavera", "profile_background_tile": false, "url": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"}, "possibly_sensitive": false, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930563159865331712", "url": "https://t.co/oVbqWoXUFZ", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}