{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/835897637547159552/1491765668", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": "https://twitter.com/UshuaiaMarisa", "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "835897637547159552", "favourites_count": 5856, "friends_count": 4564, "followers_count": 2264, "id": 835897637547159552, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926967235901640704/bvmMRiUd_normal.jpg", "statuses_count": 18119, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 4, "screen_name": "UshuaiaMarisa", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Salta, Argentina", "created_at": "Sun Feb 26 17:01:41 +0000 2017", "default_profile": false, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926967235901640704/bvmMRiUd_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Marisa", "profile_link_color": "1B95E0", "is_translator": false, "description": "Salte\u00f1a, abogada, rebelde, incomprable, democrata y admiradora de Mar\u00eda Tabares.", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930543941769924610", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930543941769924610, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930543941769924610", "url": "https://t.co/PAqVqnCKMc", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:12:19 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 278], "full_text": "\"An\u00edbal Fern\u00e1ndez\" Mejor que ese infame de mierda no lo tenga a la vista, hijo de remil reputas \"narco\" de mierda, el dicho dice que entre bueyes no hay cornadas, visitando a DE VIDO el infeliz este. fundi\u00f3 un pa\u00eds este malandra con la vieja hacete cargo turro del da\u00f1o del pa\u00eds"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510693939045", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "AR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-65.532514, -24.871621], [-65.532514, -24.74685], [-65.358702, -24.74685], [-65.358702, -24.871621]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0085b01d4f65f576.json", "name": "Salta", "id": "0085b01d4f65f576", "place_type": "city", "country": "Argentina", "full_name": "Salta, Argentina"}, "text": "\"An\u00edbal Fern\u00e1ndez\" Mejor que ese infame de mierda no lo tenga a la vista, hijo de remil reputas \"narco\" de mierda,\u2026 https://t.co/PAqVqnCKMc", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}