{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/208726978/1501591805", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "208726978", "favourites_count": 5410, "friends_count": 1147, "followers_count": 1443, "id": 208726978, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923015036737605632/0TV2Enpw_normal.jpg", "statuses_count": 14078, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/531791718597668864/8XXvOUvX.jpeg", "protected": false, "listed_count": 19, "screen_name": "javierguardia_b", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Taf\u00ed Viejo, Tucum\u00e1n Argentina", "created_at": "Wed Oct 27 20:43:49 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Buenos Aires", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923015036737605632/0TV2Enpw_normal.jpg", "lang": "es", "name": "JavierGuardia Bos\u00f1ak", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "Yrigoyenista y Alfonsinista por formaci\u00f3n y convicci\u00f3n. Pap\u00e1 orgulloso de Ignacio; Tom\u00e1s e Hip\u00f3lito. Esposo de Nancy.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/531791718597668864/8XXvOUvX.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930572960578056192", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930572960578056192, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Lagomarsino", "indices": [0, 12]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930572960578056192", "url": "https://t.co/pGlkDliK78", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:07:37 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Lagomarsino", "indices": [0, 12]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 236], "full_text": "#Lagomarsino declar\u00f3 Imputado como part\u00edcipe necesario de la muerte de Nisman, pero para la Justicia de Cambiemos no hay riesgo de que entorpezca la Causa, por lo que no fue encarcelado. Comodoro Py es, cada d\u00eda m\u00e1s, Inodoro Piiii...!!!"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510700857668", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "AR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-66.162352, -28.003357], [-66.162352, -26.07351], [-64.47826, -26.07351], [-64.47826, -28.003357]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5fca975663718719.json", "name": "Tucum\u00e1n", "id": "5fca975663718719", "place_type": "admin", "country": "Argentina", "full_name": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, "text": "#Lagomarsino declar\u00f3 Imputado como part\u00edcipe necesario de la muerte de Nisman, pero para la Justicia de Cambiemos n\u2026 https://t.co/pGlkDliK78", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}