{"is_quote_status": false, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "34643836", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 930553279947436032, "id_str": "930554101649281024", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510696361349", "id": 930554101649281024, "display_text_range": [31, 140], "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "AiredeSantaFe", "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-60.764198, -31.684295], [-60.764198, -31.553978], [-60.585606, -31.553978], [-60.585606, -31.684295]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01b40b49265b126c.json", "country_code": "AR", "name": "Santa F\u00e9", "full_name": "Santa F\u00e9, Argentina", "id": "01b40b49265b126c", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Argentina"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [31, 248], "entities": {"user_mentions": [{"id": 741052862474690560, "screen_name": "HectorLaurenti", "id_str": "741052862474690560", "indices": [0, 15], "name": "nacho laurenti"}, {"id": 31121339, "screen_name": "SantaFeCiudad", "id_str": "31121339", "indices": [16, 30], "name": "Santa Fe Ciudad"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "full_text": "@HectorLaurenti @SantaFeCiudad Como balneario podr\u00e1n utilizarse cuatro playas: Espig\u00f3n I; Playa Grande; Costanera Este; Los Alisos (barrio El Pozo). Y s\u00f3lo como solarium las playas del Espig\u00f3n II y la del Paseo de la Laguna (calle N\u00e9stor Kirchner)."}, "created_at": "Tue Nov 14 21:52:41 +0000 2017", "favorited": false, "text": "@HectorLaurenti @SantaFeCiudad Como balneario podr\u00e1n utilizarse cuatro playas: Espig\u00f3n I; Playa Grande; Costanera E\u2026 https://t.co/QmOs6IpLkT", "in_reply_to_user_id": 34643836, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "930553279947436032", "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "statuses_count": 142436, "default_profile": false, "favourites_count": 334, "friends_count": 178, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "34643836", "screen_name": "AiredeSantaFe", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34643836/1506945676", "verified": true, "id": 34643836, "profile_use_background_image": true, "description": "Aire de Santa Fe FM 91.1 La Gran Radio de Santa Fe", "utc_offset": -10800, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/491931537915383808/eCO7U41E.jpeg", "is_translator": false, "listed_count": 101, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 25385, "location": "Santa Fe, Argentina", "created_at": "Thu Apr 23 15:40:32 +0000 2009", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817314348725108737/mDQzYL_a_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": "Buenos Aires", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/817314348725108737/mDQzYL_a_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/491931537915383808/eCO7U41E.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "lang": "es", "name": "Aire de Santa Fe", "profile_background_tile": true, "url": "http://www.airedesantafe.com.ar", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF"}, "entities": {"user_mentions": [{"id": 741052862474690560, "screen_name": "HectorLaurenti", "id_str": "741052862474690560", "indices": [0, 15], "name": "nacho laurenti"}, {"id": 31121339, "screen_name": "SantaFeCiudad", "id_str": "31121339", "indices": [16, 30], "name": "Santa Fe Ciudad"}], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930554101649281024", "url": "https://t.co/QmOs6IpLkT", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}