{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/705158078/1509375719", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "705158078", "favourites_count": 5563, "friends_count": 389, "followers_count": 2855, "id": 705158078, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/633994212829175808/CGmlJ77N_normal.jpg", "statuses_count": 7647, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 30, "screen_name": "fsancheznqn", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "created_at": "Thu Jul 19 14:22:35 +0000 2012", "default_profile": false, "time_zone": "Buenos Aires", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/633994212829175808/CGmlJ77N_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Francisco S\u00e1nchez", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "Del #PRO desde el primer d\u00eda, #CambiandoJuntos. Concejal de mi querida Neuqu\u00e9n. Casado con Mar\u00eda In\u00e9s, padre de 5 varones, apasionado del b\u00e1squet.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930546823260987392", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930546823260987392, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 441823974, "indices": [51, 61], "screen_name": "cdneuquen", "id_str": "441823974", "name": "CDNeuqu\u00e9n"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930546823260987392", "url": "https://t.co/CdDTGpOMuP", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:23:46 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 441823974, "indices": [51, 61], "screen_name": "cdneuquen", "id_str": "441823974", "name": "CDNeuqu\u00e9n"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 272], "full_text": "4-No es casual que hace unos d\u00edas en la sesi\u00f3n del @cdneuquen haya utilizado unos minutos para condenar el accionar de grupos violentos en otros pa\u00edses. Mi intenci\u00f3n fue poner en alerta a los neuquinos. Hay una sombra que parece renacer para cernerse sobre nuestro pa\u00eds..."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510694626046", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "AR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-68.176283, -38.984724], [-68.176283, -38.921051], [-68.015162, -38.921051], [-68.015162, -38.984724]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00da7cec74df27ff.json", "name": "Neuqu\u00e9n", "id": "00da7cec74df27ff", "place_type": "city", "country": "Argentina", "full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, "text": "4-No es casual que hace unos d\u00edas en la sesi\u00f3n del @cdneuquen haya utilizado unos minutos para condenar el accionar\u2026 https://t.co/CdDTGpOMuP", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}