{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3418245580/1439472775", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "3418245580", "favourites_count": 663, "friends_count": 302, "followers_count": 290, "id": 3418245580, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/631495240243920896/FzB_ZMHy_normal.jpg", "statuses_count": 1747, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 1, "screen_name": "juanfevives", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "created_at": "Wed Aug 12 15:53:16 +0000 2015", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/631495240243920896/FzB_ZMHy_normal.jpg", "lang": "en", "name": "Juan Felipe Vives H", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Prof en Gobierno y RRII. Candidato a Magister en Gerencia para el Dllo. Externadista. Liberal Social Dem\u00f3crata. Hincha de @MillosFCOficial. OPINIONES PERSONALES", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930624974263652352", "in_reply_to_screen_name": "OscarAmarisM", "in_reply_to_user_id_str": "136477421", "in_reply_to_status_id": 930620017942646784, "in_reply_to_status_id_str": "930620017942646784", "display_text_range": [44, 140], "in_reply_to_user_id": 136477421, "id": 930624974263652352, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 136477421, "indices": [0, 13], "screen_name": "OscarAmarisM", "id_str": "136477421", "name": "Oscar Amaris Montero"}, {"id": 64839766, "indices": [14, 28], "screen_name": "JuanManSantos", "id_str": "64839766", "name": "Juan Manuel Santos"}, {"id": 20456814, "indices": [29, 43], "screen_name": "German_Vargas", "id_str": "20456814", "name": "Germ\u00e1n Vargas Lleras"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930624974263652352", "url": "https://t.co/hMNoYUI9VB", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 02:34:18 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 136477421, "indices": [0, 13], "screen_name": "OscarAmarisM", "id_str": "136477421", "name": "Oscar Amaris Montero"}, {"id": 64839766, "indices": [14, 28], "screen_name": "JuanManSantos", "id_str": "64839766", "name": "Juan Manuel Santos"}, {"id": 20456814, "indices": [29, 43], "screen_name": "German_Vargas", "id_str": "20456814", "name": "Germ\u00e1n Vargas Lleras"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [44, 323], "full_text": "@OscarAmarisM @JuanManSantos @German_Vargas Cuando de reducir impuestos se est\u00e1 hablando, todos son iguales. Se que es su candidato, y lo defiende por convicci\u00f3n, pero esa es una propuesta incumplible, mucho mas bajo el panorama econ\u00f3mico actual. Estamos mas cerca de otra ref tributaria, que de una reducci\u00f3n de impuestos."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510713258697", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "text": "@OscarAmarisM @JuanManSantos @German_Vargas Cuando de reducir impuestos se est\u00e1 hablando, todos son iguales. Se que\u2026 https://t.co/hMNoYUI9VB", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}