{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15632696/1507218759", "following": null, "profile_background_color": "0099B9", "url": "http://www.aiken.co/ceo", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3C3940", "id_str": "15632696", "favourites_count": 786, "friends_count": 663, "followers_count": 2646, "id": 15632696, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918606052610007047/VN0ilB8x_normal.jpg", "statuses_count": 5822, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 18, "screen_name": "42xys", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "location": "Monter\u00eda", "created_at": "Mon Jul 28 14:54:16 +0000 2008", "default_profile": false, "time_zone": "Bogota", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918606052610007047/VN0ilB8x_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Juan D. Carvajal", "profile_link_color": "0099B9", "is_translator": false, "description": "Ing. inform\u00e1tico y electr\u00f3nico esp. en Gerencia P\u00fablica. CEO en @CorpoAiken. Lucho por la apropiaci\u00f3n social del conocimiento y la argumentaci\u00f3n razonada.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930646692776562689", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930646692776562689, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930646692776562689", "url": "https://t.co/2hgMFRg7y5", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 04:00:36 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 251], "full_text": "!No m\u00e1s basura medi\u00e1tica! Control de legalidad de actos legislativos, -por ser estos reformatorios de la Constituci\u00f3n- recaen sobre el procedimiento de aprobaci\u00f3n y apego a convenios y tratados internacionales, no sobre el contenido material del acto."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510718436794", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-76.242962, 8.241228], [-76.242962, 8.949365], [-75.667859, 8.949365], [-75.667859, 8.241228]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/002d9a65239936cd.json", "name": "Monter\u00eda", "id": "002d9a65239936cd", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Monter\u00eda, Colombia"}, "text": "!No m\u00e1s basura medi\u00e1tica! Control de legalidad de actos legislativos, -por ser estos reformatorios de la Constituci\u2026 https://t.co/2hgMFRg7y5", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}