{"in_reply_to_screen_name": null, "geo": null, "user": {"followers_count": 14373, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/574745161265082368/B0yg-ylb.jpeg", "profile_background_color": "FA743E", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/847199448346374144/gYn-qnNw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2227365173/1489535411", "default_profile": false, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": "http://www.habladeportes.co", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/574745161265082368/B0yg-ylb.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847199448346374144/gYn-qnNw_normal.jpg", "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 2227365173, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "2227365173", "verified": false, "name": "Habla Deportes", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 448, "contributors_enabled": false, "screen_name": "HablaDeportes", "created_at": "Sun Dec 15 17:25:39 +0000 2013", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 689, "follow_request_sent": null, "description": "Peri\u00f3dico y portal web deportivo", "default_profile_image": false, "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico", "listed_count": 76, "protected": false, "statuses_count": 43925}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Barranquilla", "full_name": "Barranquilla, Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "0105a80417c159b4", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-74.925765, 10.869528], [-74.925765, 11.046618], [-74.774101, 11.046618], [-74.774101, 10.869528]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0105a80417c159b4.json", "country_code": "CO"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolivarianos2017", "indices": [0, 17]}], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930632768182194177", "url": "https://t.co/rr4WglC0UN", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930632768182194177, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "930632768182194177", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 03:05:16 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510715116912", "text": "#Bolivarianos2017 El boxeador colombiano Ceiber \u00c1vila venci\u00f3 al peruano Diego Tananta y pas\u00f3 la final, en la cual e\u2026 https://t.co/rr4WglC0UN", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930632759747448832", "display_url": "pic.twitter.com/YOftCQCzxw", "url": "https://t.co/YOftCQCzxw", "expanded_url": "https://twitter.com/HablaDeportes/status/930632768182194177/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpFkHUWkAA5ojh.jpg", "id": 930632759747448832, "type": "photo", "indices": [254, 277], "sizes": {"medium": {"h": 474, "resize": "fit", "w": 792}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 474, "resize": "fit", "w": 792}, "small": {"h": 407, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpFkHUWkAA5ojh.jpg"}]}, "full_text": "#Bolivarianos2017 El boxeador colombiano Ceiber \u00c1vila venci\u00f3 al peruano Diego Tananta y pas\u00f3 la final, en la cual enfrentar\u00e1 a Jean Carlos Caicedo, de Venezuela.\n\nPor otra parte, Albeiro Paredes cay\u00f3 en su peso ante el p\u00fagil cubano Leonel De los Santos. https://t.co/YOftCQCzxw", "display_text_range": [0, 253], "entities": {"media": [{"id_str": "930632759747448832", "display_url": "pic.twitter.com/YOftCQCzxw", "url": "https://t.co/YOftCQCzxw", "expanded_url": "https://twitter.com/HablaDeportes/status/930632768182194177/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpFkHUWkAA5ojh.jpg", "id": 930632759747448832, "type": "photo", "indices": [254, 277], "sizes": {"medium": {"h": 474, "resize": "fit", "w": 792}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 474, "resize": "fit", "w": 792}, "small": {"h": 407, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpFkHUWkAA5ojh.jpg"}], "hashtags": [{"text": "Bolivarianos2017", "indices": [0, 17]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null}