{"filter_level": "low", "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status": {"geo": null, "lang": "es", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "coordinates": null, "place": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930630482299097088, "retweet_count": 78, "id_str": "930630482299097088", "user": {"followers_count": 5197694, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/490850882800472065/sOMBLbwL.png", "profile_background_color": "C6E2EE", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913188413490237441/PHq9d5JB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64839766/1507473841", "default_profile": false, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": "http://www.juanmanuelsantos.com", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/490850882800472065/sOMBLbwL.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913188413490237441/PHq9d5JB_normal.jpg", "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": false, "id": 64839766, "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "64839766", "verified": true, "name": "Juan Manuel Santos", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 1710, "contributors_enabled": false, "screen_name": "JuanManSantos", "created_at": "Tue Aug 11 22:07:56 +0000 2009", "profile_text_color": "663B12", "favourites_count": 466, "follow_request_sent": null, "description": "Presidente de Colombia", "default_profile_image": false, "location": "Colombia", "listed_count": 12511, "protected": false, "statuses_count": 16035}, "retweeted": false, "quote_count": 25, "truncated": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 270, "created_at": "Wed Nov 15 02:56:11 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "A las 10 pm me dirigir\u00e9 a los colombianos para referirme a la decisi\u00f3n de la Corte Constitucional sobre la Justicia Especial para la paz.", "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 209}, "id_str": "930635195333607430", "retweeted": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "quoted_status_id_str": "930630482299097088", "quoted_status_id": 930630482299097088, "in_reply_to_screen_name": null, "text": "Ya cumpli\u00f3 la @CConstitucional ya cumpli\u00f3 @JuanManSantos ya cumpli\u00f3 las @FARC_EPueblo ser\u00e1 que al @CongresoCol le q\u2026 https://t.co/pCkmPEKk79", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "favorite_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 03:14:55 +0000 2017", "geo": null, "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "place": {"name": "Bucaramanga", "full_name": "Bucaramanga, Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "015ebf2571d0d8ce", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.196439, 7.04893], [-73.196439, 7.240656], [-73.068955, 7.240656], [-73.068955, 7.04893]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/015ebf2571d0d8ce.json", "country_code": "CO"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930635195333607430", "url": "https://t.co/pCkmPEKk79", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 151088536, "id_str": "151088536", "name": "Corte Constitucional", "indices": [14, 30], "screen_name": "CConstitucional"}, {"id": 64839766, "id_str": "64839766", "name": "Juan Manuel Santos", "indices": [42, 56], "screen_name": "JuanManSantos"}, {"id": 974748966, "id_str": "974748966", "name": "FARC", "indices": [72, 85], "screen_name": "FARC_EPueblo"}, {"id": 169098615, "id_str": "169098615", "name": "Veedur\u00eda al Congreso", "indices": [98, 110], "screen_name": "CongresoCol"}]}, "id": 930635195333607430, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "retweet_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "is_quote_status": true, "user": {"followers_count": 1932, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/890386996513959937/iQ3yiMvU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1399914055/1480663173", "default_profile": false, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890386996513959937/iQ3yiMvU_normal.jpg", "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "id": 1399914055, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "1399914055", "verified": false, "name": "Luis Eduardo", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 561, "contributors_enabled": false, "screen_name": "LuisEdu620829", "created_at": "Fri May 03 14:39:09 +0000 2013", "profile_text_color": "000000", "favourites_count": 73946, "follow_request_sent": null, "description": "Ing Civil UIS. Vivo en el Pa\u00eds que logr\u00f3 vencer el miedo, la deseperanza y devolverle a las v\u00edctimas la confianza y la fe en el pr\u00f3jimo. Renace Colombia", "default_profile_image": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "listed_count": 20, "protected": false, "statuses_count": 113194}, "timestamp_ms": "1510715695590", "extended_tweet": {"full_text": "Ya cumpli\u00f3 la @CConstitucional ya cumpli\u00f3 @JuanManSantos ya cumpli\u00f3 las @FARC_EPueblo ser\u00e1 que al @CongresoCol le queda grande cumplir y nos condenan a otros 60 a\u00f1os de Guerra? @Marianiniecheve @DanielSamperO @NoticiasCaracol @NoticiasUno @RevistaSemana @matadoreltiempo @merv59 https://t.co/m6tuqS8qdj", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/JuanManSantos/\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanManSantos/status/930630482299097088", "url": "https://t.co/m6tuqS8qdj", "indices": [279, 302]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 151088536, "id_str": "151088536", "name": "Corte Constitucional", "indices": [14, 30], "screen_name": "CConstitucional"}, {"id": 64839766, "id_str": "64839766", "name": "Juan Manuel Santos", "indices": [42, 56], "screen_name": "JuanManSantos"}, {"id": 974748966, "id_str": "974748966", "name": "FARC", "indices": [72, 85], "screen_name": "FARC_EPueblo"}, {"id": 169098615, "id_str": "169098615", "name": "Veedur\u00eda al Congreso", "indices": [98, 110], "screen_name": "CongresoCol"}, {"id": 148996782, "id_str": "148996782", "name": "Maria Niny E", "indices": [177, 193], "screen_name": "Marianiniecheve"}, {"id": 134855279, "id_str": "134855279", "name": "Daniel Samper Ospina", "indices": [194, 208], "screen_name": "DanielSamperO"}, {"id": 17813487, "id_str": "17813487", "name": "Noticias Caracol", "indices": [209, 225], "screen_name": "NoticiasCaracol"}, {"id": 79585327, "id_str": "79585327", "name": "Noticias Uno", "indices": [226, 238], "screen_name": "NoticiasUno"}, {"id": 18079284, "id_str": "18079284", "name": "Revista Semana", "indices": [239, 253], "screen_name": "RevistaSemana"}, {"id": 1425639174, "id_str": "1425639174", "name": "matador", "indices": [254, 270], "screen_name": "matadoreltiempo"}, {"id": 2881162246, "id_str": "2881162246", "name": "Martha Elena Rangel", "indices": [271, 278], "screen_name": "merv59"}]}}, "contributors": null}