{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930382349187059713,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [
      -3.7209701,
      40.3095695
    ]
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El #BlackFriday est\u00e1 a la vuelta de la esquina con dtos de hasta un 50% en #Cl\u00ednicaVisalia No te quedes sin tu cita para los d\u00edas 23, 24 y 25, y recuerda: la toxina botul\u00ednica a precio especial hasta el 31/12 #MedicinaEst\u00e9tica #Sevilla #FelizMartes \n\nhttps://t.co/ThVSAmKd7h",
    "display_text_range": [
      0,
      274
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            3,
            15
          ],
          "text": "BlackFriday"
        },
        {
          "indices": [
            75,
            90
          ],
          "text": "Cl\u00ednicaVisalia"
        },
        {
          "indices": [
            209,
            226
          ],
          "text": "MedicinaEst\u00e9tica"
        },
        {
          "indices": [
            227,
            235
          ],
          "text": "Sevilla"
        },
        {
          "indices": [
            236,
            248
          ],
          "text": "FelizMartes"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://ow.ly/p4zX30gz08u",
          "display_url": "ow.ly/p4zX30gz08u",
          "indices": [
            251,
            274
          ],
          "url": "https://t.co/ThVSAmKd7h"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510655412371",
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [
      40.3095695,
      -3.7209701
    ]
  },
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:30:12 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "El #BlackFriday est\u00e1 a la vuelta de la esquina con dtos de hasta un 50% en #Cl\u00ednicaVisalia No te quedes sin tu cita\u2026 https://t.co/7EYZKGFDGP",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Getafe",
    "id": "3a9c654a445000f6",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.761318,
            40.266415
          ],
          [
            -3.761318,
            40.334686
          ],
          [
            -3.570016,
            40.334686
          ],
          [
            -3.570016,
            40.266415
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3a9c654a445000f6.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Getafe, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          3,
          15
        ],
        "text": "BlackFriday"
      },
      {
        "indices": [
          75,
          90
        ],
        "text": "Cl\u00ednicaVisalia"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930382349187059713",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/7EYZKGFDGP"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930382349187059713",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 829998522661494784,
    "profile_background_image_url": "",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "ClinicaVisalia",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": "http://www.clinicavisalia.com",
    "utc_offset": null,
    "location": "Sevilla, Espa\u00f1a",
    "name": "Cl\u00ednica Visalia",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "description": "Especialistas en Medicina Est\u00e9tica, Nutrici\u00f3n y Quiromasaje. Te esperamos en Avda Eduardo Dato, 23 de Lunes a Viernes de 10.00 a 20.00.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/829998522661494784/1505732330",
    "created_at": "Fri Feb 10 10:20:43 +0000 2017",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 2,
    "statuses_count": 239,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 249,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/830012349134274561/Xmgrr370_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830012349134274561/Xmgrr370_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "829998522661494784",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 110,
    "favourites_count": 1831,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}