{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930341161880965121,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Un Feliz cumple Ibicuy. A\u00fan me acuerdo del 2010 mientras observaba los fuegos artificiales de hoy. Me acuerdo de ese 2010 cuando Cumpliste 100 a\u00f1os tuve la Suerte de Brindar un show con mis amigos...!!!! Amigos que me di\u00f3 tu nombre esta hermosa ciudad. TE AMO IBICUY \ud83c\udfb5\ud83c\udfb7\ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\ud83c\udfb7\ud83c\udfb6",
    "display_text_range": [
      0,
      273
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510645592552",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 07:46:32 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Un Feliz cumple Ibicuy. A\u00fan me acuerdo del 2010 mientras observaba los fuegos artificiales de hoy. Me acuerdo de es\u2026 https://t.co/Zd68cVrkq5",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Argentina",
    "name": "Entre R\u00edos",
    "id": "5a31f78df98634d6",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -60.756769,
            -34.037952
          ],
          [
            -60.756769,
            -30.162823
          ],
          [
            -57.797527,
            -30.162823
          ],
          [
            -57.797527,
            -34.037952
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "AR",
    "place_type": "admin",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5a31f78df98634d6.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Entre R\u00edos, Argentina"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930341161880965121",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/Zd68cVrkq5"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930341161880965121",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 926178829491687424,
    "profile_background_image_url": "",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "waltersuchi92",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": "Islas del Ibicuy, Argentina",
    "name": "Walter Paz \ud83c\udfa4",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "description": "Walter Paz. A\u00f1o 92. Hincha fan\u00e1tico y loco de River. M\u00fasico Percu. Nacido y criado en Ibicuy. Todas las Redes...!!!! WhatsApp 3446380757; Facebook: Walter Paz",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/926178829491687424/1510096793",
    "created_at": "Thu Nov 02 20:06:55 +0000 2017",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 0,
    "statuses_count": 77,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 177,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928521019282870272/4IQMrIrX_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928521019282870272/4IQMrIrX_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "926178829491687424",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 47,
    "favourites_count": 133,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}