{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930356320909320194,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510649206746",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:46:46 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Gracias por \ud83d\udc99y  \ud83d\udd01 @popeyeking73 y @patriciaorena. Saludos cordiales y #FelizMartes.",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Santander",
    "id": "590e9f3315ea23a7",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.889051,
            43.434462
          ],
          [
            -3.889051,
            43.494818
          ],
          [
            -3.763247,
            43.494818
          ],
          [
            -3.763247,
            43.434462
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/590e9f3315ea23a7.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Santander, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          70,
          82
        ],
        "text": "FelizMartes"
      }
    ],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "popeyeking73",
        "name": "Ignacio Rey",
        "id": 554552505,
        "id_str": "554552505",
        "indices": [
          18,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "patriciaorena",
        "name": "patricia ore\u00f1a",
        "id": 294105469,
        "id_str": "294105469",
        "indices": [
          34,
          48
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930356320909320194",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 887256241424277504,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "MetaltecNaval",
    "profile_link_color": "00416A",
    "url": "http://www.metaltecnaval.com/",
    "utc_offset": null,
    "location": "Pol\u00edgono de Raos 14\nCamargo (Cantabria)",
    "name": "Metaltec Naval",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Somos una compa\u00f1\u00eda l\u00edder en el dise\u00f1o y desarrollo de proyectos de construcci\u00f3n y transformaci\u00f3n naval innovadora #shipyard #aluminium #sustainability #electric",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/887256241424277504/1500374979",
    "created_at": "Tue Jul 18 10:22:27 +0000 2017",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 0,
    "statuses_count": 132,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 220,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887256983396548608/qrP-qaNd_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887256983396548608/qrP-qaNd_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "887256241424277504",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 46,
    "favourites_count": 4,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}