{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930384263924584448,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": true,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Aqu\u00ed hay mucho de mi pasado , estoy feliz de que est\u00e9n en mi presente y ser\u00eda afortunado de contar con su compa\u00f1\u00eda en el futuro ... #MisAmigosMM https://t.co/O8GmFMBgEc",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/O8GmFMBgEc",
          "display_url": "pic.twitter.com/O8GmFMBgEc",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOljjAWWAAAEb0z.jpg",
          "id": 930384251069005824,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 960,
              "resize": "fit",
              "h": 720
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 960,
              "resize": "fit",
              "h": 720
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/MemoMartinez/status/930384263924584448/photo/1",
          "id_str": "930384251069005824",
          "indices": [
            145,
            168
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOljjAWWAAAEb0z.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      144
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/O8GmFMBgEc",
          "display_url": "pic.twitter.com/O8GmFMBgEc",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOljjAWWAAAEb0z.jpg",
          "id": 930384251069005824,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 960,
              "resize": "fit",
              "h": 720
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 960,
              "resize": "fit",
              "h": 720
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/MemoMartinez/status/930384263924584448/photo/1",
          "id_str": "930384251069005824",
          "indices": [
            145,
            168
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOljjAWWAAAEb0z.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            132,
            144
          ],
          "text": "MisAmigosMM"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510655868880",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:37:48 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "Aqu\u00ed hay mucho de mi pasado , estoy feliz de que est\u00e9n en mi presente y ser\u00eda afortunado de contar con su compa\u00f1\u00eda\u2026 https://t.co/Yz2W14o6D3",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "M\u00e9xico",
    "name": "Cuauht\u00e9moc",
    "id": "bfc35dcc7e63252a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -99.18435,
            19.399835
          ],
          [
            -99.18435,
            19.465837
          ],
          [
            -99.122382,
            19.465837
          ],
          [
            -99.122382,
            19.399835
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "MX",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bfc35dcc7e63252a.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930384263924584448",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/Yz2W14o6D3"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930384263924584448",
  "user": {
    "time_zone": "Mexico City",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 43114703,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/774267431/4df267b82d671a369058ce8f3c38d6e1.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "MemoMartinez",
    "profile_link_color": "2FC2EF",
    "url": "https://www.facebook.com/MemoMartinezConductor?ref=hl",
    "utc_offset": -21600,
    "location": "Df / Mty",
    "name": "Memo Martinez.",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/774267431/4df267b82d671a369058ce8f3c38d6e1.png",
    "description": "Conductor en Cu\u00eddate de la c\u00e1mara Sony / E! / Telemundo. Subastador RP/Prensa @MMStylingMedia",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43114703/1505814703",
    "created_at": "Thu May 28 14:04:08 +0000 2009",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 123,
    "statuses_count": 56199,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1627,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888322566724632576/gUMcy3Ma_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888322566724632576/gUMcy3Ma_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "43114703",
    "profile_text_color": "666666",
    "followers_count": 12666,
    "favourites_count": 7582,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": true
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}