{"id": 930457077176258562, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "00698bbe577bad5b", "country": "Colombia", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "attributes": {}, "name": "Medell\u00edn", "place_type": "city", "country_code": "CO"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510673228912", "favorited": false, "coordinates": null, "text": "La soluci\u00f3n no son m\u00e1s impuestos, las soluci\u00f3n no es silenciarlos, el remedio con los colectivistas es ignorarlos,\u2026 https://t.co/g5mUdLAI59", "entities": {"urls": [{"indices": [116, 139], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/g5mUdLAI59", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930457077176258562"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 186], "entities": {"urls": [{"indices": [163, 186], "display_url": "nytimes.com/es/2017/11/13/\u2026", "url": "https://t.co/uv05lhDQwx", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2017/11/13/colombia-impuesto-bebidas-azucaradas-obesidad/"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "full_text": "La soluci\u00f3n no son m\u00e1s impuestos, las soluci\u00f3n no es silenciarlos, el remedio con los colectivistas es ignorarlos, o ense\u00f1arles (Aunque esto es dif\u00edcil con ellos) https://t.co/uv05lhDQwx"}, "user": {"statuses_count": 22314, "id": 127264987, "default_profile": false, "favourites_count": 14013, "url": "https://elsombrerodebastiat.wordpress.com/", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910003716778074112/c7O87Q4q_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "Bucaramanga, Colombia", "geo_enabled": true, "utc_offset": -21600, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 1746, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_use_background_image": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "name": "Vladimir\uf8ffGuti\u00e9rrez F", "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "screen_name": "VladimirGutiFer", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 54, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "followers_count": 2490, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/910003716778074112/c7O87Q4q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127264987/1510427624", "contributors_enabled": false, "created_at": "Sun Mar 28 16:44:04 +0000 2010", "id_str": "127264987", "description": "Ten\u00eda una buena bio, pero se perdi\u00f3 mientras me buscaba."}, "created_at": "Tue Nov 14 15:27:08 +0000 2017", "id_str": "930457077176258562", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}