{"id": 930462540345290752, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "00c4b64e7affea25", "country": "Chile", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json", "full_name": "Las Condes, Chile", "attributes": {}, "name": "Las Condes", "place_type": "city", "country_code": "CL"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510674531433", "favorited": false, "coordinates": null, "filter_level": "low", "entities": {"urls": [{"indices": [116, 139], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/xmumPpPAwI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930462540345290752"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "display_text_range": [0, 140], "text": "HOY se presenta el violinista de s\u00f3lo 8 a\u00f1os Juan Jos\u00e9 Pe\u00f1a en el auditorio de la Fundaci\u00f3n (Av. Nueva Providencia\u2026 https://t.co/xmumPpPAwI", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 250], "extended_entities": {"media": [{"id": 930461855528693760, "display_url": "pic.twitter.com/KHLNhRXOs7", "id_str": "930461855528693760", "indices": [251, 274], "expanded_url": "https://twitter.com/CulturaProvi/status/930462540345290752/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/KHLNhRXOs7", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmqILfWsAAE0Ya.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmqILfWsAAE0Ya.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1152, "h": 1152, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1152, "h": 1152, "resize": "fit"}}}, {"id": 930461873560055808, "display_url": "pic.twitter.com/KHLNhRXOs7", "id_str": "930461873560055808", "indices": [251, 274], "expanded_url": "https://twitter.com/CulturaProvi/status/930462540345290752/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/KHLNhRXOs7", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmqJOqXcAAFInc.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmqJOqXcAAFInc.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "entities": {"media": [{"id": 930461855528693760, "display_url": "pic.twitter.com/KHLNhRXOs7", "id_str": "930461855528693760", "indices": [251, 274], "expanded_url": "https://twitter.com/CulturaProvi/status/930462540345290752/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/KHLNhRXOs7", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmqILfWsAAE0Ya.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmqILfWsAAE0Ya.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1152, "h": 1152, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1152, "h": 1152, "resize": "fit"}}}, {"id": 930461873560055808, "display_url": "pic.twitter.com/KHLNhRXOs7", "id_str": "930461873560055808", "indices": [251, 274], "expanded_url": "https://twitter.com/CulturaProvi/status/930462540345290752/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/KHLNhRXOs7", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmqJOqXcAAFInc.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmqJOqXcAAFInc.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}}}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ProviEventos", "indices": [237, 250]}]}, "full_text": "HOY se presenta el violinista de s\u00f3lo 8 a\u00f1os Juan Jos\u00e9 Pe\u00f1a en el auditorio de la Fundaci\u00f3n (Av. Nueva Providencia 1995). La familia del joven m\u00fasico est\u00e1 reuniendo fondos para viajar a Suiza para que se perfeccione (aporte voluntario). #ProviEventos https://t.co/KHLNhRXOs7"}, "user": {"statuses_count": 8937, "id": 2786210360, "default_profile": false, "favourites_count": 3177, "url": "http://www.culturaprovidencia.cl", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515508008462192641/7sKR0I43_normal.jpeg", "translator_type": "none", "location": "Nueva Providencia 1995", "geo_enabled": true, "utc_offset": -18000, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 2161, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_use_background_image": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "name": "Cultura Provi", "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "screen_name": "CulturaProvi", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 59, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "followers_count": 7583, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/515508008462192641/7sKR0I43_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2786210360/1510318472", "contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Sep 02 15:43:54 +0000 2014", "id_str": "2786210360", "description": "Cuenta oficial de la Fundaci\u00f3n Cultural de Providencia. S\u00edguenos: Facebook: http://bit.ly/fbcultura Instagram: https://goo.gl/mSKn31"}, "created_at": "Tue Nov 14 15:48:51 +0000 2017", "id_str": "930462540345290752", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}