{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930383759928643585,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Leo en #Convergencias (Peter Watson, @Ed_Critica) que os f\u00edsicos alem\u00e1ns que \u00edan tratar de comprobar a teor\u00eda relativista da gravitaci\u00f3n coa eclipse do 21 de agosto de 1914 foron capturados en Crimea polas tropas rusas o 1 de agosto. A I Guerra Mundial comezara catro d\u00edas antes. https://t.co/EDo4WkPQPv",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/EDo4WkPQPv",
          "display_url": "pic.twitter.com/EDo4WkPQPv",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOljFHfXUAAdQv7.jpg",
          "id": 930383737589813248,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 962,
              "resize": "fit",
              "h": 722
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 962,
              "resize": "fit",
              "h": 722
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/Cifuito/status/930383759928643585/photo/1",
          "id_str": "930383737589813248",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOljFHfXUAAdQv7.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/EDo4WkPQPv",
          "display_url": "pic.twitter.com/EDo4WkPQPv",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOljFHfXUAAdQv7.jpg",
          "id": 930383737589813248,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 962,
              "resize": "fit",
              "h": 722
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 962,
              "resize": "fit",
              "h": 722
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/Cifuito/status/930383759928643585/photo/1",
          "id_str": "930383737589813248",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOljFHfXUAAdQv7.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            7,
            21
          ],
          "text": "Convergencias"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Ed_Critica",
          "name": "Editorial Cr\u00edtica",
          "id": 2665301898,
          "id_str": "2665301898",
          "indices": [
            37,
            48
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510655748718",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:35:48 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "Leo en #Convergencias (Peter Watson, @Ed_Critica) que os f\u00edsicos alem\u00e1ns que \u00edan tratar de comprobar a teor\u00eda relat\u2026 https://t.co/zfW2wwVp5y",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Vigo",
    "id": "0df6ac4d361d4e0e",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -8.916355,
            42.12938
          ],
          [
            -8.916355,
            42.264735
          ],
          [
            -8.626759,
            42.264735
          ],
          [
            -8.626759,
            42.12938
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0df6ac4d361d4e0e.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Vigo, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          7,
          21
        ],
        "text": "Convergencias"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930383759928643585",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/zfW2wwVp5y"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Ed_Critica",
        "name": "Editorial Cr\u00edtica",
        "id": 2665301898,
        "id_str": "2665301898",
        "indices": [
          37,
          48
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930383759928643585",
  "user": {
    "time_zone": "Lisbon",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 1565384569,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Cifuito",
    "profile_link_color": "91D2FA",
    "url": null,
    "utc_offset": 0,
    "location": "Vigo",
    "name": "Alberto Cifuentes",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
    "description": "Profesor de Biolox\u00eda e Xeolox\u00eda  \n(IES Auga da Laxe, Gondomar)",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1565384569/1488322586",
    "created_at": "Wed Jul 03 09:50:20 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 30,
    "statuses_count": 4090,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 632,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922213471223275526/Wx1VMuy9_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922213471223275526/Wx1VMuy9_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "1565384569",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 534,
    "favourites_count": 3803,
    "lang": "gl",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}