{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930355067575783424,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#JuntsPerESP @AdaColau con amigos en la izquierda como t\u00fa qui\u00e9n quiere enemigos. Rompes un acuerdo de gobierno cn @socialistes_cat para #BCN no para #Catalu\u00f1a e impones tu inter\u00e9s pol\u00edtico al inter\u00e9s general. Deber\u00edas dimitir. Por fr\u00edvola.",
    "display_text_range": [
      0,
      239
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            0,
            12
          ],
          "text": "JuntsPerESP"
        },
        {
          "indices": [
            136,
            140
          ],
          "text": "BCN"
        },
        {
          "indices": [
            149,
            158
          ],
          "text": "Catalu\u00f1a"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "AdaColau",
          "name": "Ada Colau",
          "id": 102095809,
          "id_str": "102095809",
          "indices": [
            13,
            22
          ]
        },
        {
          "screen_name": "socialistes_cat",
          "name": "Socialistes (PSC)",
          "id": 15133318,
          "id_str": "15133318",
          "indices": [
            114,
            130
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510648907928",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:41:47 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "#JuntsPerESP @AdaColau con amigos en la izquierda como t\u00fa qui\u00e9n quiere enemigos. Rompes un acuerdo de gobierno cn\u2026 https://t.co/qN8DofWJlu",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Toledo",
    "id": "dd5ca53bdb47a1cb",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.179635,
            39.810555
          ],
          [
            -4.179635,
            39.925092
          ],
          [
            -3.814792,
            39.925092
          ],
          [
            -3.814792,
            39.810555
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/dd5ca53bdb47a1cb.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Toledo, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          0,
          12
        ],
        "text": "JuntsPerESP"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930355067575783424",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          115,
          138
        ],
        "url": "https://t.co/qN8DofWJlu"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AdaColau",
        "name": "Ada Colau",
        "id": 102095809,
        "id_str": "102095809",
        "indices": [
          13,
          22
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930355067575783424",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 427280667,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "HerasMada",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": "http://losmundosdemadeleine.wordpress.com",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Toledo, Espa\u00f1a",
    "name": "Mada Heras",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "\"El silencio es la peor mentira\", (Unamuno)  Si te callas, otros hablan por ti. Si no votas, otros eligen por ti.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/427280667/1502965065",
    "created_at": "Sat Dec 03 10:13:09 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 9,
    "statuses_count": 12328,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 583,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913668069880471553/3NHCtS_7_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913668069880471553/3NHCtS_7_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "427280667",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 487,
    "favourites_count": 28,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}