{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930359513399681024,
  "in_reply_to_user_id": 212170817,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@pacodelatorrep Estimado Sr. Alcalde, es una verg\u00fcenza que su Ayto. me d\u00e9 un plazo de mes y medio para autorizar el acceso a un aparcamiento alquilado y pagado en casco antiguo. As\u00ed recibimos a los nuevos empadronados!!!",
    "display_text_range": [
      0,
      220
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "pacodelatorrep",
          "name": "Paco de la Torre",
          "id": 212170817,
          "id_str": "212170817",
          "indices": [
            0,
            15
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510649967895",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:59:27 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": "pacodelatorrep",
  "text": "@pacodelatorrep Estimado Sr. Alcalde, es una verg\u00fcenza que su Ayto. me d\u00e9 un plazo de mes y medio para autorizar el\u2026 https://t.co/2h5fPuhXyd",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "M\u00e1laga",
    "id": "507a015cba6ef518",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.587928,
            36.635585
          ],
          [
            -4.587928,
            36.894171
          ],
          [
            -4.260134,
            36.894171
          ],
          [
            -4.260134,
            36.635585
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930359513399681024",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/2h5fPuhXyd"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pacodelatorrep",
        "name": "Paco de la Torre",
        "id": 212170817,
        "id_str": "212170817",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930359513399681024",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 1098095610,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "STJmsanchez",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": "http://www.stvalora.com",
    "utc_offset": null,
    "location": "Alameda Principal 42, M\u00e1laga ",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel S\u00e1nchez",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Delegado de Sociedad de Tasaci\u00f3n, S.A. en M\u00e1laga y C\u00f3rdoba. Expertos en valoraciones de todo tipo de inmuebles. 1\u00aa tasadora de Espa\u00f1a",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1098095610/1431420279",
    "created_at": "Thu Jan 17 13:04:06 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 4,
    "statuses_count": 54,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 140,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/598051456973942785/Pl4YRjhG_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/598051456973942785/Pl4YRjhG_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "1098095610",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 73,
    "favourites_count": 1,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "212170817",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}