{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930344028297711616,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Los chavales de Altsasu cumplen hoy un a\u00f1o en la c\u00e1rcel, 365 d\u00edas con sus noches, prisi\u00f3n preventiva a la espera de juicio por una pelea de bar. Suena raro y abusivo pero es que son vascos.\n\nPero es que Venezuela, Ir\u00e1n y en Catalunya adoctrinan y hay exiliados ling\u00fc\u00edsticos.",
    "display_text_range": [
      0,
      274
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510646275959",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 07:57:55 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Los chavales de Altsasu cumplen hoy un a\u00f1o en la c\u00e1rcel, 365 d\u00edas con sus noches, prisi\u00f3n preventiva a la espera de\u2026 https://t.co/ZuTOLR3qB8",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Valencia",
    "id": "071a52d3a927a1b8",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -0.432545,
            39.278381
          ],
          [
            -0.432545,
            39.566588
          ],
          [
            -0.272513,
            39.566588
          ],
          [
            -0.272513,
            39.278381
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930344028297711616",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/ZuTOLR3qB8"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930344028297711616",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 3362559203,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Nega_Maiz",
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": "Valencia",
    "name": "NEGA",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "A veces doy ignominiosos conciertos y escribo cosas. #LosChikosDelMa\u00edz #RiotPropaganda https://www.instagram.com/nega_maizz",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3362559203/1490434804",
    "created_at": "Mon Jul 06 15:10:56 +0000 2015",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 176,
    "statuses_count": 12234,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 688,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929674896774455296/opAqHpHm_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929674896774455296/opAqHpHm_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "3362559203",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 43089,
    "favourites_count": 13188,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}