{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00bfCu\u00e1ndo comenzar\u00e1n los criminales a ir contra los pol\u00edticos corruptos, como Duarte y Fidel Herrera, y no contra el inocente pueblo jarocho? Qu\u00e9 verg\u00fcenza !!!! https://t.co/m6EpcOILa3",
    "display_text_range": [
      0,
      158
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/930279253018660864",
          "display_url": "twitter.com/lasillarota/st\u2026",
          "indices": [
            159,
            182
          ],
          "url": "https://t.co/m6EpcOILa3"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510638422260",
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status": {
    "truncated": true,
    "id": 930279253018660864,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es",
    "coordinates": null,
    "favorite_count": 4,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "MIlagros iba a recoger a su hija al kinder, pero un grupo armado en Veracruz la secuestr\u00f3 y asesin\u00f3 https://t.co/fjz36ksKg7 https://t.co/dyMjf9jESH",
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "type": "photo",
            "url": "https://t.co/dyMjf9jESH",
            "display_url": "pic.twitter.com/dyMjf9jESH",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOkEDCPVAAE__Lt.jpg",
            "id": 930279248215998465,
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 453,
                "resize": "fit",
                "h": 345
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "resize": "crop",
                "h": 150
              },
              "small": {
                "w": 453,
                "resize": "fit",
                "h": 345
              },
              "medium": {
                "w": 453,
                "resize": "fit",
                "h": 345
              }
            },
            "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/930279253018660864/photo/1",
            "id_str": "930279248215998465",
            "indices": [
              124,
              147
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOkEDCPVAAE__Lt.jpg"
          }
        ]
      },
      "display_text_range": [
        0,
        123
      ],
      "entities": {
        "media": [
          {
            "type": "photo",
            "url": "https://t.co/dyMjf9jESH",
            "display_url": "pic.twitter.com/dyMjf9jESH",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOkEDCPVAAE__Lt.jpg",
            "id": 930279248215998465,
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 453,
                "resize": "fit",
                "h": 345
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "resize": "crop",
                "h": 150
              },
              "small": {
                "w": 453,
                "resize": "fit",
                "h": 345
              },
              "medium": {
                "w": 453,
                "resize": "fit",
                "h": 345
              }
            },
            "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/930279253018660864/photo/1",
            "id_str": "930279248215998465",
            "indices": [
              124,
              147
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOkEDCPVAAE__Lt.jpg"
          }
        ],
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "expanded_url": "http://goo.gl/iWsbir",
            "display_url": "goo.gl/iWsbir",
            "indices": [
              100,
              123
            ],
            "url": "https://t.co/fjz36ksKg7"
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      }
    },
    "geo": null,
    "quote_count": 1,
    "retweet_count": 12,
    "is_quote_status": false,
    "created_at": "Tue Nov 14 03:40:32 +0000 2017",
    "id_str": "930279253018660864",
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "reply_count": 0,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "text": "MIlagros iba a recoger a su hija al kinder, pero un grupo armado en Veracruz la secuestr\u00f3 y asesin\u00f3\u2026 https://t.co/NvaITa2DrJ",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930279253018660864",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            101,
            124
          ],
          "url": "https://t.co/NvaITa2DrJ"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "display_text_range": [
      0,
      140
    ],
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "user": {
      "time_zone": "Mexico City",
      "follow_request_sent": null,
      "id": 152358615,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "translator_type": "none",
      "screen_name": "lasillarota",
      "profile_link_color": "4A913C",
      "url": "http://lasillarota.com/",
      "utc_offset": -21600,
      "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal",
      "name": "La Silla Rota",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con perspectiva independiente sobre pol\u00edtica y la esfera p\u00fablica. tushistorias@lasillarota.com https://www.facebook.com/LaSillaRota/",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/152358615/1505945723",
      "created_at": "Sat Jun 05 18:46:31 +0000 2010",
      "protected": false,
      "is_translator": false,
      "listed_count": 3429,
      "statuses_count": 1168780,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "verified": false,
      "notifications": null,
      "friends_count": 23596,
      "profile_background_color": "89C9FA",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/858074813402722305/htcNcZnK_normal.jpg",
      "following": null,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/858074813402722305/htcNcZnK_normal.jpg",
      "geo_enabled": true,
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "id_str": "152358615",
      "profile_text_color": "333333",
      "followers_count": 287019,
      "favourites_count": 10920,
      "lang": "es",
      "profile_background_tile": false
    },
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null
  },
  "text": "\u00bfCu\u00e1ndo comenzar\u00e1n los criminales a ir contra los pol\u00edticos corruptos, como Duarte y Fidel Herrera, y no contra el\u2026 https://t.co/5cZIDLaQE2",
  "id_str": "930311087496495110",
  "user": {
    "time_zone": "Athens",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 115156289,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/593022100782260225/IYWz-AMh.jpg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "DJDeleuze",
    "profile_link_color": "CC3366",
    "url": "http://elblogdeldrunko.wordpress.com/",
    "utc_offset": 7200,
    "location": "Espa\u00f1a, Madrid DF",
    "name": "miguel m. romera",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/593022100782260225/IYWz-AMh.jpg",
    "description": "DJ,Promotor de movidas filoshowficas y consultor pol\u00edtico por la UAM, una tesis en Filosof\u00eda y buscando novia por la misma universidad. De Brozo y el Atleti",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115156289/1416392520",
    "created_at": "Wed Feb 17 20:00:41 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 22,
    "statuses_count": 36088,
    "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED",
    "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 2028,
    "profile_background_color": "DBE9ED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000836869097/956d969c2536f67b2a69a9a3f02f9b36_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000836869097/956d969c2536f67b2a69a9a3f02f9b36_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "115156289",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 964,
    "favourites_count": 2936,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "lang": "es",
  "quoted_status_id": 930279253018660864,
  "id": 930311087496495110,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "is_quote_status": true,
  "created_at": "Tue Nov 14 05:47:02 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930311087496495110",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/5cZIDLaQE2"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.889005,
            40.312071
          ],
          [
            -3.889005,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.312071
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id_str": "930279253018660864",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "favorited": false
}