{
  "id": 930455734520827904,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "a0536fb1dd01b8d5",
    "country": "M\u00e9xico",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -93.248341,
            17.7035
          ],
          [
            -93.248341,
            18.340419
          ],
          [
            -92.584658,
            18.340419
          ],
          [
            -92.584658,
            17.7035
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a0536fb1dd01b8d5.json",
    "full_name": "Centro, Tabasco",
    "attributes": {},
    "name": "Centro",
    "place_type": "city",
    "country_code": "MX"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672908798",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcLIDERAZGO POL\u00cdTICO EN TERAPIA INTENSIVA Dir\u00e1n q desde hace a\u00f1os se ha ido muriendo,pero antes al menos,se ten\u00eda u\u2026 https://t.co/4Qb8FGlmNv",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/4Qb8FGlmNv",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930455734520827904"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "urls": [
        {
          "indices": [
            255,
            278
          ],
          "display_url": "forbes.com.mx/liderazgo-poli\u2026",
          "url": "https://t.co/av0mNmFOYD",
          "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/liderazgo-politico-en-terapia-intensiva/"
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcLIDERAZGO POL\u00cdTICO EN TERAPIA INTENSIVA Dir\u00e1n q desde hace a\u00f1os se ha ido muriendo,pero antes al menos,se ten\u00eda un poco m\u00e1s d verg\u00fcenza.La realidad pol\u00edtica y social de m\u00e9xico se parece cada d\u00eda m\u00e1s a una cuenta de Instagram y a fotitos de mentira.Meza https://t.co/av0mNmFOYD"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 1357,
    "id": 198011090,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 3462,
    "url": "http://www.aquitabasco.mx",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894899646522425344/lk4K3MD1_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": null,
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -21600,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 377,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "profile_background_color": "0099B9",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "name": "Luisa Ancona",
    "profile_text_color": "3C3940",
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "screen_name": "LuisaAncona",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 5,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "followers_count": 461,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/894899646522425344/lk4K3MD1_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/198011090/1510016819",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Oct 03 02:55:37 +0000 2010",
    "id_str": "198011090",
    "description": "Directora de la Revista AQU\u00cd TABASCO. Tabasque\u00f1a #deAqu\u00edsoy https://m.facebook.com/AquiTabasco/ http://Instagram.com/aquitabasco/ https://issuu.com/aquitabasco"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:21:48 +0000 2017",
  "id_str": "930455734520827904",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}