{"id": 930459112193822727, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "7d93122509633720", "country": "M\u00e9xico", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "attributes": {}, "name": "Benito Ju\u00e1rez", "place_type": "city", "country_code": "MX"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510673714098", "favorited": false, "coordinates": null, "filter_level": "low", "entities": {"urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/QM25iWoiwi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930459112193822727"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "display_text_range": [0, 140], "text": "La violencia que viven ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes en M\u00e9xico, inicia desde antes del nacimiento, como es el caso de la m\u2026 https://t.co/QM25iWoiwi", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 233], "extended_entities": {"media": [{"id": 930458456464805888, "display_url": "pic.twitter.com/gaFjOt4H1T", "id_str": "930458456464805888", "indices": [234, 257], "expanded_url": "https://twitter.com/NoraPJara/status/930459112193822727/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/gaFjOt4H1T", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmnCU_X0AA87dP.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmnCU_X0AA87dP.jpg", "sizes": {"small": {"w": 630, "h": 345, "resize": "fit"}, "large": {"w": 630, "h": 345, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 630, "h": 345, "resize": "fit"}}}, {"id": 930459007218798592, "display_url": "pic.twitter.com/gaFjOt4H1T", "id_str": "930459007218798592", "indices": [234, 257], "expanded_url": "https://twitter.com/NoraPJara/status/930459112193822727/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/gaFjOt4H1T", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmniYtW0AAl2_a.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmniYtW0AAl2_a.jpg", "sizes": {"small": {"w": 630, "h": 401, "resize": "fit"}, "large": {"w": 630, "h": 401, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 630, "h": 401, "resize": "fit"}}}]}, "entities": {"media": [{"id": 930458456464805888, "display_url": "pic.twitter.com/gaFjOt4H1T", "id_str": "930458456464805888", "indices": [234, 257], "expanded_url": "https://twitter.com/NoraPJara/status/930459112193822727/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/gaFjOt4H1T", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmnCU_X0AA87dP.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmnCU_X0AA87dP.jpg", "sizes": {"small": {"w": 630, "h": 345, "resize": "fit"}, "large": {"w": 630, "h": 345, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 630, "h": 345, "resize": "fit"}}}, {"id": 930459007218798592, "display_url": "pic.twitter.com/gaFjOt4H1T", "id_str": "930459007218798592", "indices": [234, 257], "expanded_url": "https://twitter.com/NoraPJara/status/930459112193822727/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/gaFjOt4H1T", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmniYtW0AAl2_a.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmniYtW0AAl2_a.jpg", "sizes": {"small": {"w": 630, "h": 401, "resize": "fit"}, "large": {"w": 630, "h": 401, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 630, "h": 401, "resize": "fit"}}}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ricardobucio", "id": 93643270, "name": "Ricardo Bucio Mujica", "indices": [139, 152], "id_str": "93643270"}], "hashtags": []}, "full_text": "La violencia que viven ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes en M\u00e9xico, inicia desde antes del nacimiento, como es el caso de la muerte perinatal; alerta @ricardobucio, en la vida de las ni\u00f1as, la violencia nunca termina, ni al llegar a la adultez. https://t.co/gaFjOt4H1T"}, "user": {"statuses_count": 53075, "id": 137763014, "default_profile": false, "favourites_count": 8620, "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486283450379272192/4IV-aJw7_normal.jpeg", "translator_type": "none", "location": "M\u00e9xico City", "geo_enabled": true, "utc_offset": -21600, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 956, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_link_color": "990000", "profile_use_background_image": true, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "name": "Nora Patricia Jara", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "screen_name": "NoraPJara", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 195, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "followers_count": 6312, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486283450379272192/4IV-aJw7_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137763014/1485451151", "contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Apr 27 17:49:55 +0000 2010", "id_str": "137763014", "description": "Periodista de radio y televisi\u00f2n, articulista de  La Jornada, Radio UNAM,TVE Mexiquense y TV AZTECA."}, "created_at": "Tue Nov 14 15:35:14 +0000 2017", "id_str": "930459112193822727", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}