{
  "id": 930452182406717441,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": "930376110298353664",
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "78ade1a618e12c46",
    "country": "B\u00e9lgica",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            4.355066,
            50.67104
          ],
          [
            4.355066,
            50.736273
          ],
          [
            4.442246,
            50.736273
          ],
          [
            4.442246,
            50.67104
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/78ade1a618e12c46.json",
    "full_name": "Waterloo, B\u00e9lgica",
    "attributes": {},
    "name": "Waterloo",
    "place_type": "city",
    "country_code": "BE"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": 930376110298353664,
  "in_reply_to_user_id_str": "4857693736",
  "in_reply_to_screen_name": "abrilnoelia212",
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672061908",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "filter_level": "low",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/tsXC76kli6",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930452182406717441"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "abrilnoelia212",
        "id": 4857693736,
        "name": "Abril",
        "indices": [
          0,
          15
        ],
        "id_str": "4857693736"
      },
      {
        "screen_name": "laSextaTV",
        "id": 22954354,
        "name": "laSexta",
        "indices": [
          16,
          26
        ],
        "id_str": "22954354"
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "display_text_range": [
    27,
    140
  ],
  "text": "@abrilnoelia212 @laSextaTV Lo de los ni\u00f1os, los pederastas en la iglesia etc etc muy muy muy muy mal...es asqueroso\u2026 https://t.co/tsXC76kli6",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      27,
      290
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "abrilnoelia212",
          "id": 4857693736,
          "name": "Abril",
          "indices": [
            0,
            15
          ],
          "id_str": "4857693736"
        },
        {
          "screen_name": "laSextaTV",
          "id": 22954354,
          "name": "laSexta",
          "indices": [
            16,
            26
          ],
          "id_str": "22954354"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "@abrilnoelia212 @laSextaTV Lo de los ni\u00f1os, los pederastas en la iglesia etc etc muy muy muy muy mal...es asqueroso\nPero ahora lo asqueroso tambi\u00e9n es lo que hacen en nombre de dios los musulmanes/islamistas\nY lo grave que se lo permiten hacer por temas pol\u00edtico/econ\u00f3micos (gas,petr\u00f3leo..)"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 904,
    "id": 915526101195255808,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 604,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919178602498928640/ssLi5FVA_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Waterloo, B\u00e9lgica",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": null,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 37,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": null,
    "name": "Javier Garcia",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "screen_name": "212JavierGarcia",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 0,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 11,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/919178602498928640/ssLi5FVA_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Wed Oct 04 10:36:46 +0000 2017",
    "id_str": "915526101195255808",
    "description": "Desde la lejania a\u00f1oro y amo a mi pa\u00eds\"Espa\u00f1a\" y a mi patria querida\"Asturias\" Hala Madrid y Real Oviedo.Me gusta la gastronom\u00eda,deporte,m\u00fasica,cine"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:07:41 +0000 2017",
  "id_str": "930452182406717441",
  "in_reply_to_user_id": 4857693736,
  "contributors": null
}