{"id": 930457060227108864, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "filter_level": "low", "retweeted": false, "is_quote_status": true, "possibly_sensitive": false, "coordinates": null, "quoted_status_id_str": "930426574075252736", "retweet_count": 0, "quoted_status": {"id": 930426574075252736, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "truncated": true, "place": null, "entities": {"urls": [{"indices": [109, 132], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/ra0gaSNe0k", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930426574075252736"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "reply_count": 91, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 65, "quote_count": 29, "filter_level": "low", "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 131], "extended_entities": {"media": [{"id": 930426225859940352, "display_url": "pic.twitter.com/0psyuqZddb", "id_str": "930426225859940352", "indices": [132, 155], "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/930426574075252736/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/0psyuqZddb", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmJuQoW0AASO4u.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmJuQoW0AASO4u.jpg", "sizes": {"small": {"w": 632, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 632, "h": 356, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 632, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "entities": {"media": [{"id": 930426225859940352, "display_url": "pic.twitter.com/0psyuqZddb", "id_str": "930426225859940352", "indices": [132, 155], "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/930426574075252736/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/0psyuqZddb", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmJuQoW0AASO4u.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmJuQoW0AASO4u.jpg", "sizes": {"small": {"w": 632, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 632, "h": 356, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 632, "h": 356, "resize": "fit"}}}], "urls": [{"indices": [108, 131], "display_url": "eldiario.es/politica/Pedro\u2026", "url": "https://t.co/JJZTBSszYc", "expanded_url": "http://www.eldiario.es/politica/Pedro-Sanchez-entierra-ambicion-PP_0_707979645.html"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "full_text": "Pedro S\u00e1nchez entierra la moci\u00f3n de censura: \"La ambici\u00f3n que tenemos es ganar al PP en esca\u00f1os y en votos\" https://t.co/JJZTBSszYc https://t.co/0psyuqZddb"}, "text": "Pedro S\u00e1nchez entierra la moci\u00f3n de censura: \"La ambici\u00f3n que tenemos es ganar al PP en esca\u00f1os y en votos\"\u2026 https://t.co/ra0gaSNe0k", "favorite_count": 44, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "geo": null, "display_text_range": [0, 140], "lang": "es", "user": {"statuses_count": 64891, "id": 14436317, "default_profile": false, "favourites_count": 2398, "url": "http://www.eldiario.es", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/257559215/fondoie001__1_.jpg", "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863361553025949696/KXqNkYUA_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "geo_enabled": true, "utc_offset": 3600, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 5090, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/257559215/fondoie001__1_.jpg", "profile_background_color": "022330", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_use_background_image": true, "time_zone": "Madrid", "name": "Ignacio Escolar", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "screen_name": "iescolar", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 11783, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "followers_count": 796510, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/863361553025949696/KXqNkYUA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14436317/1473665330", "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 19:01:23 +0000 2008", "id_str": "14436317", "description": "Director y fundador de eldiario.es. Autor del blog http://Escolar.net y analista pol\u00edtico en La Sexta. M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.escolar.net/about."}, "created_at": "Tue Nov 14 13:25:56 +0000 2017", "id_str": "930426574075252736", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}, "quote_count": 0, "lang": "es", "entities": {"urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/6EJSYMC1ty", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930457060227108864"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 15:27:04 +0000 2017", "id_str": "930457060227108864", "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510673224871", "truncated": true, "place": {"id": "754849877ce438e6", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-7.078277, 37.253433], [-7.078277, 37.308403], [-6.97224, 37.308403], [-6.97224, 37.253433]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/754849877ce438e6.json", "full_name": "Aljaraque, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "name": "Aljaraque", "place_type": "city", "country_code": "ES"}, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "quoted_status_id": 930426574075252736, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 279], "entities": {"urls": [{"indices": [280, 303], "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026", "url": "https://t.co/7XCZh35asB", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/930426574075252736"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "PSOE", "indices": [244, 249]}, {"text": "LaCafeteraVuelveLaGuerraFria", "indices": [250, 279]}]}, "full_text": "Le facilitan el gobierno de ESP , le mantienen en el gobierno de ESP y le proponen formar coalici\u00f3n para gobernar CAT. Claramente PSOE es 1 partido de izquierda socialista dispuesto a todo lo necesario x defender los intereses de a ciudadania.\n#PSOE\n#LaCafeteraVuelveLaGuerraFria https://t.co/7XCZh35asB"}, "text": "Le facilitan el gobierno de ESP , le mantienen en el gobierno de ESP y le proponen formar coalici\u00f3n para gobernar C\u2026 https://t.co/6EJSYMC1ty", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "user": {"statuses_count": 13322, "id": 312076888, "default_profile": false, "favourites_count": 3791, "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/559504775/the_doors_biography.jpg", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892436860286504960/kWfqDWiO_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "Tierra. Via l\u00e1ctea.", "geo_enabled": true, "utc_offset": null, "notifications": null, "profile_background_tile": true, "friends_count": 796, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/559504775/the_doors_biography.jpg", "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_link_color": "CC3366", "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "name": "darkside of the mood", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED", "screen_name": "_dark_father", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 2, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "followers_count": 141, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892436860286504960/kWfqDWiO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/312076888/1501608622", "contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Jun 06 15:02:59 +0000 2011", "id_str": "312076888", "description": "Madre m\u00eda como est\u00e1 el Imperio.\n\n(RT or FAV doesn't mean endorsement)"}, "contributors": null}