{
  "id": 930454396776927232,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": "929242680424566784",
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.889005,
            40.312071
          ],
          [
            -3.889005,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.312071
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "name": "Madrid",
    "place_type": "city",
    "country_code": "ES"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": 929242680424566784,
  "in_reply_to_user_id_str": "247243131",
  "in_reply_to_screen_name": "santigonzalez10",
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672589855",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "filter_level": "low",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/gmvpEHicBN",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930454396776927232"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "santigonzalez10",
        "id": 247243131,
        "name": "Santiago Gonz\u00e1lez",
        "indices": [
          0,
          16
        ],
        "id_str": "247243131"
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "display_text_range": [
    17,
    140
  ],
  "text": "@santigonzalez10 Un caso m\u00e1s de pol\u00edtico nacionalista y proetarras que basa en la equidistancia su oculta defensa d\u2026 https://t.co/gmvpEHicBN",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      17,
      144
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "santigonzalez10",
          "id": 247243131,
          "name": "Santiago Gonz\u00e1lez",
          "indices": [
            0,
            16
          ],
          "id_str": "247243131"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "@santigonzalez10 Un caso m\u00e1s de pol\u00edtico nacionalista y proetarras que basa en la equidistancia su oculta defensa del terrorismo asesino de ETA."
  },
  "user": {
    "statuses_count": 1110,
    "id": 3401606554,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 1123,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/685884170728534016/4ID_M1X2_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": null,
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": null,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 76,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": null,
    "name": "En marcha",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "screen_name": "JImdelagos",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 3,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 72,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/685884170728534016/4ID_M1X2_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Mon Aug 03 17:32:04 +0000 2015",
    "id_str": "3401606554",
    "description": "Cat\u00f3lico y espa\u00f1ol; amante de la tradici\u00f3n y de la historia de Espa\u00f1a, no me gusta ni el buenismo ni lo pol\u00edticamente correcto."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:16:29 +0000 2017",
  "id_str": "930454396776927232",
  "in_reply_to_user_id": 247243131,
  "contributors": null
}