{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930367312619859968,
  "id": 930371803951886336,
  "in_reply_to_user_id": 121183700,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@elpais_espana No cabe m\u00e1s cinismo y c\u00famulo de mentiras en la entrevista. El propio parlamento catal\u00e1n contempla mayor\u00eda cualificada, 2 tercios, m\u00e1s que mayor\u00eda absoluta, para x ejemplo, la reforma del estatuto de TV3. Juega con ventaja, el periodista desconoce ese detalle y no le contradice.",
    "display_text_range": [
      15,
      293
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "elpais_espana",
          "name": "EL PA\u00cdS Espa\u00f1a",
          "id": 121183700,
          "id_str": "121183700",
          "indices": [
            0,
            14
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510652898191",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:48:18 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@elpais_espana No cabe m\u00e1s cinismo y c\u00famulo de mentiras en la entrevista. El propio parlamento catal\u00e1n contempla ma\u2026 https://t.co/60yw23aSLp",
  "in_reply_to_screen_name": "elpais_espana",
  "in_reply_to_status_id_str": "930367312619859968",
  "place": {
    "country": "Reino Unido",
    "name": "Camberwell",
    "id": "7f55e839e1715da2",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -0.111476,
            51.419425
          ],
          [
            -0.111476,
            51.509947
          ],
          [
            -0.029731,
            51.509947
          ],
          [
            -0.029731,
            51.419425
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "GB",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7f55e839e1715da2.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Camberwell, London"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930371803951886336",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/60yw23aSLp"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "elpais_espana",
        "name": "EL PA\u00cdS Espa\u00f1a",
        "id": 121183700,
        "id_str": "121183700",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    15,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930371803951886336",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 1103388116,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "cuchybasi",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": "London, England",
    "name": "Basilio Lorenzo",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1103388116/1436137930",
    "created_at": "Sat Jan 19 10:39:59 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 16,
    "statuses_count": 36272,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 691,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911981763399954432/wNKWlzXq_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911981763399954432/wNKWlzXq_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "1103388116",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 443,
    "favourites_count": 3988,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "121183700",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}