{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": 930251143808278529,
  "id": 930368689899278336,
  "in_reply_to_user_id": 117660336,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510652155743",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:35:55 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@juan_amorin t\u00edpico del Patr\u00f3n de Estancia, ser\u00e1s servil de por vida o caer\u00e1s en desgracia.. memoria e historia...muy triste..",
  "in_reply_to_screen_name": "juan_amorin",
  "in_reply_to_status_id_str": "930251143808278529",
  "place": {
    "country": "Argentina",
    "name": "La Plata",
    "id": "0177894212b08f73",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.160874,
            -35.031373
          ],
          [
            -58.160874,
            -34.841264
          ],
          [
            -57.865169,
            -34.841264
          ],
          [
            -57.865169,
            -35.031373
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "AR",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177894212b08f73.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "La Plata, Argentina"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "juan_amorin",
        "name": "Juan Amor\u00edn",
        "id": 117660336,
        "id_str": "117660336",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    13,
    126
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930368689899278336",
  "user": {
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 156952262,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/468336723210952704/BBJQNBuP.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "aurelioadf",
    "profile_link_color": "038543",
    "url": null,
    "utc_offset": -10800,
    "location": "La Plata - Pcia Buenos Aires",
    "name": "Aurelio Di Francesco",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/468336723210952704/BBJQNBuP.jpeg",
    "description": "Argentino, Platense, Ingeniero en Telecomunicaciones, aficionado a todo medio de transporte. Docente.Opin\u00f3logo. Resabios de Astrolog\u00eda y Astronom\u00eda.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/156952262/1421165019",
    "created_at": "Fri Jun 18 11:49:20 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 37,
    "statuses_count": 82251,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 2198,
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/499246569091133440/QtaWs7SF_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/499246569091133440/QtaWs7SF_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "156952262",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 2048,
    "favourites_count": 71286,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": true
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "117660336",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}