{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": 930220613804883968,
  "id": 930344969461780480,
  "in_reply_to_user_id": 298247848,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510646500350",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:01:40 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@Virgginni Mujer, quererse morir pronto por no tener sanidad, pensi\u00f3n...etc.. es muy realista, si, y pesimista tambi\u00e9n!",
  "in_reply_to_screen_name": "Virgginni",
  "in_reply_to_status_id_str": "930220613804883968",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Reus",
    "id": "31d6ba09e3108530",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            1.057584,
            41.102209
          ],
          [
            1.057584,
            41.189829
          ],
          [
            1.191154,
            41.189829
          ],
          [
            1.191154,
            41.102209
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/31d6ba09e3108530.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Reus, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Virgginni",
        "name": "virginia garcia",
        "id": 298247848,
        "id_str": "298247848",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    11,
    119
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930344969461780480",
  "user": {
    "time_zone": "Athens",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 307808859,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "rafajt1",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": 7200,
    "location": "reus",
    "name": "rafa",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Si la t\u00e9cnica nace del esp\u00edritu y la m\u00fasica y el amor son las dos alas del alma, busco el caos para ordenar la utop\u00eda. Anarquista. Antifa. Inconformista.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/307808859/1462957728",
    "created_at": "Mon May 30 10:00:19 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 19,
    "statuses_count": 31332,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1717,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/730323939109572609/cHX-LCtR_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/730323939109572609/cHX-LCtR_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "307808859",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 1774,
    "favourites_count": 13998,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "298247848",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}