{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930361794350153728,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Un rapero condenado a 3 a\u00f1os d c\u00e1rcel x criticar a Felipe Borb\u00f3n, el intocable... \u00bfQue ser\u00e1 lo siguiente? \u00bfDonde est\u00e1 la libertad de expresi\u00f3n? #HolaDictadura",
    "display_text_range": [
      0,
      158
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            144,
            158
          ],
          "text": "HolaDictadura"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510650511716",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:08:31 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Un rapero condenado a 3 a\u00f1os d c\u00e1rcel x criticar a Felipe Borb\u00f3n, el intocable... \u00bfQue ser\u00e1 lo siguiente? \u00bfDonde es\u2026 https://t.co/hJeHY5EMwa",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espanya",
    "name": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
    "id": "250adc03f6a11842",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.032701,
            41.506641
          ],
          [
            2.032701,
            41.543372
          ],
          [
            2.099146,
            41.543372
          ],
          [
            2.099146,
            41.506641
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/250adc03f6a11842.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Sant Quirze del Vall\u00e8s, Espanya"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930361794350153728",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/hJeHY5EMwa"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930361794350153728",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 908206663,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/440510282167615488/sxiaMI8c.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "acorey_cat",
    "profile_link_color": "775588",
    "url": "http://partitdemocratasbd.cat",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Sabadell, Rep\u00fablica Catalana",
    "name": "Anthony S\u00e0nchez\ud83c\udf97\ufe0f",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/440510282167615488/sxiaMI8c.jpeg",
    "description": "A. Corey (20) sabadellenc, catal\u00e0, hondureny, dem\u00f2crata i republic\u00e0. Al\u00e7at per l'assoliment d'un nou futur! #JxS\u00ed #PDeCAT #CatalanRepublic @CatJoves",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/908206663/1429388214",
    "created_at": "Sat Oct 27 14:14:57 +0000 2012",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 23,
    "statuses_count": 8674,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 650,
    "profile_background_color": "FFCC4D",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/820440632875323393/d3pZv5LB_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/820440632875323393/d3pZv5LB_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "908206663",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 2344,
    "favourites_count": 11549,
    "lang": "ca",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}