{
  "id": 930453914738155521,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "6c1be133511970bc",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.563782,
            39.12507
          ],
          [
            2.563782,
            39.658326
          ],
          [
            2.976154,
            39.658326
          ],
          [
            2.976154,
            39.12507
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6c1be133511970bc.json",
    "full_name": "Palma, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "name": "Palma",
    "place_type": "city",
    "country_code": "ES"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672474928",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "D\u00eda muy triste, mucho, la persona que me ense\u00f1o la grandeza del @RCD_Mallorca, el m\u00e1s mallorquinista que conozco y\u2026 https://t.co/m7hLWmVyOr",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/m7hLWmVyOr",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930453914738155521"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RCD_Mallorca",
        "id": 234298046,
        "name": "RCD Mallorca",
        "indices": [
          64,
          77
        ],
        "id_str": "234298046"
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "RCD_Mallorca",
          "id": 234298046,
          "name": "RCD Mallorca",
          "indices": [
            64,
            77
          ],
          "id_str": "234298046"
        },
        {
          "screen_name": "jcolombas",
          "id": 355568913,
          "name": "Jaume Colomb\u00e0s",
          "indices": [
            237,
            247
          ],
          "id_str": "355568913"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "D\u00eda muy triste, mucho, la persona que me ense\u00f1o la grandeza del @RCD_Mallorca, el m\u00e1s mallorquinista que conozco y uno de los que m\u00e1s ha hecho por el club en los a\u00f1os oscuros, despedido por la puerta de atr\u00e1s y con mentiras. Mucho \u00e1nimo @jcolombas. Volver\u00e1s,  alg\u00fan d\u00eda volveras"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 767,
    "id": 1537017738,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 782,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/464093528566403072/5_SkYxIQ_normal.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "location": null,
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": 7200,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 251,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Athens",
    "name": "javier rodr\u00edguez",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "screen_name": "javierbosnio",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 14,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 944,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464093528566403072/5_SkYxIQ_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1537017738/1399486376",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Fri Jun 21 18:06:57 +0000 2013",
    "id_str": "1537017738",
    "description": "Periodista en formaci\u00f3n, pescador, entrenador de f\u00fatbol, culo inquieto .                                             SOMOS LOS HIJOS MALDITOS DE LA HISTORIA"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:14:34 +0000 2017",
  "id_str": "930453914738155521",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}