{
  "id": 930453217586155520,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -75.731653,
            6.166059
          ],
          [
            -75.731653,
            6.375707
          ],
          [
            -75.506773,
            6.375707
          ],
          [
            -75.506773,
            6.166059
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "attributes": {},
    "name": "Medell\u00edn",
    "place_type": "city",
    "country_code": "CO"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672308714",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "filter_level": "low",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/eKZxIy18eo",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930453217586155520"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "text": "En tus peores d\u00edas\u2614, en tus momentos de confusi\u00f3n y necesidad\ud83d\ude23 CUENTA CON JES\u00daS\ud83d\udc46 B\u00daSCALO, LL\u00c1MALO, SIN DUDA, \u00c9L TE\u2026 https://t.co/eKZxIy18eo",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      159
    ],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930453013168316419,
          "display_url": "pic.twitter.com/NzATeK093m",
          "id_str": "930453013168316419",
          "indices": [
            160,
            183
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/SalmistApasiona/status/930453217586155520/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/NzATeK093m",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmiFfIW4AMCc61.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmiFfIW4AMCc61.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 611,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1840,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1078,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930453013168316419,
          "display_url": "pic.twitter.com/NzATeK093m",
          "id_str": "930453013168316419",
          "indices": [
            160,
            183
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/SalmistApasiona/status/930453217586155520/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/NzATeK093m",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmiFfIW4AMCc61.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmiFfIW4AMCc61.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 611,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1840,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1078,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "SalmistApasionado",
          "indices": [
            127,
            145
          ]
        },
        {
          "text": "Pasi\u00f3nXJes\u00fas",
          "indices": [
            146,
            159
          ]
        }
      ]
    },
    "full_text": "En tus peores d\u00edas\u2614, en tus momentos de confusi\u00f3n y necesidad\ud83d\ude23 CUENTA CON JES\u00daS\ud83d\udc46 B\u00daSCALO, LL\u00c1MALO, SIN DUDA, \u00c9L TE RESPONDER\u00c1\ud83e\udd32\n#SalmistApasionado #Pasi\u00f3nXJes\u00fas https://t.co/NzATeK093m"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 7,
    "id": 889905450191380483,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 16,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889908365803106304/UTWOwiKn_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Medell\u00edn, Colombia",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": null,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 20,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": null,
    "name": "SalmistApasionado",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "screen_name": "SalmistApasiona",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 0,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 4,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/889908365803106304/UTWOwiKn_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/889905450191380483/1502768893",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Tue Jul 25 17:49:27 +0000 2017",
    "id_str": "889905450191380483",
    "description": "Apasionado X Jes\u00fas, salmista, dise\u00f1ador, servidor y pregonero de las buenas noticias del Cielo."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:11:48 +0000 2017",
  "id_str": "930453217586155520",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}