{
  "text": "Estrenan en @movistar_es la adaptaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica de una de las grandes novelas sobre la Guerra Civil, Inciert\u2026 https://t.co/wrDssPLzvg",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Estrenan en @movistar_es la adaptaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica de una de las grandes novelas sobre la Guerra Civil, Incierta gloria de Joan Sales, que reedit\u00f3 @EdDestino no hace mucho. Una novela memorable.",
    "display_text_range": [
      0,
      198
    ],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "movistar_es",
          "id_str": "44992826",
          "indices": [
            12,
            24
          ],
          "id": 44992826,
          "name": "Movistar Espa\u00f1a"
        },
        {
          "screen_name": "EdDestino",
          "id_str": "220021318",
          "indices": [
            151,
            161
          ],
          "id": 220021318,
          "name": "Ediciones Destino"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930891610732269568,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510776829785",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "gutisolis",
    "url": "http://about.me/salvadorgutierrezsolis",
    "geo_enabled": true,
    "id": 81696941,
    "location": "Spain",
    "verified": false,
    "time_zone": "Madrid",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81696941/1478079112",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "FF0000",
    "listed_count": 58,
    "favourites_count": 5530,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/440873798288412673/EaEEDVzF.jpeg",
    "profile_background_color": "BADFCD",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/770366590026219521/OMEOC6dI_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Sun Oct 11 22:12:26 +0000 2009",
    "name": "SalvaGutierrezSolis",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "81696941",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/440873798288412673/EaEEDVzF.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770366590026219521/OMEOC6dI_normal.jpg",
    "description": "Salvador Guti\u00e9rrez Sol\u00eds Los amantes an\u00f3nimos es mi nueva #novela #writer #spain #media Premio Andaluc\u00eda de la Cr\u00edtica 2013 https://t.co/GOoOej9t8F",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC",
    "friends_count": 1130,
    "followers_count": 1597,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 31261,
    "utc_offset": 3600,
    "following": null,
    "profile_text_color": "0C3E53"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 20:13:49 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930891610732269568",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json",
    "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "8c86b8b4cb716103",
    "country_code": "ES",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Sevilla",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -6.02843,
            37.313613
          ],
          [
            -6.02843,
            37.452783
          ],
          [
            -5.81866,
            37.452783
          ],
          [
            -5.81866,
            37.313613
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "movistar_es",
        "id_str": "44992826",
        "indices": [
          12,
          24
        ],
        "id": 44992826,
        "name": "Movistar Espa\u00f1a"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/wrDssPLzvg",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930891610732269568",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ]
  }
}