{
  "created_at": "Fri May 29 07:35:40 +0000 2009",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "id": 1957467913,
  "contributors": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "entities": {
    "urls": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          9,
          20
        ],
        "text": "googledocs"
      },
      {
        "indices": [
          56,
          62
        ],
        "text": "gmail"
      }
    ]
  },
  "user": {
    "created_at": "Fri May 23 09:33:24 +0000 2008",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "follow_request_sent": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/752846201859497984/hpIG01E6_normal.jpg",
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Stockholm",
    "is_translator": false,
    "name": "Bj\u00f6rn",
    "is_translation_enabled": false,
    "default_profile_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "notifications": false,
    "following": false,
    "description": "Produktansvarig f\u00f6r digitala m\u00f6ten p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen. Twittrar oftast om digitalisering och arbetsmarknad. Pappaledig.",
    "screen_name": "norestig",
    "contributors_enabled": false,
    "protected": false,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "default_profile": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/106771936/peaceful-ocean_1920x1200.jpg",
    "profile_link_color": "4A71E6",
    "url": null,
    "favourites_count": 1530,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14879657/1407927796",
    "translator_type": "none",
    "profile_use_background_image": false,
    "profile_background_tile": true,
    "verified": false,
    "id": 14879657,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/106771936/peaceful-ocean_1920x1200.jpg",
    "statuses_count": 11810,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/752846201859497984/hpIG01E6_normal.jpg",
    "listed_count": 25,
    "followers_count": 773,
    "friends_count": 764,
    "location": "Gubb\u00e4ngen",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "en",
    "profile_text_color": "1C1A1A",
    "id_str": "14879657"
  },
  "coordinates": null,
  "retweeted": false,
  "truncated": false,
  "favorited": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "id_str": "1957467913",
  "place": null,
  "lang": "en",
  "text": "Why does #googledocs do folders, instead of labels like #gmail? I kind of like labels :("
}