{
  "created_at": "Sun Sep 17 21:23:57 +0000 2017",
  "id": 909528377136173056,
  "id_str": "909528377136173056",
  "text": "RT @gabi_moreira: Carille minimiza gol de m\u00e3o \"Tem gente que acha que a bola j\u00e1 estava no gol\". Mas a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 essa. Bateu na m\u00e3o e o\u2026",
  "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 38354700,
    "id_str": "38354700",
    "name": "Arpad",
    "screen_name": "Esquiva",
    "location": "BH",
    "url": null,
    "description": null,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 103,
    "friends_count": 120,
    "listed_count": 4,
    "favourites_count": 17012,
    "statuses_count": 6813,
    "created_at": "Thu May 07 03:13:54 +0000 2009",
    "utc_offset": -10800,
    "time_zone": "Santiago",
    "geo_enabled": false,
    "lang": "en",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/264605485/Arpad_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/264605485/Arpad_normal.jpg",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun Sep 17 21:19:40 +0000 2017",
    "id": 909527298478657537,
    "id_str": "909527298478657537",
    "text": "Carille minimiza gol de m\u00e3o \"Tem gente que acha que a bola j\u00e1 estava no gol\". Mas a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 essa. Bateu na m\u00e3o e o jogador sabe disso",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "truncated": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 42015049,
      "id_str": "42015049",
      "name": "Gabriela Moreira",
      "screen_name": "gabi_moreira",
      "location": "Rio de Janeiro",
      "url": "http://espn.uol.com.br/blogs/gabrielamoreira",
      "description": "Rep\u00f3rter. Agora, em @espnagora. Antes, @jornalodia, @estadao, @JornalExtra, @SegurancaRJ e @esportenaglobo. Peladeira do Grama na Calcinha.",
      "translator_type": "none",
      "protected": false,
      "verified": true,
      "followers_count": 49851,
      "friends_count": 2655,
      "listed_count": 277,
      "favourites_count": 2292,
      "statuses_count": 7718,
      "created_at": "Sat May 23 11:57:15 +0000 2009",
      "utc_offset": -36000,
      "time_zone": "Hawaii",
      "geo_enabled": true,
      "lang": "pt",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/38210292/Fazenda_Carnaval_021.jpg",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/38210292/Fazenda_Carnaval_021.jpg",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/832993398080602112/Cf6IgeZM_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832993398080602112/Cf6IgeZM_normal.jpg",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "quote_count": 4,
    "reply_count": 19,
    "retweet_count": 29,
    "favorite_count": 58,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "pt"
  },
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "gabi_moreira",
        "name": "Gabriela Moreira",
        "id": 42015049,
        "id_str": "42015049",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "pt",
  "timestamp_ms": "1505683437986"
}