{"created_at": "Sun Sep 17 21:23:59 +0000 2017", "id": 909528385449336832, "id_str": "909528385449336832", "text": "RT @CF_Huracan: Gol del Castell\u00f3n. @CF_Huracan 2-1 @CD_Castellon. @golsmedia @esportbase @futboljuvenil_ @LNJuv8 #SomosHurac\u00e1n", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1416489920, "id_str": "1416489920", "name": "Pablo Jim\u00e9nez", "screen_name": "PJimenez83", "location": "Baku (Azerbaiyan)", "url": null, "description": "Lic en CAFD.Entrenador Nacional F\u00fatbol(UEFA PRO LICENCE).Profesor de T\u00e1ctica Escuela de entrenadores. Ex Head coach U17 Qarabagh FK. Azerbaiyan. Ln HURAC\u00c1N C.F", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1239, "friends_count": 595, "listed_count": 10, "favourites_count": 3579, "statuses_count": 3522, "created_at": "Thu May 09 21:24:04 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793907158488387585/NqwWfwvz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793907158488387585/NqwWfwvz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1416489920/1473110627", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Sep 17 18:47:36 +0000 2017", "id": 909489027782496256, "id_str": "909489027782496256", "text": "Gol del Castell\u00f3n. @CF_Huracan 2-1 @CD_Castellon. @golsmedia @esportbase @futboljuvenil_ @LNJuv8 #SomosHurac\u00e1n", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 317643705, "id_str": "317643705", "name": "CF Hurac\u00e1n", "screen_name": "CF_Huracan", "location": "Loriguilla, Valencia", "url": "http://www.cfhuracan.com", "description": "Club de f\u00fatbol de la provincia de Valencia. Aficionado Preferente Gr II, Liga Nacional... con el objetivo de formar a los mejores futbolistas \u26bd\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10784, "friends_count": 293, "listed_count": 135, "favourites_count": 1016, "statuses_count": 10095, "created_at": "Wed Jun 15 07:36:09 +0000 2011", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Madrid", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1396859719/hurac_n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396859719/hurac_n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/317643705/1404404111", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "SomosHurac\u00e1n", "indices": [97, 110]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CF_Huracan", "name": "CF Hurac\u00e1n", "id": 317643705, "id_str": "317643705", "indices": [19, 30]}, {"screen_name": "CD_Castellon", "name": "CD CASTELL\u00d3N #AraS\u00ed", "id": 762689227, "id_str": "762689227", "indices": [35, 48]}, {"screen_name": "golsmedia", "name": "GOLSMEDIA", "id": 21283716, "id_str": "21283716", "indices": [50, 60]}, {"screen_name": "esportbase", "name": "Esport Base", "id": 4059904480, "id_str": "4059904480", "indices": [61, 72]}, {"screen_name": "futboljuvenil_", "name": "Futbol Juvenil", "id": 751799701490569217, "id_str": "751799701490569217", "indices": [73, 88]}, {"screen_name": "LNJuv8", "name": "LigaNacionalJuvenil8", "id": 2910859217, "id_str": "2910859217", "indices": [89, 96]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "SomosHurac\u00e1n", "indices": [113, 126]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CF_Huracan", "name": "CF Hurac\u00e1n", "id": 317643705, "id_str": "317643705", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "CF_Huracan", "name": "CF Hurac\u00e1n", "id": 317643705, "id_str": "317643705", "indices": [35, 46]}, {"screen_name": "CD_Castellon", "name": "CD CASTELL\u00d3N #AraS\u00ed", "id": 762689227, "id_str": "762689227", "indices": [51, 64]}, {"screen_name": "golsmedia", "name": "GOLSMEDIA", "id": 21283716, "id_str": "21283716", "indices": [66, 76]}, {"screen_name": "esportbase", "name": "Esport Base", "id": 4059904480, "id_str": "4059904480", "indices": [77, 88]}, {"screen_name": "futboljuvenil_", "name": "Futbol Juvenil", "id": 751799701490569217, "id_str": "751799701490569217", "indices": [89, 104]}, {"screen_name": "LNJuv8", "name": "LigaNacionalJuvenil8", "id": 2910859217, "id_str": "2910859217", "indices": [105, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1505683439968"}