{
  "created_at": "Mon Sep 18 20:09:50 +0000 2017",
  "id": 909872111669465093,
  "id_str": "909872111669465093",
  "text": "RT @Carvallo_MX: \u00bfCu\u00e1l era el objetivo de mandar a los hombres hasta atr\u00e1s en la marcha? Si queremos cambiar al pa\u00eds deber\u00edamos avan\u2026 ",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1040929122,
    "id_str": "1040929122",
    "name": "MONTSERRAT P. B.",
    "screen_name": "Montserrat76pb",
    "location": "CANC\u00daN, Q. ROO",
    "url": null,
    "description": "Ingeniera del futuro de mis hijos, Psic\u00f3loga de mi esposo, Enfermera de mi familia y Arquitecta de mi propio destino!!!",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 35,
    "friends_count": 151,
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 2813,
    "statuses_count": 1418,
    "created_at": "Fri Dec 28 00:23:15 +0000 2012",
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886287780824969216/TR1IR0IS_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886287780824969216/TR1IR0IS_normal.jpg",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Mon Sep 18 03:28:46 +0000 2017",
    "id": 909620185644093441,
    "id_str": "909620185644093441",
    "text": "\u00bfCu\u00e1l era el objetivo de mandar a los hombres hasta atr\u00e1s en la marcha? Si queremos cambiar al pa\u00eds deber\u00edamos avan\u2026 https://t.co/FP7FpUJ7KT",
    "display_text_range": [
      0,
      140
    ],
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "truncated": true,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 2499491809,
      "id_str": "2499491809",
      "name": "Carlos Carvallo",
      "screen_name": "Carvallo_MX",
      "location": "Ciudad de M\u00e9xico",
      "url": null,
      "description": "\ud83d\udcf0 Periodista y ciudadano. Creo firmemente en el ejercicio del Art\u00edculo 6\u00ba de la Constituci\u00f3n. Opiniones a t\u00edtulo personal.",
      "translator_type": "none",
      "protected": false,
      "verified": false,
      "followers_count": 4614,
      "friends_count": 755,
      "listed_count": 56,
      "favourites_count": 222,
      "statuses_count": 8148,
      "created_at": "Fri May 16 18:10:01 +0000 2014",
      "utc_offset": -25200,
      "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
      "geo_enabled": false,
      "lang": "es",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856894992257761280/sBoDILQe_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856894992257761280/sBoDILQe_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2499491809/1493134647",
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "\u00bfCu\u00e1l era el objetivo de mandar a los hombres hasta atr\u00e1s en la marcha? Si queremos cambiar al pa\u00eds deber\u00edamos avanzar juntos todos y todas. https://t.co/VJBmrBBpvn",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [],
        "symbols": [],
        "media": [
          {
            "id": 909620179830587392,
            "id_str": "909620179830587392",
            "indices": [
              141,
              164
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DJ-eu_NUQAAhEvi.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DJ-eu_NUQAAhEvi.jpg",
            "url": "https://t.co/VJBmrBBpvn",
            "display_url": "pic.twitter.com/VJBmrBBpvn",
            "expanded_url": "https://twitter.com/Carvallo_MX/status/909620185644093441/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "medium": {
                "w": 386,
                "h": 229,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 386,
                "h": 229,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "w": 386,
                "h": 229,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id": 909620179830587392,
            "id_str": "909620179830587392",
            "indices": [
              141,
              164
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DJ-eu_NUQAAhEvi.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DJ-eu_NUQAAhEvi.jpg",
            "url": "https://t.co/VJBmrBBpvn",
            "display_url": "pic.twitter.com/VJBmrBBpvn",
            "expanded_url": "https://twitter.com/Carvallo_MX/status/909620185644093441/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "medium": {
                "w": 386,
                "h": 229,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 386,
                "h": 229,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "w": 386,
                "h": 229,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      }
    },
    "quote_count": 3,
    "reply_count": 6,
    "retweet_count": 18,
    "favorite_count": 39,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/FP7FpUJ7KT",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/909620185644093441",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "es"
  },
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carvallo_MX",
        "name": "Carlos Carvallo",
        "id": 2499491809,
        "id_str": "2499491809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1505765390685"
}