{"created_at": "Mon Sep 18 20:14:35 +0000 2017", "id": 909873306651840512, "id_str": "909873306651840512", "text": "RT @LaJuliLo: En breve arrancamos la marcha a 11 a\u00f1os de la desaparici\u00f3n de Julio L\u00f3pez y por la aparici\u00f3n con vida de Santiago M\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1528802052, "id_str": "1528802052", "name": "lobo negro", "screen_name": "TeitiSantinon", "location": "COMUNISMAN", "url": "https://www.instagram.com/tatiisantinon/", "description": "viviendo en gerundio\n\n    17.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1896, "friends_count": 1979, "listed_count": 6, "favourites_count": 40406, "statuses_count": 72043, "created_at": "Tue Jun 18 20:54:17 +0000 2013", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5ABB5", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/672902671020503041/4uMDIbhz.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/672902671020503041/4uMDIbhz.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907297935750307841/DkLdTnXh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907297935750307841/DkLdTnXh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1528802052/1496602021", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Sep 18 20:09:49 +0000 2017", "id": 909872108255268864, "id_str": "909872108255268864", "text": "En breve arrancamos la marcha a 11 a\u00f1os de la desaparici\u00f3n de Julio L\u00f3pez y por la aparici\u00f3n con vida de Santiago M\u2026 https://t.co/KFlbTa29n8", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1671514646, "id_str": "1671514646", "name": "Julia L\u00f3pez", "screen_name": "LaJuliLo", "location": "www.pts.org.ar", "url": "http://www.laizquierdadiario.com", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 288, "friends_count": 429, "listed_count": 2, "favourites_count": 416, "statuses_count": 1012, "created_at": "Wed Aug 14 21:46:29 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846344309800652801/TlUXJNgd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846344309800652801/TlUXJNgd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1671514646/1423768203", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "En breve arrancamos la marcha a 11 a\u00f1os de la desaparici\u00f3n de Julio L\u00f3pez y por la aparici\u00f3n con vida de Santiago Maldonado https://t.co/aTCeesu1hw", "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 909872086226804740, "id_str": "909872086226804740", "indices": [124, 147], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DKCD13qXoAQnwL-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DKCD13qXoAQnwL-.jpg", "url": "https://t.co/aTCeesu1hw", "display_url": "pic.twitter.com/aTCeesu1hw", "expanded_url": "https://twitter.com/LaJuliLo/status/909872108255268864/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 909872086226804740, "id_str": "909872086226804740", "indices": [124, 147], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DKCD13qXoAQnwL-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DKCD13qXoAQnwL-.jpg", "url": "https://t.co/aTCeesu1hw", "display_url": "pic.twitter.com/aTCeesu1hw", "expanded_url": "https://twitter.com/LaJuliLo/status/909872108255268864/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KFlbTa29n8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/909872108255268864", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaJuliLo", "name": "Julia L\u00f3pez", "id": 1671514646, "id_str": "1671514646", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1505765675591"}