{"created_at": "Sun Sep 24 18:52:18 +0000 2017", "id": 912026927447363585, "id_str": "912026927447363585", "text": "RT @T13_parodia: \ud83d\udd34POL\u00cdTICA | Karen Doggenweiler  pedir\u00e1 permiso en TVN para acompa\u00f1ar a Meo \"La verdad me lo tomo como vacaciones, s\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1164809024, "id_str": "1164809024", "name": "Tonino!", "screen_name": "AntonioChiappe", "location": "Riva Ligure, Liguria", "url": null, "description": "Journalist, media trainer, amateur sailor, fisherman, m\u00e4rklin lover. Pizza&ravioli 4 ever.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5077, "friends_count": 1317, "listed_count": 36, "favourites_count": 716, "statuses_count": 30933, "created_at": "Sun Feb 10 03:28:48 +0000 2013", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Santiago", "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/839582490939518979/srd-ItkF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/839582490939518979/srd-ItkF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1164809024/1464216098", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Sep 20 16:10:12 +0000 2017", "id": 910536579655114752, "id_str": "910536579655114752", "text": "\ud83d\udd34POL\u00cdTICA | Karen Doggenweiler  pedir\u00e1 permiso en TVN para acompa\u00f1ar a Meo \"La verdad me lo tomo como vacaciones, s\u2026 https://t.co/MFHtQq6NRm", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 722489705791692800, "id_str": "722489705791692800", "name": "Teletrece13", "screen_name": "T13_parodia", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "url": null, "description": "Una nueva forma de informar e desinformar tambi\u00e9n... te contaremos todo lo que est\u00e1 pasando en nuestro pa\u00eds y en el mundo. recuerda es una Cuenta PARODIA", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5798, "friends_count": 4854, "listed_count": 11, "favourites_count": 15749, "statuses_count": 8691, "created_at": "Tue Apr 19 18:19:03 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885235229035823105/d5sbbm75_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885235229035823105/d5sbbm75_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/722489705791692800/1499891932", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udd34POL\u00cdTICA | Karen Doggenweiler  pedir\u00e1 permiso en TVN para acompa\u00f1ar a Meo \"La verdad me lo tomo como vacaciones, s\u00e9 que no ser\u00e1 Presidente\" https://t.co/iFLom7dtPk", "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 910536565381828609, "id_str": "910536565381828609", "indices": [141, 164], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DKLgLpaWkAEPE55.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DKLgLpaWkAEPE55.jpg", "url": "https://t.co/iFLom7dtPk", "display_url": "pic.twitter.com/iFLom7dtPk", "expanded_url": "https://twitter.com/T13_parodia/status/910536579655114752/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 594, "h": 321, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 594, "h": 321, "resize": "fit"}, "large": {"w": 594, "h": 321, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 910536565381828609, "id_str": "910536565381828609", "indices": [141, 164], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DKLgLpaWkAEPE55.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DKLgLpaWkAEPE55.jpg", "url": "https://t.co/iFLom7dtPk", "display_url": "pic.twitter.com/iFLom7dtPk", "expanded_url": "https://twitter.com/T13_parodia/status/910536579655114752/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 594, "h": 321, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 594, "h": 321, "resize": "fit"}, "large": {"w": 594, "h": 321, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 80, "reply_count": 117, "retweet_count": 450, "favorite_count": 431, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MFHtQq6NRm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/910536579655114752", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "T13_parodia", "name": "Teletrece13", "id": 722489705791692800, "id_str": "722489705791692800", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1506279138801"}