{
  "created_at": "Wed Sep 20 23:36:46 +0000 2017",
  "id": 910648964231389184,
  "id_str": "910648964231389184",
  "text": "RT @mauriciomacri: #Shan\u00e1Tov\u00e1Umetuk\u00e1 mis mejores deseos de paz y prosperidad a toda la comunidad jud\u00eda que hoy comenzar\u00e1 a celebrar Rosh Ha\u2026",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 910646631015550976,
    "id_str": "910646631015550976",
    "name": "somos.pro",
    "screen_name": "pro_somos",
    "location": null,
    "url": null,
    "description": "Queremos mostrarte que #EntreTodosPodemosM\u00e1s en toda la Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 0,
    "friends_count": 66,
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 2,
    "statuses_count": 4,
    "created_at": "Wed Sep 20 23:27:30 +0000 2017",
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "lang": "en",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/910647059539283968/RVOAgWKk_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910647059539283968/RVOAgWKk_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/910646631015550976/1505950166",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Wed Sep 20 14:23:21 +0000 2017",
    "id": 910509691230457856,
    "id_str": "910509691230457856",
    "text": "#Shan\u00e1Tov\u00e1Umetuk\u00e1 mis mejores deseos de paz y prosperidad a toda la comunidad jud\u00eda que hoy comenzar\u00e1 a celebrar Rosh Hashan\u00e1",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "truncated": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 24900072,
      "id_str": "24900072",
      "name": "Mauricio Macri",
      "screen_name": "mauriciomacri",
      "location": "Buenos Aires, Argentina",
      "url": "http://www.mauriciomacri.com.ar/",
      "description": "Presidente de la Rep\u00fablica Argentina. Miembro fundador de PRO Argentina y Cambiemos. Casado. 4 hijos. Hincha de Boca.",
      "translator_type": "none",
      "protected": false,
      "verified": true,
      "followers_count": 4391884,
      "friends_count": 641,
      "listed_count": 7213,
      "favourites_count": 96,
      "statuses_count": 8339,
      "created_at": "Tue Mar 17 15:42:21 +0000 2009",
      "utc_offset": -10800,
      "time_zone": "Buenos Aires",
      "geo_enabled": true,
      "lang": "es",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/652755043/cfbgc8b42fbd6x6ep5hy.jpeg",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/652755043/cfbgc8b42fbd6x6ep5hy.jpeg",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_link_color": "0083B3",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "CFEDF7",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653558348273569792/joxg8DZD_normal.png",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653558348273569792/joxg8DZD_normal.png",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24900072/1475161279",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "quote_count": 34,
    "reply_count": 235,
    "retweet_count": 1490,
    "favorite_count": 4533,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Shan\u00e1Tov\u00e1Umetuk\u00e1",
          "indices": [
            0,
            17
          ]
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "es"
  },
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Shan\u00e1Tov\u00e1Umetuk\u00e1",
        "indices": [
          19,
          36
        ]
      }
    ],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mauriciomacri",
        "name": "Mauricio Macri",
        "id": 24900072,
        "id_str": "24900072",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1505950606769"
}