{"created_at": "Wed Sep 20 23:36:33 +0000 2017", "id": 910648907033485312, "id_str": "910648907033485312", "text": "Shan\u00e1 Tov\u00e1 Les quiero decir fuera de la pol\u00edtica fuera de la campa\u00f1a, son d\u00edas de oraci\u00f3n, que Dios nos perdone a todos y nos\u2026", "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 98747100, "id_str": "98747100", "name": "Elisa Carri\u00f3 Notas", "screen_name": "carrio2", "location": "Argentina", "url": "http://elisacarrio.org", "description": "Combatiendo a la corrupci\u00f3n desde que Kirchner era menemista. Cuenta No oficial.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10546, "friends_count": 684, "listed_count": 227, "favourites_count": 0, "statuses_count": 28019, "created_at": "Tue Dec 22 23:46:58 +0000 2009", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Buenos Aires", "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "D5DCDE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "5084BF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F0F0F0", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/590799199/blanco_negro_cario_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/590799199/blanco_negro_cario_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/98747100/1386265304", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1505950593132"}