{"created_at": "Sat Sep 23 21:48:13 +0000 2017", "id": 911708810091393024, "id_str": "911708810091393024", "text": "RT @FerIglesias: Qu\u00e9 verg\u00fcenza. A estos tambi\u00e9n esta naci\u00f3n laica les paga los sueldos, no?\nhttps://t.co/dZKmfeL4ng", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1614062401, "id_str": "1614062401", "name": "Nancy Jarkoviec", "screen_name": "NancyNcj", "location": "Santa Fe, Argentina", "url": null, "description": "Docente", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 44, "friends_count": 163, "listed_count": 1, "favourites_count": 2990, "statuses_count": 1884, "created_at": "Tue Jul 23 01:12:55 +0000 2013", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Buenos Aires", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/777332960022462465/j1ETN5V9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/777332960022462465/j1ETN5V9_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Sep 22 19:47:30 +0000 2017", "id": 911316041560494081, "id_str": "911316041560494081", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza. A estos tambi\u00e9n esta naci\u00f3n laica les paga los sueldos, no?\nhttps://t.co/dZKmfeL4ng", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 43814969, "id_str": "43814969", "name": "Fernando A. Iglesias", "screen_name": "FerIglesias", "location": "Argentina", "url": "http://www.fernandoiglesias.blogspot.com", "description": "Actual encarnaci\u00f3n: profesor universitario, periodista, bailar\u00edn tanguero, escritor, dem\u00f3crata global. El populismo nacionalista es la globally-coming tragedia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 209871, "friends_count": 424, "listed_count": 921, "favourites_count": 23, "statuses_count": 91067, "created_at": "Mon Jun 01 02:55:47 +0000 2009", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Buenos Aires", "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/677355589576613890/3Srpn1JF.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/677355589576613890/3Srpn1JF.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892224167520722944/ofJyUM2n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892224167520722944/ofJyUM2n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43814969/1501557652", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 93, "reply_count": 371, "retweet_count": 1002, "favorite_count": 1423, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dZKmfeL4ng", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/curas-kirchneristas-dicen-mauricio-macri-da-espalda-preferidos-dios_0_rkapg6zsZ.html", "display_url": "clarin.com/politica/curas\u2026", "indices": [75, 98]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dZKmfeL4ng", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/curas-kirchneristas-dicen-mauricio-macri-da-espalda-preferidos-dios_0_rkapg6zsZ.html", "display_url": "clarin.com/politica/curas\u2026", "indices": [92, 115]}], "user_mentions": [{"screen_name": "FerIglesias", "name": "Fernando A. Iglesias", "id": 43814969, "id_str": "43814969", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1506203293713"}