{"created_at": "Fri Sep 22 23:12:55 +0000 2017", "id": 911367734872674304, "id_str": "911367734872674304", "text": "Nuestros candidatos a Diputado \nDistrito 8. Lista M. UPA\n\n74 V\u00edctor Iturrieta \n75 Mar\u00eda Eugenia Parra \n76 Macarena Parra \n\n#YoEstoyConArt\u00e9s", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3866187381, "id_str": "3866187381", "name": "UPA - Maip\u00fa", "screen_name": "UPA_Maipu", "location": "Maip\u00fa", "url": null, "description": "La Uni\u00f3n Patri\u00f3tica Maip\u00fa es un movimiento Pol\u00edtico y Social para refundar Chile. #AsambleaConstituyente #UpaPorChile", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 464, "friends_count": 1064, "listed_count": 7, "favourites_count": 766, "statuses_count": 2482, "created_at": "Mon Oct 05 00:06:56 +0000 2015", "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650825824820678656/5NZYmiaS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650825824820678656/5NZYmiaS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3866187381/1446843714", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "YoEstoyConArt\u00e9s", "indices": [123, 139]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1506121975044"}