{
  "created_at": "Fri Sep 22 23:54:40 +0000 2017",
  "id": 911378241503531009,
  "id_str": "911378241503531009",
  "text": "Danilo Medina sali\u00f3 hoy a zonas afectadas por hurac\u00e1n Mar\u00eda - https://t.co/c7hjuDmZo2",
  "source": "<a href=\"http://www.sdoestealdia.net/\" rel=\"nofollow\">sdoeste</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 778366080318369792,
    "id_str": "778366080318369792",
    "name": "Todo Por RD",
    "screen_name": "todopor_rd",
    "location": "Dominican Republic",
    "url": null,
    "description": "Est\u00e1 cuenta tiene como objetivo promover los valores de nuestro pa\u00eds, de la media isla m\u00e1s hermosa del mundo: Rep\u00fablica Dominicana #TodoPorRD",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 13,
    "friends_count": 96,
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 118,
    "statuses_count": 2710,
    "created_at": "Tue Sep 20 22:51:49 +0000 2016",
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/778368240447787012/9-j1DY3T_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/778368240447787012/9-j1DY3T_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/778366080318369792/1474412423",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/c7hjuDmZo2",
        "expanded_url": "http://www.sdoestealdia.net?p=33546&wt=5",
        "display_url": "sdoestealdia.net/?p=33546&wt=5",
        "indices": [
          62,
          85
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1506124480020"
}