{
  "created_at": "Sat Sep 23 21:49:07 +0000 2017",
  "id": 911709034520219649,
  "id_str": "911709034520219649",
  "text": "RT @AlvaroUribeVel: De la Calle ayud\u00f3 al robo de las elecciones de 2014 pero anuncia ser enemigo de la mermelada corrupta",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2390253789,
    "id_str": "2390253789",
    "name": "Carlos H Acu\u00f1a G",
    "screen_name": "carloshacunag",
    "location": "Bogot\u00e1, Colombia",
    "url": null,
    "description": null,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 60,
    "friends_count": 61,
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 69,
    "statuses_count": 1625,
    "created_at": "Fri Mar 07 06:49:15 +0000 2014",
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/689292639695454210/4WdBmLKL_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/689292639695454210/4WdBmLKL_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2390253789/1453175053",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sat Sep 23 11:02:21 +0000 2017",
    "id": 911546269625126914,
    "id_str": "911546269625126914",
    "text": "De la Calle ayud\u00f3 al robo de las elecciones de 2014 pero anuncia ser enemigo de la mermelada corrupta",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "truncated": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 61097151,
      "id_str": "61097151",
      "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez",
      "screen_name": "AlvaroUribeVel",
      "location": "Colombia",
      "url": "http://alvarouribevelez.com.co",
      "description": "Bienvenidos a la cuenta oficial de Twitter de \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez. Presidente de la Rep\u00fablica de Colombia 2002-2010. P\u00e1gina Web.",
      "translator_type": "none",
      "protected": false,
      "verified": true,
      "followers_count": 4893698,
      "friends_count": 1908,
      "listed_count": 15377,
      "favourites_count": 11,
      "statuses_count": 61016,
      "created_at": "Wed Jul 29 03:08:18 +0000 2009",
      "utc_offset": -18000,
      "time_zone": "Bogota",
      "geo_enabled": true,
      "lang": "en",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "profile_background_color": "E1E1E1",
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/692976426/79d0b66fccd475db6acb8d91173342e8.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/692976426/79d0b66fccd475db6acb8d91173342e8.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_link_color": "B30000",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "BDBDBD",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/479052171837984768/mlO43FWa_normal.jpeg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479052171837984768/mlO43FWa_normal.jpeg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61097151/1493790668",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "quote_count": 52,
    "reply_count": 379,
    "retweet_count": 1529,
    "favorite_count": 1648,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "es"
  },
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlvaroUribeVel",
        "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez",
        "id": 61097151,
        "id_str": "61097151",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1506203347221"
}