{"created_at": "Sat Sep 23 21:49:03 +0000 2017", "id": 911709021001920512, "id_str": "911709021001920512", "text": "RT @DanteForesi: La obligaci\u00f3n de un periodista es dudar. Me gustar\u00eda ver la radiograf\u00eda de Esteban Bullrich. Dudo que sea fractura. Olor a\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 357204727, "id_str": "357204727", "name": "george", "screen_name": "jocha21", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "url": null, "description": "Pensar, informarse y compartir .....", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 119, "friends_count": 542, "listed_count": 3, "favourites_count": 1555, "statuses_count": 1717, "created_at": "Thu Aug 18 00:47:14 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/814338007159439362/rD1fwlzz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/814338007159439362/rD1fwlzz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/357204727/1482988283", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Sep 23 20:57:17 +0000 2017", "id": 911695992071876608, "id_str": "911695992071876608", "text": "La obligaci\u00f3n de un periodista es dudar. Me gustar\u00eda ver la radiograf\u00eda de Esteban Bullrich. Dudo que sea fractura. Olor a Dur\u00e1n Barba", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86574872, "id_str": "86574872", "name": "Dante L\u00f3pez Foresi", "screen_name": "DanteForesi", "location": "#Avellaneda", "url": "http://www.agenciaelvigia.com.ar/", "description": "Periodista (Mat. Prof. 14039). Director de @AgenciaElVigia. Pap\u00e1 de Florencia y Camila. De #Racing.\nhttps://t.co/RL9e41SaKq\nhttps://t.co/NNiVZHv1vj", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 45835, "friends_count": 2273, "listed_count": 507, "favourites_count": 5515, "statuses_count": 106446, "created_at": "Sat Oct 31 18:08:30 +0000 2009", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Buenos Aires", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0C3D47", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/510310182081925120/JNfJUCck.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/510310182081925120/JNfJUCck.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "124679", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/889118800863473664/KDKoNasA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889118800863473664/KDKoNasA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/86574872/1504893351", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 9, "retweet_count": 27, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DanteForesi", "name": "Dante L\u00f3pez Foresi", "id": 86574872, "id_str": "86574872", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1506203343998"}