{
  "created_at": "Sat Sep 23 18:35:12 +0000 2017",
  "id": 911660232975241216,
  "id_str": "911660232975241216",
  "text": "Ferraz me marcando em v\u00eddeo de coisa de comer no facebook pra eu passar vontade n\u00e9, top ele \u00e9 top ele",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 817829920864948224,
    "id_str": "817829920864948224",
    "name": "j a q u e",
    "screen_name": "JaqueRibeiiro1",
    "location": "Pedro Can\u00e1rio, Brasil",
    "url": null,
    "description": "18 primaveras\ud83c\udf3b @flamengo \u2764 Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana \ud83d\udc92\n- Caio Stronda \ud83d\udc7c\u2764 04/05/1994 - 22/11/2016 \u271d.                \nhttp://curiouscat.me/jaqueribeiiro1",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 371,
    "friends_count": 143,
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 4748,
    "statuses_count": 17654,
    "created_at": "Sat Jan 07 20:27:02 +0000 2017",
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "lang": "pt",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911324345959636992/dHfe8wxH_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911324345959636992/dHfe8wxH_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/817829920864948224/1506079963",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "6dd402bf43114009",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6dd402bf43114009.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Pedro Can\u00e1rio",
    "full_name": "Pedro Can\u00e1rio, Brasil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brasil",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -40.222374,
            -18.335641
          ],
          [
            -40.222374,
            -17.980485
          ],
          [
            -39.814825,
            -17.980485
          ],
          [
            -39.814825,
            -18.335641
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "pt",
  "timestamp_ms": "1506191712026"
}