{"created_at": "Sat Sep 23 21:14:43 +0000 2017", "id": 911700379791790080, "id_str": "911700379791790080", "text": "O Povo aqui fica mais preocupado em ganhar RT falando de Trump e Coreia ,do que intensificar em 2018 um novo Presidente ,#Bolsonaro2018", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 747980372856676352, "id_str": "747980372856676352", "name": "\u00c2ngelo Neto", "screen_name": "Angelsherd", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Youtuber ,Nem da Esquerda e nem da Direita do lado dos Pobres\nGera\u00e7\u00e3o Anos 80 Formado em ADM \nFaculdade UVA, Falo o que penso n\u00e3o  interessa se \u00e9 famoso ou n\u00e3o", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 350, "friends_count": 900, "listed_count": 3, "favourites_count": 2335, "statuses_count": 7834, "created_at": "Wed Jun 29 02:29:52 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907589188203184128/cqLeK8C9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907589188203184128/cqLeK8C9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/747980372856676352/1503097199", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro2018", "indices": [121, 135]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1506201283773"}