{"created_at": "Sat Sep 23 21:25:24 +0000 2017", "id": 911703065811668992, "id_str": "911703065811668992", "text": "#GCFest\nNo tengo idea de c\u00f3mo llegu\u00e9 ac\u00e1, ni siquiera s\u00e9 lo que es, pero la m\u00fasica no est\u00e1 nada mal en el \"Global Citizen Festival\"", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 573941708, "id_str": "573941708", "name": "Deimer Arley Diaz", "screen_name": "_deimerdiaz", "location": "Colombia", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 203, "friends_count": 237, "listed_count": 1, "favourites_count": 899, "statuses_count": 357, "created_at": "Mon May 07 20:30:42 +0000 2012", "utc_offset": -14400, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0A0A61", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/509151983991652352/lc22KKVQ.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/509151983991652352/lc22KKVQ.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0A0A6E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911087404416565250/phtjRhoE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911087404416565250/phtjRhoE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/573941708/1506110586", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "GCFest", "indices": [0, 7]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1506201924170"}