{"created_at": "Sat Sep 23 23:19:08 +0000 2017", "id": 911731690204262401, "id_str": "911731690204262401", "text": "Vaz, M\u00e1rcio Ara\u00fajo e Gabriel em 2018 ser\u00e1 um afronto a torcida! \u00c9 assinar atestado de burrice! \u00d1 serve nem pra banco nem pra compor elenco!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76408212, "id_str": "76408212", "name": "Paulo Jr \uf8ff", "screen_name": "paulomaia86", "location": "Parna\u00edba, Piau\u00ed", "url": null, "description": "Rubro-negro, membro da #FlaTT / Tu \u00e9s time de tradi\u00e7\u00e3o, ra\u00e7a amor e paix\u00e3o! @Flamengo \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f #RNsegueRN", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7485, "friends_count": 5459, "listed_count": 12, "favourites_count": 43086, "statuses_count": 26962, "created_at": "Tue Sep 22 18:27:48 +0000 2009", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/893665392488566785/ZPj_EEPM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893665392488566785/ZPj_EEPM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76408212/1504973877", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8bc4eeacf63235f9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8bc4eeacf63235f9.json", "place_type": "city", "name": "Teresina", "full_name": "Teresina, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-42.970679, -5.586603], [-42.970679, -4.786034], [-42.598967, -4.786034], [-42.598967, -5.586603]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1506208748757"}