{"created_at": "Sun Sep 24 21:41:58 +0000 2017", "id": 912069625218813952, "id_str": "912069625218813952", "text": "\u26ab\u00daLTIMO MOMENTO\u26ab\nGendarmer\u00eda, Bullrich y Macri cada vez m\u00e1s hundidos en el lodo\u2026 https://t.co/zJ5P0RCYaJ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 381310618, "id_str": "381310618", "name": "Martu Artaza", "screen_name": "MartuDread", "location": "Ciudad Evita", "url": "http://www.politica2000.com.ar", "description": "Producci\u00f3n y Locuci\u00f3n en Emisoras Radiales Am 1250 Estirpe Nacional.\nGestor web / MassMedia \nen http:http://politica2000.com.ar", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 68, "friends_count": 194, "listed_count": 1, "favourites_count": 32, "statuses_count": 963, "created_at": "Wed Sep 28 03:15:53 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/535855491130617857/vGyOBAns_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/535855491130617857/vGyOBAns_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u26ab\u00daLTIMO MOMENTO\u26ab\nGendarmer\u00eda, Bullrich y Macri cada vez m\u00e1s hundidos en el lodo #Aparici\u00f3nConVidaDeSantiagoMaldonado https://t.co/TDqChEGBOT https://t.co/1CTKLoyfhG", "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Aparici\u00f3nConVidaDeSantiagoMaldonado", "indices": [80, 116]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TDqChEGBOT", "expanded_url": "http://www.enorsai.com.ar/politica/23029-una-voz-en-el-telefono--que-saquen-los-vehiculos-de-ahi--que-escondan.html", "display_url": "enorsai.com.ar/politica/23029\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 912069593077776385, "id_str": "912069593077776385", "indices": [141, 164], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DKhSdmnWAAEYcfk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DKhSdmnWAAEYcfk.jpg", "url": "https://t.co/1CTKLoyfhG", "display_url": "pic.twitter.com/1CTKLoyfhG", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuDread/status/912069625218813952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 710, "h": 1280, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 377, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 666, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 912069593077776385, "id_str": "912069593077776385", "indices": [141, 164], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DKhSdmnWAAEYcfk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DKhSdmnWAAEYcfk.jpg", "url": "https://t.co/1CTKLoyfhG", "display_url": "pic.twitter.com/1CTKLoyfhG", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuDread/status/912069625218813952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 710, "h": 1280, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 377, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 666, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zJ5P0RCYaJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/912069625218813952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [81, 104]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1506289318743"}