{"created_at": "Sun Sep 24 21:41:41 +0000 2017", "id": 912069553491935239, "id_str": "912069553491935239", "text": "RT @motoreco_ok: Motor/ Medios\nLa transmisi\u00f3n de acto de CFK fue el m\u00e1s visto en las redes\n\nSOBRE LOS ATAQUES MEDI\u00c1TICOS A LOS... https://t\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3923237717, "id_str": "3923237717", "name": "Gladys K", "screen_name": "Gdc19771985", "location": "Argentina", "url": null, "description": "MUJER ARGENTINA QUE VALORA Y RECONOCE TODO LO QUE SE HIZO EN \u00c9STOS 12 A\u00d1OS.\nHOY M\u00c1S QUE NUNCA YO BANCO EL PROYECTO NACIONAL Y POPULAR!! \u270c", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 247, "friends_count": 354, "listed_count": 2, "favourites_count": 13008, "statuses_count": 10920, "created_at": "Sun Oct 11 01:06:29 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879888983882444801/ZDBJmFvu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879888983882444801/ZDBJmFvu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3923237717/1445625891", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Sep 24 21:37:04 +0000 2017", "id": 912068391850188800, "id_str": "912068391850188800", "text": "Motor/ Medios\nLa transmisi\u00f3n de acto de CFK fue el m\u00e1s visto en las redes\n\nSOBRE LOS ATAQUES MEDI\u00c1TICOS A LOS... https://t.co/RoTs4YIdFq", "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 760133241441513472, "id_str": "760133241441513472", "name": "Motor Econ\u00f3mico", "screen_name": "motoreco_ok", "location": "Buenos Aires, Argentina", "url": null, "description": "Editor General : RA\u00daL DELLATORRE/  Edici\u00f3n/ Comunicaci\u00f3n: GUILLERMO SOSA/  Edici\u00f3n/ Producci\u00f3n: BEATRIZ CHISLEANSCHI", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 23942, "friends_count": 9620, "listed_count": 143, "favourites_count": 1598, "statuses_count": 58256, "created_at": "Mon Aug 01 15:21:02 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/760983412291301377/WfnvgcG4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/760983412291301377/WfnvgcG4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/760133241441513472/1471294395", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RoTs4YIdFq", "expanded_url": "http://fb.me/ysthEuyf", "display_url": "fb.me/ysthEuyf", "indices": [113, 136]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "motoreco_ok", "name": "Motor Econ\u00f3mico", "id": 760133241441513472, "id_str": "760133241441513472", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1506289301642"}