{
  "created_at": "Mon Sep 25 02:34:27 +0000 2017",
  "id": 912143230279536640,
  "id_str": "912143230279536640",
  "text": "Zappinenado me detengo en un desfile de muchachitos en lo de Susana. S\u00f3lo quiero decir que todos tienen m\u00e1s tetas que yo.",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1360848984,
    "id_str": "1360848984",
    "name": "Majo Viglione",
    "screen_name": "majitoviglione",
    "location": "Paran\u00e1 - Entre R\u00edos",
    "url": "http://www.apfdigital.com.ar",
    "description": "Lic. en Comunicaci\u00f3n. Sec. de Redacci\u00f3n de la Agencia de Noticias APF. Luchando contra la autocensura. (Sres. Vigilantes, este TW es personal). #BosteraEnferma",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 1676,
    "friends_count": 1976,
    "listed_count": 17,
    "favourites_count": 5796,
    "statuses_count": 20468,
    "created_at": "Thu Apr 18 02:48:50 +0000 2013",
    "utc_offset": -10800,
    "time_zone": "Brasilia",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "4A913C",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "4A913C",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/727677062094442498/5UwETL71_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/727677062094442498/5UwETL71_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1360848984/1366339750",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1506306867557"
}