{
  "created_at": "Mon Sep 25 01:16:39 +0000 2017",
  "id": 912123651444572160,
  "id_str": "912123651444572160",
  "text": "@porra_gridin S\u00f3 aguardando pelo Funk in Rio",
  "display_text_range": [
    14,
    44
  ],
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": 912123557546745856,
  "in_reply_to_status_id_str": "912123557546745856",
  "in_reply_to_user_id": 448349514,
  "in_reply_to_user_id_str": "448349514",
  "in_reply_to_screen_name": "porra_gridin",
  "user": {
    "id": 163645266,
    "id_str": "163645266",
    "name": "vt \u2720",
    "screen_name": "vetecrvg",
    "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
    "url": null,
    "description": "15/03/16, 15/08/95, 21/08/1898 \ud83d\udc95",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 470,
    "friends_count": 401,
    "listed_count": 1,
    "favourites_count": 1094,
    "statuses_count": 7493,
    "created_at": "Tue Jul 06 23:18:45 +0000 2010",
    "utc_offset": -10800,
    "time_zone": "Brasilia",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "pt",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902993843653574656/4RfPjedm_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902993843653574656/4RfPjedm_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/163645266/1495467454",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "3b5c5c9c62f7c538",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3b5c5c9c62f7c538.json",
    "place_type": "city",
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti",
    "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brasil",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -43.410273,
            -22.814792
          ],
          [
            -43.410273,
            -22.756149
          ],
          [
            -43.329256,
            -22.756149
          ],
          [
            -43.329256,
            -22.814792
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porra_gridin",
        "name": "Ingrid",
        "id": 448349514,
        "id_str": "448349514",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "pt",
  "timestamp_ms": "1506302199599"
}