{"created_at": "Mon Sep 25 01:16:36 +0000 2017", "id": 912123636965834753, "id_str": "912123636965834753", "text": "Sempre \u00e9 dif\u00edcil mas n\u00f3s corre atr\u00e1s", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 625079228, "id_str": "625079228", "name": "father", "screen_name": "baruqueaugusto", "location": "S\u00e3o Paulo, Zona leste ", "url": null, "description": "A pregui\u00e7a \u00e9 inimiga da vit\u00f3ria, o fraco n\u00e3o tem espa\u00e7o e o covarde morre sem tentar", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1098, "friends_count": 105, "listed_count": 0, "favourites_count": 7028, "statuses_count": 15994, "created_at": "Mon Jul 02 23:17:04 +0000 2012", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/483138365034754049/V8jZuihz.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/483138365034754049/V8jZuihz.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906983672133373952/gS69z9KN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906983672133373952/gS69z9KN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/625079228/1484878783", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "68e019afec7d0ba5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Paulo", "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.826039, -23.356792], [-46.365052, -23.356792], [-46.365052, -24.008814]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1506302196147"}