{"created_at": "Sat Sep 30 08:54:52 +0000 2017", "id": 914050902339850241, "id_str": "914050902339850241", "text": "Sim. Mas acho q a motiva\u00e7\u00e3o do gesto tem que ser levada em considera\u00e7\u00e3o nesses casos, n\u00e3o? O cara tava sentindo tes\u2026 https://t.co/C5MModBfW2", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 365524240, "id_str": "365524240", "name": "Jefinho Farias", "screen_name": "cegojeffinho", "location": null, "url": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100001978323034", "description": "Ator , comediante , roteirista , malandro da Pra\u00e7a e nossa. Ze Olhinho...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3187, "friends_count": 330, "listed_count": 5, "favourites_count": 6986, "statuses_count": 9169, "created_at": "Wed Aug 31 15:48:06 +0000 2011", "utc_offset": -7200, "time_zone": "Mid-Atlantic", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/616296862287548416/9L7Buoza_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/616296862287548416/9L7Buoza_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/365524240/1414464568", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d1fc0c973adbff22", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d1fc0c973adbff22.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-43.150448, -22.90907], [-43.150448, -22.73386], [-42.885968, -22.73386], [-42.885968, -22.90907]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 914049271695052800, "quoted_status_id_str": "914049271695052800", "quoted_status": {"created_at": "Sat Sep 30 08:48:23 +0000 2017", "id": 914049271695052800, "id_str": "914049271695052800", "text": "@cegojeffinho Eu disse isso? Disse que \u00e9 uma absurdo essa narrativa que se \u00e9 arte, n\u00e3o tem problema. Se isso aconte\u2026 https://t.co/2CHP2lAqBY", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 914048793754075136, "in_reply_to_status_id_str": "914048793754075136", "in_reply_to_user_id": 365524240, "in_reply_to_user_id_str": "365524240", "in_reply_to_screen_name": "cegojeffinho", "user": {"id": 39138857, "id_str": "39138857", "name": "ROG\u00c9RIO VILELA", "screen_name": "RogerioVilela", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.rogeriovilela.com", "description": "Aeromo\u00e7a, barbudo, canibal. http://www.youtube.com/vilelarogerio | http://www.facebook.com/rogeriovilelafc | Contato 11 3862.0936 contato@rogeriovilela.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 60896, "friends_count": 694, "listed_count": 473, "favourites_count": 1323, "statuses_count": 15691, "created_at": "Sun May 10 23:53:18 +0000 2009", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/144855650/cor_DSC8258-pequena.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/144855650/cor_DSC8258-pequena.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "4C5059", "profile_sidebar_border_color": "41473E", "profile_sidebar_fill_color": "211B1D", "profile_text_color": "706464", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2438163164/dhgc1hbvsl9ggh04dmeo_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2438163164/dhgc1hbvsl9ggh04dmeo_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39138857/1363846843", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@cegojeffinho Eu disse isso? Disse que \u00e9 uma absurdo essa narrativa que se \u00e9 arte, n\u00e3o tem problema. Se isso acontece fora do museu, a\u00ed \u00e9 diferente!", "display_text_range": [14, 148], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cegojeffinho", "name": "Jefinho Farias", "id": 365524240, "id_str": "365524240", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2CHP2lAqBY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/914049271695052800", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "cegojeffinho", "name": "Jefinho Farias", "id": 365524240, "id_str": "365524240", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Sim. Mas acho q a motiva\u00e7\u00e3o do gesto tem que ser levada em considera\u00e7\u00e3o nesses casos, n\u00e3o? O cara tava sentindo tes\u00e3o na crian\u00e7a tocar nele? https://t.co/47cr1MWfeU", "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/47cr1MWfeU", "expanded_url": "https://twitter.com/rogeriovilela/status/914049271695052800", "display_url": "twitter.com/rogeriovilela/\u2026", "indices": [141, 164]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/C5MModBfW2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/914050902339850241", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1506761692019"}