{"created_at": "Sun Oct 01 19:29:10 +0000 2017", "id": 914572917312249856, "id_str": "914572917312249856", "text": "Brenda me chamando pra ir no dilsinhooo,", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 841427092109643781, "id_str": "841427092109643781", "name": "Trem Bala..\ud83d\ude46\ud83d\ude17", "screen_name": "TremRaay", "location": null, "url": null, "description": "Estranho seria se eu n\u00e3o me apaixonasse por voc\u00ea..\u2764", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 760, "friends_count": 458, "listed_count": 1, "favourites_count": 1360, "statuses_count": 7398, "created_at": "Mon Mar 13 23:13:46 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902639715370778624/Xy_oMneu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902639715370778624/Xy_oMneu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/841427092109643781/1506050356", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3b5c5c9c62f7c538", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3b5c5c9c62f7c538.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-43.410273, -22.814792], [-43.410273, -22.756149], [-43.329256, -22.756149], [-43.329256, -22.814792]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1506886150087"}