{"created_at": "Mon Oct 02 02:28:53 +0000 2017", "id": 914678545200422912, "id_str": "914678545200422912", "text": "Vou pra festa na sexta, ai s\u00e1bado tem a festa e domingo p\u00f3s festa, vai constar ser\u00e1? t\u00f4 botando f\u00e9", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 749370138344951808, "id_str": "749370138344951808", "name": "XXXFritacion", "screen_name": "saymunelas", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "url": null, "description": "O que me prende \u00e9 aquilo que me liberta *thinking emoji*", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 279, "friends_count": 415, "listed_count": 0, "favourites_count": 3621, "statuses_count": 10555, "created_at": "Sat Jul 02 22:32:18 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901878312762572800/yGuinJgz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901878312762572800/yGuinJgz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/749370138344951808/1482770119", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4ebe32c7ad1032ae", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4ebe32c7ad1032ae.json", "place_type": "city", "name": "Uberl\u00e2ndia", "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-48.822963, -19.416349], [-48.822963, -18.592434], [-47.894204, -18.592434], [-47.894204, -19.416349]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1506911333738"}