{"created_at": "Mon Oct 02 21:03:32 +0000 2017", "id": 914959053599715328, "id_str": "914959053599715328", "text": "RT @Gracemazzola: \ud83d\udd2c\ud83d\udcbb\ud83d\udd2d #CyT \nSe re\u00fane el Consejo Federal de Ciencia y Tecnolog\u00eda\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/BUxxUKXm8S", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 288381018, "id_str": "288381018", "name": "Susy Fond\u2696", "screen_name": "SusyFond", "location": "Argentina", "url": null, "description": "Discutir con fan\u00e1ticos e ignorantes es ponerse a su altura.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 134, "friends_count": 171, "listed_count": 1, "favourites_count": 7023, "statuses_count": 3742, "created_at": "Tue Apr 26 19:11:40 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/898662043011645440/jcGSQxTp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898662043011645440/jcGSQxTp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/288381018/1398538354", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 02 20:51:51 +0000 2017", "id": 914956115716329472, "id_str": "914956115716329472", "text": "\ud83d\udd2c\ud83d\udcbb\ud83d\udd2d #CyT \nSe re\u00fane el Consejo Federal de Ciencia y Tecnolog\u00eda\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/BUxxUKXm8S", "display_text_range": [0, 63], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 153977017, "id_str": "153977017", "name": "GraceMazzola  \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf33", "screen_name": "Gracemazzola", "location": null, "url": null, "description": "Macrista hasta la m\u00e9dula, No soy troll, solo RT todos los d\u00edas las noticias y obras que los medios no te muestran. Voto Cambiemos en Octubre !!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 16071, "friends_count": 9988, "listed_count": 144, "favourites_count": 113265, "statuses_count": 322895, "created_at": "Thu Jun 10 01:51:01 +0000 2010", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895797921697935360/cTOHbsOo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895797921697935360/cTOHbsOo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/153977017/1502477545", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 914844448483348482, "quoted_status_id_str": "914844448483348482", "quoted_status": {"created_at": "Mon Oct 02 13:28:08 +0000 2017", "id": 914844448483348482, "id_str": "914844448483348482", "text": "Se re\u00fane el Consejo Federal de Ciencia y Tecnolog\u00eda #COFECYT y m\u00e1s tarde te contamos de qu\u00e9 hablaron. M\u00e1s info ac\u00e1\u2026 https://t.co/AehLH1oW3K", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 326807652, "id_str": "326807652", "name": "Ministerio Ciencia", "screen_name": "Min_Ciencia", "location": "Argentina", "url": "http://www.mincyt.gob.ar", "description": "Ministerio de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n Productiva de la Naci\u00f3n.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 227219, "friends_count": 505, "listed_count": 832, "favourites_count": 7436, "statuses_count": 23797, "created_at": "Thu Jun 30 14:36:04 +0000 2011", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Santiago", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "CCCCCC", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000178923466/gE3sLKQM.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000178923466/gE3sLKQM.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/824996081591320578/zlqNGEu-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824996081591320578/zlqNGEu-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/326807652/1485542624", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Se re\u00fane el Consejo Federal de Ciencia y Tecnolog\u00eda #COFECYT y m\u00e1s tarde te contamos de qu\u00e9 hablaron. M\u00e1s info ac\u00e1 https://t.co/WHxjXyZwXd https://t.co/6fcvJ6uh2U", "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [{"text": "COFECYT", "indices": [52, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WHxjXyZwXd", "expanded_url": "http://www.cofecyt.mincyt.gob.ar/", "display_url": "cofecyt.mincyt.gob.ar", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 914843589556961281, "id_str": "914843589556961281", "indices": [139, 162], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DLItZcyWAAEujZ5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DLItZcyWAAEujZ5.jpg", "url": "https://t.co/6fcvJ6uh2U", "display_url": "pic.twitter.com/6fcvJ6uh2U", "expanded_url": "https://twitter.com/Min_Ciencia/status/914844448483348482/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1870, "h": 1247, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 914843589556961281, "id_str": "914843589556961281", "indices": [139, 162], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DLItZcyWAAEujZ5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DLItZcyWAAEujZ5.jpg", "url": "https://t.co/6fcvJ6uh2U", "display_url": "pic.twitter.com/6fcvJ6uh2U", "expanded_url": "https://twitter.com/Min_Ciencia/status/914844448483348482/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1870, "h": 1247, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "favorite_count": 16, "entities": {"hashtags": [{"text": "COFECYT", "indices": [52, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AehLH1oW3K", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/914844448483348482", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "CyT", "indices": [4, 8]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BUxxUKXm8S", "expanded_url": "https://twitter.com/Min_Ciencia/status/914844448483348482", "display_url": "twitter.com/Min_Ciencia/st\u2026", "indices": [64, 87]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 914844448483348482, "quoted_status_id_str": "914844448483348482", "quoted_status": {"created_at": "Mon Oct 02 13:28:08 +0000 2017", "id": 914844448483348482, "id_str": "914844448483348482", "text": "Se re\u00fane el Consejo Federal de Ciencia y Tecnolog\u00eda #COFECYT y m\u00e1s tarde te contamos de qu\u00e9 hablaron. M\u00e1s info ac\u00e1\u2026 https://t.co/AehLH1oW3K", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 326807652, "id_str": "326807652", "name": "Ministerio Ciencia", "screen_name": "Min_Ciencia", "location": "Argentina", "url": "http://www.mincyt.gob.ar", "description": "Ministerio de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n Productiva de la Naci\u00f3n.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 227219, "friends_count": 505, "listed_count": 832, "favourites_count": 7436, "statuses_count": 23797, "created_at": "Thu Jun 30 14:36:04 +0000 2011", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Santiago", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "CCCCCC", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000178923466/gE3sLKQM.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000178923466/gE3sLKQM.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/824996081591320578/zlqNGEu-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824996081591320578/zlqNGEu-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/326807652/1485542624", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Se re\u00fane el Consejo Federal de Ciencia y Tecnolog\u00eda #COFECYT y m\u00e1s tarde te contamos de qu\u00e9 hablaron. M\u00e1s info ac\u00e1 https://t.co/WHxjXyZwXd https://t.co/6fcvJ6uh2U", "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [{"text": "COFECYT", "indices": [52, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WHxjXyZwXd", "expanded_url": "http://www.cofecyt.mincyt.gob.ar/", "display_url": "cofecyt.mincyt.gob.ar", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 914843589556961281, "id_str": "914843589556961281", "indices": [139, 162], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DLItZcyWAAEujZ5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DLItZcyWAAEujZ5.jpg", "url": "https://t.co/6fcvJ6uh2U", "display_url": "pic.twitter.com/6fcvJ6uh2U", "expanded_url": "https://twitter.com/Min_Ciencia/status/914844448483348482/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1870, "h": 1247, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 914843589556961281, "id_str": "914843589556961281", "indices": [139, 162], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DLItZcyWAAEujZ5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DLItZcyWAAEujZ5.jpg", "url": "https://t.co/6fcvJ6uh2U", "display_url": "pic.twitter.com/6fcvJ6uh2U", "expanded_url": "https://twitter.com/Min_Ciencia/status/914844448483348482/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1870, "h": 1247, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "favorite_count": 16, "entities": {"hashtags": [{"text": "COFECYT", "indices": [52, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AehLH1oW3K", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/914844448483348482", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "CyT", "indices": [22, 26]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BUxxUKXm8S", "expanded_url": "https://twitter.com/Min_Ciencia/status/914844448483348482", "display_url": "twitter.com/Min_Ciencia/st\u2026", "indices": [82, 105]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Gracemazzola", "name": "GraceMazzola  \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf33", "id": 153977017, "id_str": "153977017", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1506978212152"}