{"created_at": "Mon Oct 02 17:55:50 +0000 2017", "id": 914911820334469127, "id_str": "914911820334469127", "text": "A F\u00c9 precisa ser sentida e n\u00e3o explicada! Quando voc\u00ea abrir o seu cora\u00e7\u00e3o e mente para ela... a sentir\u00e1 e entender\u00e1. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 869919798767091712, "id_str": "869919798767091712", "name": "Daniela Carneiro", "screen_name": "DanielaNaRede", "location": "Belford Roxo, Brasil", "url": "https://www.facebook.com/danielanarede", "description": "Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e primeira dama de Belford Roxo, Rio de Janeiro. Casada com @15waguinho, m\u00e3e de Nathan e Callebe.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 105, "friends_count": 116, "listed_count": 1, "favourites_count": 105, "statuses_count": 296, "created_at": "Wed May 31 14:13:37 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892050956036296704/Qm5o5YUW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892050956036296704/Qm5o5YUW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/869919798767091712/1499273037", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d0f5be1262dee9aa", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d0f5be1262dee9aa.json", "place_type": "country", "name": "Uruguai", "full_name": "Uruguai", "country_code": "UY", "country": "Uruguai", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-58.491052, -34.980163], [-58.491052, -30.085693], [-53.071505, -30.085693], [-53.071505, -34.980163]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1506966950864"}