{"created_at": "Thu Oct 05 20:13:29 +0000 2017", "id": 916033623383347200, "id_str": "916033623383347200", "text": "RT @XSalaimartin: A ver si lo entiendo: el TC suspende un pleno que no ha sido convocado porque se discur\u00e1 un refer\u00e9ndum que nunca existi\u00f3!\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 777110328098390016, "id_str": "777110328098390016", "name": "ArturoArgelaguer", "screen_name": "argelaguerma", "location": "Monistrol de Calders", "url": "http://www.monistroldecalders.cat/ca/ajuntament/regidories/Urbanisme-Cultura", "description": "Regidor de l'\u00c0REA SERVEIS SOCIALS, CIUTADANIA I URBANISME (Salut P\u00fablica, Acci\u00f3 Social,Teixit Associatiu i Participaci\u00f3 Ciutadana, Cultura, Festes i Urbanisme)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 62, "friends_count": 137, "listed_count": 4, "favourites_count": 576, "statuses_count": 454, "created_at": "Sat Sep 17 11:41:55 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "ca", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908333176187232257/W58Gi8BG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908333176187232257/W58Gi8BG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/777110328098390016/1476269274", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Oct 05 13:59:21 +0000 2017", "id": 915939470930857985, "id_str": "915939470930857985", "text": "A ver si lo entiendo: el TC suspende un pleno que no ha sido convocado porque se discur\u00e1 un refer\u00e9ndum que nunca existi\u00f3! #MarcaEspa\u00f1a", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 64019370, "id_str": "64019370", "name": "Xavier Sala-i-Martin", "screen_name": "XSalaimartin", "location": "New York", "url": "http://www.salaimartin.com", "description": "Author of \"Econom\u00eda en Colores\" and Professor of Economics at Columbia University. I'll block you if you insult or write \"prus\u00e9s\" with u and s. No exceptions.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 350601, "friends_count": 226, "listed_count": 3486, "favourites_count": 9786, "statuses_count": 16628, "created_at": "Sat Aug 08 18:55:13 +0000 2009", "utc_offset": -14400, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "050E38", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/456174926538371073/VH2idIcQ.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/456174926538371073/VH2idIcQ.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "189EF7", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915232768967274497/_qGcEWma_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915232768967274497/_qGcEWma_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64019370/1505262417", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 131, "reply_count": 349, "retweet_count": 8618, "favorite_count": 9366, "entities": {"hashtags": [{"text": "MarcaEspa\u00f1a", "indices": [122, 134]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "XSalaimartin", "name": "Xavier Sala-i-Martin", "id": 64019370, "id_str": "64019370", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1507234409553"}