{
  "created_at": "Sat Oct 07 16:25:21 +0000 2017",
  "id": 916700985707454464,
  "id_str": "916700985707454464",
  "text": "T\u00f4 de folga amanh\u00e3 mas vou trabalhar com a minha m\u00e3e \ud83d\ude11",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2398651143,
    "id_str": "2398651143",
    "name": "\ud83e\udd84 \ud83c\udf08",
    "screen_name": "Raquel__SOOuza",
    "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
    "url": "http://instagram.com/raquel__souzasantos",
    "description": "- Evang\u00e9lica /18years/Noiva\ud83d\udc8d//Aaaaaaah desempregada \\snap: Raquell_souzas",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 2484,
    "friends_count": 2267,
    "listed_count": 2,
    "favourites_count": 3394,
    "statuses_count": 13428,
    "created_at": "Mon Mar 10 05:09:49 +0000 2014",
    "utc_offset": -10800,
    "time_zone": "Brasilia",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "pt",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "ACDED6",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "19CF86",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/916482064253374464/kN1jOfmH_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916482064253374464/kN1jOfmH_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2398651143/1505010898",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "fa49a89d18bf9c99",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/fa49a89d18bf9c99.json",
    "place_type": "city",
    "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
    "country_code": "BR",
    "country": "Brasil",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -45.845372,
            -23.856357
          ],
          [
            -45.845372,
            -23.648377
          ],
          [
            -45.396093,
            -23.648377
          ],
          [
            -45.396093,
            -23.856357
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "pt",
  "timestamp_ms": "1507393521130"
}