{"created_at": "Sat Oct 07 16:25:21 +0000 2017", "id": 916700987435479040, "id_str": "916700987435479040", "text": "Colectivos ciudadanos #Fiscal\u00edaQueSirva y #VamosPorM\u00e1s tampoco quitamos el dedo del rengl\u00f3n. A frenar al\u2026 https://t.co/BO2NenqpvH", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 435299501, "id_str": "435299501", "name": "Denise Dresser", "screen_name": "DeniseDresserG", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "url": "http://denisedresser.com/", "description": "Polit\u00f3loga, escritora, activista y tuitera. Autora de El pa\u00eds de uno: reflexiones para entender y cambiar a M\u00e9xico. conferencias@denisedresser.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 3733594, "friends_count": 474, "listed_count": 5965, "favourites_count": 16693, "statuses_count": 33195, "created_at": "Mon Dec 12 22:17:03 +0000 2011", "utc_offset": -18000, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/548992032727781376/5IQ6oII1_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/548992032727781376/5IQ6oII1_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/435299501/1419725054", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "77d45fff09fe6f8a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/77d45fff09fe6f8a.json", "place_type": "city", "name": "Ju\u00e1rez", "full_name": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "country_code": "MX", "country": "Mexico", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-106.950638, 31.120681], [-106.950638, 31.783867], [-106.185378, 31.783867], [-106.185378, 31.120681]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Colectivos ciudadanos #Fiscal\u00edaQueSirva y #VamosPorM\u00e1s tampoco quitamos el dedo del rengl\u00f3n. A frenar al #FiscalCarnal e impunidad q implica https://t.co/g528fyws7p", "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Fiscal\u00edaQueSirva", "indices": [22, 39]}, {"text": "VamosPorM\u00e1s", "indices": [42, 54]}, {"text": "FiscalCarnal", "indices": [105, 118]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 916700972654751745, "id_str": "916700972654751745", "indices": [141, 164], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DLjGrYBXcAEPtdn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DLjGrYBXcAEPtdn.jpg", "url": "https://t.co/g528fyws7p", "display_url": "pic.twitter.com/g528fyws7p", "expanded_url": "https://twitter.com/DeniseDresserG/status/916700987435479040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 543, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 817, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 817, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 916700972654751745, "id_str": "916700972654751745", "indices": [141, 164], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DLjGrYBXcAEPtdn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DLjGrYBXcAEPtdn.jpg", "url": "https://t.co/g528fyws7p", "display_url": "pic.twitter.com/g528fyws7p", "expanded_url": "https://twitter.com/DeniseDresserG/status/916700987435479040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 543, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 817, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 817, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Fiscal\u00edaQueSirva", "indices": [22, 39]}, {"text": "VamosPorM\u00e1s", "indices": [42, 54]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BO2NenqpvH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/916700987435479040", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [106, 129]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1507393521542"}