{
  "created_at": "Sat Oct 07 19:38:52 +0000 2017",
  "id": 916749688103108608,
  "id_str": "916749688103108608",
  "text": "Bourdais al 911.\nNo tuvo una emergencia, sino que arranca con el Porsche. Oiga, desde antes de su accidente en Indy no corr\u00eda en prototipo.",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 207244629,
    "id_str": "207244629",
    "name": "\ud83c\udfc1The Chris\ud83c\udfc1",
    "screen_name": "christianruge",
    "location": "Bogot\u00e1, Colombia",
    "url": "http://christianruge21.wix.com/periodista",
    "description": "Me encontr\u00e9 con Jes\u00fas y ahora me levanto con una raz\u00f3n cada d\u00eda.\nEl amor no est\u00e1 sobrevalorado.\nDirector nacional de @UltimaCurvaCOL\nPeriodismo, deporte, viajes",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 1112,
    "friends_count": 1133,
    "listed_count": 43,
    "favourites_count": 18809,
    "statuses_count": 59964,
    "created_at": "Sun Oct 24 21:48:11 +0000 2010",
    "utc_offset": -18000,
    "time_zone": "Bogota",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "03132F",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/659425810047201284/Bq62wlli.jpg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/659425810047201284/Bq62wlli.jpg",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "0C0C6B",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "6DA4A0",
    "profile_text_color": "31294F",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906538473422774272/5U-abrvw_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906538473422774272/5U-abrvw_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/207244629/1479495092",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "country_code": "CO",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -74.483289,
            3.717432
          ],
          [
            -74.483289,
            4.807135
          ],
          [
            -74.004053,
            4.807135
          ],
          [
            -74.004053,
            3.717432
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1507405132686"
}