{
  "created_at": "Sun Oct 08 18:24:51 +0000 2017",
  "id": 917093446514593794,
  "id_str": "917093446514593794",
  "text": "@arquitectosmunozvalencia https://t.co/6c1ZvxkadL #ArquitectosCali #Dise\u00f1o #Construcci\u00f3n #Administraci\u00f3nInmuebles\u2026 https://t.co/RYGHbYsI3Q",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 894260690,
    "id_str": "894260690",
    "name": "ArqMu\u00f1ozValencia",
    "screen_name": "ARQMV1",
    "location": "Cali, Colombia",
    "url": "http://www.arquitectosmunozvalencia.com",
    "description": "Dise\u00f1o-Construcci\u00f3n-Administraci\u00f3n de Inmuebles\r     032 5550613",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 240,
    "friends_count": 285,
    "listed_count": 6,
    "favourites_count": 375,
    "statuses_count": 1195,
    "created_at": "Sat Oct 20 23:50:05 +0000 2012",
    "utc_offset": -14400,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/689600601/a367f086eac09b61c27005b49fa61028.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/689600601/a367f086eac09b61c27005b49fa61028.jpeg",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/763509042564198401/2K9vIZI4_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/763509042564198401/2K9vIZI4_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/894260690/1368622799",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "003f97dd7a518791",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/003f97dd7a518791.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Candelaria",
    "full_name": "Candelaria, Colombia",
    "country_code": "CO",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -76.584528,
            3.266369
          ],
          [
            -76.584528,
            3.461995
          ],
          [
            -76.407632,
            3.461995
          ],
          [
            -76.407632,
            3.266369
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@arquitectosmunozvalencia https://t.co/6c1ZvxkadL #ArquitectosCali #Dise\u00f1o #Construcci\u00f3n #Administraci\u00f3nInmuebles #Asesor\u00edaJur\u00eddica https://t.co/mGFUzz3su8",
    "display_text_range": [
      0,
      131
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "ArquitectosCali",
          "indices": [
            50,
            66
          ]
        },
        {
          "text": "Dise\u00f1o",
          "indices": [
            67,
            74
          ]
        },
        {
          "text": "Construcci\u00f3n",
          "indices": [
            75,
            88
          ]
        },
        {
          "text": "Administraci\u00f3nInmuebles",
          "indices": [
            89,
            113
          ]
        },
        {
          "text": "Asesor\u00edaJur\u00eddica",
          "indices": [
            114,
            131
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/6c1ZvxkadL",
          "expanded_url": "http://www.arquitectosmunozvalencia.com",
          "display_url": "arquitectosmunozvalencia.com",
          "indices": [
            26,
            49
          ]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": [],
      "media": [
        {
          "id": 917093430433591296,
          "id_str": "917093430433591296",
          "indices": [
            132,
            155
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DLornbLWsAAXtGm.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DLornbLWsAAXtGm.jpg",
          "url": "https://t.co/mGFUzz3su8",
          "display_url": "pic.twitter.com/mGFUzz3su8",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ARQMV1/status/917093446514593794/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 723,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 678,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 384,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 917093430433591296,
          "id_str": "917093430433591296",
          "indices": [
            132,
            155
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DLornbLWsAAXtGm.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DLornbLWsAAXtGm.jpg",
          "url": "https://t.co/mGFUzz3su8",
          "display_url": "pic.twitter.com/mGFUzz3su8",
          "expanded_url": "https://twitter.com/ARQMV1/status/917093446514593794/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1280,
              "h": 723,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 678,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 384,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    }
  },
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "ArquitectosCali",
        "indices": [
          50,
          66
        ]
      },
      {
        "text": "Dise\u00f1o",
        "indices": [
          67,
          74
        ]
      },
      {
        "text": "Construcci\u00f3n",
        "indices": [
          75,
          88
        ]
      },
      {
        "text": "Administraci\u00f3nInmuebles",
        "indices": [
          89,
          113
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/6c1ZvxkadL",
        "expanded_url": "http://www.arquitectosmunozvalencia.com",
        "display_url": "arquitectosmunozvalencia.com",
        "indices": [
          26,
          49
        ]
      },
      {
        "url": "https://t.co/RYGHbYsI3Q",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/917093446514593794",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          115,
          138
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "und",
  "timestamp_ms": "1507487091078"
}