{"created_at": "Tue Oct 10 21:44:43 +0000 2017", "id": 917868521866002433, "id_str": "917868521866002433", "text": "RT @IvoCaracas: El discurso gal\u00e1ctico del \u201czorro viejo\u201d, arengando nuevamente el odio y la segregaci\u00f3n como motor pol\u00edtico debe ser\u2026 ", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 123090821, "id_str": "123090821", "name": "Insurrecto", "screen_name": "Pitoloco2021", "location": "Respondo SOLO por lo que Digo", "url": "http://LibertadParaVenezuela.com", "description": "La Rebeli\u00f3n y la Insurgencia Contra un R\u00e9gimen Tir\u00e1nico y Desp\u00f3tico Califica como Leg\u00edtima Defensa. Cada d\u00eda que dura es un d\u00eda robado al futuro de su gente", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4023, "friends_count": 3173, "listed_count": 50, "favourites_count": 14828, "statuses_count": 210245, "created_at": "Sun Mar 14 23:48:28 +0000 2010", "utc_offset": -14400, "time_zone": "Caracas", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/466741642469191680/3swEKr0W.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/466741642469191680/3swEKr0W.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "78C0A8", "profile_text_color": "5E412F", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/855294704316895232/qC3Vxwy7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/855294704316895232/qC3Vxwy7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123090821/1400114984", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Oct 10 21:04:06 +0000 2017", "id": 917858299667714050, "id_str": "917858299667714050", "text": "El discurso gal\u00e1ctico del \u201czorro viejo\u201d, arengando nuevamente el odio y la segregaci\u00f3n como motor pol\u00edtico debe ser\u2026 https://t.co/6bWPtBDYcV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 92830907, "id_str": "92830907", "name": "Ivo Hernandez", "screen_name": "IvoCaracas", "location": null, "url": null, "description": "Lecturer M\u00fcnster University, Germany/Docente en la Universidad de Muenster, Alemania. #InternationalRelations #Venezuela #LatinAmerica #Politics", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 14130, "friends_count": 2504, "listed_count": 192, "favourites_count": 303, "statuses_count": 54346, "created_at": "Thu Nov 26 20:38:46 +0000 2009", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Berlin", "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/205792454/x34fe46e5c08ea8bb2b8d4f446d86b55.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/205792454/x34fe46e5c08ea8bb2b8d4f446d86b55.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0FB800", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "ACEFE4", "profile_text_color": "657C86", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/640544991836770306/OCAObFKh_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/640544991836770306/OCAObFKh_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/92830907/1483124571", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 917763450947997696, "quoted_status_id_str": "917763450947997696", "quoted_status": {"created_at": "Tue Oct 10 14:47:12 +0000 2017", "id": 917763450947997696, "id_str": "917763450947997696", "text": "1. Rechazo que la caricatura de Henry Ramos Allup pretenda emular a modo fascista y sobre un partido que no es suyo, la famosa lista Tasc\u00f3n.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 53283029, "id_str": "53283029", "name": "A. Coronil Hartmann", "screen_name": "coronilhartmann", "location": null, "url": "https://pararescatarelporvenir.com/", "description": "Abogado, polit\u00f3logo, diplom\u00e1tico, poeta y escritor. VENEZOLANO.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11151, "friends_count": 748, "listed_count": 69, "favourites_count": 2007, "statuses_count": 4555, "created_at": "Fri Jul 03 03:34:14 +0000 2009", "utc_offset": -14400, "time_zone": "America/Caracas", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836959385452707840/1uCerZqr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836959385452707840/1uCerZqr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53283029/1488381588", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 5, "reply_count": 4, "retweet_count": 88, "favorite_count": 54, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "El discurso gal\u00e1ctico del \u201czorro viejo\u201d, arengando nuevamente el odio y la segregaci\u00f3n como motor pol\u00edtico debe ser rechazado por toda Vzla https://t.co/nFntN7uAIE", "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nFntN7uAIE", "expanded_url": "https://twitter.com/coronilhartmann/status/917763450947997696", "display_url": "twitter.com/coronilhartman\u2026", "indices": [140, 163]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6bWPtBDYcV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/917858299667714050", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 917763450947997696, "quoted_status_id_str": "917763450947997696", "quoted_status": {"created_at": "Tue Oct 10 14:47:12 +0000 2017", "id": 917763450947997696, "id_str": "917763450947997696", "text": "1. Rechazo que la caricatura de Henry Ramos Allup pretenda emular a modo fascista y sobre un partido que no es suyo, la famosa lista Tasc\u00f3n.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 53283029, "id_str": "53283029", "name": "A. Coronil Hartmann", "screen_name": "coronilhartmann", "location": null, "url": "https://pararescatarelporvenir.com/", "description": "Abogado, polit\u00f3logo, diplom\u00e1tico, poeta y escritor. VENEZOLANO.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11151, "friends_count": 748, "listed_count": 69, "favourites_count": 2007, "statuses_count": 4555, "created_at": "Fri Jul 03 03:34:14 +0000 2009", "utc_offset": -14400, "time_zone": "America/Caracas", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836959385452707840/1uCerZqr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836959385452707840/1uCerZqr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53283029/1488381588", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 5, "reply_count": 4, "retweet_count": 88, "favorite_count": 54, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IvoCaracas", "name": "Ivo Hernandez", "id": 92830907, "id_str": "92830907", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1507671883442"}