{
  "created_at": "Tue Oct 10 21:44:39 +0000 2017",
  "id": 917868505638240256,
  "id_str": "917868505638240256",
  "text": "@GirautaOficial Se\u00f1ores pol\u00edticos. Deber\u00edan saber q; cuenten los que cuenten, cuente qui\u00e9n los cuente. Nadie, de ni\u2026 https://t.co/JVVHjnsD2Z",
  "display_text_range": [
    16,
    140
  ],
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 917755830400901121,
  "in_reply_to_status_id_str": "917755830400901121",
  "in_reply_to_user_id": 2223841798,
  "in_reply_to_user_id_str": "2223841798",
  "in_reply_to_screen_name": "GirautaOficial",
  "user": {
    "id": 3352476160,
    "id_str": "3352476160",
    "name": "kunfu parda",
    "screen_name": "Kunfuparda",
    "location": "A la Luna de Valencia",
    "url": null,
    "description": null,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 144,
    "friends_count": 461,
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 1571,
    "statuses_count": 699,
    "created_at": "Tue Jun 30 21:35:33 +0000 2015",
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/631949514048466945/yGHpktPa_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/631949514048466945/yGHpktPa_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3352476160/1437148506",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@GirautaOficial Se\u00f1ores pol\u00edticos. Deber\u00edan saber q; cuenten los que cuenten, cuente qui\u00e9n los cuente. Nadie, de ning\u00fan partido, nos creemos ya un carajo",
    "display_text_range": [
      16,
      153
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "GirautaOficial",
          "name": "Juan Carlos Girauta",
          "id": 2223841798,
          "id_str": "2223841798",
          "indices": [
            0,
            15
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/JVVHjnsD2Z",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/917868505638240256",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GirautaOficial",
        "name": "Juan Carlos Girauta",
        "id": 2223841798,
        "id_str": "2223841798",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1507671879573"
}