{"created_at": "Tue Oct 17 00:20:24 +0000 2017", "id": 920082026501492741, "id_str": "920082026501492741", "text": "Meu nariz t\u00e1 todo fudido ataca tudo de uma vez, vai rinite vai, vai sinusite vai", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4361780416, "id_str": "4361780416", "name": "Fee", "screen_name": "menor_zinchave", "location": "S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed, Brasil", "url": null, "description": "Buuchakalaaka", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 54, "friends_count": 57, "listed_count": 1, "favourites_count": 459, "statuses_count": 2385, "created_at": "Thu Dec 03 13:34:49 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877177575554113539/FeytGm5O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877177575554113539/FeytGm5O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4361780416/1491936770", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1514e64f87e43fa0", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1514e64f87e43fa0.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed", "full_name": "S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-52.009844, -23.933908], [-52.009844, -23.726047], [-51.735523, -23.726047], [-51.735523, -23.933908]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1508199624072"}