{"created_at": "Tue Oct 17 20:07:02 +0000 2017", "id": 920380652612177920, "id_str": "920380652612177920", "text": "Voc\u00ea tamb\u00e9m tio\nDemor\u00f4 pra  dar linha no pipa \nVEZES\nJ\u00e1 foi tarde, atraso de vida de recordes de tudo, foi vc que a\u2026 https://t.co/K6vnDneK27", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 902906426, "id_str": "902906426", "name": "Mara G. Zerino", "screen_name": "mara_zerino", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "bote a boca no trombone", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 579, "friends_count": 878, "listed_count": 5, "favourites_count": 14082, "statuses_count": 9337, "created_at": "Thu Oct 25 00:37:52 +0000 2012", "utc_offset": -7200, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856553459168014337/6PZTFir8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856553459168014337/6PZTFir8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/902906426/1447762716", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "68e019afec7d0ba5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Paulo", "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.826039, -23.356792], [-46.365052, -23.356792], [-46.365052, -24.008814]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 917551448602198016, "quoted_status_id_str": "917551448602198016", "quoted_status": {"created_at": "Tue Oct 10 00:44:47 +0000 2017", "id": 917551448602198016, "id_str": "917551448602198016", "text": "Presidente afastado do COB fica na cadeia: https://t.co/XUicgCbfcK", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 785833176, "id_str": "785833176", "name": "CBN", "screen_name": "CBNoficial", "location": null, "url": "http://www.cbn.com.br", "description": "A r\u00e1dio que toca not\u00edcia tamb\u00e9m no Twitter. Acompanhe os programas, comentaristas e boletins da CBN", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 116361, "friends_count": 83, "listed_count": 716, "favourites_count": 54, "statuses_count": 70558, "created_at": "Tue Aug 28 00:52:38 +0000 2012", "utc_offset": -7200, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/646146484/vjmxnp5p0lq2j7c5zfj1.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/646146484/vjmxnp5p0lq2j7c5zfj1.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/817044613630402560/xKMuMnxS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817044613630402560/xKMuMnxS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/785833176/1507559563", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XUicgCbfcK", "expanded_url": "https://glo.bo/2yC9GL1", "display_url": "glo.bo/2yC9GL1", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Voc\u00ea tamb\u00e9m tio\nDemor\u00f4 pra  dar linha no pipa \nVEZES\nJ\u00e1 foi tarde, atraso de vida de recordes de tudo, foi vc que atrasou meu lado MALDITO https://t.co/U0Cmt1APbk", "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U0Cmt1APbk", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNoficial/status/917551448602198016", "display_url": "twitter.com/CBNoficial/sta\u2026", "indices": [139, 162]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K6vnDneK27", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/920380652612177920", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1508270822085"}