{"created_at": "Thu Oct 19 04:06:40 +0000 2017", "id": 920863744288313345, "id_str": "920863744288313345", "text": "Como que ya estar\u00eda con la lluvia..", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2169276559, "id_str": "2169276559", "name": "Santi", "screen_name": "santi_garcia99", "location": "Lavalleja, Uruguay", "url": null, "description": "Estudiante de Contador P\u00fablico|19 a\u00f1os| Vicepresidente Rotaract Club Plaza Matr\u00edz| Jam\u00e1s pude aprenderme toda la letra de una canci\u00f3n", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 990, "friends_count": 614, "listed_count": 4, "favourites_count": 2998, "statuses_count": 14719, "created_at": "Sat Nov 02 00:07:14 +0000 2013", "utc_offset": -7200, "time_zone": "Mid-Atlantic", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/455539298561839104/2eZEtF6U.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/455539298561839104/2eZEtF6U.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/919036192875859968/N19_v8-v_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919036192875859968/N19_v8-v_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2169276559/1507950280", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1508386000116"}