{
  "in_reply_to_user_id": 3121794329,
  "contributors": null,
  "id": 921966998686523393,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508649036462",
  "in_reply_to_status_id": 921965894309416960,
  "id_str": "921966998686523393",
  "created_at": "Sun Oct 22 05:10:36 +0000 2017",
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          0,
          13
        ],
        "name": "Ale s\u00f3...",
        "screen_name": "querespostre",
        "id": 3121794329,
        "id_str": "3121794329"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00f84d414936f28e.json",
    "place_type": "city",
    "id": "00f84d414936f28e",
    "country_code": "AR",
    "name": "C\u00f3rdoba",
    "country": "Argentina",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -64.3195,
            -31.523576
          ],
          [
            -64.3195,
            -31.307337
          ],
          [
            -64.076551,
            -31.307337
          ],
          [
            -64.076551,
            -31.523576
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": "921965894309416960",
  "in_reply_to_screen_name": "querespostre",
  "filter_level": "low",
  "text": "@querespostre Est\u00e1n alimentados de odio por esa TV basura. No los exculpa, en todo caso...",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": "3121794329",
  "is_quote_status": false,
  "display_text_range": [
    14,
    90
  ],
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 60738,
    "screen_name": "xime_caprile",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": null,
    "name": "#JusticiaPorSantiago",
    "id_str": "3109116411",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3109116411/1507047895",
    "created_at": "Tue Mar 24 01:28:53 +0000 2015",
    "friends_count": 1774,
    "url": null,
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/580180601401163777/ijguuNjH_normal.jpg",
    "listed_count": 24,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": null,
    "profile_use_background_image": false,
    "followers_count": 1852,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "9266CC",
    "favourites_count": 20734,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "id": 3109116411,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580180601401163777/ijguuNjH_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Chilena indignada.En C\u00f2rdoba x amor.Contra toda injusticia. Amo la pol\u00ectica, detesto la politiquer\u00eca y los q la ejercen.Mi coraz\u00f2n en La Patria Grande #HLVS \u270c\ufe0f",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": null
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}