{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508692448531",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922149082100940800",
  "created_at": "Sun Oct 22 17:14:08 +0000 2017",
  "id": 922149082100940800,
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [
      -70.6,
      -33.4667
    ]
  },
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/Bajus_kDH86/",
        "indices": [
          97,
          120
        ],
        "url": "https://t.co/oKutOtxfiJ",
        "display_url": "instagram.com/p/Bajus_kDH86/"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/019f2f4e187ace41.json",
    "place_type": "city",
    "id": "019f2f4e187ace41",
    "country_code": "CL",
    "name": "\u00d1u\u00f1oa",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.63278,
            -33.474911
          ],
          [
            -70.63278,
            -33.433917
          ],
          [
            -70.572535,
            -33.433917
          ],
          [
            -70.572535,
            -33.474911
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "Ayuda perrito en adopci\u00f3n!!! Gente ayer en la tarde (en Villa Frei, comuna de \u00d1u\u00f1oa) me dejaron\u2026 https://t.co/oKutOtxfiJ",
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [
      -33.4667,
      -70.6
    ]
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 1424,
    "screen_name": "PickettAP8",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Atlantic Time (Canada)",
    "name": "Ant\u00f3n Pickett",
    "id_str": "213079719",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/213079719/1404149182",
    "created_at": "Sun Nov 07 22:31:42 +0000 2010",
    "friends_count": 413,
    "url": null,
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000320227997/a9f9e0247ac784e4f57948caaebb2775_normal.jpeg",
    "listed_count": 0,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 169,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "favourites_count": 7743,
    "following": null,
    "default_profile": true,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "id": 213079719,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000320227997/a9f9e0247ac784e4f57948caaebb2775_normal.jpeg",
    "lang": "es",
    "description": "Basquetbolista\nPedagog\u00eda en educaci\u00f3n f\u00edsica en la umce\nvelo por un chile desarrollado deportivamente (lo que llevara a un chile desarrollado en general)",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}