{
  "created_at": "Wed Oct 25 16:01:27 +0000 2017",
  "id": 923217955269332992,
  "id_str": "923217955269332992",
  "text": "\u00a1Bailando y con buena m\u00fasica! As\u00ed celebra @prada_rodolfo, director de @EnDirectoSabana, las #100historias del peri\u00f3\u2026 https://t.co/HRzc7KnbhW",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 65661489,
    "id_str": "65661489",
    "name": "FacultadComunicaci\u00f3n",
    "screen_name": "comsabana",
    "location": "Ch\u00eda, Colombia",
    "url": "http://goo.gl/A2ffJk",
    "description": "Facultad de Comunicaci\u00f3n de @unisabana: SNIES 1711 | Personer\u00eda Jur\u00eddica: Resoluci\u00f3n 130 del 14/1/1980 | Car\u00e1cter acad\u00e9mico: UNIVERSIDAD | Vigila @Mineducacion",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 10127,
    "friends_count": 2242,
    "listed_count": 122,
    "favourites_count": 1222,
    "statuses_count": 12523,
    "created_at": "Fri Aug 14 15:35:03 +0000 2009",
    "utc_offset": -18000,
    "time_zone": "Bogota",
    "geo_enabled": true,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/697340986/2f534e572385e8f9dd8e222ed71ae156.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/697340986/2f534e572385e8f9dd8e222ed71ae156.jpeg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815619134822162432/rQ8S9Dl0_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815619134822162432/rQ8S9Dl0_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/65661489/1494935796",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "000740067e1156ab",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/000740067e1156ab.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Ch\u00eda",
    "full_name": "Ch\u00eda, Colombia",
    "country_code": "CO",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -74.116178,
            4.787987
          ],
          [
            -74.116178,
            4.885158
          ],
          [
            -73.996416,
            4.885158
          ],
          [
            -73.996416,
            4.787987
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00a1Bailando y con buena m\u00fasica! As\u00ed celebra @prada_rodolfo, director de @EnDirectoSabana, las #100historias del peri\u00f3dico. https://t.co/W34aezw8yw",
    "display_text_range": [
      0,
      120
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "100historias",
          "indices": [
            92,
            105
          ]
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "prada_rodolfo",
          "name": "Rodolfo Prada",
          "id": 2228408408,
          "id_str": "2228408408",
          "indices": [
            42,
            56
          ]
        },
        {
          "screen_name": "EnDirectoSabana",
          "name": "En Directo",
          "id": 249944816,
          "id_str": "249944816",
          "indices": [
            70,
            86
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "media": [
        {
          "id": 923217680290779137,
          "id_str": "923217680290779137",
          "indices": [
            121,
            144
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DM_tlrwXkAEvqn3.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DM_tlrwXkAEvqn3.jpg",
          "url": "https://t.co/W34aezw8yw",
          "display_url": "pic.twitter.com/W34aezw8yw",
          "expanded_url": "https://twitter.com/comsabana/status/923217955269332992/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 798,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1362,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 452,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 923217680290779137,
          "id_str": "923217680290779137",
          "indices": [
            121,
            144
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DM_tlrwXkAEvqn3.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DM_tlrwXkAEvqn3.jpg",
          "url": "https://t.co/W34aezw8yw",
          "display_url": "pic.twitter.com/W34aezw8yw",
          "expanded_url": "https://twitter.com/comsabana/status/923217955269332992/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 798,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1362,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "small": {
              "w": 452,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    }
  },
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "100historias",
        "indices": [
          92,
          105
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/HRzc7KnbhW",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/923217955269332992",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "prada_rodolfo",
        "name": "Rodolfo Prada",
        "id": 2228408408,
        "id_str": "2228408408",
        "indices": [
          42,
          56
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EnDirectoSabana",
        "name": "En Directo",
        "id": 249944816,
        "id_str": "249944816",
        "indices": [
          70,
          86
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1508947287753"
}