{"created_at": "Thu Oct 26 00:57:47 +0000 2017", "id": 923352926625652737, "id_str": "923352926625652737", "text": "#DeVidoPreso y los c\u00f3digos de los Moyano. Lo cuenta @marianoemartin, uno de los periodistas que m\u00e1s sabe sobre sind\u2026 https://t.co/aqp3mhGkIy", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 712971031175151616, "id_str": "712971031175151616", "name": "Rodrigo Miro", "screen_name": "RodrigoMiro76", "location": "Rosario, Argentina", "url": null, "description": "Periodista y futbolero. Lic. Comunicaci\u00f3n UNR. Prensa Federaci\u00f3n Agraria. Observatorio Importaciones Santa Fe. Suplemento Econom\u00eda del diario La Capital.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 864, "friends_count": 906, "listed_count": 6, "favourites_count": 2472, "statuses_count": 2614, "created_at": "Thu Mar 24 11:55:14 +0000 2016", "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755202585846509568/d-zSOBhS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755202585846509568/d-zSOBhS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/712971031175151616/1467672161", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 923346996353732608, "quoted_status_id_str": "923346996353732608", "quoted_status": {"created_at": "Thu Oct 26 00:34:13 +0000 2017", "id": 923346996353732608, "id_str": "923346996353732608", "text": "Hoy Facundo Moyano vot\u00f3 por desaforar a De Vido. En El Hombre del Cami\u00f3n, la biograf\u00eda de Hugo contamos con\u2026 https://t.co/zFQ62l50cp", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 90185866, "id_str": "90185866", "name": "Mariano Mart\u00edn", "screen_name": "marianoemartin", "location": "Buenos Aires", "url": null, "description": "Periodista, buzo entusiasta. M\u00fasica sicod\u00e9lica y pesada. Cines vergonzantes. En \u00c1mbito Financiero y en Toma y Daca por @ElMundoAM1070 domingos de 10 a 13.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20666, "friends_count": 298, "listed_count": 223, "favourites_count": 13340, "statuses_count": 92464, "created_at": "Sun Nov 15 15:47:42 +0000 2009", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Buenos Aires", "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/548940456/strangelove.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/548940456/strangelove.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899630938455502848/Vjbojegm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899630938455502848/Vjbojegm_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Hoy Facundo Moyano vot\u00f3 por desaforar a De Vido. En El Hombre del Cami\u00f3n, la biograf\u00eda de Hugo contamos con @Emiliadelfino esta perla. https://t.co/BJBb8PePKe", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emiliadelfino", "name": "Emilia Delfino", "id": 195005131, "id_str": "195005131", "indices": [108, 122]}], "symbols": [], "media": [{"id": 923346970240061441, "id_str": "923346970240061441", "indices": [135, 158], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DNBjLWWXkAE5jmv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DNBjLWWXkAE5jmv.jpg", "url": "https://t.co/BJBb8PePKe", "display_url": "pic.twitter.com/BJBb8PePKe", "expanded_url": "https://twitter.com/marianoemartin/status/923346996353732608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 368, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 209, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 923346970240061441, "id_str": "923346970240061441", "indices": [135, 158], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DNBjLWWXkAE5jmv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DNBjLWWXkAE5jmv.jpg", "url": "https://t.co/BJBb8PePKe", "display_url": "pic.twitter.com/BJBb8PePKe", "expanded_url": "https://twitter.com/marianoemartin/status/923346996353732608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 368, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 209, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 3, "reply_count": 7, "retweet_count": 46, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zFQ62l50cp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/923346996353732608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [109, 132]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "#DeVidoPreso y los c\u00f3digos de los Moyano. Lo cuenta @marianoemartin, uno de los periodistas que m\u00e1s sabe sobre sindicalismo en el pa\u00eds. https://t.co/k15wz2fsZo", "display_text_range": [0, 135], "entities": {"hashtags": [{"text": "DeVidoPreso", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/k15wz2fsZo", "expanded_url": "https://twitter.com/marianoemartin/status/923346996353732608", "display_url": "twitter.com/marianoemartin\u2026", "indices": [136, 159]}], "user_mentions": [{"screen_name": "marianoemartin", "name": "Mariano Mart\u00edn", "id": 90185866, "id_str": "90185866", "indices": [52, 67]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "DeVidoPreso", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aqp3mhGkIy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/923352926625652737", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "marianoemartin", "name": "Mariano Mart\u00edn", "id": 90185866, "id_str": "90185866", "indices": [52, 67]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1508979467432"}