{"created_at": "Thu Oct 26 00:58:08 +0000 2017", "id": 923353014257274880, "id_str": "923353014257274880", "text": "RT @hepoggi: La bravuconada de De Vido \"m\u00e1ndenle champ\u00e1n a Carri\u00f3\" es el mejor reconocimiento a qui\u00e9n luch\u00f3 por enviarlo a la c\u00e1rcel.\nGraci\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 143584675, "id_str": "143584675", "name": "SSD\u2661", "screen_name": "sandra_sd_22", "location": "Argentina", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 339, "friends_count": 349, "listed_count": 2, "favourites_count": 3161, "statuses_count": 40833, "created_at": "Thu May 13 21:47:02 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806712231165652994/1NzFFa4u_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806712231165652994/1NzFFa4u_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143584675/1481170157", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Oct 25 22:55:23 +0000 2017", "id": 923322121895469056, "id_str": "923322121895469056", "text": "La bravuconada de De Vido \"m\u00e1ndenle champ\u00e1n a Carri\u00f3\" es el mejor reconocimiento a qui\u00e9n luch\u00f3 por enviarlo a la c\u00e1rcel.\nGracias Lilita. \ud83d\udc4f", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4869736889, "id_str": "4869736889", "name": "El Hijo del Alba\u00f1il", "screen_name": "hepoggi", "location": "Buenos Aires, Argentina", "url": null, "description": "Dr. en Ciencia Pol\u00edtica (UB). Lic. en Comunicaci\u00f3n Period\u00edstica (UCA). T\u00e9c. Univ. en Periodismo (UCA). Expopulista. \u270c\ufe0fRepublicano. CASLA. #NoVotoACFK #H\u00e9tero", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4517, "friends_count": 4047, "listed_count": 9, "favourites_count": 1828, "statuses_count": 6633, "created_at": "Mon Feb 01 16:46:29 +0000 2016", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Buenos Aires", "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E81C4F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/774670875044044804/1LlHflTM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/774670875044044804/1LlHflTM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4869736889/1457642431", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 3, "reply_count": 5, "retweet_count": 78, "favorite_count": 182, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hepoggi", "name": "El Hijo del Alba\u00f1il", "id": 4869736889, "id_str": "4869736889", "indices": [3, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1508979488325"}