{"created_at": "Wed Nov 01 02:40:56 +0000 2017", "id": 925553213935407105, "id_str": "925553213935407105", "text": "Verdade seja dita: quando estava 2x0 teve um p\u00eanalti claro pro River que poderia matar o jogo. Roldan, q \u00e9 p\u00e9ssimo e arrogante, se omitiu", "source": "<a href=\"http://www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\">TweetCaster for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 35932475, "id_str": "35932475", "name": "Rodrigo Braga", "screen_name": "rodrigobragag", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 - SC - Brasil", "url": null, "description": "Jornalista, pai da Manuela e da Carolina e tio do Pedro e da J\u00falia. S\u00e3o-paulino de bem com a vida e sem paci\u00eancia com patrulheiros de rede social.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5514, "friends_count": 251, "listed_count": 31, "favourites_count": 222, "statuses_count": 47076, "created_at": "Tue Apr 28 01:00:56 +0000 2009", "utc_offset": -7200, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/20215699/Manu_1_ano_6_meses_e_21_dias_013.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/20215699/Manu_1_ano_6_meses_e_21_dias_013.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/894033601033113600/R6i65WCE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894033601033113600/R6i65WCE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35932475/1501989273", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1509504056806"}