{
  "created_at": "Sun Nov 05 22:30:06 +0000 2017",
  "id": 927302026551230465,
  "id_str": "927302026551230465",
  "text": "RT @JM_Aulas: @OL @CanalFootClub les agressions avant le match sur nos supporters , puis sur le terrain o\u00f9 Nabil \u00e1 \u00e9t\u00e9 matraqu\u00e9 en permanen\u2026",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 836982223156965376,
    "id_str": "836982223156965376",
    "name": "Jean-philippe",
    "screen_name": "jpdudragne",
    "location": null,
    "url": null,
    "description": "je dors pas je r\u00e9fl\u00e9chis",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 85,
    "friends_count": 86,
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 905,
    "statuses_count": 1016,
    "created_at": "Wed Mar 01 16:51:27 +0000 2017",
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "lang": "fr",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": "",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921666131303321600/xlNi9Ral_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921666131303321600/xlNi9Ral_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/836982223156965376/1509803794",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun Nov 05 22:05:21 +0000 2017",
    "id": 927295797913374721,
    "id_str": "927295797913374721",
    "text": "@OL @CanalFootClub les agressions avant le match sur nos supporters , puis sur le terrain o\u00f9 Nabil \u00e1 \u00e9t\u00e9 matraqu\u00e9 en permanence : scandaleux",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "truncated": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 33893706,
    "in_reply_to_user_id_str": "33893706",
    "in_reply_to_screen_name": "OL",
    "user": {
      "id": 374563381,
      "id_str": "374563381",
      "name": "Jean-Michel AULAS",
      "screen_name": "JM_Aulas",
      "location": "Lyon, France",
      "url": null,
      "description": "JMA Pr\u00e9sident de l\u2019OL Cr\u00e9ateur et Pt de CEGID",
      "translator_type": "none",
      "protected": false,
      "verified": true,
      "followers_count": 431997,
      "friends_count": 1082,
      "listed_count": 1038,
      "favourites_count": 2248,
      "statuses_count": 7399,
      "created_at": "Fri Sep 16 14:50:26 +0000 2011",
      "utc_offset": 3600,
      "time_zone": "Paris",
      "geo_enabled": true,
      "lang": "fr",
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/862074854668980225/nsCnTWDi_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862074854668980225/nsCnTWDi_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374563381/1431257436",
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "quote_count": 63,
    "reply_count": 150,
    "retweet_count": 1504,
    "favorite_count": 2079,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "OL",
          "name": "Olympique Lyonnais",
          "id": 33893706,
          "id_str": "33893706",
          "indices": [0, 3]
        }, {
          "screen_name": "CanalFootClub",
          "name": "Canal Football Club",
          "id": 69534677,
          "id_str": "69534677",
          "indices": [4, 18]
        }
      ],
      "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "fr"
  },
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JM_Aulas",
        "name": "Jean-Michel AULAS",
        "id": 374563381,
        "id_str": "374563381",
        "indices": [3, 12]
      }, {
        "screen_name": "OL",
        "name": "Olympique Lyonnais",
        "id": 33893706,
        "id_str": "33893706",
        "indices": [14, 17]
      }, {
        "screen_name": "CanalFootClub",
        "name": "Canal Football Club",
        "id": 69534677,
        "id_str": "69534677",
        "indices": [18, 32]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "fr",
  "timestamp_ms": "1509921006225"
}