{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Nuestra sanidad no es perfecta, siempre hay aspectos q mejorar, y @psoedeandalucia es consciente de ello, pero es para estar orgullosos https://t.co/i8ixYYJUET",
    "display_text_range": [
      0,
      135
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/juntainforma/status/930041775703683072",
          "display_url": "twitter.com/juntainforma/s\u2026",
          "indices": [
            136,
            159
          ],
          "url": "https://t.co/i8ixYYJUET"
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "psoedeandalucia",
          "name": "PSOE de Andaluc\u00eda",
          "id": 18097083,
          "id_str": "18097083",
          "indices": [
            66,
            82
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510646576253",
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "quoted_status": {
    "truncated": true,
    "id": 930041775703683072,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es",
    "coordinates": null,
    "favorite_count": 11,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "\ud83d\udcac @susanadiaz: \"La sanidad p\u00fablica de #Andaluc\u00eda \"sigue siendo un referente dentro y fuera de nuestra tierra\", en materia de investigaci\u00f3n, formaci\u00f3n de los profesionales y de servicios asistenciales. https://t.co/LbCttsjaIn",
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "type": "photo",
            "url": "https://t.co/LbCttsjaIn",
            "display_url": "pic.twitter.com/LbCttsjaIn",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOgr8IwWAAAsNEj.jpg",
            "id": 930041635194404864,
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 2048,
                "resize": "fit",
                "h": 1280
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "resize": "crop",
                "h": 150
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "resize": "fit",
                "h": 425
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "resize": "fit",
                "h": 750
              }
            },
            "expanded_url": "https://twitter.com/JuntaInforma/status/930041775703683072/photo/1",
            "id_str": "930041635194404864",
            "indices": [
              201,
              224
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOgr8IwWAAAsNEj.jpg"
          }
        ]
      },
      "display_text_range": [
        0,
        200
      ],
      "entities": {
        "media": [
          {
            "type": "photo",
            "url": "https://t.co/LbCttsjaIn",
            "display_url": "pic.twitter.com/LbCttsjaIn",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOgr8IwWAAAsNEj.jpg",
            "id": 930041635194404864,
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 2048,
                "resize": "fit",
                "h": 1280
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "resize": "crop",
                "h": 150
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "resize": "fit",
                "h": 425
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "resize": "fit",
                "h": 750
              }
            },
            "expanded_url": "https://twitter.com/JuntaInforma/status/930041775703683072/photo/1",
            "id_str": "930041635194404864",
            "indices": [
              201,
              224
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOgr8IwWAAAsNEj.jpg"
          }
        ],
        "hashtags": [
          {
            "indices": [
              38,
              48
            ],
            "text": "Andaluc\u00eda"
          }
        ],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "susanadiaz",
            "name": "Susana D\u00edaz Pacheco",
            "id": 911000017,
            "id_str": "911000017",
            "indices": [
              2,
              13
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      }
    },
    "geo": null,
    "quote_count": 3,
    "retweet_count": 17,
    "is_quote_status": false,
    "created_at": "Mon Nov 13 11:56:53 +0000 2017",
    "id_str": "930041775703683072",
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "reply_count": 1,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "text": "\ud83d\udcac @susanadiaz: \"La sanidad p\u00fablica de #Andaluc\u00eda \"sigue siendo un referente dentro y fuera de nuestra tierra\", en m\u2026 https://t.co/fPc777KtSi",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            38,
            48
          ],
          "text": "Andaluc\u00eda"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930041775703683072",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ],
          "url": "https://t.co/fPc777KtSi"
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "susanadiaz",
          "name": "Susana D\u00edaz Pacheco",
          "id": 911000017,
          "id_str": "911000017",
          "indices": [
            2,
            13
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    },
    "display_text_range": [
      0,
      140
    ],
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "user": {
      "time_zone": "Madrid",
      "follow_request_sent": null,
      "id": 384257137,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/364971265/background.jpg",
      "translator_type": "none",
      "screen_name": "JuntaInforma",
      "profile_link_color": "007A3D",
      "url": "http://www.juntadeandalucia.es/noticias",
      "utc_offset": 3600,
      "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a",
      "name": "Junta de Andaluc\u00eda",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/364971265/background.jpg",
      "description": "Cuenta oficial para la difusi\u00f3n de la actividad del Gobierno de la Junta de #Andaluc\u00eda",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/384257137/1507634591",
      "created_at": "Mon Oct 03 11:01:11 +0000 2011",
      "protected": false,
      "is_translator": false,
      "listed_count": 736,
      "statuses_count": 35415,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "verified": true,
      "notifications": null,
      "friends_count": 5254,
      "profile_background_color": "6BAFF2",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917711385601232896/J7PUIHb6_normal.jpg",
      "following": null,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917711385601232896/J7PUIHb6_normal.jpg",
      "geo_enabled": false,
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "id_str": "384257137",
      "profile_text_color": "333333",
      "followers_count": 52131,
      "favourites_count": 339,
      "lang": "es",
      "profile_background_tile": false
    },
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null
  },
  "text": "Nuestra sanidad no es perfecta, siempre hay aspectos q mejorar, y @psoedeandalucia es consciente de ello, pero es p\u2026 https://t.co/goO8Kg7Bcp",
  "id_str": "930345287822008320",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 893834977925791744,
    "profile_background_image_url": "",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "JuanaleAlcover",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a",
    "name": "Juan Alcover Robles",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "description": "Economista y profesional del medio ambiente. Saboreando la ecuaci\u00f3n de la felicidad. La vida son momentos, y el momento es ahora! M\u00e1laga-Andaluc\u00eda-Espa\u00f1a.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/893834977925791744/1501942390",
    "created_at": "Sat Aug 05 14:04:00 +0000 2017",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 1,
    "statuses_count": 704,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 180,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/893836997642657792/JvGCk_nP_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893836997642657792/JvGCk_nP_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "893834977925791744",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 82,
    "favourites_count": 557,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "lang": "es",
  "quoted_status_id": 930041775703683072,
  "id": 930345287822008320,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "is_quote_status": true,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:02:56 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930345287822008320",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/goO8Kg7Bcp"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "psoedeandalucia",
        "name": "PSOE de Andaluc\u00eda",
        "id": 18097083,
        "id_str": "18097083",
        "indices": [
          66,
          82
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "M\u00e1laga",
    "id": "507a015cba6ef518",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.587928,
            36.635585
          ],
          [
            -4.587928,
            36.894171
          ],
          [
            -4.260134,
            36.894171
          ],
          [
            -4.260134,
            36.635585
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id_str": "930041775703683072",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "favorited": false
}