{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u201ces algo normal en una pareja\u201d. No, el 25% de lo j\u00f3venes no justifica la violencia de g\u00e9nero. Es m\u00e1s, el 95% lo ve como un problema grave. Hay que saber interpretar mejor las encuestas, que luego te pasa como a El Pa\u00eds y Ciudadanos. https://t.co/4VZYoSwhPP",
    "display_text_range": [
      0,
      232
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/jfalbertos/status/930378242023968769",
          "display_url": "twitter.com/jfalbertos/sta\u2026",
          "indices": [
            233,
            256
          ],
          "url": "https://t.co/4VZYoSwhPP"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510655209642",
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "quoted_status": {
    "truncated": true,
    "id": 930378242023968769,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es",
    "coordinates": null,
    "favorite_count": 10,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Se est\u00e1n publicando afirmaciones sobre la opini\u00f3n de los j\u00f3venes hacia la violencia de g\u00e9nero a partir de unas interpretaciones algo peculiares de preguntas formuladas en t\u00e9rminos de escala (0-10). Cuidado. https://t.co/VejbGPoDFZ",
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "type": "photo",
            "url": "https://t.co/VejbGPoDFZ",
            "display_url": "pic.twitter.com/VejbGPoDFZ",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOld8hPWsAAekxt.jpg",
            "id": 930378092325023744,
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 608,
                "resize": "fit",
                "h": 404
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "resize": "crop",
                "h": 150
              },
              "small": {
                "w": 608,
                "resize": "fit",
                "h": 404
              },
              "medium": {
                "w": 608,
                "resize": "fit",
                "h": 404
              }
            },
            "expanded_url": "https://twitter.com/jfalbertos/status/930378242023968769/photo/1",
            "id_str": "930378092325023744",
            "indices": [
              207,
              230
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOld8hPWsAAekxt.jpg"
          }
        ]
      },
      "display_text_range": [
        0,
        206
      ],
      "entities": {
        "media": [
          {
            "type": "photo",
            "url": "https://t.co/VejbGPoDFZ",
            "display_url": "pic.twitter.com/VejbGPoDFZ",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOld8hPWsAAekxt.jpg",
            "id": 930378092325023744,
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 608,
                "resize": "fit",
                "h": 404
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "resize": "crop",
                "h": 150
              },
              "small": {
                "w": 608,
                "resize": "fit",
                "h": 404
              },
              "medium": {
                "w": 608,
                "resize": "fit",
                "h": 404
              }
            },
            "expanded_url": "https://twitter.com/jfalbertos/status/930378242023968769/photo/1",
            "id_str": "930378092325023744",
            "indices": [
              207,
              230
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOld8hPWsAAekxt.jpg"
          }
        ],
        "hashtags": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      }
    },
    "geo": null,
    "quote_count": 1,
    "retweet_count": 17,
    "is_quote_status": false,
    "created_at": "Tue Nov 14 10:13:53 +0000 2017",
    "id_str": "930378242023968769",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "reply_count": 2,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "text": "Se est\u00e1n publicando afirmaciones sobre la opini\u00f3n de los j\u00f3venes hacia la violencia de g\u00e9nero a partir de unas inte\u2026 https://t.co/jRwvFojI6C",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930378242023968769",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ],
          "url": "https://t.co/jRwvFojI6C"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "display_text_range": [
      0,
      140
    ],
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "user": {
      "time_zone": "Madrid",
      "follow_request_sent": null,
      "id": 303750320,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/304804772/trenes.jpg",
      "translator_type": "regular",
      "screen_name": "jfalbertos",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "url": "http://sites.google.com/site/jfalbertos/",
      "utc_offset": 3600,
      "location": null,
      "name": "Pepe Fern\u00e1ndez-Albertos",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/304804772/trenes.jpg",
      "description": "Soy polit\u00f3logo, hablo de pol\u00edtica y econom\u00eda, y escribo en el blog Piedras de Papel. http://goo.gl/ThXrCU",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303750320/1349339377",
      "created_at": "Mon May 23 11:09:35 +0000 2011",
      "protected": false,
      "is_translator": false,
      "listed_count": 631,
      "statuses_count": 60461,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "verified": true,
      "notifications": null,
      "friends_count": 1500,
      "profile_background_color": "022330",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/614486826028539904/yEDZd6Go_normal.jpg",
      "following": null,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/614486826028539904/yEDZd6Go_normal.jpg",
      "geo_enabled": false,
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "id_str": "303750320",
      "profile_text_color": "333333",
      "followers_count": 20788,
      "favourites_count": 25972,
      "lang": "es",
      "profile_background_tile": true
    },
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null
  },
  "text": "\u201ces algo normal en una pareja\u201d. No, el 25% de lo j\u00f3venes no justifica la violencia de g\u00e9nero. Es m\u00e1s, el 95% lo ve\u2026 https://t.co/z7mhdRi053",
  "id_str": "930381498880024577",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 130892872,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/370208681/fondo_rojo",
    "translator_type": "regular",
    "screen_name": "victorguinot",
    "profile_link_color": "FF0D41",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Barcelona, Espanya",
    "name": "V\u00edctor Guinot",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/370208681/fondo_rojo",
    "description": "24 anys. IT i Business Intelligence Consultant. Enginyer Industrial. Barcelona. Orellut i cul\u00e9.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130892872/1490560079",
    "created_at": "Thu Apr 08 17:03:43 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 20,
    "statuses_count": 17726,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "C73030",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1272,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930195246792798208/vRhgdFF4_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930195246792798208/vRhgdFF4_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "130892872",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 1790,
    "favourites_count": 7308,
    "lang": "ca",
    "profile_background_tile": true
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "lang": "es",
  "quoted_status_id": 930378242023968769,
  "id": 930381498880024577,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "is_quote_status": true,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:26:49 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930381498880024577",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/z7mhdRi053"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espanya",
    "name": "Barcelona",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.052477,
            41.317048
          ],
          [
            2.052477,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.317048
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Barcelona, Espanya"
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id_str": "930378242023968769",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "favorited": false
}