{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930378688562171906,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\u00c9stos pol\u00edticos independentistas Catalanes est\u00e1n llevando a la ruina a Catalu\u00f1a, y como siempre ser\u00e1n los m\u00e1s d\u00e9biles los que paguen los platos rotos. Nada m\u00e1s mira en su cartera y no buscan el bien com\u00fan. Se les ha consentido durante muchos a\u00f1os. Es una pena y dif\u00edcil soluci\u00f3n. https://t.co/3lABNkgcfC",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "video",
          "url": "https://t.co/3lABNkgcfC",
          "display_url": "pic.twitter.com/3lABNkgcfC",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930378444369784832/pu/img/23uzjBKwnuUKFCqD.jpg",
          "id": 930378444369784832,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 638,
              "resize": "fit",
              "h": 358
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 340,
              "resize": "fit",
              "h": 191
            },
            "medium": {
              "w": 600,
              "resize": "fit",
              "h": 337
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/alvarojackdanie/status/930378688562171906/video/1",
          "video_info": {
            "duration_millis": 56663,
            "variants": [
              {
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 320000,
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930378444369784832/pu/vid/320x180/Z-Rw90Gl4oYNZ9aI.mp4"
              },
              {
                "content_type": "application/x-mpegURL",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930378444369784832/pu/pl/Wsx-wKF6nJF6mgan.m3u8"
              }
            ],
            "aspect_ratio": [
              319,
              179
            ]
          },
          "id_str": "930378444369784832",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930378444369784832/pu/img/23uzjBKwnuUKFCqD.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "video",
          "url": "https://t.co/3lABNkgcfC",
          "display_url": "pic.twitter.com/3lABNkgcfC",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930378444369784832/pu/img/23uzjBKwnuUKFCqD.jpg",
          "id": 930378444369784832,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 638,
              "resize": "fit",
              "h": 358
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 340,
              "resize": "fit",
              "h": 191
            },
            "medium": {
              "w": 600,
              "resize": "fit",
              "h": 337
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/alvarojackdanie/status/930378688562171906/video/1",
          "video_info": {
            "duration_millis": 56663,
            "variants": [
              {
                "content_type": "video/mp4",
                "bitrate": 320000,
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930378444369784832/pu/vid/320x180/Z-Rw90Gl4oYNZ9aI.mp4"
              },
              {
                "content_type": "application/x-mpegURL",
                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930378444369784832/pu/pl/Wsx-wKF6nJF6mgan.m3u8"
              }
            ],
            "aspect_ratio": [
              319,
              179
            ]
          },
          "id_str": "930378444369784832",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930378444369784832/pu/img/23uzjBKwnuUKFCqD.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510654539610",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:15:39 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "\u00c9stos pol\u00edticos independentistas Catalanes est\u00e1n llevando a la ruina a Catalu\u00f1a, y como siempre ser\u00e1n los m\u00e1s d\u00e9bil\u2026 https://t.co/jkdMXHSzYB",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "id": "ea520f3528c9b3e4",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.579175,
            39.884537
          ],
          [
            -4.579175,
            41.164911
          ],
          [
            -3.053132,
            41.164911
          ],
          [
            -3.053132,
            39.884537
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "admin",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea520f3528c9b3e4.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930378688562171906",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/jkdMXHSzYB"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930378688562171906",
  "user": {
    "time_zone": "Amsterdam",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 1263961458,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "regular",
    "screen_name": "alvarojackdanie",
    "profile_link_color": "19CF86",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "name": "\u00c1lvaro Rodr\u00edguez V.",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Sigo aprendiendo y disfrutando, gracias a todos.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1263961458/1406444062",
    "created_at": "Wed Mar 13 09:04:26 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 12,
    "statuses_count": 5420,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 846,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3374142991/d5c9bcd87ea04b18a7217c03f7f2ed35_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3374142991/d5c9bcd87ea04b18a7217c03f7f2ed35_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "1263961458",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 1068,
    "favourites_count": 40663,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}