{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930362411382603776,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El 14 de noviembre de 1851 se public\u00f3 Moby Dick, un fracaso de p\u00fablico. M\u00e1s tarde, deprimido se fue de viaje por Europa.\nhttps://t.co/Ka7QmTiw1V",
    "display_text_range": [
      0,
      144
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://kamaleon.viajes/las-estatuas-de-roma/",
          "display_url": "kamaleon.viajes/las-estatuas-d\u2026",
          "indices": [
            121,
            144
          ],
          "url": "https://t.co/Ka7QmTiw1V"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510650658828",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:10:58 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "El 14 de noviembre de 1851 se public\u00f3 Moby Dick, un fracaso de p\u00fablico. M\u00e1s tarde, deprimido se fue de viaje por Eu\u2026 https://t.co/roO469HRtk",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Barcelona",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.052477,
            41.317048
          ],
          [
            2.052477,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.317048
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930362411382603776",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/roO469HRtk"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930362411382603776",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 414059100,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "a_todaletra",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "url": "http://www.viviratodaletra.com/",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "name": "jos\u00e9 alejandro",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Cr\u00f3nica de viajes | Periodismo cultural | Tambien soy @ahoratocaviajar | Redactor en @ViajesNG | Editor en @viajecescalas | Vivo #atodaletra",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/414059100/1475009229",
    "created_at": "Wed Nov 16 15:41:15 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 28,
    "statuses_count": 4608,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 488,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/624322671266807808/mUx8DqcL_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/624322671266807808/mUx8DqcL_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "414059100",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 585,
    "favourites_count": 4436,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}