{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930358072865943553,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "France Footbol juega sucio de nuevo y acomoda la fecha  entrega del trofeo #BdO a #Cr14,7. 7 de Diciembre es el d\u00eda elegido con el f\u00edn de acrecentar,todav\u00eda m\u00e1s si cabe,el ego del buf\u00f3n madridista cara al Mundialito de Clubs que se celebrar\u00e1 en los Emiratos Arabes a continuaci\u00f3n. https://t.co/xYUHH6OuYI",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/xYUHH6OuYI",
          "display_url": "pic.twitter.com/xYUHH6OuYI",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlLt5sW0AAsnuS.jpg",
          "id": 930358049981779968,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 480,
              "resize": "fit",
              "h": 561
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 480,
              "resize": "fit",
              "h": 561
            },
            "medium": {
              "w": 480,
              "resize": "fit",
              "h": 561
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/AbuelaCule/status/930358072865943553/photo/1",
          "id_str": "930358049981779968",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlLt5sW0AAsnuS.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/xYUHH6OuYI",
          "display_url": "pic.twitter.com/xYUHH6OuYI",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlLt5sW0AAsnuS.jpg",
          "id": 930358049981779968,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 480,
              "resize": "fit",
              "h": 561
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 480,
              "resize": "fit",
              "h": 561
            },
            "medium": {
              "w": 480,
              "resize": "fit",
              "h": 561
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/AbuelaCule/status/930358072865943553/photo/1",
          "id_str": "930358049981779968",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlLt5sW0AAsnuS.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            75,
            79
          ],
          "text": "BdO"
        },
        {
          "indices": [
            82,
            87
          ],
          "text": "Cr14"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510649624445",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:53:44 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "France Footbol juega sucio de nuevo y acomoda la fecha  entrega del trofeo #BdO a #Cr14,7. 7 de Diciembre es el d\u00eda\u2026 https://t.co/YliVFG7qZE",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Barcelona",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.052477,
            41.317048
          ],
          [
            2.052477,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.317048
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          75,
          79
        ],
        "text": "BdO"
      },
      {
        "indices": [
          82,
          87
        ],
        "text": "Cr14"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930358072865943553",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/YliVFG7qZE"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930358072865943553",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2740138135,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "AbuelaCule",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": "Barcelona",
    "name": "Abuela Cul\u00e9",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Cul\u00e9 desde la era Kubala. Messi, Xavi, Cruyff y Guardiola, mis \u00eddolos. Jugadores y entrenadores d La Mas\u00eda nos hacen \u00fanicos.FcbBasket.Roger Federer FOR\u00c7A BAR\u00c7A!",
    "created_at": "Sun Aug 17 17:14:43 +0000 2014",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 21,
    "statuses_count": 15527,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 893,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/509497710186340352/VscKgYRw_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/509497710186340352/VscKgYRw_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2740138135",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 847,
    "favourites_count": 10895,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}