{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930355794268303360,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Seg\u00fan @FinancialTimes Mil\u00e1n y Bratislava lideran carrera para hacerse con sede de la Agencia Europea del Medicamento (EMA)\n#Barcelona descartada como sede de la Agencia por la tensi\u00f3n seg\u00fan el informativo... gracias a Fuigdemont claro est\u00e1!\nhttps://t.co/oqNDhUoyvQ v\u00eda @elmundoes",
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            123,
            133
          ],
          "text": "Barcelona"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2017/11/09/5a048a7c22601daa458b46c3.html",
          "display_url": "elmundo.es/economia/macro\u2026",
          "indices": [
            241,
            264
          ],
          "url": "https://t.co/oqNDhUoyvQ"
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "FinancialTimes",
          "name": "Financial Times",
          "id": 4898091,
          "id_str": "4898091",
          "indices": [
            6,
            21
          ]
        },
        {
          "screen_name": "elmundoes",
          "name": "EL MUNDO",
          "id": 14436030,
          "id_str": "14436030",
          "indices": [
            269,
            279
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510649081185",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:44:41 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Seg\u00fan @FinancialTimes Mil\u00e1n y Bratislava lideran carrera para hacerse con sede de la Agencia Europea del Medicament\u2026 https://t.co/ZiPQhW9mzy",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Costa Rica",
    "name": "Costa Rica",
    "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -87.079237,
            5.286348
          ],
          [
            -87.079237,
            11.216819
          ],
          [
            -82.555992,
            11.216819
          ],
          [
            -82.555992,
            5.286348
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "CR",
    "place_type": "country",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e44e7dc5a2e1c3f1.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Costa Rica"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930355794268303360",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/ZiPQhW9mzy"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FinancialTimes",
        "name": "Financial Times",
        "id": 4898091,
        "id_str": "4898091",
        "indices": [
          6,
          21
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930355794268303360",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 79375445,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/714830704002076674/7NGEutuJ.jpg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "AlbertoSVQ24",
    "profile_link_color": "0099B9",
    "url": "http://albertsaenz.me/",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Madrid, Comunidad de Madrid",
    "name": "Albert S\u00e1enz-V\u00e1zquez",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/714830704002076674/7NGEutuJ.jpg",
    "description": "CEO Web Project. Informatica, Leyes, Administraci\u00f3n Negocios,  especializaci\u00f3n Finanzas. CEO Proyectos Inform\u00e1ticos AS Cloud Solutions Mediterr\u00e1neo \u2721 #Dave",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79375445/1506299260",
    "created_at": "Sat Oct 03 04:37:27 +0000 2009",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 345,
    "statuses_count": 36404,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 8095,
    "profile_background_color": "981CEB",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913498041784655873/zBmH8ExB_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913498041784655873/zBmH8ExB_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "79375445",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 10107,
    "favourites_count": 29487,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}