{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930376949117128704,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Los Rohiny\u00e1s es una etnia Musulm\u00e1n Bengal\u00ed q habita el norte d Birmania su poblaci\u00f3n llega al mill\u00f3n, ayer vi reportaje d CNN en la q sobrevivientes narran masacres dl Ej\u00e9rcito Birmano en contra d ellos. La ONU guarda silencio porque no sacan resoluci\u00f3n condenando esos asesinatos https://t.co/C3ejzim1xb",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/C3ejzim1xb",
          "display_url": "pic.twitter.com/C3ejzim1xb",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlc5wAX0AE4Ioi.jpg",
          "id": 930376945237479425,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 250,
              "resize": "fit",
              "h": 153
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 250,
              "resize": "fit",
              "h": 153
            },
            "medium": {
              "w": 250,
              "resize": "fit",
              "h": 153
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/burbano816/status/930376949117128704/photo/1",
          "id_str": "930376945237479425",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlc5wAX0AE4Ioi.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/C3ejzim1xb",
          "display_url": "pic.twitter.com/C3ejzim1xb",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlc5wAX0AE4Ioi.jpg",
          "id": 930376945237479425,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 250,
              "resize": "fit",
              "h": 153
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 250,
              "resize": "fit",
              "h": 153
            },
            "medium": {
              "w": 250,
              "resize": "fit",
              "h": 153
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/burbano816/status/930376949117128704/photo/1",
          "id_str": "930376945237479425",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlc5wAX0AE4Ioi.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510654124894",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:08:44 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "Los Rohiny\u00e1s es una etnia Musulm\u00e1n Bengal\u00ed q habita el norte d Birmania su poblaci\u00f3n llega al mill\u00f3n, ayer vi repor\u2026 https://t.co/qf5qwlzWGb",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Panam\u00e1",
    "name": "Panam\u00e1",
    "id": "9d8ae4b0fac2036a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -83.051445,
            7.20386
          ],
          [
            -83.051445,
            9.639486
          ],
          [
            -77.13939,
            9.639486
          ],
          [
            -77.13939,
            7.20386
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "PA",
    "place_type": "country",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9d8ae4b0fac2036a.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Panam\u00e1"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930376949117128704",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/qf5qwlzWGb"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930376949117128704",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2317585742,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "burbano816",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": "Distrito de Arraij\u00e1n. ",
    "name": "RICARDO A. BURBANO C",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "PROFESOR, INSTITUTOR POR SIEMPRE, AMANTE DE LA LIBERTAD, PAZ, DEMOCRACIA, JUSTICIA, RESPETO A LOS DERECHOS HUMANOS Y DEL MEDIO AMBIENTE, FIEL CREYENTE EN DIOS.",
    "created_at": "Wed Jan 29 18:17:16 +0000 2014",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 18,
    "statuses_count": 40738,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 4996,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/658811383828471808/Q3EDIYi1_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/658811383828471808/Q3EDIYi1_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2317585742",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 2924,
    "favourites_count": 12196,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}