{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930365686429442048,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510651439660",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:23:59 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "En @elconfidencial: El Govern planeaba un 'ej\u00e9rcito' de 22.000 efectivos para un escenario a la ucraniana https://t.co/ozay3Ie9ZI",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Avil\u00e9s",
    "id": "fbd9222706a6ca58",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -5.954536,
            43.53042
          ],
          [
            -5.954536,
            43.597096
          ],
          [
            -5.875733,
            43.597096
          ],
          [
            -5.875733,
            43.53042
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/fbd9222706a6ca58.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Avil\u00e9s, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2017-11-13/independencia-cataluna-govern-planeo-ejercito-22000mossos-escenario-ucrania_1476976/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb",
        "display_url": "elconfidencial.com/espana/2017-11\u2026",
        "indices": [
          106,
          129
        ],
        "url": "https://t.co/ozay3Ie9ZI"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "elconfidencial",
        "name": "El Confidencial",
        "id": 17229160,
        "id_str": "17229160",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930365686429442048",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2704215811,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "pallaron12",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": "Asturias ,Aviles.",
    "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "ESPA\u00d1OLA. ASTURIANA DE AVIL\u00c9S.CATOLICA. ORGULLOSA DE SER ESPA\u00d1OLA.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2704215811/1505094320",
    "created_at": "Sun Aug 03 13:52:20 +0000 2014",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 2,
    "statuses_count": 195315,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 44,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/873281685760167936/OMEHLB6C_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873281685760167936/OMEHLB6C_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2704215811",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 523,
    "favourites_count": 67804,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}