{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930355729793417216,
  "in_reply_to_user_id": 895690313922039809,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@60_minutosur En Dictadura: Ley del odio y la intolerancia controlar\u00e1 redes sociales...El \"Hermano Mayor\" de Orwell...El r\u00e9gimen legaliza la represi\u00f3n, de manera discrecional, con pena de prisi\u00f3n de 10 a 20 a\u00f1os por la presunta comisi\u00f3n de actos tipificados como delitos de odio..",
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "60_minutosur",
          "name": "60 minutosur",
          "id": 895690313922039809,
          "id_str": "895690313922039809",
          "indices": [
            0,
            13
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510649065813",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:44:25 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": "60_minutosur",
  "text": "@60_minutosur En Dictadura: Ley del odio y la intolerancia controlar\u00e1 redes sociales...El \"Hermano Mayor\" de Orwell\u2026 https://t.co/a8u7IHRxim",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Venezuela",
    "name": "Venezuela",
    "id": "043383f8b2b79918",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -73.354073,
            0.648837
          ],
          [
            -73.354073,
            12.196802
          ],
          [
            -59.80378,
            12.196802
          ],
          [
            -59.80378,
            0.648837
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "VE",
    "place_type": "country",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Venezuela"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930355729793417216",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/a8u7IHRxim"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "60_minutosur",
        "name": "60 minutosur",
        "id": 895690313922039809,
        "id_str": "895690313922039809",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930355729793417216",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2850455452,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "IVANROMERO63",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": null,
    "name": "IV\u00c1N JOS\u00c9 ROMERO",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "PROFESOR...LOCUTOR...ABOGADO...COLUMNISTA DEL DIARIO DE GUAYANA...",
    "created_at": "Wed Oct 29 21:19:23 +0000 2014",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 40,
    "statuses_count": 56421,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 265,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2850455452",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 961,
    "favourites_count": 11,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "895690313922039809",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}