{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930313135944359936,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "&lt;&lt; El Viernes ,a las 18:30 en la Librer\u00eda Elkar de Donostia,la Escritora vasca Sonia Lasa presentar\u00e1 su Nueva Novela \"No Me Olvides\" una actividad organizada por el \u00c1rea Cultural de Gehitu con la colaboraci\u00f3n de Elkar,  Editorial Egales ,Librer\u00eda C\u00f3mplices y Librer\u00eda Berkana &gt;&gt; https://t.co/ux4ntpCU0r",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/ux4ntpCU0r",
          "display_url": "pic.twitter.com/ux4ntpCU0r",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOki3TXX4AAcE56.jpg",
          "id": 930313131515174912,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 794,
              "resize": "fit",
              "h": 306
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 262
            },
            "medium": {
              "w": 794,
              "resize": "fit",
              "h": 306
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/GehituL/status/930313135944359936/photo/1",
          "id_str": "930313131515174912",
          "indices": [
            291,
            314
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOki3TXX4AAcE56.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      290
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/ux4ntpCU0r",
          "display_url": "pic.twitter.com/ux4ntpCU0r",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOki3TXX4AAcE56.jpg",
          "id": 930313131515174912,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 794,
              "resize": "fit",
              "h": 306
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 262
            },
            "medium": {
              "w": 794,
              "resize": "fit",
              "h": 306
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/GehituL/status/930313135944359936/photo/1",
          "id_str": "930313131515174912",
          "indices": [
            291,
            314
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOki3TXX4AAcE56.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510638910648",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 05:55:10 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "&lt;&lt; El Viernes ,a las 18:30 en la Librer\u00eda Elkar de Donostia,la Escritora vasca Sonia Lasa presentar\u00e1 su Nueva Novel\u2026 https://t.co/3P1cCy3NDR",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Gipuzkoa",
    "id": "e1487d011e32a931",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -2.601757,
            42.89514
          ],
          [
            -2.601757,
            43.393723
          ],
          [
            -1.729042,
            43.393723
          ],
          [
            -1.729042,
            42.89514
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "admin",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e1487d011e32a931.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Gipuzkoa, Pa\u00eds Vasco"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930313135944359936",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          123,
          146
        ],
        "url": "https://t.co/3P1cCy3NDR"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930313135944359936",
  "user": {
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 723400624990085120,
    "profile_background_image_url": "",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "GehituL",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": "http://www.gehitu.org",
    "utc_offset": -28800,
    "location": "Guip\u00fazcoa",
    "name": "GEHITU LIBURUTEGIA",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "description": "BIBLIOTECA GEHITU : Un Libro es un sue\u00f1o que sostienes entre las manos .",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/723400624990085120/1510471942",
    "created_at": "Fri Apr 22 06:38:43 +0000 2016",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 14,
    "statuses_count": 3906,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1035,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929612969394278400/tWui3kDJ_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929612969394278400/tWui3kDJ_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "723400624990085120",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 619,
    "favourites_count": 3132,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}