{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930319592521719808,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Nuestro aliado Arabia Saud\u00ed est\u00e1 cometiendo un GENOCIDIO en Yemen mientras nosotros, los dem\u00f3cratas occidentales, CALLAMOS.\n\nSus muertos nos perseguir\u00e1n en nuestros delirios de grandeza para recordar nuestra CULPABILIDAD.\n\nhttps://t.co/orJCAwXaii via @eldiarioInt",
    "display_text_range": [
      0,
      263
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://www.eldiario.es/_2a2d92be",
          "display_url": "eldiario.es/_2a2d92be",
          "indices": [
            223,
            246
          ],
          "url": "https://t.co/orJCAwXaii"
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "eldiarioInt",
          "name": "eldiarioInt",
          "id": 3456887541,
          "id_str": "3456887541",
          "indices": [
            251,
            263
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510640450016",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 06:20:50 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Nuestro aliado Arabia Saud\u00ed est\u00e1 cometiendo un GENOCIDIO en Yemen mientras nosotros, los dem\u00f3cratas occidentales, C\u2026 https://t.co/1emyGtCa74",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Granada",
    "id": "387b00909c2e7031",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.699796,
            37.135903
          ],
          [
            -3.699796,
            37.224915
          ],
          [
            -3.496139,
            37.224915
          ],
          [
            -3.496139,
            37.135903
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/387b00909c2e7031.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Granada, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930319592521719808",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/1emyGtCa74"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930319592521719808",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 75878058,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "psimoneasp",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Granada (Spain)",
    "name": "pablo sim\u00f3n",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
    "description": "M\u00e9dico de Familia. Insistente resistente. Un d\u00eda, esta maquinaria infernal de acumulaci\u00f3n ilimitada d capital, se incendiar\u00e1.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75878058/1463332704",
    "created_at": "Sun Sep 20 21:20:46 +0000 2009",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 137,
    "statuses_count": 32611,
    "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1028,
    "profile_background_color": "9AE4E8",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/804060299619749888/8D-YSvMV_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804060299619749888/8D-YSvMV_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "75878058",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 2079,
    "favourites_count": 4005,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}