{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930326151926571010,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "&gt;@ismarengue11 sobre las renovaciones:  \"La de #Messi es la m\u00e1s preocupante porque el 1 de enero estar\u00e1 en el mercado. Esa s\u00ed que seria una gran p\u00e9rdida para el club azulgrana\"&lt;",
    "display_text_range": [
      0,
      183
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            50,
            56
          ],
          "text": "Messi"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "ismarengue11",
          "name": "Ismarengue",
          "id": 740128772683370496,
          "id_str": "740128772683370496",
          "indices": [
            4,
            17
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510642013900",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 06:46:53 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "&gt;@ismarengue11 sobre las renovaciones:  \"La de #Messi es la m\u00e1s preocupante porque el 1 de enero estar\u00e1 en el merca\u2026 https://t.co/5fioVsdbaX",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Pontils",
    "id": "316aa4141aae3e14",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            1.318716,
            41.427216
          ],
          [
            1.318716,
            41.512909
          ],
          [
            1.47512,
            41.512909
          ],
          [
            1.47512,
            41.427216
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/316aa4141aae3e14.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Pontils, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          50,
          56
        ],
        "text": "Messi"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930326151926571010",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          120,
          143
        ],
        "url": "https://t.co/5fioVsdbaX"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ismarengue11",
        "name": "Ismarengue",
        "id": 740128772683370496,
        "id_str": "740128772683370496",
        "indices": [
          4,
          17
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930326151926571010",
  "user": {
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 146946528,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/684811912308195328/iMiq7IWE.jpg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "LaRondaradio",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "url": "http://www.laronda.es",
    "utc_offset": -28800,
    "location": "Espa\u00f1a",
    "name": "La Ronda",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/684811912308195328/iMiq7IWE.jpg",
    "description": "Los primeros en informarte de la actualidad del Bar\u00e7a! De lunes a viernes en Radio Marca 89.10fm, de 6 a 8am",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/146946528/1504524972",
    "created_at": "Sat May 22 19:39:26 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 47,
    "statuses_count": 22893,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 416,
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/904669544874209281/5BpjTVvR_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904669544874209281/5BpjTVvR_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "146946528",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 4790,
    "favourites_count": 4263,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}