{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930383717557768193,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510655738616",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:35:38 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Llego con delay via coaxil pero emocionante lo de De Rossi. Falt\u00f3 s\u00f3lo que le tire al t\u00e9cnico que era un \"testa di poronga\".",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Argentina",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.531792,
            -34.674453
          ],
          [
            -58.531792,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.674453
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "AR",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930383717557768193",
  "user": {
    "time_zone": "Santiago",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 191311783,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000087499193/a6a03158e8db996379d36ae0f806fe33.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Adelfaisnotdead",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "url": "http://venidoamenos.tumblr.com",
    "utc_offset": -10800,
    "location": null,
    "name": "Mencho",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000087499193/a6a03158e8db996379d36ae0f806fe33.jpeg",
    "description": "L\u00edder espiritual de la pr\u00f3xima masacre.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/191311783/1399589389",
    "created_at": "Thu Sep 16 03:43:22 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 337,
    "statuses_count": 207616,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 796,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/727648591452512257/vi-bELkU_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/727648591452512257/vi-bELkU_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "191311783",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 27824,
    "favourites_count": 47024,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": true
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}