{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Cuando se vulneran derechos d la ciudadan\u00eda un pa\u00eds no puede ser aplaudido La capacidad econ\u00f3mica d un pa\u00eds no define su bondad; sin separaci\u00f3n d poderes, persiguiendo adversarios pol\u00edticos, con corrupci\u00f3n en el gobierno y enga\u00f1ando a la poblaci\u00f3n ... No es motivo d alegr\u00eda https://t.co/OVm2WgiEeY",
    "display_text_range": [
      0,
      274
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/marianorajoy/status/930359039615291392",
          "display_url": "twitter.com/marianorajoy/s\u2026",
          "indices": [
            275,
            298
          ],
          "url": "https://t.co/OVm2WgiEeY"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510651414412",
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "quoted_status": {
    "truncated": true,
    "id": 930359039615291392,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es",
    "coordinates": null,
    "favorite_count": 109,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Somos la 12 potencia del mundo, tenemos buenas infraestructuras y un gran Estado del bienestar. Sigamos trabajando para mejorar y hablemos bien de #Espa\u00f1a #RajoyEnCOPE https://t.co/qNRJn7EgtX",
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "type": "photo",
            "url": "https://t.co/qNRJn7EgtX",
            "display_url": "pic.twitter.com/qNRJn7EgtX",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlMm4uW0AAbXN9.jpg",
            "id": 930359028974276608,
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 1920,
                "resize": "fit",
                "h": 1280
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "resize": "crop",
                "h": 150
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "resize": "fit",
                "h": 453
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "resize": "fit",
                "h": 800
              }
            },
            "expanded_url": "https://twitter.com/marianorajoy/status/930359039615291392/photo/1",
            "id_str": "930359028974276608",
            "indices": [
              168,
              191
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlMm4uW0AAbXN9.jpg"
          }
        ]
      },
      "display_text_range": [
        0,
        167
      ],
      "entities": {
        "media": [
          {
            "type": "photo",
            "url": "https://t.co/qNRJn7EgtX",
            "display_url": "pic.twitter.com/qNRJn7EgtX",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlMm4uW0AAbXN9.jpg",
            "id": 930359028974276608,
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 1920,
                "resize": "fit",
                "h": 1280
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "resize": "crop",
                "h": 150
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "resize": "fit",
                "h": 453
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "resize": "fit",
                "h": 800
              }
            },
            "expanded_url": "https://twitter.com/marianorajoy/status/930359039615291392/photo/1",
            "id_str": "930359028974276608",
            "indices": [
              168,
              191
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlMm4uW0AAbXN9.jpg"
          }
        ],
        "hashtags": [
          {
            "indices": [
              147,
              154
            ],
            "text": "Espa\u00f1a"
          },
          {
            "indices": [
              155,
              167
            ],
            "text": "RajoyEnCOPE"
          }
        ],
        "urls": [],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      }
    },
    "geo": null,
    "quote_count": 17,
    "retweet_count": 96,
    "is_quote_status": false,
    "created_at": "Tue Nov 14 08:57:34 +0000 2017",
    "id_str": "930359039615291392",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "reply_count": 51,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "text": "Somos la 12 potencia del mundo, tenemos buenas infraestructuras y un gran Estado del bienestar. Sigamos trabajando\u2026 https://t.co/gWpCulszD1",
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930359039615291392",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            116,
            139
          ],
          "url": "https://t.co/gWpCulszD1"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "display_text_range": [
      0,
      140
    ],
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "user": {
      "time_zone": "Madrid",
      "follow_request_sent": null,
      "id": 343447873,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/725416227/a2502816abdb24eab1ac416b75594f5c.jpeg",
      "translator_type": "none",
      "screen_name": "marianorajoy",
      "profile_link_color": "1C94D9",
      "url": "https://www.instagram.com/marianorajoy",
      "utc_offset": 3600,
      "location": null,
      "name": "Mariano Rajoy Brey",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/725416227/a2502816abdb24eab1ac416b75594f5c.jpeg",
      "description": "Presidente del Gobierno y del @PPopular. Casado, padre de dos hijos. Trabajo por una #Espa\u00f1a con m\u00e1s empleo, oportunidades y bienestar.",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/343447873/1504610762",
      "created_at": "Wed Jul 27 15:59:22 +0000 2011",
      "protected": false,
      "is_translator": false,
      "listed_count": 8970,
      "statuses_count": 22597,
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "verified": true,
      "notifications": null,
      "friends_count": 13405,
      "profile_background_color": "022330",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901699017545043969/QezQUJm6_normal.jpg",
      "following": null,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901699017545043969/QezQUJm6_normal.jpg",
      "geo_enabled": false,
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "id_str": "343447873",
      "profile_text_color": "333333",
      "followers_count": 1611844,
      "favourites_count": 14383,
      "lang": "es",
      "profile_background_tile": false
    },
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null
  },
  "text": "Cuando se vulneran derechos d la ciudadan\u00eda un pa\u00eds no puede ser aplaudido La capacidad econ\u00f3mica d un pa\u00eds no defi\u2026 https://t.co/o6lqxrSHMV",
  "id_str": "930365580531642368",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 430896789,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "MFiguerasR",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": "Sant Just Desvern",
    "name": "M. Merc\u00e8 Figueras \ud83c\udf97",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Catalana, socialista d'her\u00e8ncia i d convicci\u00f3; economista d professi\u00f3. Defenso els valors socials i les persones. I ho faig a @SocialismexCAT @MovEsquerres \ud83c\udf39\ud83c\udf97",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430896789/1441949822",
    "created_at": "Wed Dec 07 17:52:08 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 12,
    "statuses_count": 4777,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1702,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926127432603701249/818JC8hL_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926127432603701249/818JC8hL_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "430896789",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 749,
    "favourites_count": 2458,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "lang": "es",
  "quoted_status_id": 930359039615291392,
  "id": 930365580531642368,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "is_quote_status": true,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:23:34 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930365580531642368",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/o6lqxrSHMV"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Sant Just Desvern",
    "id": "4390793538eb83be",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.052496,
            41.373736
          ],
          [
            2.052496,
            41.409673
          ],
          [
            2.104001,
            41.409673
          ],
          [
            2.104001,
            41.373736
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4390793538eb83be.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Sant Just Desvern, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id_str": "930359039615291392",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "favorited": false
}