{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930372294077308928,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Ir\u00e1n anuncia el fin de la b\u00fasqueda y rescate de v\u00edctimas tras el terremoto \ud83d\ude22 \ud83d\ude31 M\u00e1s de 450 personas han muerto y unos 7.400 han sido heridas por el fuerte temblor. La mayor\u00eda de v\u00edctimas eran de la provincia iran\u00ed de Kermansh\u00e1. https://t.co/0dGNOQIW6l",
    "display_text_range": [
      0,
      250
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://www.eitb.eus/es/noticias/internacional/detalle/5210006/terremoto-irak-iran-12-noviembre-2017-noticias-14-noviembre/",
          "display_url": "eitb.eus/es/noticias/in\u2026",
          "indices": [
            227,
            250
          ],
          "url": "https://t.co/0dGNOQIW6l"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510653015046",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:50:15 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Ir\u00e1n anuncia el fin de la b\u00fasqueda y rescate de v\u00edctimas tras el terremoto \ud83d\ude22 \ud83d\ude31 M\u00e1s de 450 personas han muerto y uno\u2026 https://t.co/aedF9REynG",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Bizkaia",
    "id": "51c486f4a3e9f3f3",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.450668,
            42.981818
          ],
          [
            -3.450668,
            43.45669
          ],
          [
            -2.412582,
            43.45669
          ],
          [
            -2.412582,
            42.981818
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "admin",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/51c486f4a3e9f3f3.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930372294077308928",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/aedF9REynG"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930372294077308928",
  "user": {
    "time_zone": "Berlin",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 93673550,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/856365134/c1f39a343783063084560440f230b980.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "euroberri",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "url": "http://liebanizate.com/author/hanskarlperez",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Getxo, Bizkaia",
    "name": "Juan Carlos",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/856365134/c1f39a343783063084560440f230b980.jpeg",
    "description": "Juan Carlos P\u00e9rez \u00c1lvarez. Soy vasco, nacido en Bilbao, residente en Getxo y con mujer de Santander. Getxo hiria, Bizkaia herria, Euzkadi Aberria. Beti Jelpean!",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/93673550/1508325714",
    "created_at": "Mon Nov 30 17:25:53 +0000 2009",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 82,
    "statuses_count": 85905,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 5003,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923503694527819776/myHoBpTs_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923503694527819776/myHoBpTs_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "93673550",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 2221,
    "favourites_count": 85879,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}