{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930333955794010113,
  "in_reply_to_user_id": 50982086,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@PSOE solo mir\u00e1is para vosotros? Lo hac\u00e9is por Los Espa\u00f1oles? No se....dudo!!! PP+C's mayor\u00eda absoluta holgada, mira haber @sanchezcastejon que tus palabras sean tu acciones para ser mas cre\u00edble, por ESPA\u00d1A",
    "display_text_range": [
      0,
      206
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "PSOE",
          "name": "PSOE",
          "id": 50982086,
          "id_str": "50982086",
          "indices": [
            0,
            5
          ]
        },
        {
          "screen_name": "sanchezcastejon",
          "name": "Pedro S\u00e1nchez",
          "id": 68740712,
          "id_str": "68740712",
          "indices": [
            123,
            139
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510643874487",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 07:17:54 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": "PSOE",
  "text": "@PSOE solo mir\u00e1is para vosotros? Lo hac\u00e9is por Los Espa\u00f1oles? No se....dudo!!! PP+C's mayor\u00eda absoluta holgada, mir\u2026 https://t.co/9irfzsj3G8",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Oviedo",
    "id": "d1272bba8714df3d",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -6.0201,
            43.278867
          ],
          [
            -6.0201,
            43.427428
          ],
          [
            -5.7423,
            43.427428
          ],
          [
            -5.7423,
            43.278867
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d1272bba8714df3d.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Oviedo, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930333955794010113",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/9irfzsj3G8"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PSOE",
        "name": "PSOE",
        "id": 50982086,
        "id_str": "50982086",
        "indices": [
          0,
          5
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930333955794010113",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 575185509,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Lual2Bento",
    "profile_link_color": "981CEB",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Oviedo, Espa\u00f1a",
    "name": "LUALBENTO",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/575185509/1456998333",
    "created_at": "Wed May 09 06:21:09 +0000 2012",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 0,
    "statuses_count": 2924,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 92,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/705328450790240256/uA8hxwz-_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/705328450790240256/uA8hxwz-_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "575185509",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 35,
    "favourites_count": 241,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "50982086",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}