{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930353327333953536,
  "id": 930361007456866304,
  "in_reply_to_user_id": 722090615559831554,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@Janck1213 @metroscopia @el_pais \u00bfA qu\u00e9 comicios te refieres? Van varias elecciones con buenas encuestas. Galicia, Pa\u00eds Vasco, Francia, Reino Unido, Pa\u00edses Bajos, etc.",
    "display_text_range": [
      33,
      167
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Janck1213",
          "name": "Diego C",
          "id": 722090615559831554,
          "id_str": "722090615559831554",
          "indices": [
            0,
            10
          ]
        },
        {
          "screen_name": "metroscopia",
          "name": "metroscopia",
          "id": 255461727,
          "id_str": "255461727",
          "indices": [
            11,
            23
          ]
        },
        {
          "screen_name": "el_pais",
          "name": "EL PA\u00cdS",
          "id": 7996082,
          "id_str": "7996082",
          "indices": [
            24,
            32
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510650324106",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:05:24 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@Janck1213 @metroscopia @el_pais \u00bfA qu\u00e9 comicios te refieres? Van varias elecciones con buenas encuestas. Galicia,\u2026 https://t.co/S9yEuo5Tcm",
  "in_reply_to_screen_name": "Janck1213",
  "in_reply_to_status_id_str": "930353327333953536",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "id": "ea520f3528c9b3e4",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.579175,
            39.884537
          ],
          [
            -4.579175,
            41.164911
          ],
          [
            -3.053132,
            41.164911
          ],
          [
            -3.053132,
            39.884537
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "admin",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea520f3528c9b3e4.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930361007456866304",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/S9yEuo5Tcm"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Janck1213",
        "name": "Diego C",
        "id": 722090615559831554,
        "id_str": "722090615559831554",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "metroscopia",
        "name": "metroscopia",
        "id": 255461727,
        "id_str": "255461727",
        "indices": [
          11,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "el_pais",
        "name": "EL PA\u00cdS",
        "id": 7996082,
        "id_str": "7996082",
        "indices": [
          24,
          32
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    33,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930361007456866304",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 10361342,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "kikollan",
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "url": "http://kiko.llaneras.es",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Madrid",
    "name": "Kiko Llaneras",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "description": "En Politikon y Quantio. Doctor y (ex) profesor de ingenier\u00eda. Escribo en Jot Down y El Pa\u00eds. Datos, gr\u00e1ficos, encuestas y an\u00e1lisis pol\u00edtico.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/10361342/1388075045",
    "created_at": "Sun Nov 18 18:45:53 +0000 2007",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 952,
    "statuses_count": 54438,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": true,
    "notifications": null,
    "friends_count": 795,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000548926925/053aa174f3e23c72d0553477c85b9ca1_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000548926925/053aa174f3e23c72d0553477c85b9ca1_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "10361342",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 27928,
    "favourites_count": 28306,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "722090615559831554",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}