{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Temas pendientes, #enumerando : \n- Sadar\n- Tajonar 2017\n- Fundaci\u00f3n\n- Estructura - subdirecci\u00f3n general + MK -\n- Plan Estrat\u00e9gico \n\nNo estar\u00eda de m\u00e1s informar al socio sobre el plan, calendario y responsable sobre cada uno de ellos. https://t.co/87Ak4Lb8yY",
    "display_text_range": [
      0,
      232
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            18,
            29
          ],
          "text": "enumerando"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/navarrasport/status/930215173717135367",
          "display_url": "twitter.com/navarrasport/s\u2026",
          "indices": [
            233,
            256
          ],
          "url": "https://t.co/87Ak4Lb8yY"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510644075096",
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status": {
    "truncated": false,
    "id": 930215173717135367,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es",
    "coordinates": null,
    "favorite_count": 4,
    "geo": null,
    "quote_count": 0,
    "retweet_count": 2,
    "is_quote_status": false,
    "created_at": "Mon Nov 13 23:25:54 +0000 2017",
    "id_str": "930215173717135367",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "reply_count": 0,
    "text": "Sabalza retomar\u00e1 las negociaciones con el Gobierno de Navarra para la reforma de El Sadar y el patrocinio https://t.co/95IvwL5sqy",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://www.navarrasport.com/noticias/sabalza-retomara-las-negociaciones-con-el-gobierno-de-navarra-para-la-reforma-de-el-sadar-y",
          "display_url": "navarrasport.com/noticias/sabal\u2026",
          "indices": [
            106,
            129
          ],
          "url": "https://t.co/95IvwL5sqy"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    },
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "user": {
      "time_zone": "Madrid",
      "follow_request_sent": null,
      "id": 64983157,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/196477748/NV.jpg",
      "translator_type": "none",
      "screen_name": "navarrasport",
      "profile_link_color": "0084B4",
      "url": "http://www.navarrasport.com",
      "utc_offset": 3600,
      "location": "Pamplona, Navarra",
      "name": "navarrasport",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/196477748/NV.jpg",
      "description": "JES\u00daS RIA\u00d1O Periodista. Editor de Navarrasport. Ex jefe secci\u00f3n de deportes de Diario de Navarra.",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64983157/1507737445",
      "created_at": "Wed Aug 12 08:41:59 +0000 2009",
      "protected": false,
      "is_translator": false,
      "listed_count": 105,
      "statuses_count": 24518,
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "verified": false,
      "notifications": null,
      "friends_count": 309,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1898378980/ICONOBUENO_normal.jpg",
      "following": null,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1898378980/ICONOBUENO_normal.jpg",
      "geo_enabled": true,
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "id_str": "64983157",
      "profile_text_color": "333333",
      "followers_count": 5746,
      "favourites_count": 157,
      "lang": "es",
      "profile_background_tile": true
    },
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null
  },
  "text": "Temas pendientes, #enumerando : \n- Sadar\n- Tajonar 2017\n- Fundaci\u00f3n\n- Estructura - subdirecci\u00f3n general + MK -\n- Pl\u2026 https://t.co/viBYbUXSfI",
  "id_str": "930334797209260032",
  "user": {
    "time_zone": "Greenland",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 98834074,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "alartzun",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "url": null,
    "utc_offset": -10800,
    "location": "Pamplona-Iru\u00f1ea ",
    "name": "Asier",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
    "description": "Lugar de reflexi\u00f3n, debate, informaci\u00f3n y humor sobre todo lo que nos rodea en 280 caracteres. (Note: All pictures were taken by me).",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/98834074/1480944452",
    "created_at": "Wed Dec 23 08:32:18 +0000 2009",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 36,
    "statuses_count": 22315,
    "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 812,
    "profile_background_color": "9AE4E8",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/805766362224332801/NATfGpX-_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805766362224332801/NATfGpX-_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "98834074",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 841,
    "favourites_count": 7570,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "lang": "es",
  "quoted_status_id": 930215173717135367,
  "id": 930334797209260032,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "is_quote_status": true,
  "created_at": "Tue Nov 14 07:21:15 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          18,
          29
        ],
        "text": "enumerando"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930334797209260032",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/viBYbUXSfI"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Pamplona",
    "id": "08eb5d76dc74e0e9",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -1.69462,
            42.789017
          ],
          [
            -1.69462,
            42.842457
          ],
          [
            -1.604581,
            42.842457
          ],
          [
            -1.604581,
            42.789017
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/08eb5d76dc74e0e9.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Pamplona, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id_str": "930215173717135367",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "favorited": false
}