{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930350091415838720,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Tres j\u00f3venes cumplen hoy un a\u00f1o de prisi\u00f3n, en r\u00e9gimen FIES, por una pelea de bar. Cuando quieras volver a presumir de bandera piensa que la justicia espa\u00f1ola es exactamente lo que dice la madre de Adur. #AltsasukoakAske https://t.co/nRSYKjaWO6",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/nRSYKjaWO6",
          "display_url": "pic.twitter.com/nRSYKjaWO6",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlEeErX0AAUHNv.jpg",
          "id": 930350081471139840,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1241,
              "resize": "fit",
              "h": 487
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 267
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 471
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/almudenixx/status/930350091415838720/photo/1",
          "id_str": "930350081471139840",
          "indices": [
            221,
            244
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlEeErX0AAUHNv.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      220
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/nRSYKjaWO6",
          "display_url": "pic.twitter.com/nRSYKjaWO6",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlEeErX0AAUHNv.jpg",
          "id": 930350081471139840,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1241,
              "resize": "fit",
              "h": 487
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 267
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 471
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/almudenixx/status/930350091415838720/photo/1",
          "id_str": "930350081471139840",
          "indices": [
            221,
            244
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlEeErX0AAUHNv.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            204,
            220
          ],
          "text": "AltsasukoakAske"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510647721519",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:22:01 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "Tres j\u00f3venes cumplen hoy un a\u00f1o de prisi\u00f3n, en r\u00e9gimen FIES, por una pelea de bar. Cuando quieras volver a presumir\u2026 https://t.co/1TW0ldaTH6",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.889005,
            40.312071
          ],
          [
            -3.889005,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.312071
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930350091415838720",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/1TW0ldaTH6"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930350091415838720",
  "user": {
    "time_zone": "Greenland",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 279404505,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000182048971/K86-nUVy.jpeg",
    "translator_type": "regular",
    "screen_name": "almudenixx",
    "profile_link_color": "9B6CD4",
    "url": null,
    "utc_offset": -10800,
    "location": "Madrid-M\u00e9rida-Tanger",
    "name": "Almudena",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000182048971/K86-nUVy.jpeg",
    "description": "Mercad\u00f3loga y futura docente. Primero @alexfores, despu\u00e9s las croquetas. Feminismo, viajes, libros, Netflix y Atleti. Tengo un geranio muy salao. No pasar\u00e1n \u270a\ud83c\udffc",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/279404505/1510479528",
    "created_at": "Sat Apr 09 05:59:54 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 16,
    "statuses_count": 28677,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 875,
    "profile_background_color": "FFF04D",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926003519576002560/UvvDU2Dh_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926003519576002560/UvvDU2Dh_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "279404505",
    "profile_text_color": "3D1957",
    "followers_count": 938,
    "favourites_count": 12354,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": true
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}