{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930338001317715968,
  "id": 930339349815754752,
  "in_reply_to_user_id": 108670198,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@MonederoJC @el_pais @anarosaq Juanki, ayer (una vez m\u00e1s) hiciste el rid\u00edculo y queda m\u00e1s que probada tu vinculaci\u00f3n con el r\u00e9gimen dictatorial chavista de cuyos delitos contra la humanidad eres c\u00f3mplice.",
    "display_text_range": [
      31,
      204
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "MonederoJC",
          "name": "Juan Carlos Monedero",
          "id": 108670198,
          "id_str": "108670198",
          "indices": [
            0,
            11
          ]
        },
        {
          "screen_name": "el_pais",
          "name": "EL PA\u00cdS",
          "id": 7996082,
          "id_str": "7996082",
          "indices": [
            12,
            20
          ]
        },
        {
          "screen_name": "anarosaq",
          "name": "Ana Rosa Quintana",
          "id": 279496570,
          "id_str": "279496570",
          "indices": [
            21,
            30
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510645160522",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 07:39:20 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@MonederoJC @el_pais @anarosaq Juanki, ayer (una vez m\u00e1s) hiciste el rid\u00edculo y queda m\u00e1s que probada tu vinculaci\u00f3\u2026 https://t.co/oJRvuPRRes",
  "in_reply_to_screen_name": "MonederoJC",
  "in_reply_to_status_id_str": "930338001317715968",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "id": "ea520f3528c9b3e4",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.579175,
            39.884537
          ],
          [
            -4.579175,
            41.164911
          ],
          [
            -3.053132,
            41.164911
          ],
          [
            -3.053132,
            39.884537
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "admin",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea520f3528c9b3e4.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930339349815754752",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/oJRvuPRRes"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MonederoJC",
        "name": "Juan Carlos Monedero",
        "id": 108670198,
        "id_str": "108670198",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "el_pais",
        "name": "EL PA\u00cdS",
        "id": 7996082,
        "id_str": "7996082",
        "indices": [
          12,
          20
        ]
      },
      {
        "screen_name": "anarosaq",
        "name": "Ana Rosa Quintana",
        "id": 279496570,
        "id_str": "279496570",
        "indices": [
          21,
          30
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    31,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930339349815754752",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 271350791,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/497747729989124097/zEQ2Ut8r.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "KurtBravo",
    "profile_link_color": "19CF86",
    "url": "http://www.reinadodecarlosii.blogspot.com",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Madrid, Comunidad de Madrid",
    "name": "Ioannes Austriacus",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/497747729989124097/zEQ2Ut8r.jpeg",
    "description": "Economista e historiador, autor del blog http://www.reinadodecarlosii.blogspot.com amante de Tool y Dinosaur Jr",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/271350791/1491486088",
    "created_at": "Thu Mar 24 10:02:44 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 47,
    "statuses_count": 28741,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 924,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/830096607353925632/KxE0szHw_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830096607353925632/KxE0szHw_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "271350791",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 895,
    "favourites_count": 36358,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": true
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "108670198",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}