{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930355487123689474,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El Arte. Actividad realizada con una finalidad est\u00e9tica y comunicativa, para expresar ideas, emociones o una visi\u00f3n del mundo, a trav\u00e9s de diversos recursos, como los pl\u00e1sticos, ling\u00fc\u00edsticos, sonoros, corporales y mixtos.. \u00a1Ojal\u00e1! este Martes pongan el Arte en sus vidas, amigos https://t.co/9vzpu74NlO",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/9vzpu74NlO",
          "display_url": "pic.twitter.com/9vzpu74NlO",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlJTioXUAAKLnz.jpg",
          "id": 930355398091165696,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 603,
              "resize": "fit",
              "h": 650
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 603,
              "resize": "fit",
              "h": 650
            },
            "medium": {
              "w": 603,
              "resize": "fit",
              "h": 650
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/plalanda_II/status/930355487123689474/photo/1",
          "id_str": "930355398091165696",
          "indices": [
            279,
            302
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlJTioXUAAKLnz.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/9vzpu74NlO",
          "display_url": "pic.twitter.com/9vzpu74NlO",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlJTioXUAAKLnz.jpg",
          "id": 930355398091165696,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 603,
              "resize": "fit",
              "h": 650
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 603,
              "resize": "fit",
              "h": 650
            },
            "medium": {
              "w": 603,
              "resize": "fit",
              "h": 650
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/plalanda_II/status/930355487123689474/photo/1",
          "id_str": "930355398091165696",
          "indices": [
            279,
            302
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlJTioXUAAKLnz.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510649007956",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:43:27 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "El Arte. Actividad realizada con una finalidad est\u00e9tica y comunicativa, para expresar ideas, emociones o una visi\u00f3n\u2026 https://t.co/DsLqkVn7NR",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Villaviciosa de Od\u00f3n",
    "id": "fec151bd208c1255",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.006625,
            40.300132
          ],
          [
            -4.006625,
            40.415586
          ],
          [
            -3.866376,
            40.415586
          ],
          [
            -3.866376,
            40.300132
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/fec151bd208c1255.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Villaviciosa de Od\u00f3n, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930355487123689474",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/DsLqkVn7NR"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930355487123689474",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 316952303,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/671764655/829e2378fe18e8cfdb626f2c978f3235.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "plalanda_II",
    "profile_link_color": "0101DF",
    "url": "http://www.pyme-internacional.com",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Madrid ",
    "name": "Pedro Lalanda",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/671764655/829e2378fe18e8cfdb626f2c978f3235.jpeg",
    "description": "Consultor y estudioso para la Internacionalizaci\u00f3n de las Pymes. Business Consultant and Researcher for the SMEs Internationalization.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/316952303/1454705640",
    "created_at": "Tue Jun 14 06:27:17 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 276,
    "statuses_count": 29418,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1494,
    "profile_background_color": "78A2C6",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650613693915504640/iX2J3ImH_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650613693915504640/iX2J3ImH_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "316952303",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 3657,
    "favourites_count": 784,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}