{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930373997908422656,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510653421271",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:57:01 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "Los or\u00edgenes de la viticultura se remontan a m\u00e1s de 8.000 a\u00f1os, casi diez siglos antes de lo que se pensaba. https://t.co/cOu3hqwSSu #vino",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Spain",
    "name": "Oy\u00f3n-Oion",
    "id": "9d09067f2c2dc26c",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -2.483969,
            42.487795
          ],
          [
            -2.483969,
            42.606972
          ],
          [
            -2.389301,
            42.606972
          ],
          [
            -2.389301,
            42.487795
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9d09067f2c2dc26c.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Oy\u00f3n-Oion, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          133,
          138
        ],
        "text": "vino"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2017/11/14/actualidad/1510630206_449392.html",
        "display_url": "elpais.com/cultura/2017/1\u2026",
        "indices": [
          109,
          132
        ],
        "url": "https://t.co/cOu3hqwSSu"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930373997908422656",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2582332884,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "BodegasOndalan",
    "profile_link_color": "751B38",
    "url": "http://www.ondalan.es",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Oy\u00f3n-Oion, Pa\u00eds Vasco",
    "name": "Bodegas Ondal\u00e1n",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Reserva de aut\u00e9nticos vinos. \nVino y vi\u00f1edos de Rioja Alavesa desde 1889.\n/\nReserve of authentic wines.\nRioja Alavesa wine and vineyards since 1889.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2582332884/1449684996",
    "created_at": "Sun Jun 22 14:48:01 +0000 2014",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 51,
    "statuses_count": 4013,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 796,
    "profile_background_color": "333333",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/679643752290480128/XfkGstZD_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/679643752290480128/XfkGstZD_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2582332884",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 708,
    "favourites_count": 687,
    "lang": "en",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}