{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930369559554609152,
  "id": 930378175292551168,
  "in_reply_to_user_id": 124545762,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@mirrocafort Hace unos a\u00f1os me enter\u00e9 de que M.Roca,cabeza de lista operaci\u00f3n Reformista,fue financiado por Florentino P\u00e9rez.Tuve ocasi\u00f3n de comentar el hecho a Florentino y me lo confirm\u00f3 entre risas.Cosas veredes",
    "display_text_range": [
      13,
      214
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "mirrocafort",
          "name": "maria mir-rocafort",
          "id": 124545762,
          "id_str": "124545762",
          "indices": [
            0,
            12
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510654417237",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:13:37 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@mirrocafort Hace unos a\u00f1os me enter\u00e9 de que M.Roca,cabeza de lista operaci\u00f3n Reformista,fue financiado por Florent\u2026 https://t.co/rIdeQGd3EX",
  "in_reply_to_screen_name": "mirrocafort",
  "in_reply_to_status_id_str": "930369559554609152",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Murchante",
    "id": "2ea4f5408e00ac37",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -1.69181,
            42.018535
          ],
          [
            -1.69181,
            42.071165
          ],
          [
            -1.643589,
            42.071165
          ],
          [
            -1.643589,
            42.018535
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2ea4f5408e00ac37.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Murchante, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930378175292551168",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/rIdeQGd3EX"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mirrocafort",
        "name": "maria mir-rocafort",
        "id": 124545762,
        "id_str": "124545762",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    13,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930378175292551168",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 255499883,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "reflejo3c",
    "profile_link_color": "93A644",
    "url": "http://teresadeangulogonzalez.blogspot.com",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Espa\u00f1a",
    "name": "teresa de angulo",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "description": "L. Geografia e Historia UCM.Historia.Especialista Ciencia Pol\u00edtica y Der.Constitucional. Arte,Econom\u00eda Pol\u00edtica.Antropologia.\r\n Proyectos humanitarios y de paz.",
    "created_at": "Mon Feb 21 14:01:41 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 353,
    "statuses_count": 161238,
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 2147,
    "profile_background_color": "B2DFDA",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1298300716/Sample_Picture08_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298300716/Sample_Picture08_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "255499883",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 2557,
    "favourites_count": 20394,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "124545762",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}