{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930326181630619648,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "M\u00e1s de 850 inscritos en el Registro de Profesionales M\u00e9dicos Cooperantes y Voluntarios de la FCOMCI | M\u00e9dicos y Pacientes https://t.co/vlfjfUYWK2 v\u00eda @OMC_Espana",
    "display_text_range": [
      0,
      161
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://www.medicosypacientes.com/articulo/mas-de-850-inscritos-en-el-registro-de-profesionales-medicos-cooperantes-y-voluntarios-de",
          "display_url": "medicosypacientes.com/articulo/mas-d\u2026",
          "indices": [
            122,
            145
          ],
          "url": "https://t.co/vlfjfUYWK2"
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "OMC_Espana",
          "name": "Org. M\u00e9dica Colegial",
          "id": 425703865,
          "id_str": "425703865",
          "indices": [
            150,
            161
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510642020982",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 06:47:00 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "M\u00e1s de 850 inscritos en el Registro de Profesionales M\u00e9dicos Cooperantes y Voluntarios de la FCOMCI | M\u00e9dicos y Pac\u2026 https://t.co/1fShhXwLc1",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "A Coru\u00f1a",
    "id": "d16c1b8ae1635978",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -8.471284,
            43.301377
          ],
          [
            -8.471284,
            43.389945
          ],
          [
            -8.374342,
            43.389945
          ],
          [
            -8.374342,
            43.301377
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d16c1b8ae1635978.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930326181630619648",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/1fShhXwLc1"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930326181630619648",
  "user": {
    "time_zone": "Amsterdam",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 1021882688,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/747749462/49340da8af7a1d3710a2e8a03c7d2192.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "COMC_Oficial",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "url": "http://www.comc.es/",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Espa\u00f1a",
    "name": "COMC",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/747749462/49340da8af7a1d3710a2e8a03c7d2192.png",
    "description": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1021882688/1400589126",
    "created_at": "Wed Dec 19 11:25:16 +0000 2012",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 30,
    "statuses_count": 1108,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 323,
    "profile_background_color": "42BDE5",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/841692958843928577/plId02XZ_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/841692958843928577/plId02XZ_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "1021882688",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 605,
    "favourites_count": 2389,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}