{
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930354449574481920,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510648760585",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:39:20 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "El se\u00f1or @marianorajoy alias M.Rajoy es el m\u00e1s indicado para hablar de qui\u00e9n est\u00e1 inhabilitado pol\u00edticamente? @HerreraenCOPE",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "id": "63b8ba114723a129",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.674032,
            40.532328
          ],
          [
            -3.674032,
            40.631382
          ],
          [
            -3.537765,
            40.631382
          ],
          [
            -3.537765,
            40.532328
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/63b8ba114723a129.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "marianorajoy",
        "name": "Mariano Rajoy Brey",
        "id": 343447873,
        "id_str": "343447873",
        "indices": [
          9,
          22
        ]
      },
      {
        "screen_name": "HerreraenCOPE",
        "name": "Herrera en COPE",
        "id": 3309116567,
        "id_str": "3309116567",
        "indices": [
          110,
          124
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930354449574481920",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 259683658,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/596062767401963520/ipOQbgug.jpg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "pabloork",
    "profile_link_color": "B30000",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": null,
    "name": "Pabloork \ud83d\udd3b",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/596062767401963520/ipOQbgug.jpg",
    "description": "Feminista y antifascista. \ud83e\udd18\u270a",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/259683658/1405177248",
    "created_at": "Wed Mar 02 11:30:40 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 5,
    "statuses_count": 11430,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 421,
    "profile_background_color": "4A913C",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/526674517918507008/mOfhivqS_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/526674517918507008/mOfhivqS_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "259683658",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 156,
    "favourites_count": 3252,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}