{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Perd\u00f3n! Esa se\u00f1ora no est\u00e1 en contra de la Uni\u00f3n entre homosexuales, tampoco en contra de los DDHH, simplemente di e que: El matrimonio no es una burla, es eclesial, un sacramento. No soy de ir a la iglesia pero tambi\u00e9n lo creo. Jueces unen a las personas, la Iglesia Matrimonio. https://t.co/7ZGYiouNhI",
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/HugoCanellas/status/930218595300278277",
          "display_url": "twitter.com/HugoCanellas/s\u2026",
          "indices": [
            280,
            303
          ],
          "url": "https://t.co/7ZGYiouNhI"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510653352061",
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "quoted_status": {
    "truncated": true,
    "id": 930218595300278277,
    "lang": "es",
    "coordinates": null,
    "favorite_count": 1,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "@rromerovilches @VidalQuadras @jprapecas @vox_es @CiudadanosCs \u00bfPero como se puede estar en contra de la igualdad se\u00f1ora? \u00bfComo se puede estar en contra del matrimonio igualitario? Estamos en pleno siglo XXI y la libertad y la igualdad nos enriquece a todos. Las ideologias no deber\u00edan chocar con los derechos humanos. \nH\u00e1gaselo mirar.",
      "display_text_range": [
        63,
        335
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "rromerovilches",
            "name": "@reyesromero_V",
            "id": 3074491774,
            "id_str": "3074491774",
            "indices": [
              0,
              15
            ]
          },
          {
            "screen_name": "VidalQuadras",
            "name": "Alejo Vidal-Quadras",
            "id": 166100601,
            "id_str": "166100601",
            "indices": [
              16,
              29
            ]
          },
          {
            "screen_name": "jprapecas",
            "name": "Defensa Espa\u00f1a",
            "id": 105528542,
            "id_str": "105528542",
            "indices": [
              30,
              40
            ]
          },
          {
            "screen_name": "vox_es",
            "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
            "id": 2201623465,
            "id_str": "2201623465",
            "indices": [
              41,
              48
            ]
          },
          {
            "screen_name": "CiudadanosCs",
            "name": "Ciudadanos",
            "id": 19028805,
            "id_str": "19028805",
            "indices": [
              49,
              62
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      }
    },
    "geo": null,
    "quote_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "is_quote_status": false,
    "created_at": "Mon Nov 13 23:39:30 +0000 2017",
    "id_str": "930218595300278277",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "reply_count": 0,
    "in_reply_to_screen_name": "rromerovilches",
    "text": "@rromerovilches @VidalQuadras @jprapecas @vox_es @CiudadanosCs \u00bfPero como se puede estar en contra de la igualdad s\u2026 https://t.co/zCDQCqe6ex",
    "in_reply_to_status_id_str": "930025755068829696",
    "place": {
      "country": "Espa\u00f1a",
      "name": "Rota",
      "id": "2f5ccbf3d470843b",
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -6.421242,
              36.610389
            ],
            [
              -6.421242,
              36.735029
            ],
            [
              -6.296878,
              36.735029
            ],
            [
              -6.296878,
              36.610389
            ]
          ]
        ]
      },
      "country_code": "ES",
      "place_type": "city",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2f5ccbf3d470843b.json",
      "attributes": {},
      "full_name": "Rota, Espa\u00f1a"
    },
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930218595300278277",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ],
          "url": "https://t.co/zCDQCqe6ex"
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "rromerovilches",
          "name": "@reyesromero_V",
          "id": 3074491774,
          "id_str": "3074491774",
          "indices": [
            0,
            15
          ]
        },
        {
          "screen_name": "VidalQuadras",
          "name": "Alejo Vidal-Quadras",
          "id": 166100601,
          "id_str": "166100601",
          "indices": [
            16,
            29
          ]
        },
        {
          "screen_name": "jprapecas",
          "name": "Defensa Espa\u00f1a",
          "id": 105528542,
          "id_str": "105528542",
          "indices": [
            30,
            40
          ]
        },
        {
          "screen_name": "vox_es",
          "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
          "id": 2201623465,
          "id_str": "2201623465",
          "indices": [
            41,
            48
          ]
        },
        {
          "screen_name": "CiudadanosCs",
          "name": "Ciudadanos",
          "id": 19028805,
          "id_str": "19028805",
          "indices": [
            49,
            62
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    },
    "display_text_range": [
      63,
      140
    ],
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": 930025755068829696,
    "user": {
      "time_zone": null,
      "follow_request_sent": null,
      "id": 369287412,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/326690205/Rota04.jpg",
      "translator_type": "none",
      "screen_name": "HugoCanellas",
      "profile_link_color": "FF3300",
      "url": "http://hugocanellas.blogspot.com/",
      "utc_offset": null,
      "location": "Rota, C\u00e1diz.",
      "name": "Hugo Ca\u00f1ellas \u00c1vila",
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/326690205/Rota04.jpg",
      "description": "Cosecha del 83 \u2693 Dise\u00f1ador gr\u00e1fico y Auxiliar de Vuelo. Sevillano de nacimiento, gaditano por elecci\u00f3n, espa\u00f1ol de coraz\u00f3n. Cofrade \u26ea #UPYD Columnista semanal.",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/369287412/1502935892",
      "created_at": "Wed Sep 07 03:00:09 +0000 2011",
      "protected": false,
      "is_translator": false,
      "listed_count": 25,
      "statuses_count": 20480,
      "profile_sidebar_border_color": "86A4A6",
      "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "verified": false,
      "notifications": null,
      "friends_count": 4203,
      "profile_background_color": "709397",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908952991964717056/oQXKEsvs_normal.png",
      "following": null,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908952991964717056/oQXKEsvs_normal.png",
      "geo_enabled": true,
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "id_str": "369287412",
      "profile_text_color": "333333",
      "followers_count": 2331,
      "favourites_count": 25354,
      "lang": "es",
      "profile_background_tile": false
    },
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id_str": "3074491774",
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": 3074491774
  },
  "text": "Perd\u00f3n! Esa se\u00f1ora no est\u00e1 en contra de la Uni\u00f3n entre homosexuales, tampoco en contra de los DDHH, simplemente di\u2026 https://t.co/7o22ws56ge",
  "id_str": "930373707620593664",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 105528542,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "jprapecas",
    "profile_link_color": "3B94D9",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a",
    "name": "Defensa Espa\u00f1a",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Unidad de Partidos pol\u00edticos Constitucionalistas har\u00e1n una Espa\u00f1a mas libre y prospera.\nNo sigo a Anticonstitucionalistas abstenerse de seguirme.\nArriba Espa\u00f1a!",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105528542/1461961533",
    "created_at": "Sat Jan 16 16:38:50 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 15,
    "statuses_count": 39987,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 2147,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667256275940581376/JwLXtZUi_normal.png",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/667256275940581376/JwLXtZUi_normal.png",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "105528542",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 2146,
    "favourites_count": 6867,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "lang": "es",
  "quoted_status_id": 930218595300278277,
  "id": 930373707620593664,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "is_quote_status": true,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:55:52 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930373707620593664",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/7o22ws56ge"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Santiago del Teide",
    "id": "2f85c542742dc2bc",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -16.850939,
            28.22555
          ],
          [
            -16.850939,
            28.313757
          ],
          [
            -16.67646,
            28.313757
          ],
          [
            -16.67646,
            28.22555
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2f85c542742dc2bc.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Santiago del Teide, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id_str": "930218595300278277",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "favorited": false
}