{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930321894921965568,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "V\u00cdDEOS SOBRE #CONTRATACI\u00d3NP\u00daBLICA: LA NUEVA LEY 9/2017 DE CONTRATOS DEL SECTOR P\u00daBLICO: 1) Jos\u00e9 M\u00aa Ba\u00f1o: La concesi\u00f3n de servicios. 2) Emilio Viciana: Medios propios. 3) Jos\u00e9 M\u00aa Mag\u00e1n: Novedades sobre las prohibiciones de contratar. @dipALCformacion. https://t.co/3RuOOvMKPU https://t.co/BjBw4xbYyN",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/BjBw4xbYyN",
          "display_url": "pic.twitter.com/BjBw4xbYyN",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOkqxIsW0AAf56k.jpg",
          "id": 930321821664202752,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 512,
              "resize": "fit",
              "h": 246
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 512,
              "resize": "fit",
              "h": 246
            },
            "medium": {
              "w": 512,
              "resize": "fit",
              "h": 246
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/contratodeobras/status/930321894921965568/photo/1",
          "id_str": "930321821664202752",
          "indices": [
            275,
            298
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOkqxIsW0AAf56k.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      274
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/BjBw4xbYyN",
          "display_url": "pic.twitter.com/BjBw4xbYyN",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOkqxIsW0AAf56k.jpg",
          "id": 930321821664202752,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 512,
              "resize": "fit",
              "h": 246
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 512,
              "resize": "fit",
              "h": 246
            },
            "medium": {
              "w": 512,
              "resize": "fit",
              "h": 246
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/contratodeobras/status/930321894921965568/photo/1",
          "id_str": "930321821664202752",
          "indices": [
            275,
            298
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOkqxIsW0AAf56k.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            13,
            33
          ],
          "text": "CONTRATACI\u00d3NP\u00daBLICA"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://bit.ly/2zE4969",
          "display_url": "bit.ly/2zE4969",
          "indices": [
            251,
            274
          ],
          "url": "https://t.co/3RuOOvMKPU"
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "dipALCformacion",
          "name": "Formaci\u00f3n DipuALC",
          "id": 229469173,
          "id_str": "229469173",
          "indices": [
            233,
            249
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510640998951",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 06:29:58 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "V\u00cdDEOS SOBRE #CONTRATACI\u00d3NP\u00daBLICA: LA NUEVA LEY 9/2017 DE CONTRATOS DEL SECTOR P\u00daBLICO: 1) Jos\u00e9 M\u00aa Ba\u00f1o: La concesi\u2026 https://t.co/JKFGFNa7PT",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "A Coru\u00f1a",
    "id": "d16c1b8ae1635978",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -8.471284,
            43.301377
          ],
          [
            -8.471284,
            43.389945
          ],
          [
            -8.374342,
            43.389945
          ],
          [
            -8.374342,
            43.301377
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d16c1b8ae1635978.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          13,
          33
        ],
        "text": "CONTRATACI\u00d3NP\u00daBLICA"
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930321894921965568",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/JKFGFNa7PT"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930321894921965568",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2418939391,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "contratodeobras",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": "http://contratodeobras.com/",
    "utc_offset": 3600,
    "location": null,
    "name": "Contrato de obras",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Web sobre Contrataci\u00f3n P\u00fablica en Espa\u00f1a",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2418939391/1506190951",
    "created_at": "Sun Mar 30 12:26:52 +0000 2014",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 17,
    "statuses_count": 1509,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 20,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/450250946904215552/ILOUIcUZ_normal.png",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/450250946904215552/ILOUIcUZ_normal.png",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2418939391",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 866,
    "favourites_count": 56,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}