{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930383466176417793,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "El 06/10/16 el @gpscongreso presento PNL en Comisi\u00f3n Econom\u00eda dl Congreso sobre Regla de Gasto, q explicaba con todo detalle los problemas d dise\u00f1o, metodol\u00f3gicos y d aplicaci\u00f3n d la misma en los ayuntamientos. 1 a\u00f1o despu\u00e9s problemas siguen pero Montoro interviene Ayto. Madrid",
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "gpscongreso",
          "name": "PSOE Congreso",
          "id": 522108784,
          "id_str": "522108784",
          "indices": [
            15,
            27
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510655678682",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 10:34:38 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "text": "El 06/10/16 el @gpscongreso presento PNL en Comisi\u00f3n Econom\u00eda dl Congreso sobre Regla de Gasto, q explicaba con tod\u2026 https://t.co/3HbtkYtgyz",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Madrid",
    "id": "ea520f3528c9b3e4",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.579175,
            39.884537
          ],
          [
            -4.579175,
            41.164911
          ],
          [
            -3.053132,
            41.164911
          ],
          [
            -3.053132,
            39.884537
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "admin",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea520f3528c9b3e4.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930383466176417793",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/3HbtkYtgyz"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "gpscongreso",
        "name": "PSOE Congreso",
        "id": 522108784,
        "id_str": "522108784",
        "indices": [
          15,
          27
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweeted": false,
  "id_str": "930383466176417793",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2797798345,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "MdelaRochaV",
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "url": null,
    "utc_offset": 3600,
    "location": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "name": "Manuel de la Rocha V",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Economista, \nPadre",
    "created_at": "Mon Sep 08 11:47:05 +0000 2014",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 47,
    "statuses_count": 374,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 29,
    "profile_background_color": "DD2E44",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/508947075564716032/Wop883bG_normal.jpeg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/508947075564716032/Wop883bG_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2797798345",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 1565,
    "favourites_count": 6,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}