{"quoted_status_id": 930428336081395712, "text": "Y el viejo ladron @EnriquePenalosa sigue vendiendo buses obsoletos con combustible h\u00edper caro, sin verg\u00fcenza retras\u2026 https://t.co/vo7wYBPNLE", "id_str": "930485455442804736", "user": {"url": null, "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "2947704861", "following": null, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ivan R Benjumea A", "friends_count": 117, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2947704861/1502931992", "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "statuses_count": 1620, "utc_offset": -28800, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Mon Dec 29 01:53:12 +0000 2014", "location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897987969210081280/3n1v9xg1_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/897987969210081280/3n1v9xg1_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "notifications": null, "verified": false, "id": 2947704861, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "favourites_count": 160, "followers_count": 28, "screen_name": "IBenjumeaa", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 17:19:54 +0000 2017", "contributors": null, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510679994818", "retweet_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "id": 930485455442804736, "is_quote_status": true, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "attributes": {}, "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]}, "name": "Bogot\u00e1, D.C."}, "possibly_sensitive": false, "quoted_status_id_str": "930428336081395712", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "retweeted": false, "favorited": false, "in_reply_to_status_id": null, "extended_tweet": {"full_text": "Y el viejo ladron @EnriquePenalosa sigue vendiendo buses obsoletos con combustible h\u00edper caro, sin verg\u00fcenza retrasando ud conden\u00f3 a Bogot\u00e1 LADRON...! https://t.co/q9bQ0Z92qu", "display_text_range": [0, 150], "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [18, 34], "id_str": "108717093", "name": "Enrique Pe\u00f1alosa", "screen_name": "EnriquePenalosa", "id": 108717093}], "urls": [{"url": "https://t.co/q9bQ0Z92qu", "indices": [151, 174], "expanded_url": "https://twitter.com/bogota/status/930428336081395712", "display_url": "twitter.com/bogota/status/\u2026"}], "symbols": []}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [18, 34], "id_str": "108717093", "name": "Enrique Pe\u00f1alosa", "screen_name": "EnriquePenalosa", "id": 108717093}], "urls": [{"url": "https://t.co/vo7wYBPNLE", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930485455442804736", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "quoted_status": {"text": "Las dos nuevas troncales de @TransMilenio Av. 68 y Av. Ciudad de Cali generar\u00e1n conectividad con la red actual de T\u2026 https://t.co/uz5ffJu2M5", "possibly_sensitive": false, "id_str": "930428336081395712", "user": {"url": "http://www.bogota.gov.co", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "57664761", "following": null, "time_zone": "Bogota", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/689087818874900482/n4VTwHMc.jpg", "name": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1", "friends_count": 2469, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57664761/1505150567", "profile_background_color": "000000", "lang": "es", "statuses_count": 85015, "utc_offset": -18000, "profile_sidebar_fill_color": "F2E70C", "created_at": "Fri Jul 17 15:02:02 +0000 2009", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888378189281726464/k2alsPlT_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Twitter oficial de la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 D.C. http://www.bogota.gov.co", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888378189281726464/k2alsPlT_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "1A1818", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": true, "id": 57664761, "profile_link_color": "009FE3", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/689087818874900482/n4VTwHMc.jpg", "default_profile_image": false, "listed_count": 1114, "favourites_count": 2775, "followers_count": 1383195, "screen_name": "Bogota", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 13:32:56 +0000 2017", "favorite_count": 24, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 6, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "in_reply_to_status_id": null, "extended_tweet": {"full_text": "Las dos nuevas troncales de @TransMilenio Av. 68 y Av. Ciudad de Cali generar\u00e1n conectividad con la red actual de TransMilenio y la troncal de la carrera S\u00e9ptima. #LaNuevaBogot\u00e1SeConstruye \ud83d\udea7\ud83c\udfd9 https://t.co/41euPDebs7", "display_text_range": [0, 191], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/41euPDebs7", "display_url": "pic.twitter.com/41euPDebs7", "id": 930428326220648448, "id_str": "930428326220648448", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmLohFX0AA688u.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmLohFX0AA688u.jpg", "indices": [192, 215], "expanded_url": "https://twitter.com/Bogota/status/930428336081395712/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "LaNuevaBogot\u00e1SeConstruye", "indices": [163, 188]}], "user_mentions": [{"indices": [28, 41], "id_str": "62442788", "name": "TransMilenio", "screen_name": "TransMilenio", "id": 62442788}], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/41euPDebs7", "display_url": "pic.twitter.com/41euPDebs7", "id": 930428326220648448, "id_str": "930428326220648448", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmLohFX0AA688u.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmLohFX0AA688u.jpg", "indices": [192, 215], "expanded_url": "https://twitter.com/Bogota/status/930428336081395712/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [28, 41], "id_str": "62442788", "name": "TransMilenio", "screen_name": "TransMilenio", "id": 62442788}], "urls": [{"url": "https://t.co/uz5ffJu2M5", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930428336081395712", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 7, "reply_count": 8, "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "id": 930428336081395712}}