{"id": 930477755535384577, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930477755535384577", "user": {"url": "https://vimeo.com/patriciaaranguren", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "375846123", "following": null, "time_zone": "Madrid", "translator_type": "regular", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/854744549/a074bab40635d883375565752b4a32c3.jpeg", "name": "Patricia Aranguren", "friends_count": 727, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/375846123/1508797761", "profile_background_color": "000000", "lang": "es", "statuses_count": 19499, "utc_offset": 3600, "profile_sidebar_fill_color": "F0F0F0", "created_at": "Sun Sep 18 20:53:45 +0000 2011", "location": "Madril", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925863569429794816/S9TJl-Rv_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "\ud83d\udcfd La cultura, combativa. #HaciaLaHuelgaFeminista @FeminismosMad @HuelgaFeminista @resiste_grafica #AltsasukoakASKE", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925863569429794816/S9TJl-Rv_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "000000", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 375846123, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/854744549/a074bab40635d883375565752b4a32c3.jpeg", "default_profile_image": false, "listed_count": 20, "favourites_count": 25925, "followers_count": 1647, "screen_name": "patriciaguren", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 16:49:19 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510678159017", "extended_tweet": {"full_text": "A ra\u00edz del juicio de la violaci\u00f3n de Sanfermines, colectivos feministas de Iru\u00f1ea denuncian el machismo institucional ejercido sobre las v\u00edctimas de violencia sexual en los procesos judiciales: https://t.co/Gyg90wBIyZ", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Gyg90wBIyZ", "indices": [194, 217], "expanded_url": "https://plataforma7n.files.wordpress.com/2017/11/2017_11_13-luneslilas_andrea-para-entregar-comparecencia-prensa-1.pdf", "display_url": "plataforma7n.files.wordpress.com/2017/11/2017_1\u2026"}], "symbols": []}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HoOeI5ycRG", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930477755535384577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "A ra\u00edz del juicio de la violaci\u00f3n de Sanfermines, colectivos feministas de Iru\u00f1ea denuncian el machismo institucion\u2026 https://t.co/HoOeI5ycRG", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "name": "Madrid"}}