{
  "id": 930454329156358144,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "206c436ce43a43a3",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.889005,
            40.312071
          ],
          [
            -3.889005,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.643518
          ],
          [
            -3.51801,
            40.312071
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json",
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "name": "Madrid",
    "place_type": "city",
    "country_code": "ES"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672573733",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "Ofenderse con Rusia por su supuesta injerencia en el conflicto catal\u00e1n podr\u00eda parecer l\u00f3gico desde la perspectiva u\u2026 https://t.co/LcqQ9zWZQf",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/LcqQ9zWZQf",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930454329156358144"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      279
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "Ofenderse con Rusia por su supuesta injerencia en el conflicto catal\u00e1n podr\u00eda parecer l\u00f3gico desde la perspectiva unionista. Pero dos elementos de juicio, si est\u00e1n asociados, se entienden mejor juntos: Espa\u00f1a reconoce la Pen\u00ednsula de Crimea como una regi\u00f3n de Ucrania. Y es rusa."
  },
  "user": {
    "statuses_count": 78882,
    "id": 312314782,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 21690,
    "url": "https://curiouscat.me/KikeMoratalaz",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/572094704292864000/A00Lahxv.jpeg",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923507744350593024/lhebbyvn_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Barrio de Moratalaz, Madrid",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -10800,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": true,
    "friends_count": 561,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/572094704292864000/A00Lahxv.jpeg",
    "profile_background_color": "25332D",
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Greenland",
    "name": "Kike #MD",
    "profile_text_color": "FF032D",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "screen_name": "KikeMoratalaz",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 83,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "A3EB12",
    "followers_count": 3155,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923507744350593024/lhebbyvn_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/312314782/1432251748",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Mon Jun 06 22:50:25 +0000 2011",
    "id_str": "312314782",
    "description": "De la ciudad del NO PASAR\u00c1N. Bi\u00f3logo. Investigador UCM. A\u00fan tenemos una Revoluci\u00f3n pendiente, una Revoluci\u00f3n antifascista y anticapitalista. Con @MTZ_Despierta."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:16:13 +0000 2017",
  "id_str": "930454329156358144",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}