{
  "id": 930478792820363264,
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930478792820363264",
  "user": {
    "url": "http://blogsalamank.blogspot.com/",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": false,
    "id_str": "39961943",
    "following": null,
    "time_zone": "Madrid",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/75949622/xa3ddf924b5f3dd061dc3a0c3d61c3b6.png",
    "name": "Chema",
    "friends_count": 495,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39961943/1488880458",
    "profile_background_color": "9FACAD",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 1882,
    "utc_offset": 3600,
    "profile_sidebar_fill_color": "E0FF92",
    "created_at": "Thu May 14 09:33:25 +0000 2009",
    "location": "Salamanca-Madrid",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/839048864246149120/KW5GqqoT_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Urbanismo-Salamanca-fl\u00e2neur-de todo",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/839048864246149120/KW5GqqoT_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "000000",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 39961943,
    "profile_link_color": "1616F2",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/75949622/xa3ddf924b5f3dd061dc3a0c3d61c3b6.png",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 62,
    "favourites_count": 2618,
    "followers_count": 1723,
    "screen_name": "Blogsalamank",
    "profile_background_tile": true
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": "starbucks_es",
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 16:53:26 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": "17115377",
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": 17115377,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510678406325",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@starbucks_es Me gusta utilizar las redes no s\u00f3lo para quejarme sino para mostrar lo que se hace bien. Estoy en vuestra cafeter\u00eda del centro comercial @CCParquesur y hay dos personas encantadoras detr\u00e1s de la barra, Raquel y Ricardo pone en su mandil. Se agradece gente as\u00ed.",
    "display_text_range": [
      0,
      274
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [
            0,
            13
          ],
          "id_str": "17115377",
          "name": "Starbucks Espa\u00f1a",
          "screen_name": "starbucks_es",
          "id": 17115377
        },
        {
          "indices": [
            151,
            163
          ],
          "id_str": "255926631",
          "name": "Parquesur",
          "screen_name": "CCParquesur",
          "id": 255926631
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          0,
          13
        ],
        "id_str": "17115377",
        "name": "Starbucks Espa\u00f1a",
        "screen_name": "starbucks_es",
        "id": 17115377
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/3631u0IeWX",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930478792820363264",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "@starbucks_es Me gusta utilizar las redes no s\u00f3lo para quejarme sino para mostrar lo que se hace bien. Estoy en vue\u2026 https://t.co/3631u0IeWX",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4a48243dbd8e054f.json",
    "full_name": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "4a48243dbd8e054f",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.818156,
            40.292663
          ],
          [
            -3.818156,
            40.365135
          ],
          [
            -3.721019,
            40.365135
          ],
          [
            -3.721019,
            40.292663
          ]
        ]
      ]
    },
    "name": "Legan\u00e9s"
  }
}