{"id": 930460287353933824, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "4e43cac8250a8b20", "country": "Ecuador", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-92.008973, -5.013285], [-92.008973, 1.681834], [-75.192627, 1.681834], [-75.192627, -5.013285]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4e43cac8250a8b20.json", "full_name": "Ecuador", "attributes": {}, "name": "Ecuador", "place_type": "country", "country_code": "EC"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510673994278", "favorited": false, "coordinates": null, "filter_level": "low", "entities": {"urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/O8gQ2Drxf1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930460287353933824"}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Educacion_Ec", "id": 360682978, "name": "Educaci\u00f3n Ecuador", "indices": [1, 14], "id_str": "360682978"}, {"screen_name": "UNESCO_es", "id": 306245721, "name": "UNESCO en espa\u00f1ol", "indices": [17, 27], "id_str": "306245721"}], "hashtags": [{"text": "EducaConTini", "indices": [51, 64]}]}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "display_text_range": [0, 140], "text": ".@Educacion_Ec y @UNESCO_es ofrecen la metodolog\u00eda #EducaConTini que se usa en m\u00e1s de diez pa\u00edses y fomenta la conv\u2026 https://t.co/O8gQ2Drxf1", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 150], "extended_entities": {"media": [{"id": 930460248892215296, "display_url": "pic.twitter.com/kStJI2CXD1", "id_str": "930460248892215296", "indices": [151, 174], "expanded_url": "https://twitter.com/Educacion_Ec/status/930460287353933824/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/kStJI2CXD1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmoqqTXkAAiCWY.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmoqqTXkAAiCWY.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}}, {"id": 930460273537929216, "display_url": "pic.twitter.com/kStJI2CXD1", "id_str": "930460273537929216", "indices": [151, 174], "expanded_url": "https://twitter.com/Educacion_Ec/status/930460287353933824/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/kStJI2CXD1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmosGHXUAAbgWm.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmosGHXUAAbgWm.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}}]}, "entities": {"media": [{"id": 930460248892215296, "display_url": "pic.twitter.com/kStJI2CXD1", "id_str": "930460248892215296", "indices": [151, 174], "expanded_url": "https://twitter.com/Educacion_Ec/status/930460287353933824/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/kStJI2CXD1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmoqqTXkAAiCWY.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmoqqTXkAAiCWY.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}}, {"id": 930460273537929216, "display_url": "pic.twitter.com/kStJI2CXD1", "id_str": "930460273537929216", "indices": [151, 174], "expanded_url": "https://twitter.com/Educacion_Ec/status/930460287353933824/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/kStJI2CXD1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmosGHXUAAbgWm.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmosGHXUAAbgWm.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Educacion_Ec", "id": 360682978, "name": "Educaci\u00f3n Ecuador", "indices": [1, 14], "id_str": "360682978"}, {"screen_name": "UNESCO_es", "id": 306245721, "name": "UNESCO en espa\u00f1ol", "indices": [17, 27], "id_str": "306245721"}], "hashtags": [{"text": "EducaConTini", "indices": [51, 64]}]}, "full_text": ".@Educacion_Ec y @UNESCO_es ofrecen la metodolog\u00eda #EducaConTini que se usa en m\u00e1s de diez pa\u00edses y fomenta la convivencia arm\u00f3nica con la naturaleza. https://t.co/kStJI2CXD1"}, "user": {"statuses_count": 36805, "id": 360682978, "default_profile": false, "favourites_count": 1867, "url": "http://www.educacion.gob.ec", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/627657741/tk7f8r0xiu8xi69zbl0o.jpeg", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927645416698646528/A1bJsnqu_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "Ecuador", "geo_enabled": true, "utc_offset": -18000, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 926, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/627657741/tk7f8r0xiu8xi69zbl0o.jpeg", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_use_background_image": true, "time_zone": "Quito", "name": "Educaci\u00f3n Ecuador", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "screen_name": "Educacion_Ec", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 508, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "followers_count": 158060, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927645416698646528/A1bJsnqu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/360682978/1510185108", "contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Aug 23 16:05:26 +0000 2011", "id_str": "360682978", "description": "Cuenta Oficial de Twitter del Ministerio de Educaci\u00f3n del Ecuador."}, "created_at": "Tue Nov 14 15:39:54 +0000 2017", "id_str": "930460287353933824", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}