{
  "id": 930454991193636864,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "0161be1b3f98d6c3",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -74.483289,
            3.717432
          ],
          [
            -74.483289,
            4.807135
          ],
          [
            -74.004053,
            4.807135
          ],
          [
            -74.004053,
            3.717432
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json",
    "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
    "attributes": {},
    "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
    "place_type": "city",
    "country_code": "CO"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672731575",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "filter_level": "low",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/DskBbFD8ut",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930454991193636864"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "text": "ARMERO\nEmporio econ\u00f3mico del norte del Tolima.\n32 a\u00f1os desde aquella horrible noche en que g\u00e9lidos casquetes del Ru\u2026 https://t.co/DskBbFD8ut",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930454938060247040,
          "display_url": "pic.twitter.com/9AhkWOdZFs",
          "id_str": "930454938060247040",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/Raimundoverde/status/930454991193636864/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/9AhkWOdZFs",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmj1h6W0AA3pRE.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmj1h6W0AA3pRE.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 383,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1152,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 675,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930454938060247040,
          "display_url": "pic.twitter.com/9AhkWOdZFs",
          "id_str": "930454938060247040",
          "indices": [
            281,
            304
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/Raimundoverde/status/930454991193636864/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/9AhkWOdZFs",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmj1h6W0AA3pRE.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmj1h6W0AA3pRE.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 383,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 1152,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 675,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "ARMERO\nEmporio econ\u00f3mico del norte del Tolima.\n32 a\u00f1os desde aquella horrible noche en que g\u00e9lidos casquetes del Ru\u00edz descendieron al oriente 'abrasados' por el rugido del terror volc\u00e1nico, hasta borrar la pr\u00f3spera planicie y embarrar una triste p\u00e1gina en la historia de Colombia. https://t.co/9AhkWOdZFs"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 11533,
    "id": 346968862,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 2889,
    "url": "http://raimundo.co",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922452738935488513/hpDQ1l1-_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Bogot\u00e1 Colombia",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -21600,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 1810,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "name": "RAIMUNDO SU\u00c1REZ",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "screen_name": "Raimundoverde",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 9,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 533,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922452738935488513/hpDQ1l1-_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/346968862/1508764847",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Tue Aug 02 03:05:00 +0000 2011",
    "id_str": "346968862",
    "description": "Jos\u00e9 Raimundo Su\u00e1rez Medina. \u2606San Mateo. Boyac\u00e1. \u2667 Campesino, \u2662 Autodidacta, \u25a1 Abogado.\u2192Derecho Administrativo y Laboral."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:18:51 +0000 2017",
  "id_str": "930454991193636864",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}