{
  "id": 930454111828529152,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "9d8ae4b0fac2036a",
    "country": "Panam\u00e1",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -83.051445,
            7.20386
          ],
          [
            -83.051445,
            9.639486
          ],
          [
            -77.13939,
            9.639486
          ],
          [
            -77.13939,
            7.20386
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9d8ae4b0fac2036a.json",
    "full_name": "Panam\u00e1",
    "attributes": {},
    "name": "Panam\u00e1",
    "place_type": "country",
    "country_code": "PA"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672521918",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "filter_level": "low",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/CytSgWZHRo",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930454111828529152"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "text": "Solo para que lo tengan en cuenta, los \"pol\u00edticos\" necesitan del votante para llegar a gobernar.... escojamos bien,\u2026 https://t.co/CytSgWZHRo",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      258
    ],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930453665764315138,
          "display_url": "pic.twitter.com/K9yxztzi9p",
          "id_str": "930453665764315138",
          "indices": [
            259,
            282
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/cgarcia348/status/930454111828529152/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/K9yxztzi9p",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmirePXkAIYQLq.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmirePXkAIYQLq.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 320,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 850,
              "h": 400,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 850,
              "h": 400,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "media": [
        {
          "id": 930453665764315138,
          "display_url": "pic.twitter.com/K9yxztzi9p",
          "id_str": "930453665764315138",
          "indices": [
            259,
            282
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/cgarcia348/status/930454111828529152/photo/1",
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/K9yxztzi9p",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmirePXkAIYQLq.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmirePXkAIYQLq.jpg",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 320,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 850,
              "h": 400,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 850,
              "h": 400,
              "resize": "fit"
            }
          }
        }
      ],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "Solo para que lo tengan en cuenta, los \"pol\u00edticos\" necesitan del votante para llegar a gobernar.... escojamos bien, a conciencia, sin clientelismos, sin colas de pajas, \u00edntegros.... sin tacha, sin REELECCI\u00d3N a ninguno!. Que vuelvan a TRABAJAR!. (\u00bfesta duro?) https://t.co/K9yxztzi9p"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 585,
    "id": 790682069215117312,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 76,
    "url": "http://www.servtecpanama.com",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916249909279502337/u-1vOrwd_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Panam\u00e1",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": null,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 155,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_link_color": "E81C4F",
    "profile_use_background_image": false,
    "time_zone": null,
    "name": "C\u00e9sar E. Garc\u00eda G.",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "screen_name": "cgarcia348",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 2,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "followers_count": 40,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/916249909279502337/u-1vOrwd_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/790682069215117312/1507285454",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Mon Oct 24 22:31:10 +0000 2016",
    "id_str": "790682069215117312",
    "description": "CEO de Servicios y Tecnolog\u00eda G&C, S.A.. ECM/UTM/EndPoint Lock, distribuidores de Factura F\u00e1cil G&C y Soluciones de Gesti\u00f3n Documental Digital (Docuware). \ud83e\uddd0"
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:15:21 +0000 2017",
  "id_str": "930454111828529152",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}