{"id": 930483103289741312, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930483103289741312", "user": {"url": null, "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "736599619245858816", "following": null, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "", "name": "PRO\u00c1RBOL", "friends_count": 4606, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/736599619245858816/1481405972", "profile_background_color": "F5F8FA", "lang": "es", "statuses_count": 10733, "utc_offset": -28800, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Sat May 28 16:46:49 +0000 2016", "location": "Colombia", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/759227664884436998/JS0sj7sG_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Asociaci\u00f3n Protectora del \u00c1rbol Urbano-PRO\u00c1RBOL. Promovemos la conservaci\u00f3n y protecci\u00f3n del medio ambiente y las buenas pr\u00e1cticas de arboricultura moderna\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/759227664884436998/JS0sj7sG_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "notifications": null, "verified": false, "id": 736599619245858816, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_background_image_url_https": "", "default_profile_image": false, "listed_count": 86, "favourites_count": 6594, "followers_count": 6683, "screen_name": "Proarbol_Col", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": "CMNUCC", "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [23, 140], "created_at": "Tue Nov 14 17:10:34 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": "2992138403", "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": 2992138403, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510679434021", "extended_tweet": {"full_text": "@CMNUCC @ambientequito En #Valledupar - Colombia @Proarbol_Col tambi\u00e9n promueve la #AgriculturaUrbana comunitaria, desarrollamos un proyecto piloto para replicar en otras comunidades y contribuir a una #ValleduparResiliente #COP23 Importante que gobierno local apoye replicando. https://t.co/apdHKLDB4y", "display_text_range": [23, 278], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/apdHKLDB4y", "display_url": "pic.twitter.com/apdHKLDB4y", "id": 930483051649556480, "id_str": "930483051649556480", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1128, "h": 752}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 453}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1128, "h": 752}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm9Z9MX4AAk7ph.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm9Z9MX4AAk7ph.jpg", "indices": [279, 302], "expanded_url": "https://twitter.com/Proarbol_Col/status/930483103289741312/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Valledupar", "indices": [26, 37]}, {"text": "AgriculturaUrbana", "indices": [83, 101]}, {"text": "ValleduparResiliente", "indices": [202, 223]}, {"text": "COP23", "indices": [224, 230]}], "user_mentions": [{"indices": [0, 7], "id_str": "2992138403", "name": "ONU Cambio Clim\u00e1tico", "screen_name": "CMNUCC", "id": 2992138403}, {"indices": [8, 22], "id_str": "398151205", "name": "Ambiente Quito", "screen_name": "ambientequito", "id": 398151205}, {"indices": [49, 62], "id_str": "736599619245858816", "name": "PRO\u00c1RBOL", "screen_name": "Proarbol_Col", "id": 736599619245858816}], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/apdHKLDB4y", "display_url": "pic.twitter.com/apdHKLDB4y", "id": 930483051649556480, "id_str": "930483051649556480", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1128, "h": 752}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 453}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1128, "h": 752}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm9Z9MX4AAk7ph.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm9Z9MX4AAk7ph.jpg", "indices": [279, 302], "expanded_url": "https://twitter.com/Proarbol_Col/status/930483103289741312/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Valledupar", "indices": [26, 37]}, {"text": "AgriculturaUrbana", "indices": [83, 101]}], "user_mentions": [{"indices": [0, 7], "id_str": "2992138403", "name": "ONU Cambio Clim\u00e1tico", "screen_name": "CMNUCC", "id": 2992138403}, {"indices": [8, 22], "id_str": "398151205", "name": "Ambiente Quito", "screen_name": "ambientequito", "id": 398151205}, {"indices": [49, 62], "id_str": "736599619245858816", "name": "PRO\u00c1RBOL", "screen_name": "Proarbol_Col", "id": 736599619245858816}], "urls": [{"url": "https://t.co/gE2P7SaURN", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930483103289741312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "@CMNUCC @ambientequito En #Valledupar - Colombia @Proarbol_Col tambi\u00e9n promueve la #AgriculturaUrbana comunitaria,\u2026 https://t.co/gE2P7SaURN", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": "929717419878297600", "in_reply_to_status_id": 929717419878297600, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/012d9a8d4001c284.json", "full_name": "Valledupar, Colombia", "attributes": {}, "country": "Colombia", "id": "012d9a8d4001c284", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.857183, 9.793337], [-73.857183, 10.855564], [-73.069389, 10.855564], [-73.069389, 9.793337]]]}, "name": "Valledupar"}}