{
  "id": 930455550533554176,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "ecdce75d48b13b64",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -18.160695,
            27.63775
          ],
          [
            -18.160695,
            43.790388
          ],
          [
            4.327985,
            43.790388
          ],
          [
            4.327985,
            27.63775
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ecdce75d48b13b64.json",
    "full_name": "Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "name": "Espa\u00f1a",
    "place_type": "country",
    "country_code": "ES"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672864932",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "Alguno se cre\u00eda que Barcelona crec\u00eda por derecho divino, porque son m\u00e1s listos o m\u00e1s guapos, y no es as\u00ed. Era el re\u2026 https://t.co/oom0X2n8zZ",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/oom0X2n8zZ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930455550533554176"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      237
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "Alguno se cre\u00eda que Barcelona crec\u00eda por derecho divino, porque son m\u00e1s listos o m\u00e1s guapos, y no es as\u00ed. Era el resultado de mucho trabajo, de mucha gente, desde antes de 1992, desde toda Espa\u00f1a,  promocionando la ciudad constantemente."
  },
  "user": {
    "statuses_count": 235240,
    "id": 627603028,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 16458,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/447664297364049920/4tT8lU2n_normal.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "location": "en el gimnasio",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": 3600,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 1060,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Amsterdam",
    "name": "Anuski",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "screen_name": "Anuski24158940",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 40,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 1917,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/447664297364049920/4tT8lU2n_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/627603028/1387102347",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Thu Jul 05 18:13:10 +0000 2012",
    "id_str": "627603028",
    "description": null
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:21:04 +0000 2017",
  "id_str": "930455550533554176",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}