{"id": 930480875271278592, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930480875271278592", "user": {"url": "http://www.fraternidadsanta.org", "protected": false, "profile_use_background_image": false, "id_str": "247494525", "following": null, "time_zone": "Central America", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Fraternidad Santa", "friends_count": 2, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/247494525/1509404100", "profile_background_color": "000000", "lang": "es", "statuses_count": 4895, "utc_offset": -21600, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "created_at": "Fri Feb 04 22:39:43 +0000 2011", "location": "Nicaragua", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918283858092666880/FXpT9mnD_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "P\u00e1gina oficial de la Iglesia Fraternidad Santa, dirigida por los Pastores Silvio Jarqu\u00edn Prado y Maura Aguinaga. #Dios #Iglesia #Salvaci\u00f3n #Llev\u00e1ndoteaOtroNivel", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918283858092666880/FXpT9mnD_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "000000", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 247494525, "profile_link_color": "FF691F", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "favourites_count": 137, "followers_count": 60, "screen_name": "silviojarquin", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 17:01:42 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510678902820", "extended_tweet": {"full_text": "El pap\u00e1 de nuestra hermana Mercedita Suarez ha pasado a la presencia de Dios, su vela ser\u00e1 hoy. Direcci\u00f3n: Del port\u00f3n de la To\u00f1a 2 cuadras arriba 1 cuadra al sur. \"Estimada a los ojos del Se\u00f1or es la muerte de sus santos\", Salmos 116:15. #Vela #Dios #Salvaci\u00f3n https://t.co/x28GvaNFpx", "display_text_range": [0, 260], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/x28GvaNFpx", "display_url": "pic.twitter.com/x28GvaNFpx", "id": 930480661479247872, "id_str": "930480661479247872", "type": "photo", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 680}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1080, "h": 1080}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 1080, "h": 1080}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm7O1HXUAAXc_M.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm7O1HXUAAXc_M.jpg", "indices": [261, 284], "expanded_url": "https://twitter.com/silviojarquin/status/930480875271278592/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Vela", "indices": [238, 243]}, {"text": "Dios", "indices": [244, 249]}, {"text": "Salvaci\u00f3n", "indices": [250, 260]}], "user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/x28GvaNFpx", "display_url": "pic.twitter.com/x28GvaNFpx", "id": 930480661479247872, "id_str": "930480661479247872", "type": "photo", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 680}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1080, "h": 1080}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 1080, "h": 1080}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm7O1HXUAAXc_M.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm7O1HXUAAXc_M.jpg", "indices": [261, 284], "expanded_url": "https://twitter.com/silviojarquin/status/930480875271278592/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZygocQMSoq", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930480875271278592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "El pap\u00e1 de nuestra hermana Mercedita Suarez ha pasado a la presencia de Dios, su vela ser\u00e1 hoy. Direcci\u00f3n: Del port\u2026 https://t.co/ZygocQMSoq", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "country", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d2a0bb4acbd6b824.json", "full_name": "Nicaragua", "attributes": {}, "country": "Nicaragua", "id": "d2a0bb4acbd6b824", "country_code": "NI", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-87.690385, 10.707543], [-87.690385, 15.025909], [-82.645966, 15.025909], [-82.645966, 10.707543]]]}, "name": "Nicaragua"}}