{"id": 930477519547052032, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930477519547052032", "user": {"url": "http://www.superselectos.com/", "protected": false, "profile_use_background_image": false, "id_str": "190724764", "following": null, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "75E629", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/558728259609710592/hydzpIMF.png", "name": "S\u00faper Selectos", "friends_count": 133, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190724764/1506782968", "profile_background_color": "004A1F", "lang": "en", "statuses_count": 16903, "utc_offset": -28800, "profile_sidebar_fill_color": "A4E31D", "created_at": "Tue Sep 14 17:46:52 +0000 2010", "location": "El Salvador", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2278684889/putsci1alwcyotqhcaa8_normal.jpeg", "follow_request_sent": null, "description": "Tu S\u00faper", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2278684889/putsci1alwcyotqhcaa8_normal.jpeg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": true, "id": 190724764, "profile_link_color": "4D474D", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/558728259609710592/hydzpIMF.png", "default_profile_image": false, "listed_count": 132, "favourites_count": 1389, "followers_count": 44866, "screen_name": "superselectos", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 16:48:22 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510678102753", "extended_tweet": {"full_text": "#Sab\u00edasQue Las papas son una buena fuente de fibra (que ayuda regular el tr\u00e1nsito intestinal) y facilitan la funci\u00f3n digestiva, evitando el estre\u00f1imiento. https://t.co/6rowBKzciF", "display_text_range": [0, 154], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/6rowBKzciF", "display_url": "pic.twitter.com/6rowBKzciF", "id": 930477423879180288, "id_str": "930477423879180288", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm4SYHW0AAHTET.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm4SYHW0AAHTET.jpg", "indices": [155, 178], "expanded_url": "https://twitter.com/superselectos/status/930477519547052032/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Sab\u00edasQue", "indices": [0, 10]}], "user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/6rowBKzciF", "display_url": "pic.twitter.com/6rowBKzciF", "id": 930477423879180288, "id_str": "930477423879180288", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm4SYHW0AAHTET.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm4SYHW0AAHTET.jpg", "indices": [155, 178], "expanded_url": "https://twitter.com/superselectos/status/930477519547052032/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Sab\u00edasQue", "indices": [0, 10]}], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6M0ikBemAS", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930477519547052032", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "#Sab\u00edasQue Las papas son una buena fuente de fibra (que ayuda regular el tr\u00e1nsito intestinal) y facilitan la funci\u00f3\u2026 https://t.co/6M0ikBemAS", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "country", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/43bf7210cd175772.json", "full_name": "El Salvador", "attributes": {}, "country": "El Salvador", "id": "43bf7210cd175772", "country_code": "SV", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-90.128663, 13.149692], [-90.128663, 14.450551], [-87.683181, 14.450551], [-87.683181, 13.149692]]]}, "name": "El Salvador"}}