{"id": 930465111499837441, "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": false, "place": {"id": "989361a3d92da3b7", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.733956, 40.027326], [-3.733956, 40.143247], [-3.602538, 40.143247], [-3.602538, 40.027326]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/989361a3d92da3b7.json", "full_name": "Sese\u00f1a, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "name": "Sese\u00f1a", "place_type": "city", "country_code": "ES"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510675144444", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "text": "La gran mentira sobre el general Silvestre: el h\u00e9roe 'culpable' de que 10.000 espa\u00f1oles fuesen masacrados en el Rif.\nhttps://t.co/Bk4QYbl3cO", "entities": {"urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "abc.es/historia/abci-\u2026", "url": "https://t.co/Bk4QYbl3cO", "expanded_url": "http://www.abc.es/historia/abci-gran-mentira-sobre-general-silvestre-heroe-culpable-10000-espanoles-fuesen-masacrados-201711140152_noticia.html"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "lang": "es", "user": {"statuses_count": 14918, "id": 1351801998, "default_profile": false, "favourites_count": 1686, "url": "https://www.facebook.com/arvfae", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/842844229/acdb21a7c4cf9fef1270974162268f8e.jpeg", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902437975686094848/ATyQMTSc_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "CABEZO DE TORRES(Murcia)Espa\u00f1a", "geo_enabled": true, "utc_offset": null, "notifications": null, "profile_background_tile": true, "friends_count": 1906, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/842844229/acdb21a7c4cf9fef1270974162268f8e.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_link_color": "0084B4", "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "name": "ARVFAE ESPA\u00d1A", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "screen_name": "ARVFAE", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 39, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "followers_count": 3741, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902437975686094848/ATyQMTSc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1351801998/1508237110", "contributors_enabled": false, "created_at": "Sun Apr 14 13:04:30 +0000 2013", "id_str": "1351801998", "description": "ARVFAE: Asociacion de Reservistas y Veteranos de las Fuerzas Armadas Espa\u00f1olas.\r\nPor Espa\u00f1a, Para Espa\u00f1a, Servir hasta Morir.(Cuenta Oficial) #ARVFAE"}, "created_at": "Tue Nov 14 15:59:04 +0000 2017", "id_str": "930465111499837441", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}