{
  "id": 930455944953323520,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "place": {
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.052477,
            41.317048
          ],
          [
            2.052477,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.317048
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "name": "Barcelona",
    "place_type": "city",
    "country_code": "ES"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672958969",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "text": "SE\u00d1ORA MINISTRA: DEBO MANIIFESTARLE QUE LOS DIRIGENTES DE LOS ESTADOS DE LA UE EST\u00c1N EN EL BANDO EQUIVOCADO.  LOS J\u2026 https://t.co/TepcRTxbx8",
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/TepcRTxbx8",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930455944953323520"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": []
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [
      0,
      280
    ],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": []
    },
    "full_text": "SE\u00d1ORA MINISTRA: DEBO MANIIFESTARLE QUE LOS DIRIGENTES DE LOS ESTADOS DE LA UE EST\u00c1N EN EL BANDO EQUIVOCADO.  LOS JUD\u00cdOS LES IMPONEN A LOS DIRIGENTES DE USA, DONDE Y CUANDO HAN DE HACER LAS GUERRAS: NORTE DE \u00c1FRICA, QUE LO TIENEN ARRUINADO Y DESTRU\u00cdDO Y A SUS HABITANTES AMARGAMEN"
  },
  "user": {
    "statuses_count": 171,
    "id": 252675091,
    "default_profile": true,
    "favourites_count": 2,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "translator_type": "none",
    "location": null,
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": -28800,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": false,
    "friends_count": 23,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "name": "LUIS BENITO MART\u00cdNEZ",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "screen_name": "LBMRIOJA",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 1,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "followers_count": 1,
    "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Tue Feb 15 17:40:55 +0000 2011",
    "id_str": "252675091",
    "description": null
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:22:38 +0000 2017",
  "id_str": "930455944953323520",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}