{
  "user": {
    "notifications": null,
    "profile_background_color": "000000",
    "friends_count": 391,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135885534/1502487592",
    "id_str": "135885534",
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "screen_name": "andresportillo_",
    "created_at": "Thu Apr 22 13:32:56 +0000 2010",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478371201329266688/NoFZQRHd.jpeg",
    "profile_text_color": "FF3300",
    "id": 135885534,
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478371201329266688/NoFZQRHd.jpeg",
    "utc_offset": -18000,
    "url": "http://facebook.com/andresferportillo",
    "is_translator": false,
    "listed_count": 16,
    "geo_enabled": true,
    "description": "Cale\u00f1o, columnista @minuto30com, defensor de la democracia y en oposici\u00f3n ciudadana | Facebook e Instagram: andresferportillo | Suscr\u00edbete \u27a1 https://t.co/svlrJxwD4V",
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "verified": false,
    "location": "Cali, Colombia",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 4411,
    "statuses_count": 20638,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882389770692739072/lOGMfYUW_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "default_profile_image": false,
    "favourites_count": 297,
    "translator_type": "regular",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882389770692739072/lOGMfYUW_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "name": "Andr\u00e9s Portillo",
    "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930470445601775616",
        "url": "https://t.co/Wej5Kp5VH6"
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "id": 930470445601775616,
  "quote_count": 0,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "Cali, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "0169b9217c9dbcd0",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -76.78468,
            3.269134
          ],
          [
            -76.78468,
            3.573463
          ],
          [
            -76.570986,
            3.573463
          ],
          [
            -76.570986,
            3.269134
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "Cali",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0169b9217c9dbcd0.json"
  },
  "quoted_status_id": 930455026610376704,
  "timestamp_ms": "1510676416193",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "quoted_status_id_str": "930455026610376704",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Precisamente por ser uribista, a Fernando Londo\u00f1o le hicieron atentado. Dudar de \u00e9l es una canallada.\n\nM\u00e1s bien d\u00edgale a su candidato que no ponga a Uribe a dar explicaciones de sus errores. \u00a1Qu\u00e9 las de \u00e9l mismo! https://t.co/gI77zOOgLv",
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "display_url": "twitter.com/ErikaSalamanca\u2026",
          "indices": [
            213,
            236
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/ErikaSalamanca/status/930455026610376704",
          "url": "https://t.co/gI77zOOgLv"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "display_text_range": [
      0,
      212
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 16:20:16 +0000 2017",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "possibly_sensitive": false,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": true,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "id_str": "930470445601775616",
  "quoted_status": {
    "geo": null,
    "user": {
      "notifications": null,
      "profile_background_color": "ACDED6",
      "friends_count": 986,
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/142027267/1510114239",
      "id_str": "142027267",
      "time_zone": "Quito",
      "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
      "screen_name": "ErikaSalamanca",
      "created_at": "Sun May 09 18:45:34 +0000 2010",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
      "profile_text_color": "333333",
      "id": 142027267,
      "contributors_enabled": false,
      "following": null,
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
      "utc_offset": -18000,
      "url": "http://www.centrodemocratico.com",
      "is_translator": false,
      "listed_count": 322,
      "geo_enabled": true,
      "description": "Colombiana. Bogotana. Mano Firme, Coraz\u00f3n Grande. Uribista 2.0 @GSPMGWU *Solo opiniones personales. #QuieroADuquePresidente #Econom\u00edaNaranja #ColombiaDijoNO",
      "follow_request_sent": null,
      "profile_background_tile": false,
      "verified": true,
      "location": "Colombia  & USA",
      "protected": false,
      "default_profile": false,
      "profile_use_background_image": true,
      "followers_count": 59658,
      "statuses_count": 72897,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928109839552843776/k9pKKC05_normal.jpg",
      "lang": "en",
      "default_profile_image": false,
      "favourites_count": 4562,
      "translator_type": "none",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928109839552843776/k9pKKC05_normal.jpg",
      "profile_link_color": "038543",
      "name": "Erika Salamanca",
      "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6"
    },
    "coordinates": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "reply_count": 56,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "truncated": true,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "Rastrero el editorial de @Horadelaverdad y Fernando Londo\u00f1o contra @IvanDuque \n\nDr. Londo\u00f1o, usted demostr\u00f3 hoy que no es uribista. Qu\u00e9 decepci\u00f3n tan grande su comportamiento.",
      "entities": {
        "user_mentions": [
          {
            "id_str": "112412293",
            "id": 112412293,
            "screen_name": "Horadelaverdad",
            "name": "La Hora de La Verdad",
            "indices": [
              25,
              40
            ]
          },
          {
            "id_str": "77653794",
            "id": 77653794,
            "screen_name": "IvanDuque",
            "name": "Ivan Duque",
            "indices": [
              67,
              77
            ]
          }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "hashtags": []
      },
      "display_text_range": [
        0,
        175
      ]
    },
    "created_at": "Tue Nov 14 15:19:00 +0000 2017",
    "id": 930455026610376704,
    "quote_count": 8,
    "contributors": null,
    "place": null,
    "is_quote_status": false,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "filter_level": "low",
    "id_str": "930455026610376704",
    "lang": "es",
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id_str": "112412293",
          "id": 112412293,
          "screen_name": "Horadelaverdad",
          "name": "La Hora de La Verdad",
          "indices": [
            25,
            40
          ]
        },
        {
          "id_str": "77653794",
          "id": 77653794,
          "screen_name": "IvanDuque",
          "name": "Ivan Duque",
          "indices": [
            67,
            77
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [
        {
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930455026610376704",
          "url": "https://t.co/CCZgd3Ycog"
        }
      ],
      "hashtags": []
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "Rastrero el editorial de @Horadelaverdad y Fernando Londo\u00f1o contra @IvanDuque \n\nDr. Londo\u00f1o, usted demostr\u00f3 hoy que\u2026 https://t.co/CCZgd3Ycog",
    "in_reply_to_user_id": null,
    "favorite_count": 25,
    "retweet_count": 20,
    "in_reply_to_screen_name": null
  },
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "text": "Precisamente por ser uribista, a Fernando Londo\u00f1o le hicieron atentado. Dudar de \u00e9l es una canallada.\n\nM\u00e1s bien d\u00edg\u2026 https://t.co/Wej5Kp5VH6",
  "favorited": false,
  "retweet_count": 0
}