{"id": 930481850715463683, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930481850715463683", "user": {"url": null, "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "800727059546849280", "following": null, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "", "name": "Alfonso Dastis", "friends_count": 370, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/800727059546849280/1504695006", "profile_background_color": "F5F8FA", "lang": "es", "statuses_count": 926, "utc_offset": -28800, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Mon Nov 21 15:46:22 +0000 2016", "location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902117700297777152/qeb50Wpg_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Ministro de Asuntos Exteriores y Cooperaci\u00f3n de Espa\u00f1a, dedicado completamente a mi pa\u00eds, padre de familia y jerezano.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902117700297777152/qeb50Wpg_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "notifications": null, "verified": true, "id": 800727059546849280, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_background_image_url_https": "", "default_profile_image": false, "listed_count": 204, "favourites_count": 123, "followers_count": 8584, "screen_name": "AlfonsoDastisQ", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 17:05:35 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510679135384", "extended_tweet": {"full_text": "Con mi hom\u00f3logo uzbeko, Abdulaziz Kamilov, hemos tratado hoy la cooperaci\u00f3n pol\u00edtica, econ\u00f3mica y de seguridad entre #Espa\u00f1a y #Uzbekist\u00e1n @MAECgob https://t.co/OnRwdrm73u", "display_text_range": [0, 147], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/OnRwdrm73u", "display_url": "pic.twitter.com/OnRwdrm73u", "id": 930481741801971718, "id_str": "930481741801971718", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1367}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 801}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 454}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm8NtoX4AY4OSp.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm8NtoX4AY4OSp.jpg", "indices": [148, 171], "expanded_url": "https://twitter.com/AlfonsoDastisQ/status/930481850715463683/photo/1"}, {"url": "https://t.co/OnRwdrm73u", "display_url": "pic.twitter.com/OnRwdrm73u", "id": 930481804699676672, "id_str": "930481804699676672", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 1064, "h": 1200}, "small": {"resize": "fit", "w": 603, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 1816, "h": 2048}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm8RX8WsAAhPnl.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm8RX8WsAAhPnl.jpg", "indices": [148, 171], "expanded_url": "https://twitter.com/AlfonsoDastisQ/status/930481850715463683/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Espa\u00f1a", "indices": [117, 124]}, {"text": "Uzbekist\u00e1n", "indices": [127, 138]}], "user_mentions": [{"indices": [139, 147], "id_str": "522128259", "name": "Exteriores", "screen_name": "MAECgob", "id": 522128259}], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/OnRwdrm73u", "display_url": "pic.twitter.com/OnRwdrm73u", "id": 930481741801971718, "id_str": "930481741801971718", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1367}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 801}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 454}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm8NtoX4AY4OSp.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm8NtoX4AY4OSp.jpg", "indices": [148, 171], "expanded_url": "https://twitter.com/AlfonsoDastisQ/status/930481850715463683/photo/1"}, {"url": "https://t.co/OnRwdrm73u", "display_url": "pic.twitter.com/OnRwdrm73u", "id": 930481804699676672, "id_str": "930481804699676672", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 1064, "h": 1200}, "small": {"resize": "fit", "w": 603, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 1816, "h": 2048}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm8RX8WsAAhPnl.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm8RX8WsAAhPnl.jpg", "indices": [148, 171], "expanded_url": "https://twitter.com/AlfonsoDastisQ/status/930481850715463683/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O7ka7sZF9f", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930481850715463683", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "Con mi hom\u00f3logo uzbeko, Abdulaziz Kamilov, hemos tratado hoy la cooperaci\u00f3n pol\u00edtica, econ\u00f3mica y de seguridad entr\u2026 https://t.co/O7ka7sZF9f", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "name": "Madrid"}}