{
  "id": 930454944976601088,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": false,
  "place": {
    "id": "f77c1e8de1d7e5c2",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -5.863156,
            43.502766
          ],
          [
            -5.863156,
            43.601212
          ],
          [
            -5.711538,
            43.601212
          ],
          [
            -5.711538,
            43.502766
          ]
        ]
      ]
    },
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f77c1e8de1d7e5c2.json",
    "full_name": "Carre\u00f1o, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "name": "Carre\u00f1o",
    "place_type": "city",
    "country_code": "ES"
  },
  "favorite_count": 0,
  "retweeted": false,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "timestamp_ms": "1510672720556",
  "favorited": false,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "text": "Saliendo del cole...directa al @cprgijon feliz por ir a jugar con la m\u00fasica con @_antoniodomingo #inteligenciamusical",
  "entities": {
    "urls": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cprgijon",
        "id": 258745397,
        "name": "cprgijon",
        "indices": [
          31,
          40
        ],
        "id_str": "258745397"
      },
      {
        "screen_name": "_antoniodomingo",
        "id": 106240097,
        "name": "antonio domingo",
        "indices": [
          80,
          96
        ],
        "id_str": "106240097"
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "text": "inteligenciamusical",
        "indices": [
          97,
          117
        ]
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "user": {
    "statuses_count": 3977,
    "id": 480706858,
    "default_profile": false,
    "favourites_count": 413,
    "url": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/656002322/n0c2k5xcfylqm8axpvvs.jpeg",
    "verified": false,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/767775741417295872/4Mt2r6AX_normal.jpg",
    "translator_type": "none",
    "location": "Gij\u00f3n",
    "geo_enabled": true,
    "utc_offset": null,
    "notifications": null,
    "profile_background_tile": true,
    "friends_count": 495,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/656002322/n0c2k5xcfylqm8axpvvs.jpeg",
    "profile_background_color": "FF6699",
    "profile_link_color": "B40B43",
    "profile_use_background_image": true,
    "time_zone": null,
    "name": "Sil Arg\u00fcelles",
    "profile_text_color": "362720",
    "profile_sidebar_border_color": "CC3366",
    "screen_name": "ArguellesVaras",
    "lang": "es",
    "following": null,
    "listed_count": 20,
    "protected": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
    "followers_count": 494,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/767775741417295872/4Mt2r6AX_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/480706858/1476011325",
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Wed Feb 01 20:11:27 +0000 2012",
    "id_str": "480706858",
    "description": "Profesora y maestra de M\u00fasica e Infantil. Apasionada de Asturias. Muy de Gij\u00f3n y del Sporting, aunque...con parte de mi coraz\u00f3n por Castilla y Le\u00f3n."
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 15:18:40 +0000 2017",
  "id_str": "930454944976601088",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null
}