{"id": 930483790627115009, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930483790627115009", "user": {"url": null, "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "84429784", "following": null, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/223613557/Straight_Edge_X_1_.JPG", "name": "javier montenegro", "friends_count": 212, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84429784/1508521031", "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "statuses_count": 9698, "utc_offset": -21600, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Thu Oct 22 21:35:49 +0000 2009", "location": "Quito, Ecuador", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921585376602607616/kNtx-syz_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Periodista y pap\u00e1 a tiempo completo.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921585376602607616/kNtx-syz_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "665A66", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 84429784, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/223613557/Straight_Edge_X_1_.JPG", "default_profile_image": false, "listed_count": 28, "favourites_count": 695, "followers_count": 1310, "screen_name": "FJ_Montenegro", "profile_background_tile": true}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 17:13:17 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510679597895", "extended_tweet": {"full_text": "\u00bfCu\u00e1nto cuesta la corrupci\u00f3n? Durante el gobierno de @MashiRafael se gastaron, al menos, 24.742 millones de d\u00f3lares en actos il\u00edcitos. @Expresoec \nhttps://t.co/pvA0nEbHIr", "display_text_range": [0, 170], "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [53, 65], "id_str": "209780362", "name": "Rafael Correa", "screen_name": "MashiRafael", "id": 209780362}, {"indices": [135, 145], "id_str": "35047698", "name": "Diario Expreso", "screen_name": "Expresoec", "id": 35047698}], "urls": [{"url": "https://t.co/pvA0nEbHIr", "indices": [147, 170], "expanded_url": "http://www.expreso.ec/actualidad/corrupcion-dolares-dinero-comision-anticorrupcion-BK1840012", "display_url": "expreso.ec/actualidad/cor\u2026"}], "symbols": []}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [53, 65], "id_str": "209780362", "name": "Rafael Correa", "screen_name": "MashiRafael", "id": 209780362}], "urls": [{"url": "https://t.co/dn0QCTdHAB", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930483790627115009", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "\u00bfCu\u00e1nto cuesta la corrupci\u00f3n? Durante el gobierno de @MashiRafael se gastaron, al menos, 24.742 millones de d\u00f3lares\u2026 https://t.co/dn0QCTdHAB", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177bc687a9ac697.json", "full_name": "Quito, Ecuador", "attributes": {}, "country": "Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697", "country_code": "EC", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-78.948466, -0.588618], [-78.948466, 0.255477], [-78.164897, 0.255477], [-78.164897, -0.588618]]]}, "name": "Quito"}}