{"id": 930463316287344641, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "0161be1b3f98d6c3", "country": "Colombia", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "attributes": {}, "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "place_type": "city", "country_code": "CO"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510674716432", "favorited": false, "coordinates": null, "filter_level": "low", "entities": {"urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/pzNuEDQDQB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930463316287344641"}], "symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "display_text_range": [0, 140], "text": "Empezamos el d\u00eda con debate sobre plan pistola, ejecutado por BACRIM, dejando como v\u00edctimas a l\u00edderes sociales y po\u2026 https://t.co/pzNuEDQDQB", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 184], "extended_entities": {"media": [{"id": 930463214655197190, "display_url": "pic.twitter.com/P2YoMoFwU5", "id_str": "930463214655197190", "indices": [185, 208], "expanded_url": "https://twitter.com/efraintorresmon/status/930463316287344641/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/P2YoMoFwU5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmrXSoXUAYR5z-.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmrXSoXUAYR5z-.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}, {"id": 930463215015866371, "display_url": "pic.twitter.com/P2YoMoFwU5", "id_str": "930463215015866371", "indices": [185, 208], "expanded_url": "https://twitter.com/efraintorresmon/status/930463316287344641/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/P2YoMoFwU5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmrXT-WsAM6ol7.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmrXT-WsAM6ol7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "entities": {"media": [{"id": 930463214655197190, "display_url": "pic.twitter.com/P2YoMoFwU5", "id_str": "930463214655197190", "indices": [185, 208], "expanded_url": "https://twitter.com/efraintorresmon/status/930463316287344641/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/P2YoMoFwU5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmrXSoXUAYR5z-.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmrXSoXUAYR5z-.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}, {"id": 930463215015866371, "display_url": "pic.twitter.com/P2YoMoFwU5", "id_str": "930463215015866371", "indices": [185, 208], "expanded_url": "https://twitter.com/efraintorresmon/status/930463316287344641/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/P2YoMoFwU5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmrXT-WsAM6ol7.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmrXT-WsAM6ol7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "csegundacamara", "id": 2789822708, "name": "Comisi\u00f3n Segunda", "indices": [153, 168], "id_str": "2789822708"}, {"screen_name": "CamaraColombia", "id": 338472735, "name": "C\u00e1mara Rep Colombia", "indices": [169, 184], "id_str": "338472735"}], "hashtags": []}, "full_text": "Empezamos el d\u00eda con debate sobre plan pistola, ejecutado por BACRIM, dejando como v\u00edctimas a l\u00edderes sociales y polic\u00edas en los diferentes territorios. @csegundacamara @CamaraColombia https://t.co/P2YoMoFwU5"}, "user": {"statuses_count": 4289, "id": 104565312, "default_profile": false, "favourites_count": 2691, "url": "http://www.camara.gov.co/representantes/efrain-antonio-torres-monsalvo", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/142777538/naranja.gif", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895721397019979778/L72m925W_normal.jpg", "translator_type": "none", "location": "Congreso de la Rep\u00fablica", "geo_enabled": true, "utc_offset": -18000, "notifications": null, "profile_background_tile": true, "friends_count": 7779, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/142777538/naranja.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_link_color": "CC3300", "profile_use_background_image": false, "time_zone": "Bogota", "name": "Efrain Torres", "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "screen_name": "efraintorresmon", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 73, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "F7DA93", "followers_count": 9650, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895721397019979778/L72m925W_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/104565312/1463503766", "contributors_enabled": false, "created_at": "Wed Jan 13 18:31:24 +0000 2010", "id_str": "104565312", "description": "Representante a la C\u00e1mara por Bogot\u00e1, Partido de la U. Presidente de la @csegundacamara. Ex-Vicepresidente de la C\u00e1mara de Representantes. #PrimeroLosNi\u00f1os"}, "created_at": "Tue Nov 14 15:51:56 +0000 2017", "id_str": "930463316287344641", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}