{"id": 930461439663529984, "lang": "es", "in_reply_to_status_id_str": null, "truncated": true, "place": {"id": "7d93122509633720", "country": "M\u00e9xico", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]]}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "attributes": {}, "name": "Benito Ju\u00e1rez", "place_type": "city", "country_code": "MX"}, "favorite_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "timestamp_ms": "1510674269010", "favorited": false, "coordinates": null, "filter_level": "low", "entities": {"urls": [{"indices": [116, 139], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "url": "https://t.co/2l0nOlNrYW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930461439663529984"}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "uaemorelos", "id": 95676851, "name": "UAEM", "indices": [74, 85], "id_str": "95676851"}], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "display_text_range": [0, 140], "text": "Otorgan suspensi\u00f3n provisional contra cualquier detenci\u00f3n al rector de la @uaemorelos, Alejandro Vera y su esposa,\u2026 https://t.co/2l0nOlNrYW", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 240], "extended_entities": {"media": [{"id": 930461395895881729, "display_url": "pic.twitter.com/FZkWgsgiFn", "id_str": "930461395895881729", "indices": [241, 264], "expanded_url": "https://twitter.com/NoraPJara/status/930461439663529984/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/FZkWgsgiFn", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmptbOWkAElQZX.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmptbOWkAElQZX.jpg", "sizes": {"small": {"w": 351, "h": 314, "resize": "fit"}, "large": {"w": 351, "h": 314, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 351, "h": 314, "resize": "fit"}}}]}, "entities": {"media": [{"id": 930461395895881729, "display_url": "pic.twitter.com/FZkWgsgiFn", "id_str": "930461395895881729", "indices": [241, 264], "expanded_url": "https://twitter.com/NoraPJara/status/930461439663529984/photo/1", "type": "photo", "url": "https://t.co/FZkWgsgiFn", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmptbOWkAElQZX.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmptbOWkAElQZX.jpg", "sizes": {"small": {"w": 351, "h": 314, "resize": "fit"}, "large": {"w": 351, "h": 314, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 351, "h": 314, "resize": "fit"}}}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "uaemorelos", "id": 95676851, "name": "UAEM", "indices": [74, 85], "id_str": "95676851"}], "hashtags": []}, "full_text": "Otorgan suspensi\u00f3n provisional contra cualquier detenci\u00f3n al rector de la @uaemorelos, Alejandro Vera y su esposa, Mar\u00eda Elena \u00c1vila, ambos requeridos por la Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n estatal por el presunto delito de enriquecimiento il\u00edcito. https://t.co/FZkWgsgiFn"}, "user": {"statuses_count": 53076, "id": 137763014, "default_profile": false, "favourites_count": 8620, "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486283450379272192/4IV-aJw7_normal.jpeg", "translator_type": "none", "location": "M\u00e9xico City", "geo_enabled": true, "utc_offset": -21600, "notifications": null, "profile_background_tile": false, "friends_count": 956, "is_translator": false, "follow_request_sent": null, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_link_color": "990000", "profile_use_background_image": true, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "name": "Nora Patricia Jara", "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "screen_name": "NoraPJara", "lang": "es", "following": null, "listed_count": 195, "protected": false, "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "followers_count": 6312, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486283450379272192/4IV-aJw7_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137763014/1485451151", "contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Apr 27 17:49:55 +0000 2010", "id_str": "137763014", "description": "Periodista de radio y televisi\u00f2n, articulista de  La Jornada, Radio UNAM,TVE Mexiquense y TV AZTECA."}, "created_at": "Tue Nov 14 15:44:29 +0000 2017", "id_str": "930461439663529984", "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null}