{"id": 930475402690289664, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930475402690289664", "user": {"url": "http://teatrofernangomez.esmadrid.com", "protected": false, "profile_use_background_image": false, "id_str": "836993341623582723", "following": null, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Fern\u00e1n G\u00f3mez CCV", "friends_count": 168, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/836993341623582723/1509458821", "profile_background_color": "000000", "lang": "es", "statuses_count": 1610, "utc_offset": -28800, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "created_at": "Wed Mar 01 17:35:38 +0000 2017", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875670294421270528/GE_tCAUF_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Cuenta oficial del Centro Cultural de la Villa. Punto de encuentro con las artes esc\u00e9nicas: #teatro #m\u00fasica #danza #exposiciones ...Ocio y cultura todo el a\u00f1o.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875670294421270528/GE_tCAUF_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "000000", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 836993341623582723, "profile_link_color": "981CEB", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "favourites_count": 1616, "followers_count": 884, "screen_name": "fernangomezCCV", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 16:39:58 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510677598055", "extended_tweet": {"full_text": "#FelizMartes Si no tienes entrada para ver ma\u00f1ana 15 a este talento de Detroit, con su saxo y efectos llamado James Carter, mejor vas reservando #entrada Viene con Elektrik Outlet Entradas: https://t.co/E6zkopb5Ly  https://t.co/70Z0rVBFEU", "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [{"text": "FelizMartes", "indices": [0, 12]}, {"text": "entrada", "indices": [145, 153]}], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/E6zkopb5Ly", "indices": [190, 213], "expanded_url": "https://goo.gl/q4AEyY", "display_url": "goo.gl/q4AEyY"}, {"url": "https://t.co/70Z0rVBFEU", "indices": [215, 238], "expanded_url": "https://youtu.be/Mf5_YmlPV3w", "display_url": "youtu.be/Mf5_YmlPV3w"}], "symbols": []}}, "entities": {"hashtags": [{"text": "FelizMartes", "indices": [0, 12]}], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9j9JvZknrt", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930475402690289664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "#FelizMartes Si no tienes entrada para ver ma\u00f1ana 15 a este talento de Detroit, con su saxo y efectos llamado James\u2026 https://t.co/9j9JvZknrt", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "name": "Barcelona"}}