{"filter_level": "low", "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status": {"geo": null, "lang": "es", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "coordinates": null, "place": {"name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid", "place_type": "admin", "country": "Espa\u00f1a", "id": "ea520f3528c9b3e4", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.579175, 39.884537], [-4.579175, 41.164911], [-3.053132, 41.164911], [-3.053132, 39.884537]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea520f3528c9b3e4.json", "country_code": "ES"}, "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [{"text": "LigaEndesa", "indices": [45, 56]}], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930461752927703040", "url": "https://t.co/1gcoGOJMbd", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930461752927703040, "retweet_count": 23, "id_str": "930461752927703040", "user": {"followers_count": 8097, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/726122036842602497/t59ZlOcU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1049712637/1501189313", "default_profile": false, "utc_offset": 7200, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/726122036842602497/t59ZlOcU_normal.jpg", "time_zone": "Athens", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "id": 1049712637, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "1049712637", "verified": false, "name": "V\u00edctor Belinch\u00f3n", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 648, "contributors_enabled": false, "screen_name": "VicBelinchon", "created_at": "Mon Dec 31 07:00:48 +0000 2012", "profile_text_color": "000000", "favourites_count": 6209, "follow_request_sent": null, "description": "International Basketball Scout. @YouFirstBasket\n\n\n\n\nvictor.belinchon@youfirstsports.com", "default_profile_image": false, "location": "Valencia - Madrid", "listed_count": 138, "protected": false, "statuses_count": 19735}, "retweeted": false, "quote_count": 4, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 11, "created_at": "Tue Nov 14 15:45:43 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "Poco se habla de que ninguna plantilla de la #LigaEndesa re\u00fana a 6 jugadores nacidos en Espa\u00f1a. Con 5, Valencia BC,\u2026 https://t.co/1gcoGOJMbd", "extended_tweet": {"full_text": "Poco se habla de que ninguna plantilla de la #LigaEndesa re\u00fana a 6 jugadores nacidos en Espa\u00f1a. Con 5, Valencia BC, Tecnyconta Zaragoza, Real Betis y San Pablo Burgos, son los equipos con m\u00e1s espa\u00f1oles en su plantilla.", "display_text_range": [0, 218], "entities": {"hashtags": [{"text": "LigaEndesa", "indices": [45, 56]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 52}, "id_str": "930599566793158656", "retweeted": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "quoted_status_id_str": "930461752927703040", "quoted_status_id": 930461752927703040, "in_reply_to_screen_name": null, "text": "Preocupante. Ahora en las ventanas se ver\u00e1 el nivel medio de los jugadores Espa\u00f1oles. Tenemos un gran 12 titular. P\u2026 https://t.co/tUQZeTWxkC", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "favorite_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 00:53:21 +0000 2017", "geo": null, "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "place": {"name": "Zaragoza", "full_name": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "id": "3afc29d1fe76301f", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.174093, 41.451835], [-1.174093, 41.931438], [-0.680572, 41.931438], [-0.680572, 41.451835]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3afc29d1fe76301f.json", "country_code": "ES"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930599566793158656", "url": "https://t.co/tUQZeTWxkC", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930599566793158656, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "retweet_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "is_quote_status": true, "user": {"followers_count": 812, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/810266773828358144/_HzEetk6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/92936070/1440702328", "default_profile": true, "utc_offset": 3600, "lang": "es", "url": "https://m.youtube.com/feed/account", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/810266773828358144/_HzEetk6_normal.jpg", "time_zone": "Madrid", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 92936070, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "92936070", "verified": false, "name": "Fer nando Gracia", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 1064, "contributors_enabled": false, "screen_name": "Zecke_Fer", "created_at": "Fri Nov 27 09:24:18 +0000 2009", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 27170, "follow_request_sent": null, "description": "Papa de Marcos. Intentando llevarle por el camino correcto.", "default_profile_image": false, "location": "Zaragoza", "listed_count": 41, "protected": false, "statuses_count": 33669}, "timestamp_ms": "1510707201084", "extended_tweet": {"full_text": "Preocupante. Ahora en las ventanas se ver\u00e1 el nivel medio de los jugadores Espa\u00f1oles. Tenemos un gran 12 titular. Pero sin NBAs y Euroligas veremos d\u00f3nde estamos. https://t.co/ZMtGoB0P2a", "display_text_range": [0, 162], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/vicbelinchon/s\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/vicbelinchon/status/930461752927703040", "url": "https://t.co/ZMtGoB0P2a", "indices": [163, 186]}], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "contributors": null}