{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/567652472/1501607047", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://www.telocuentonews.com", "utc_offset": -14400, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "567652472", "favourites_count": 1, "friends_count": 278, "followers_count": 45587, "id": 567652472, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000714476058/35bbb1d12aa2aa35a1a8f472ceab7ed7_normal.jpeg", "statuses_count": 189199, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000113240637/0c1beacae0186a3f96eeb43ad225111d.jpeg", "protected": false, "listed_count": 353, "screen_name": "TeLoCuentoNews", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Latinoamerica", "created_at": "Mon Apr 30 23:28:24 +0000 2012", "default_profile": false, "time_zone": "Caracas", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000714476058/35bbb1d12aa2aa35a1a8f472ceab7ed7_normal.jpeg", "lang": "en", "name": "Te Lo Cuento News", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "Noticias confirmadas de Hispanoam\u00e9rica. Transmisiones #EnVivo sobre #Am\u00e9ricaLatina Para Publicidad escribir a telocuentonews@gmail.com", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000113240637/0c1beacae0186a3f96eeb43ad225111d.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930540266150350848", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930540266150350848, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "14Nov", "indices": [0, 6]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930540266150350848", "url": "https://t.co/NjTj7GvurI", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:57:42 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "14Nov", "indices": [0, 6]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 144], "full_text": "#14Nov La escritora Rosa Montero gan\u00f3 el Premio Nacional de las Letras Espa\u00f1olas 2017, que otorga el Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510693062709", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-8.471284, 43.301377], [-8.471284, 43.389945], [-8.374342, 43.389945], [-8.374342, 43.301377]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d16c1b8ae1635978.json", "name": "A Coru\u00f1a", "id": "d16c1b8ae1635978", "place_type": "city", "country": "Spain", "full_name": "A Coru\u00f1a, Spain"}, "text": "#14Nov La escritora Rosa Montero gan\u00f3 el Premio Nacional de las Letras Espa\u00f1olas 2017, que otorga el Ministerio de\u2026 https://t.co/NjTj7GvurI", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}