{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62834119/1502999622", "following": null, "profile_background_color": "131516", "url": "http://www.oscarmariobeteta.com", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "009999", "id_str": "62834119", "favourites_count": 5949, "friends_count": 1203, "followers_count": 97630, "id": 62834119, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849641872620306432/endjQqsw_normal.jpg", "statuses_count": 104756, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/523197491181662208/x-u6B7RR.jpeg", "protected": false, "listed_count": 1076, "screen_name": "MarioBeteta", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "created_at": "Tue Aug 04 14:40:38 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Mexico City", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849641872620306432/endjQqsw_normal.jpg", "lang": "es", "name": "OSCAR MARIO BETETA", "profile_link_color": "0D3B92", "is_translator": false, "description": "Maestro en econom\u00eda y an\u00e1lisis pol\u00edtico. Durante 25 a\u00f1os su trabajo period\u00edstico en radio y TV ha sido reconocido en M\u00e9xico y el extranjero.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/523197491181662208/x-u6B7RR.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930535761912434688", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930535761912434688, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 2897441, "indices": [14, 18], "screen_name": "EPN", "id_str": "2897441", "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930535761912434688", "url": "https://t.co/pM7XEKzY59", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:39:48 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 2897441, "indices": [14, 18], "screen_name": "EPN", "id_str": "2897441", "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/J9cIsTojrb", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioBeteta/status/930535761912434688/photo/1", "indices": [209, 232], "url": "https://t.co/J9cIsTojrb", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1672, "h": 1040}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 746}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 423}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930535214174138368, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOns2NvXcAAGN5C.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOns2NvXcAAGN5C.jpg", "id_str": "930535214174138368", "type": "photo"}, {"display_url": "pic.twitter.com/J9cIsTojrb", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioBeteta/status/930535761912434688/photo/1", "indices": [209, 232], "url": "https://t.co/J9cIsTojrb", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1654, "h": 1038}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 753}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 427}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930535285510766592, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOns6XfWAAAhaRc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOns6XfWAAAhaRc.jpg", "id_str": "930535285510766592", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 208], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/J9cIsTojrb", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioBeteta/status/930535761912434688/photo/1", "indices": [209, 232], "url": "https://t.co/J9cIsTojrb", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1672, "h": 1040}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 746}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 423}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930535214174138368, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOns2NvXcAAGN5C.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOns2NvXcAAGN5C.jpg", "id_str": "930535214174138368", "type": "photo"}, {"display_url": "pic.twitter.com/J9cIsTojrb", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioBeteta/status/930535761912434688/photo/1", "indices": [209, 232], "url": "https://t.co/J9cIsTojrb", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1654, "h": 1038}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 753}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 427}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930535285510766592, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOns6XfWAAAhaRc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOns6XfWAAAhaRc.jpg", "id_str": "930535285510766592", "type": "photo"}]}, "full_text": "El presidente @EPN entreg\u00f3 a su hom\u00f3logo de Uruguay la condecoraci\u00f3n de la Orden Mexicana del \u00c1guila Azteca en grado de Collar y recibi\u00f3 la medalla de la Rep\u00fablica Oriental de Uruguay en grado de Gran Cord\u00f3n. https://t.co/J9cIsTojrb"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510691988815", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.18435, 19.399835], [-99.18435, 19.465837], [-99.122382, 19.465837], [-99.122382, 19.399835]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bfc35dcc7e63252a.json", "name": "Cuauht\u00e9moc", "id": "bfc35dcc7e63252a", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal"}, "text": "El presidente @EPN entreg\u00f3 a su hom\u00f3logo de Uruguay la condecoraci\u00f3n de la Orden Mexicana del \u00c1guila Azteca en grad\u2026 https://t.co/pM7XEKzY59", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}