{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2638139205/1403629648", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2638139205", "favourites_count": 3049, "friends_count": 330, "followers_count": 299, "id": 2638139205, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/463699935351693312/o6SJOMiW_normal.png", "statuses_count": 28726, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 5, "screen_name": "gutierrezpremo1", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Tue Jun 24 17:07:10 +0000 2014", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/463699935351693312/o6SJOMiW_normal.png", "lang": "es", "name": "Juan Gutierrez", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "ideas liberales,harto de correctamente pol\u00edticos!, de hip\u00f3critas,populismo y demagogia", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930599008380293120", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930599008380293120, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "MartesIntratable", "indices": [0, 17]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930599008380293120", "url": "https://t.co/x68RyWyMLd", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 00:51:07 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "MartesIntratable", "indices": [0, 17]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 192], "full_text": "#MartesIntratable hace muchos a\u00f1os atr\u00e1s , juez dijo en la legislatura cordobesa,renunci\u00f3 a mi cargo por qu\u00e9 me da asco la pol\u00edtica!!\ud83d\ude33\ud83d\ude33..25 a\u00f1os pasaron y el tipo sigue en esta \u201c profesi\u00f3n \u201c??"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510707067948", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "AR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-64.3195, -31.523576], [-64.3195, -31.307337], [-64.076551, -31.307337], [-64.076551, -31.523576]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00f84d414936f28e.json", "name": "C\u00f3rdoba", "id": "00f84d414936f28e", "place_type": "city", "country": "Argentina", "full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, "text": "#MartesIntratable hace muchos a\u00f1os atr\u00e1s , juez dijo en la legislatura cordobesa,renunci\u00f3 a mi cargo por qu\u00e9 me da\u2026 https://t.co/x68RyWyMLd", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}