{"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 21:45:38 +0000 2017", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930552329430097920", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510695938819", "id": 930552329430097920, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json", "country_code": "AR", "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Argentina"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 151], "entities": {"user_mentions": [{"id": 2507810474, "screen_name": "basubte", "id_str": "2507810474", "indices": [118, 126], "name": "BA Subte"}, {"id": 77009449, "screen_name": "horaciorlarreta", "id_str": "77009449", "indices": [135, 151], "name": "H Rodr\u00edguez Larreta"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LineaD", "indices": [127, 134]}]}, "full_text": "Est\u00e1s toda la jornada con el aire salis tomas el subte en la segunda estaci\u00f3n parec que te pegaron un baldado de agua @basubte #LineaD @horaciorlarreta"}, "quote_count": 0, "favorited": false, "text": "Est\u00e1s toda la jornada con el aire salis tomas el subte en la segunda estaci\u00f3n parec que te pegaron un baldado de ag\u2026 https://t.co/43qOXHwnS6", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "022330", "statuses_count": 17984, "default_profile": false, "favourites_count": 3414, "friends_count": 1976, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "151069285", "screen_name": "GustoFalcon", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151069285/1504837857", "verified": false, "id": 151069285, "profile_use_background_image": true, "description": "Taurino , Divertido , Alegre, jodon, RRPP. Amante de las cenas con Amigos, las series y Pel\u00edculas, mates al aire libre . Lic. en Seguridad e Higiene.", "utc_offset": -10800, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "is_translator": false, "listed_count": 15, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 1356, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created_at": "Wed Jun 02 14:41:46 +0000 2010", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921923081823809538/0cCaAOUn_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": "Buenos Aires", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921923081823809538/0cCaAOUn_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_link_color": "0084B4", "lang": "es", "name": "Gusto Falc\u00f3n \uf8ff", "profile_background_tile": false, "url": "http://www.facebook.com/gustafalcon", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7"}, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930552329430097920", "url": "https://t.co/43qOXHwnS6", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}