{"reply_count": 0, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "ACDED6", "url": "http://periodismosanador.blogspot.com", "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "184170370", "favourites_count": 1586, "friends_count": 2418, "followers_count": 2646, "id": 184170370, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192087178/Luc_a_en_Terra_Mag_normal.jpg", "statuses_count": 51753, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 59, "screen_name": "lusr20", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "location": "Chile", "created_at": "Sat Aug 28 21:50:05 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Santiago", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1192087178/Luc_a_en_Terra_Mag_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Luc\u00eda Sep\u00falveda Ruiz", "profile_link_color": "038543", "is_translator": false, "description": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930572097889427459", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930572097889427459, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930572097889427459", "url": "https://t.co/c6DFZolCGr", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:04:11 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://www.facebook.com/joel.g.vega/posts/10214271657446945", "url": "https://t.co/LnuJHOVq4n", "display_url": "facebook.com/joel.g.vega/po\u2026", "indices": [148, 171]}]}, "display_text_range": [0, 171], "full_text": "Joel G\u00f3nzalez, l\u00edder en las luchas de defensa del territorio en distrito 6 de la V Regi\u00f3n adhiere a demanda de moratoria a los TLCs y el nuevo TPP .https://t.co/LnuJHOVq4n"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510700651987", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.591283, -33.512758], [-70.591283, -33.45913], [-70.438873, -33.45913], [-70.438873, -33.512758]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01fb944c0dff3d86.json", "name": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "id": "01fb944c0dff3d86", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile"}, "text": "Joel G\u00f3nzalez, l\u00edder en las luchas de defensa del territorio en distrito 6 de la V Regi\u00f3n adhiere a demanda de mora\u2026 https://t.co/c6DFZolCGr", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}