{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41774468/1469209140", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://www.facebook.com/cpinoentrevista", "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "41774468", "favourites_count": 36519, "friends_count": 5135, "followers_count": 326589, "id": 41774468, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "293033", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/728027542339358720/EtQdVLC6_normal.jpg", "statuses_count": 120167, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/391436493/24htwitter.png", "protected": false, "listed_count": 1293, "screen_name": "christianpino", "profile_sidebar_fill_color": "FFF5FF", "location": "Santiago de Chile", "created_at": "Fri May 22 07:52:21 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Santiago", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/728027542339358720/EtQdVLC6_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Christian Pino L.", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "Periodista. Gerente de Comunicaciones de @LITORALPRESS Tambi\u00e9n ocupo la cuenta @tv_christian para responder.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/391436493/24htwitter.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930558099613679616", "in_reply_to_screen_name": "SoyLuisRicardo", "in_reply_to_user_id_str": "50312680", "in_reply_to_status_id": 930556101749288961, "in_reply_to_status_id_str": "930556101749288961", "display_text_range": [32, 140], "in_reply_to_user_id": 50312680, "id": 930558099613679616, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 50312680, "indices": [0, 15], "screen_name": "SoyLuisRicardo", "id_str": "50312680", "name": "Luis R.Villarroel R."}, {"id": 756591236551761920, "indices": [16, 31], "screen_name": "litoralpressTV", "id_str": "756591236551761920", "name": "LitoralpressTV"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930558099613679616", "url": "https://t.co/dANa9OyKg4", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:08:34 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 50312680, "indices": [0, 15], "screen_name": "SoyLuisRicardo", "id_str": "50312680", "name": "Luis R.Villarroel R."}, {"id": 756591236551761920, "indices": [16, 31], "screen_name": "litoralpressTV", "id_str": "756591236551761920", "name": "LitoralpressTV"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://www.litoralpresstv.cl/temas.html?tema=16", "url": "https://t.co/HWgVthhO5B", "display_url": "litoralpresstv.cl/temas.html?tem\u2026", "indices": [108, 131]}]}, "display_text_range": [32, 286], "full_text": "@SoyLuisRicardo @litoralpressTV Gracias por el comentario. Aqu\u00ed hemos tenido sentados a aerol\u00edneas low cost https://t.co/HWgVthhO5B y ahora tambi\u00e9n la opini\u00f3n de los buses. Como medio de comunicaci\u00f3n damos tribuna a ambos sectores con el mismo tiempo y tribuna. La gente decidir\u00e1. Salu2"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510697314538", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.637692, -33.449973], [-70.637692, -33.408997], [-70.583826, -33.408997], [-70.583826, -33.449973]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d461fd3da860bd.json", "name": "Providencia", "id": "01d461fd3da860bd", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "Providencia, Chile"}, "text": "@SoyLuisRicardo @litoralpressTV Gracias por el comentario. Aqu\u00ed hemos tenido sentados a aerol\u00edneas low cost\u2026 https://t.co/dANa9OyKg4", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}