{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/586714361/1510609948", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "586714361", "favourites_count": 1401, "friends_count": 1611, "followers_count": 3858, "id": 586714361, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927892946178990081/4nDNH3b2_normal.jpg", "statuses_count": 16096, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 54, "screen_name": "AllanArroyoC", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "San Jose, Costa Rica", "created_at": "Mon May 21 17:26:24 +0000 2012", "default_profile": true, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927892946178990081/4nDNH3b2_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Allan Arroyo Castro", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "*Cuenta Personal* Periodista de @noticiaRepretel y @nc_once \ud83c\udfa5\ud83d\udcfa\ud83c\udf99\ud83d\udcfb\ud83d\udce1 || \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb|| De todo un poco + pol\u00edtica y deportes ||", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930568152601198592", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930568152601198592, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930568152601198592", "url": "https://t.co/l6KPmqwzIr", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:48:31 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "LaSele", "indices": [163, 170]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 188], "full_text": "Oscar Ram\u00edrez: \"Satisfecho con la din\u00e1mica.\" \u00bfCu\u00e1l? \ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f He sido defensor del Machillo por que no comparto esa hablada de solo jugar bonito pero esperaba m\u00e1s de #LaSele en esta gira \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510699711357", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-84.59195, 9.065554], [-84.59195, 10.199165], [-83.429459, 10.199165], [-83.429459, 9.065554]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0003557c7b244fd3.json", "name": "San Jos\u00e9", "id": "0003557c7b244fd3", "place_type": "admin", "country": "Costa Rica", "full_name": "San Jos\u00e9, Costa Rica"}, "text": "Oscar Ram\u00edrez: \"Satisfecho con la din\u00e1mica.\" \u00bfCu\u00e1l? \ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f He sido defensor del Machillo por que no comparto esa ha\u2026 https://t.co/l6KPmqwzIr", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}