{"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 21:13:52 +0000 2017", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930544335237632000", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510694032855", "id": 930544335237632000, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "country_code": "ES", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 200], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://okdiario.com/espana/2017/04/24/cooperativa-del-amigo-del-edil-murgui-despide-educadores-pensar-diferente-935568", "url": "https://t.co/C9FsBNy6OL", "indices": [177, 200], "display_url": "okdiario.com/espana/2017/04\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Sab\u00edasQueEnMadrid", "indices": [3, 21]}]}, "full_text": "\ud83d\ude31 \u00bf#Sab\u00edasQueEnMadrid, la adjudicaci\u00f3n del contrato de gesti\u00f3n de la escuela infantil de las Nubes supuso el despido irregular, reconocido en sentencia, de varios trabajadores? https://t.co/C9FsBNy6OL"}, "quote_count": 0, "favorited": false, "text": "\ud83d\ude31 \u00bf#Sab\u00edasQueEnMadrid, la adjudicaci\u00f3n del contrato de gesti\u00f3n de la escuela infantil de las Nubes supuso el despid\u2026 https://t.co/LSzxrKEDh3", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "statuses_count": 135812, "default_profile": false, "favourites_count": 124, "friends_count": 3276, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "2886042778", "screen_name": "encocoj", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2886042778/1484947105", "verified": false, "id": 2886042778, "profile_use_background_image": false, "description": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "listed_count": 120, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 2320, "location": null, "created_at": "Thu Nov 20 19:37:02 +0000 2014", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/822553901140480000/rf1-X9oz_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/822553901140480000/rf1-X9oz_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "FFCC4D", "lang": "es", "name": "Encarnaci\u00f3n Coco", "profile_background_tile": false, "url": null, "profile_sidebar_border_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930544335237632000", "url": "https://t.co/LSzxrKEDh3", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Sab\u00edasQueEnMadrid", "indices": [3, 21]}]}, "retweeted": false}