{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/386178032/1436195277", "following": null, "profile_background_color": "336699", "url": "http://www.eluniversal.com.mx/cultura", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "386178032", "favourites_count": 240, "friends_count": 13802, "followers_count": 61391, "id": 386178032, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/618073201105481728/hNS7zFtJ_normal.jpg", "statuses_count": 43215, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/618073466235781120/AlUmL68_.jpg", "protected": false, "listed_count": 800, "screen_name": "Univ_Cultura", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "created_at": "Thu Oct 06 20:04:18 +0000 2011", "default_profile": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/618073201105481728/hNS7zFtJ_normal.jpg", "lang": "es", "name": "El Universal Cultura", "profile_link_color": "FF3D66", "is_translator": false, "description": "Cuenta oficial de la secci\u00f3n Cultura de El Universal, El Gran Diario de M\u00e9xico", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/618073466235781120/AlUmL68_.jpg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930570893776117760", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930570893776117760, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930570893776117760", "url": "https://t.co/cAzF2SFyYu", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:59:24 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 2500667467, "indices": [115, 131], "screen_name": "ConservatorioMX", "id_str": "2500667467", "name": "CONSERVATORIO MX"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://eluni.mx/2hs4PBe", "url": "https://t.co/Tirp9c630L", "display_url": "eluni.mx/2hs4PBe", "indices": [132, 155]}]}, "display_text_range": [0, 155], "full_text": "Las bondades de escuchar m\u00fasica ser\u00e1n reveladas ma\u00f1ana en la charla \"Musicoterapia: la m\u00fasica y el cerebro\", en el @ConservatorioMX https://t.co/Tirp9c630L"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510700364904", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "name": "Benito Ju\u00e1rez", "id": "7d93122509633720", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal"}, "text": "Las bondades de escuchar m\u00fasica ser\u00e1n reveladas ma\u00f1ana en la charla \"Musicoterapia: la m\u00fasica y el cerebro\", en el\u2026 https://t.co/cAzF2SFyYu", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}