{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930571823128940544, "entities": {"user_mentions": [{"id": 823245705439547394, "indices": [4, 15], "screen_name": "CarlosAlvQ", "id_str": "823245705439547394", "name": "Carlos Alvarado Q."}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930571823128940544", "url": "https://t.co/3ltfcqTEi9", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "text": "Don @CarlosAlvQ me parece bien que quite el impuesto del 4% a los libros, \u00bfpero de d\u00f3nde sacar\u00e1 ese porcentaje del\u2026 https://t.co/3ltfcqTEi9", "quoted_status": {"reply_count": 3, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50475393/1498774890", "following": null, "profile_background_color": "0844A3", "url": "http://www.larepublica.net", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "50475393", "favourites_count": 449, "friends_count": 689, "followers_count": 128005, "id": 50475393, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793497397225660416/BU8K6Uxn_normal.jpg", "statuses_count": 52256, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/704480805/c0e1e7955b6cd35f37ec8ee698d2acfd.jpeg", "protected": false, "listed_count": 579, "screen_name": "La_Republica", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "created_at": "Wed Jun 24 23:15:31 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Central America", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793497397225660416/BU8K6Uxn_normal.jpg", "lang": "es", "name": "La Rep\u00fablica", "profile_link_color": "1B95E0", "is_translator": false, "description": "La Rep\u00fablica es l\u00edder en la cobertura period\u00edstica en econom\u00eda, finanzas y negocios, as\u00ed como en otros temas de inter\u00e9s de los profesionales costarricenses.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/704480805/c0e1e7955b6cd35f37ec8ee698d2acfd.jpeg", "profile_background_tile": false}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "quote_count": 2, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 103], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930529522373443584, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 10, "entities": {"user_mentions": [{"id": 823245705439547394, "indices": [1, 12], "screen_name": "CarlosAlvQ", "id_str": "823245705439547394", "name": "Carlos Alvarado Q."}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/LYmwQLY1uS", "expanded_url": "https://twitter.com/La_Republica/status/930529522373443584/photo/1", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/LYmwQLY1uS", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 620, "h": 413}, "medium": {"resize": "fit", "w": 620, "h": 413}, "small": {"resize": "fit", "w": 620, "h": 413}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930528344789143553, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnmmXSW0AEDpRO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnmmXSW0AEDpRO.jpg", "id_str": "930528344789143553", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://www.larepublica.net/noticia/alvarado-presionara-por-quitar-impuesto-de-4-a-libros-en-proyecto-del-iva", "url": "https://t.co/XhojaNRvQF", "display_url": "larepublica.net/noticia/alvara\u2026", "indices": [80, 103]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:15:01 +0000 2017", "favorited": false, "id_str": "930529522373443584", "retweeted": false, "place": null, "text": ".@CarlosAlvQ presionar\u00e1 por quitar impuesto de 4%  a libros en proyecto del IVA\nhttps://t.co/XhojaNRvQF https://t.co/LYmwQLY1uS", "geo": null, "retweet_count": 3, "filter_level": "low", "contributors": null, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "is_quote_status": false, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/LYmwQLY1uS", "expanded_url": "https://twitter.com/La_Republica/status/930529522373443584/photo/1", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/LYmwQLY1uS", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 620, "h": 413}, "medium": {"resize": "fit", "w": 620, "h": 413}, "small": {"resize": "fit", "w": 620, "h": 413}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930528344789143553, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnmmXSW0AEDpRO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnmmXSW0AEDpRO.jpg", "id_str": "930528344789143553", "type": "photo"}]}, "coordinates": null, "truncated": false}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510700586479", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_id_str": "930529522373443584", "truncated": true, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88022183/1486867433", "following": null, "profile_background_color": "131516", "url": "https://www.facebook.com/DavidBlancoZarcero/", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "333333", "id_str": "88022183", "favourites_count": 28013, "friends_count": 994, "followers_count": 2609, "id": 88022183, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921208332781842433/WMadMPMc_normal.jpg", "statuses_count": 130813, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 22, "screen_name": "dblanco046", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "location": "Zarcero, Costa Rica.", "created_at": "Fri Nov 06 20:11:47 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Central America", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921208332781842433/WMadMPMc_normal.jpg", "lang": "es", "name": "David Blanco \ud83d\udc2e", "profile_link_color": "99C025", "is_translator": false, "description": "Relacionista P\u00fablico. \nHablemos de pol\u00edtica y comida y de todo un poco. \nMe gustan las vacas.\n\nIG: dblanco046", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true}, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 23:03:06 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 823245705439547394, "indices": [4, 15], "screen_name": "CarlosAlvQ", "id_str": "823245705439547394", "name": "Carlos Alvarado Q."}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/La_Republica/status/930529522373443584", "url": "https://t.co/dnhkAUNuK7", "display_url": "twitter.com/La_Republica/s\u2026", "indices": [252, 275]}]}, "display_text_range": [0, 251], "full_text": "Don @CarlosAlvQ me parece bien que quite el impuesto del 4% a los libros, \u00bfpero de d\u00f3nde sacar\u00e1 ese porcentaje del impuesto?, por que esos recursos se utilizan para otras obras. No es solo quitar sino decir qu\u00e9 pasar\u00e1 con esa recaudaci\u00f3n del impuesto. https://t.co/dnhkAUNuK7"}, "id_str": "930571823128940544", "place": {"country_code": "CR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-85.44223, 9.823332], [-85.44223, 11.079316], [-84.158035, 11.079316], [-84.158035, 9.823332]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/014c62f13e953863.json", "name": "Alajuela", "id": "014c62f13e953863", "place_type": "admin", "country": "Costa Rica", "full_name": "Alajuela, Costa Rica"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930529522373443584}