{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73007294/1510060959", "following": null, "profile_background_color": "0F90A2", "url": "http://www.medellin.gov.co/movilidad/", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3C3940", "id_str": "73007294", "favourites_count": 16208, "friends_count": 14963, "followers_count": 503903, "id": 73007294, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927889080817471489/4CyHrTml_normal.jpg", "statuses_count": 543543, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/506541276963934208/HkNmwb0V.png", "protected": false, "listed_count": 713, "screen_name": "sttmed", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "created_at": "Thu Sep 10 01:25:38 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Bogota", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927889080817471489/4CyHrTml_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Secretar\u00eda Movilidad", "profile_link_color": "0F90A2", "is_translator": false, "description": "Trabajamos 24 horas al d\u00eda para que tome decisiones inteligentes de movilidad al desplazarse por Medell\u00edn. #MovilidadMedell\u00edn    PQRS: http://bit.ly/2f6eUo4", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/506541276963934208/HkNmwb0V.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930558297740111872", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930558297740111872, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "MovilidadMedell\u00edn", "indices": [73, 91]}], "symbols": [], "urls": []}, "created_at": "Tue Nov 14 22:09:21 +0000 2017", "favorited": false, "timestamp_ms": "1510697361775", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "name": "Medell\u00edn", "id": "00698bbe577bad5b", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia"}, "text": "\u2705Cra.52 con Cl.14, Av.Guayabal a la altura del Centro Empresarial Olaya,\u00a0#MovilidadMedell\u00edn\u00a0fluida en ambos sentidos.", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": false}