{"display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 0, "place": {"place_type": "city", "country": "Dominican Republic", "name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n", "id": "01fcc4a23f17e1ed", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01fcc4a23f17e1ed.json", "full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "bounding_box": {"coordinates": [[[-69.996319, 18.424798], [-69.996319, 18.546752], [-69.860465, 18.546752], [-69.860465, 18.424798]]], "type": "Polygon"}, "country_code": "DO", "attributes": {}}, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 248], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"indices": [249, 272], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 1280, "resize": "fit", "h": 1280}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 680}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 1200}}, "id": 930501846019526657, "id_str": "930501846019526657", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnOf7rW0AEpUi5.jpg", "url": "https://t.co/3blgtrfgZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/tuccolonialrd/status/930501882631671808/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnOf7rW0AEpUi5.jpg", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/3blgtrfgZ8"}], "hashtags": [{"indices": [160, 179], "text": "HablemosdeHistoria"}, {"indices": [181, 204], "text": "ConoceTuCiudadColonial"}, {"indices": [206, 229], "text": "HistoriaCiudadColonial"}, {"indices": [231, 248], "text": "TuCiudadColonial"}]}, "extended_entities": {"media": [{"indices": [249, 272], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 1280, "resize": "fit", "h": 1280}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 680}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 1200}}, "id": 930501846019526657, "id_str": "930501846019526657", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnOf7rW0AEpUi5.jpg", "url": "https://t.co/3blgtrfgZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/tuccolonialrd/status/930501882631671808/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnOf7rW0AEpUi5.jpg", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/3blgtrfgZ8"}]}, "full_text": "Hablemos de Historia:  La Catedral de Santo Domingo es la m\u00e1s antigua de Am\u00e9rica. \nSede de la Arquidi\u00f3cesis de Santo Domingo, su construcci\u00f3n comenz\u00f3 en 1512.\n\n#HablemosdeHistoria \n#ConoceTuCiudadColonial \n#HistoriaCiudadColonial \n#TuCiudadColonial https://t.co/3blgtrfgZ8"}, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "user": {"utc_offset": -28800, "verified": false, "profile_background_tile": true, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "profile_link_color": "FA743E", "notifications": null, "profile_use_background_image": true, "protected": false, "following": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "description": "Programa de Fomento al Turismo Ciudad Colonial de Santo Domingo ejecutado por el Ministerio de Turismo de la Rep\u00fablica Dominicana (MITUR)", "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "is_translator": false, "listed_count": 7, "contributors_enabled": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "follow_request_sent": null, "favourites_count": 110, "statuses_count": 1298, "lang": "es", "default_profile": false, "name": "Tu Ciudad Colonial", "id_str": "2194767324", "profile_background_color": "60AAEC", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2194767324/1480695325", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/532280531790999552/P_bZIdGW.jpeg", "default_profile_image": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/532280531790999552/P_bZIdGW.jpeg", "screen_name": "tuccolonialrd", "created_at": "Thu Nov 14 19:47:10 +0000 2013", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815982298424365057/Hotgl1uj_normal.jpg", "id": 2194767324, "geo_enabled": true, "url": "http://tuciudadcolonial.do/", "followers_count": 558, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "friends_count": 445, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815982298424365057/Hotgl1uj_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k7xUZRaONC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930501882631671808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "text": "Hablemos de Historia:  La Catedral de Santo Domingo es la m\u00e1s antigua de Am\u00e9rica. \nSede de la Arquidi\u00f3cesis de Sant\u2026 https://t.co/k7xUZRaONC", "timestamp_ms": "1510683911365", "id_str": "930501882631671808", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "created_at": "Tue Nov 14 18:25:11 +0000 2017", "coordinates": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 930501882631671808, "filter_level": "low", "is_quote_status": false}