{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930543015353094145, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930543015353094145", "url": "https://t.co/WcbPRmk5K8", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "text": "Vale majo vale,, espero que\ntus compa\u00f1eros te hayan dado la espalda.\nIndiciariamete mereces ser\ncondenado muchos a\u00f1\u2026 https://t.co/WcbPRmk5K8", "quoted_status": {"reply_count": 68, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94324983/1479009836", "following": null, "profile_background_color": "1D424D", "url": "https://www.instagram.com/fonsiloape/", "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "94324983", "favourites_count": 9938, "friends_count": 528, "followers_count": 41430, "id": 94324983, "geo_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930258451699257345/vdmlh85__normal.jpg", "statuses_count": 77092, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/693525575663755265/TpDcwdXI.jpg", "protected": false, "listed_count": 685, "screen_name": "FonsiLoaiza", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "location": "Barcelona-C\u00e1diz", "created_at": "Thu Dec 03 13:05:11 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Greenland", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930258451699257345/vdmlh85__normal.jpg", "lang": "es", "name": "Fonsi Loaiza", "profile_link_color": "E81C4F", "is_translator": false, "description": "Periodista sedicioso. Doctorando adoctrinado UAB. Deporte popular, feminista, antifascista, con memoria y contra el negocio \ud83d\udce9CONTACTO: fonsiloaiza@gmail.com", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/693525575663755265/TpDcwdXI.jpg", "profile_background_tile": true}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "quote_count": 54, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930523162898567173, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 242, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930523162898567173", "url": "https://t.co/Fkv9RnQsP6", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 19:49:44 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UH2ioZIJZo", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/930523162898567173/photo/1", "indices": [146, 169], "url": "https://t.co/UH2ioZIJZo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1280, "h": 1706}, "medium": {"resize": "fit", "w": 900, "h": 1200}, "small": {"resize": "fit", "w": 510, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930522658973896709, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnhbZ-XUAURDSU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnhbZ-XUAURDSU.jpg", "id_str": "930522658973896709", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 145], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UH2ioZIJZo", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/930523162898567173/photo/1", "indices": [146, 169], "url": "https://t.co/UH2ioZIJZo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1280, "h": 1706}, "medium": {"resize": "fit", "w": 900, "h": 1200}, "small": {"resize": "fit", "w": 510, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930522658973896709, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnhbZ-XUAURDSU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnhbZ-XUAURDSU.jpg", "id_str": "930522658973896709", "type": "photo"}]}, "full_text": "El Guardia Civil de 'La Manada' juzgado por violaci\u00f3n y que se encargaba de casos de violencia de g\u00e9nero como agente: \"Ella disfrut\u00f3 m\u00e1s que yo\". https://t.co/UH2ioZIJZo"}, "favorited": false, "id_str": "930523162898567173", "retweeted": false, "place": null, "text": "El Guardia Civil de 'La Manada' juzgado por violaci\u00f3n y que se encargaba de casos de violencia de g\u00e9nero como agent\u2026 https://t.co/Fkv9RnQsP6", "geo": null, "retweet_count": 700, "filter_level": "low", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510693718170", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_id_str": "930523162898567173", "truncated": true, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3197475177/1502650975", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "3197475177", "favourites_count": 20097, "friends_count": 5002, "followers_count": 4106, "id": 3197475177, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893609040990928897/LXKjUdOv_normal.jpg", "statuses_count": 55324, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 132, "screen_name": "joseluisillun", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Logro\u00f1o, La Rioja, Espa\u00f1a", "created_at": "Thu Apr 23 10:36:08 +0000 2015", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/893609040990928897/LXKjUdOv_normal.jpg", "lang": "es", "name": "YaNoEstoy_SILENCIADO", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Gracias por seguirme. PorElMomentoYoNoPuedoSeguiros\nperoSiTweettearConTodosVosotros.\nA veces me salto las Normas.\nCordialesSaludos.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 21:08:38 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/930523162898567173", "url": "https://t.co/6k9F9fAoch", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026", "indices": [141, 164]}]}, "display_text_range": [0, 140], "full_text": "Vale majo vale,, espero que\ntus compa\u00f1eros te hayan dado la espalda.\nIndiciariamete mereces ser\ncondenado muchos a\u00f1os d\nc\u00e1rcel.EresDeLoPeor. https://t.co/6k9F9fAoch"}, "id_str": "930543015353094145", "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-2.542232, 42.429049], [-2.542232, 42.519984], [-2.341476, 42.519984], [-2.341476, 42.429049]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/342f9faf7392d4ce.json", "name": "Logro\u00f1o", "id": "342f9faf7392d4ce", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930523162898567173}