{"is_quote_status": false, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "736105529391624192", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 930538968713760769, "id_str": "930558566410354690", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510697425831", "id": 930558566410354690, "display_text_range": [16, 140], "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "MichelBarbaFDZ", "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-5.820977, 43.44168], [-5.820977, 43.577914], [-5.562912, 43.577914], [-5.562912, 43.44168]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/731c9d11275a5436.json", "country_code": "ES", "name": "Gij\u00f3n", "full_name": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "731c9d11275a5436", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [16, 186], "entities": {"user_mentions": [{"id": 736105529391624192, "screen_name": "MichelBarbaFDZ", "id_str": "736105529391624192", "indices": [0, 15], "name": "M\u00edchel Barba"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "full_text": "@MichelBarbaFDZ Es que a ver...Aurreko se retir\u00f3 tras conseguir la salvaci\u00f3n en la promoci\u00f3n de descenso con el Burgos y nadie puso el grito en el cielo...con 8 Play-Offs a sus espaldas."}, "created_at": "Tue Nov 14 22:10:25 +0000 2017", "favorited": false, "text": "@MichelBarbaFDZ Es que a ver...Aurreko se retir\u00f3 tras conseguir la salvaci\u00f3n en la promoci\u00f3n de descenso con el Bur\u2026 https://t.co/ZUcN5XuiHW", "in_reply_to_user_id": 736105529391624192, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "930538968713760769", "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "statuses_count": 26724, "default_profile": true, "favourites_count": 1048, "friends_count": 2592, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "2389663399", "screen_name": "playerssegundab", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2389663399/1509815099", "verified": false, "id": 2389663399, "profile_use_background_image": true, "description": "P\u00e1gina web del f\u00fatbol modesto. Porque tambi\u00e9n es necesario saber los goles que mete el delantero del Barakaldo. jugadoressegundab@gmail.com", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "listed_count": 27, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 4582, "location": null, "created_at": "Fri Mar 14 18:47:47 +0000 2014", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/444546331965530113/ILUTto7h_normal.jpeg", "geo_enabled": true, "time_zone": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/444546331965530113/ILUTto7h_normal.jpeg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "lang": "es", "name": "Jugadores Segunda B", "profile_background_tile": false, "url": "http://jugadoressegundab.blogspot.com.es/", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"}, "entities": {"user_mentions": [{"id": 736105529391624192, "screen_name": "MichelBarbaFDZ", "id_str": "736105529391624192", "indices": [0, 15], "name": "M\u00edchel Barba"}], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930558566410354690", "url": "https://t.co/ZUcN5XuiHW", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}