{"is_quote_status": true, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "quoted_status": {"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 21:32:25 +0000 2017", "favorite_count": 0, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id": null, "filter_level": "low", "geo": null, "reply_count": 0, "id": 930549003078569986, "display_text_range": [0, 140], "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": true, "retweet_count": 3, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RESULTAT de la votaci\u00f3 en Assemblea Extraordin\u00e0ria sobre la convocat\u00f2ria o no del Congr\u00e9s General Faller: \n\n\u25aa\ufe0f195 N\u2026 https://t.co/PinEvVDKFQ", "quote_count": 0, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 159], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "JCF", "indices": [144, 148]}, {"text": "assemblea", "indices": [149, 159]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn5XpWWsAAkBN6.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/JCF_Valencia/status/930549003078569986/photo/1", "id_str": "930548982660640768", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn5XpWWsAAkBN6.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/0GZ3lHR8sv", "id": 930548982660640768, "indices": [160, 183], "type": "photo", "url": "https://t.co/0GZ3lHR8sv", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "h": 1066, "w": 1600}, "small": {"resize": "fit", "h": 453, "w": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 800, "w": 1200}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn5XpWWsAAkBN6.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/JCF_Valencia/status/930549003078569986/photo/1", "id_str": "930548982660640768", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn5XpWWsAAkBN6.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/0GZ3lHR8sv", "id": 930548982660640768, "indices": [160, 183], "type": "photo", "url": "https://t.co/0GZ3lHR8sv", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "h": 1066, "w": 1600}, "small": {"resize": "fit", "h": 453, "w": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 800, "w": 1200}}}]}, "full_text": "RESULTAT de la votaci\u00f3 en Assemblea Extraordin\u00e0ria sobre la convocat\u00f2ria o no del Congr\u00e9s General Faller: \n\n\u25aa\ufe0f195 NO\n\u25aa\ufe0f21 S\u00cd \n\u25aa\ufe0f11 abstencions\n\n#JCF #assemblea https://t.co/0GZ3lHR8sv"}, "in_reply_to_user_id": null, "id_str": "930549003078569986", "lang": "und", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "3D1957", "profile_background_color": "FFFFFF", "statuses_count": 18289, "default_profile": false, "favourites_count": 6544, "friends_count": 953, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "EDDA7C", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "189247441", "screen_name": "JCF_Valencia", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/189247441/1485456650", "verified": false, "id": 189247441, "profile_use_background_image": false, "description": "Twitter oficial de les FALLES de Val\u00e8ncia. \nFesta declarada Patrimoni Immaterial de la Humanitat per la UNESCO en 2016. #SomPatrimoni #FallesUnesco", "utc_offset": 3600, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/618830278052737024/cLa5ljOI.jpg", "is_translator": false, "listed_count": 196, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 17572, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "created_at": "Fri Sep 10 19:27:56 +0000 2010", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/649874360665272321/tfTAQaHB_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": "Madrid", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/649874360665272321/tfTAQaHB_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/618830278052737024/cLa5ljOI.jpg", "profile_link_color": "FA743E", "lang": "es", "name": "JuntaCentralFallera", "profile_background_tile": true, "url": "http://www.fallas.com", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF"}, "possibly_sensitive": false, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930549003078569986", "url": "https://t.co/PinEvVDKFQ", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "place": null}, "id_str": "930551365528670210", "id": 930551365528670210, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930551365528670210", "url": "https://t.co/IjKOtUdfCv", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 167], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/jcf_valencia/status/930549003078569986", "url": "https://t.co/rg7WpnrI1W", "indices": [168, 191], "display_url": "twitter.com/jcf_valencia/s\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "full_text": "Ahora es cuando viene la campa\u00f1a de desprestigio a los Presidentes en los medios afines al movimiento? Falleros fachas y blaveros en 3,2,1....??? Gran resultado \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/rg7WpnrI1W"}, "created_at": "Tue Nov 14 21:41:49 +0000 2017", "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "statuses_count": 2664, "default_profile": false, "favourites_count": 379, "friends_count": 592, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "161676745", "screen_name": "fofejas", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/161676745/1439483834", "verified": false, "id": 161676745, "profile_use_background_image": false, "description": "Pero tinc un dolor enmig la llengua, que em fa tancar els llavis ple de rabia, quan veig al fill negat que mistifica l'orige de la Llengua Valenciana", "utc_offset": 3600, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "is_translator": false, "listed_count": 3, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 180, "location": "Val\u00e8ncia, Regne de Val\u00e8ncia", "created_at": "Thu Jul 01 13:26:03 +0000 2010", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915849382393729024/Uo_8WF_M_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": "Madrid", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915849382393729024/Uo_8WF_M_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_link_color": "ABB8C2", "lang": "es", "name": "Soria", "profile_background_tile": false, "url": null, "profile_sidebar_border_color": "000000"}, "filter_level": "low", "geo": null, "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510695709007", "display_text_range": [0, 140], "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "930549003078569986", "quoted_status_id": 930549003078569986, "text": "Ahora es cuando viene la campa\u00f1a de desprestigio a los Presidentes en los medios afines al movimiento? Falleros fac\u2026 https://t.co/IjKOtUdfCv", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "country_code": "ES", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "071a52d3a927a1b8", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false}