{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930569856965120001, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930569856965120001", "url": "https://t.co/s9rxVNXv8h", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "text": "Todos mientes,  porque todos tienen participaci\u00f3n activa o pasiva en la servidumbre y clientelismo de corruptelas y\u2026 https://t.co/s9rxVNXv8h", "quoted_status": {"reply_count": 118, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/409892360/1398254398", "following": null, "profile_background_color": "0099B9", "url": "http://blogs.publico.es/eltableroglobal/", "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3C3940", "id_str": "409892360", "favourites_count": 141, "friends_count": 871, "followers_count": 35368, "id": 409892360, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3527397390/70f22cd6530a23bb2d5c159cf4e9813a_normal.jpeg", "statuses_count": 8439, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 591, "screen_name": "tableroglobal", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "location": "Madrid", "created_at": "Fri Nov 11 10:57:57 +0000 2011", "default_profile": false, "time_zone": "Madrid", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3527397390/70f22cd6530a23bb2d5c159cf4e9813a_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "Carlos Enrique Bayo", "profile_link_color": "0099B9", "is_translator": false, "description": "Periodista de investigaci\u00f3n en P\u00fablico, que dirig\u00ed en 2012-16. Fui corresponsal en Mosc\u00fa y Washington. Estuve en Afganist\u00e1n, Camboya, Israel, Armenia, Tiananmen", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "quote_count": 65, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930341678971543552, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 2821, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930341678971543552", "url": "https://t.co/AIItToHuCH", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 07:48:35 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://www.publico.es/tremending/2017/11/13/la-prensa-seria-no-dejes-que-la-realidad-te-estropee-una-portada-una-foto-de-tres-personas-para-resumir-una-manifestacion-multitudinaria/", "url": "https://t.co/oFxEHwrdt9", "display_url": "publico.es/tremending/201\u2026", "indices": [210, 233]}]}, "display_text_range": [0, 233], "full_text": "Las portadas de los cuatro grandes diarios madrile\u00f1os sobre las movilizaciones multitudinarias de los catalanas son la prueba del 9: hemos acabado por tener la prensa m\u00e1s monocorde, sesgada y parcial de Europa https://t.co/oFxEHwrdt9"}, "favorited": false, "id_str": "930341678971543552", "retweeted": false, "place": null, "text": "Las portadas de los cuatro grandes diarios madrile\u00f1os sobre las movilizaciones multitudinarias de los catalanas son\u2026 https://t.co/AIItToHuCH", "geo": null, "retweet_count": 3451, "filter_level": "low", "contributors": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510700117709", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_id_str": "930341678971543552", "truncated": true, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2738090193/1407676517", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2738090193", "favourites_count": 63, "friends_count": 888, "followers_count": 570, "id": 2738090193, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/498456349580468224/8bckf4nw_normal.jpeg", "statuses_count": 16657, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 15, "screen_name": "JG_Vallecillo", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Sat Aug 09 13:19:00 +0000 2014", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/498456349580468224/8bckf4nw_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "Javier G. Vallecillo", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Todo se lleva y se conlleva con la esperanza que tenemos en el premio, Sancho Panza               Abogado", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 22:55:17 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/tableroglobal/status/930341678971543552", "url": "https://t.co/XDiUDqHY5P", "display_url": "twitter.com/tableroglobal/\u2026", "indices": [246, 269]}]}, "display_text_range": [0, 245], "full_text": "Todos mientes,  porque todos tienen participaci\u00f3n activa o pasiva en la servidumbre y clientelismo de corruptelas y servilismo! Los profesionales de la pol\u00edtica nos han robado la transici\u00f3n, el estado de bienestar y la paz social! As\u00ed lo siento. https://t.co/XDiUDqHY5P"}, "id_str": "930569856965120001", "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-6.306111, 36.516968], [-6.306111, 36.864413], [-5.455137, 36.864413], [-5.455137, 36.516968]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c52827ebd9bfe563.json", "name": "Jerez de la Frontera", "id": "c52827ebd9bfe563", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930341678971543552}