{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "place_type": "admin", "country": "Espa\u00f1a", "id": "f3e29c4c744f3625", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.360618, 41.192727], [1.360618, 42.323449], [2.77795, 42.323449], [2.77795, 41.192727]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f3e29c4c744f3625.json", "country_code": "ES"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [{"text": "espa\u00f1oles", "indices": [15, 25]}, {"text": "aporellos", "indices": [33, 43]}, {"text": "Genova", "indices": [77, 84]}, {"text": "Ferraz", "indices": [89, 96]}], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930585817587871744", "url": "https://t.co/jYMg9WTJSc", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930585817587871744, "user": {"followers_count": 13886, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922605435764510726/xnseDtex_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135959937/1510166923", "default_profile": true, "utc_offset": 3600, "lang": "es", "url": "http://republicacatalana.cat", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922605435764510726/xnseDtex_normal.jpg", "time_zone": "Madrid", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 135959937, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "135959937", "verified": false, "name": "Capit\u00e0 Planeta1714\ud83c\udf97", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 242, "contributors_enabled": false, "screen_name": "Cap_Planeta1714", "created_at": "Thu Apr 22 17:06:58 +0000 2010", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 1136, "follow_request_sent": null, "description": "\ud83d\udca9PPSOEC\u2019s\ud83d\udca9. Tornarem a Lluitar,Tornarem a Morir, Tornarem a v\u00e8ncer!Ni un pas enrera,Terra Lliure,Ni oblit ni Perd\u00f3,1714 Desperta Ferro\u2694\ufe0f\ud83d\udee1", "default_profile_image": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "listed_count": 5, "protected": false, "statuses_count": 2171}, "id_str": "930585817587871744", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Tue Nov 14 23:58:43 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510703923018", "text": "El dia que los #espa\u00f1oles griten #aporellos en la puerta de los juzgados, en #Genova, en #Ferraz y en las puertas d\u2026 https://t.co/jYMg9WTJSc", "extended_tweet": {"full_text": "El dia que los #espa\u00f1oles griten #aporellos en la puerta de los juzgados, en #Genova, en #Ferraz y en las puertas de #lamoncloa, encontrar\u00e1n a 1 Mill\u00f3n de #catalanes haciendo #castellets y #butifarra y cantando con ellos.", "display_text_range": [0, 221], "entities": {"hashtags": [{"text": "espa\u00f1oles", "indices": [15, 25]}, {"text": "aporellos", "indices": [33, 43]}, {"text": "Genova", "indices": [77, 84]}, {"text": "Ferraz", "indices": [89, 96]}, {"text": "lamoncloa", "indices": [117, 127]}, {"text": "catalanes", "indices": [155, 165]}, {"text": "castellets", "indices": [175, 186]}, {"text": "butifarra", "indices": [189, 199]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null}