{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/110617932/1487444006", "following": null, "profile_background_color": "0099B9", "url": "https://www.facebook.com/LaEsenciaDeDuarte", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "000000", "id_str": "110617932", "favourites_count": 7554, "friends_count": 7359, "followers_count": 8496, "id": 110617932, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921943918404689921/HiJPnVK5_normal.jpg", "statuses_count": 54788, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/702996814962823173/i_8MDedA.jpg", "protected": false, "listed_count": 16, "screen_name": "DonLuisMondesi", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Easton, PA, USA", "created_at": "Tue Feb 02 05:08:33 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921943918404689921/HiJPnVK5_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Don Luis Mondes\u00ed \u262d", "profile_link_color": "1B95E0", "is_translator": false, "description": "Dominicano desde que nac\u00ed...M\u00fasico y marxista \u262d hasta la muerte. Obrero de la palabra.Mec\u00e1nico.What'sApp: 484-903-8782 NOTA:No quiero que PRO-HAITIANOS me sigan", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/702996814962823173/i_8MDedA.jpg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930592811954696193", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930592811954696193, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 3062016565, "indices": [89, 102], "screen_name": "rubentejedap", "id_str": "3062016565", "name": "RubenTejedaP"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930592811954696193", "url": "https://t.co/WfYpJXZA0C", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 00:26:30 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 3062016565, "indices": [89, 102], "screen_name": "rubentejedap", "id_str": "3062016565", "name": "RubenTejedaP"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/h3Yslyvm4a", "expanded_url": "https://twitter.com/DonLuisMondesi/status/930592811954696193/photo/1", "indices": [273, 296], "url": "https://t.co/h3Yslyvm4a", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 539, "h": 864}, "medium": {"resize": "fit", "w": 539, "h": 864}, "small": {"resize": "fit", "w": 424, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930592785044033536, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOohNR8XUAAggIW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOohNR8XUAAggIW.jpg", "id_str": "930592785044033536", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 272], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/h3Yslyvm4a", "expanded_url": "https://twitter.com/DonLuisMondesi/status/930592811954696193/photo/1", "indices": [273, 296], "url": "https://t.co/h3Yslyvm4a", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 539, "h": 864}, "medium": {"resize": "fit", "w": 539, "h": 864}, "small": {"resize": "fit", "w": 424, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930592785044033536, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOohNR8XUAAggIW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOohNR8XUAAggIW.jpg", "id_str": "930592785044033536", "type": "photo"}]}, "full_text": ".Hasta donde conozco en Rep Dom hay s\u00f3lo 3 Duterte en potencia: H\u00e9ctor El Talib\u00e1n Arias, @RubenTejedaP y yo.\nEn mi caso NI SIQUIERA TENGO QUE LLEGAR A LA PRESIDENCIA,me basta con tratar de hacer justicia en un caso como el de \"Cielo\" Sena Garc\u00eda.\nESE HAITIANO DEBE MORIR ! https://t.co/h3Yslyvm4a"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510705590605", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "US", "bounding_box": {"coordinates": [[[-179.231086, 13.182335], [-179.231086, 71.434357], [179.859685, 71.434357], [179.859685, 13.182335]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/96683cc9126741d1.json", "name": "Estados Unidos", "id": "96683cc9126741d1", "place_type": "country", "country": "Estados Unidos", "full_name": "Estados Unidos"}, "text": ".Hasta donde conozco en Rep Dom hay s\u00f3lo 3 Duterte en potencia: H\u00e9ctor El Talib\u00e1n Arias, @RubenTejedaP y yo.\nEn mi\u2026 https://t.co/WfYpJXZA0C", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}