{"display_text_range": [9, 140], "retweet_count": 0, "place": {"place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Barcelona", "id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]], "type": "Polygon"}, "country_code": "ES", "attributes": {}}, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [9, 211], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MVTARDE", "name": "M\u00e1s Vale Tarde", "id_str": "904210339", "id": 904210339, "indices": [0, 8]}], "urls": [], "hashtags": []}, "full_text": "@MVTARDE Se han ido por el miedo que les ha metido el PP , si se declaraba la independencia y vend\u00edan en Espa\u00f1a tendr\u00edan que pagar un 30% de aranceles. Si la empresa era exportadora, directamente llamaba el rey."}, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "904210339", "user": {"utc_offset": null, "verified": false, "profile_background_tile": true, "location": null, "profile_link_color": "FF0000", "notifications": null, "profile_use_background_image": true, "protected": false, "following": null, "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "description": null, "time_zone": null, "is_translator": false, "listed_count": 0, "contributors_enabled": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3D1957", "follow_request_sent": null, "favourites_count": 321, "statuses_count": 315, "lang": "es", "default_profile": false, "name": "Pili Canet", "id_str": "542406350", "profile_background_color": "642D8B", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/542406350/1354632532", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "default_profile_image": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "screen_name": "pilicanet", "created_at": "Sun Apr 01 09:35:39 +0000 2012", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/910827149493448705/xzMXxbMV_normal.jpg", "id": 542406350, "geo_enabled": true, "url": null, "followers_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "friends_count": 32, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910827149493448705/xzMXxbMV_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id": 930492644727427077, "in_reply_to_screen_name": "MVTARDE", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MVTARDE", "name": "M\u00e1s Vale Tarde", "id_str": "904210339", "id": 904210339, "indices": [0, 8]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Q7gG4CHkQV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930502294793281536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "hashtags": []}, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "lang": "es", "text": "@MVTARDE Se han ido por el miedo que les ha metido el PP , si se declaraba la independencia y vend\u00edan en Espa\u00f1a ten\u2026 https://t.co/Q7gG4CHkQV", "timestamp_ms": "1510684009632", "id_str": "930502294793281536", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": 904210339, "created_at": "Tue Nov 14 18:26:49 +0000 2017", "coordinates": null, "in_reply_to_status_id_str": "930492644727427077", "id": 930502294793281536, "filter_level": "low", "is_quote_status": false}