{"reply_count": 0, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "642D8B", "url": "http://www.bicitekas.org", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "89837720", "favourites_count": 2215, "friends_count": 832, "followers_count": 6797, "id": 89837720, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894236530100756480/EKKfWnk2_normal.jpg", "statuses_count": 45566, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 263, "screen_name": "arelibiciteka", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "created_at": "Sat Nov 14 00:58:55 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/894236530100756480/EKKfWnk2_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Areli Carre\u00f3n", "profile_link_color": "ABB8C2", "is_translator": false, "description": "Alcaldesa de la Bicicleta en CDMX, mam\u00e1 bicicletera, miembro fundador de Bicitekas, A.C.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930549350605844480", "in_reply_to_screen_name": "LOMMX", "in_reply_to_user_id_str": "90940309", "in_reply_to_status_id": 930538535022497793, "in_reply_to_status_id_str": "930538535022497793", "display_text_range": [100, 140], "in_reply_to_user_id": 90940309, "id": 930549350605844480, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 90940309, "indices": [0, 6], "screen_name": "LOMMX", "id_str": "90940309", "name": "Eugenia Callejas"}, {"id": 770043572, "indices": [7, 21], "screen_name": "Seg_NapolesDF", "id_str": "770043572", "name": "Seguridad NapolesDF"}, {"id": 42700051, "indices": [22, 35], "screen_name": "alcantara001", "id_str": "42700051", "name": "Alberto Alc\u00e1ntara"}, {"id": 34718178, "indices": [36, 50], "screen_name": "beltrandelrio", "id_str": "34718178", "name": "Pascal BeltrandelRio"}, {"id": 362473815, "indices": [51, 67], "screen_name": "SergioSarmiento", "id_str": "362473815", "name": "Sergio Sarmiento"}, {"id": 240009565, "indices": [68, 82], "screen_name": "JesusMartinMx", "id_str": "240009565", "name": "Jes\u00fas Mart\u00edn Mendoza"}, {"id": 141668931, "indices": [83, 99], "screen_name": "RicardoAlemanMx", "id_str": "141668931", "name": "Ricardo Alem\u00e1n"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930549350605844480", "url": "https://t.co/4OmZDaTkUt", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:33:48 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 90940309, "indices": [0, 6], "screen_name": "LOMMX", "id_str": "90940309", "name": "Eugenia Callejas"}, {"id": 770043572, "indices": [7, 21], "screen_name": "Seg_NapolesDF", "id_str": "770043572", "name": "Seguridad NapolesDF"}, {"id": 42700051, "indices": [22, 35], "screen_name": "alcantara001", "id_str": "42700051", "name": "Alberto Alc\u00e1ntara"}, {"id": 34718178, "indices": [36, 50], "screen_name": "beltrandelrio", "id_str": "34718178", "name": "Pascal BeltrandelRio"}, {"id": 362473815, "indices": [51, 67], "screen_name": "SergioSarmiento", "id_str": "362473815", "name": "Sergio Sarmiento"}, {"id": 240009565, "indices": [68, 82], "screen_name": "JesusMartinMx", "id_str": "240009565", "name": "Jes\u00fas Mart\u00edn Mendoza"}, {"id": 141668931, "indices": [83, 99], "screen_name": "RicardoAlemanMx", "id_str": "141668931", "name": "Ricardo Alem\u00e1n"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [100, 290], "full_text": "@LOMMX @Seg_NapolesDF @alcantara001 @beltrandelrio @SergioSarmiento @JesusMartinMx @RicardoAlemanMx Sobran autos, esa es la conclusi\u00f3n a la que nadie quiere llegar. \u00a1As\u00ed construyeran edificios completos para autos no habr\u00eda lugar! as\u00ed que lo que hay que hacer es moderar su uso. No hay m\u00e1s."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510695228612", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "name": "Benito Ju\u00e1rez", "id": "7d93122509633720", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal"}, "text": "@LOMMX @Seg_NapolesDF @alcantara001 @beltrandelrio @SergioSarmiento @JesusMartinMx @RicardoAlemanMx Sobran autos, e\u2026 https://t.co/4OmZDaTkUt", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}