{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130943731/1510680542", "following": null, "profile_background_color": "131516", "url": "http://www.caroycuervo.gov.co", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "130943731", "favourites_count": 6469, "friends_count": 1105, "followers_count": 13282, "id": 130943731, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/878430296332525568/gDjFfWui_normal.jpg", "statuses_count": 15640, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/699983890262441984/H0GhhF8r.jpg", "protected": false, "listed_count": 220, "screen_name": "CaroyCuervo", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Bogot\u00e1 D.C. - Colombia", "created_at": "Thu Apr 08 20:22:13 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Bogota", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/878430296332525568/gDjFfWui_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Inst. Caro y Cuervo", "profile_link_color": "009999", "is_translator": false, "description": "Instituto creado para promover la investigaci\u00f3n cient\u00edfica en los campos de la filolog\u00eda, la ling\u00fc\u00edstica, los estudios literarios, y la historia cultural.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/699983890262441984/H0GhhF8r.jpg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930555515905761282", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930555515905761282, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930555515905761282", "url": "https://t.co/A8KuPCY0OM", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:58:18 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/GJgBNWEE74", "expanded_url": "https://twitter.com/CaroyCuervo/status/930555515905761282/photo/1", "indices": [228, 251], "url": "https://t.co/GJgBNWEE74", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1217, "h": 567}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 559}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 317}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930555423639396352, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn_Oj3W4AAIfSt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn_Oj3W4AAIfSt.jpg", "id_str": "930555423639396352", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://bit.ly/2zDgXKw", "url": "https://t.co/qnohytFCZF", "display_url": "bit.ly/2zDgXKw", "indices": [122, 145]}]}, "display_text_range": [0, 227], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/GJgBNWEE74", "expanded_url": "https://twitter.com/CaroyCuervo/status/930555515905761282/photo/1", "indices": [228, 251], "url": "https://t.co/GJgBNWEE74", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1217, "h": 567}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 559}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 317}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930555423639396352, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn_Oj3W4AAIfSt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn_Oj3W4AAIfSt.jpg", "id_str": "930555423639396352", "type": "photo"}]}, "full_text": "Conozca el proyecto La historia del Caribe en clave femenina: la rebeli\u00f3n de la negritud como eje tem\u00e1tico regional -&gt; https://t.co/qnohytFCZF\nTercera entrega sobre los proyectos de investigaci\u00f3n del Instituto Caro y Cuervo. https://t.co/GJgBNWEE74"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510696698534", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "text": "Conozca el proyecto La historia del Caribe en clave femenina: la rebeli\u00f3n de la negritud como eje tem\u00e1tico regional\u2026 https://t.co/A8KuPCY0OM", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}