{"in_reply_to_screen_name": null, "geo": null, "user": {"followers_count": 3787, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/702300068062191617/j446ooqM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2203286360/1506361239", "default_profile": false, "utc_offset": -21600, "lang": "es", "url": "http://www.juntalocal.df.gob.mx", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/702300068062191617/j446ooqM_normal.jpg", "time_zone": "Mexico City", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 2203286360, "profile_link_color": "F5ABB5", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "2203286360", "verified": false, "name": "JLCACDMX", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 1163, "contributors_enabled": false, "screen_name": "jlcadf", "created_at": "Tue Nov 19 15:26:15 +0000 2013", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 1277, "follow_request_sent": null, "description": "Es el tribunal encargado de conocer, tramitar y resolver conflictos de trabajo, de jurisdicci\u00f3n local, en la Ciudad de M\u00e9xico.", "default_profile_image": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "listed_count": 27, "protected": false, "statuses_count": 5450}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Cuauht\u00e9moc", "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "id": "bfc35dcc7e63252a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.18435, 19.399835], [-99.18435, 19.465837], [-99.122382, 19.465837], [-99.122382, 19.399835]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bfc35dcc7e63252a.json", "country_code": "MX"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930587284851904514", "url": "https://t.co/41NmQjYoQR", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 227883496, "id_str": "227883496", "name": "Manuel Fuentes Mu\u00f1iz", "indices": [7, 23], "screen_name": "Manuel_FuentesM"}]}, "id": 930587284851904514, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "930587284851904514", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 00:04:32 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510704272841", "text": "El Dr. @Manuel_FuentesM se\u00f1al\u00f3 en su conferencia que los Centros de Conciliaci\u00f3n deber\u00e1n ser espacios donde las par\u2026 https://t.co/41NmQjYoQR", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930585167068106752", "display_url": "pic.twitter.com/npVB6qud8C", "url": "https://t.co/npVB6qud8C", "expanded_url": "https://twitter.com/jlcadf/status/930587284851904514/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoaR2xXkAAMTYT.jpg", "id": 930585167068106752, "type": "photo", "indices": [255, 278], "sizes": {"medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 800}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 2048, "resize": "fit", "w": 1365}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 453}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoaR2xXkAAMTYT.jpg"}]}, "full_text": "El Dr. @Manuel_FuentesM se\u00f1al\u00f3 en su conferencia que los Centros de Conciliaci\u00f3n deber\u00e1n ser espacios donde las partes conf\u00eden. El arbitraje privado ser\u00eda un retroceso en la materia #laboral, la conciliaci\u00f3n debe ser una funci\u00f3n eminentemente del Estado. https://t.co/npVB6qud8C", "display_text_range": [0, 254], "entities": {"media": [{"id_str": "930585167068106752", "display_url": "pic.twitter.com/npVB6qud8C", "url": "https://t.co/npVB6qud8C", "expanded_url": "https://twitter.com/jlcadf/status/930587284851904514/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoaR2xXkAAMTYT.jpg", "id": 930585167068106752, "type": "photo", "indices": [255, 278], "sizes": {"medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 800}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 2048, "resize": "fit", "w": 1365}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 453}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoaR2xXkAAMTYT.jpg"}], "hashtags": [{"text": "laboral", "indices": [182, 190]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 227883496, "id_str": "227883496", "name": "Manuel Fuentes Mu\u00f1iz", "indices": [7, 23], "screen_name": "Manuel_FuentesM"}]}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null}