{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1735180194/1483643260", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://www.meta.gov.co", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "1735180194", "favourites_count": 1464, "friends_count": 422, "followers_count": 20337, "id": 1735180194, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/689947036691648512/t0ITfFsK_normal.jpg", "statuses_count": 9665, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/440519984268070912/MvfVIq0x.jpeg", "protected": false, "listed_count": 63, "screen_name": "GobMeta", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Departamento del Meta", "created_at": "Fri Sep 06 13:59:53 +0000 2013", "default_profile": false, "time_zone": "America/Bogota", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/689947036691648512/t0ITfFsK_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Gobernaci\u00f3n del Meta", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "Twitter oficial de la Gobernaci\u00f3n del Meta - El Meta Tierra de Oportunidades http://www.facebook.com/GobMeta", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/440519984268070912/MvfVIq0x.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930537520349278208", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930537520349278208, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930537520349278208", "url": "https://t.co/tmwXUmVopd", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:46:48 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5fOrABCKx4", "expanded_url": "https://twitter.com/GobMeta/status/930537520349278208/photo/1", "indices": [134, 157], "url": "https://t.co/5fOrABCKx4", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 938, "h": 699}, "medium": {"resize": "fit", "w": 938, "h": 699}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 507}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930532928848883712, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnqxMPXcAAzDTY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnqxMPXcAAzDTY.jpg", "id_str": "930532928848883712", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://goo.gl/PHSC3V", "url": "https://t.co/4z1eaPhfa8", "display_url": "goo.gl/PHSC3V", "indices": [110, 133]}]}, "display_text_range": [0, 133], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5fOrABCKx4", "expanded_url": "https://twitter.com/GobMeta/status/930537520349278208/photo/1", "indices": [134, 157], "url": "https://t.co/5fOrABCKx4", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 938, "h": 699}, "medium": {"resize": "fit", "w": 938, "h": 699}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 507}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930532928848883712, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnqxMPXcAAzDTY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnqxMPXcAAzDTY.jpg", "id_str": "930532928848883712", "type": "photo"}]}, "full_text": "Desde Planeaci\u00f3n se fortalecen temas de cooperaci\u00f3n, pol\u00edticas p\u00fablicas, competitividad y apoyo a municipios. https://t.co/4z1eaPhfa8 https://t.co/5fOrABCKx4"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510692408059", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.770574, 3.915308], [-73.770574, 4.261275], [-73.170237, 4.261275], [-73.170237, 3.915308]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/011932b747a077bc.json", "name": "Villavicencio", "id": "011932b747a077bc", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Villavicencio, Colombia"}, "text": "Desde Planeaci\u00f3n se fortalecen temas de cooperaci\u00f3n, pol\u00edticas p\u00fablicas, competitividad y apoyo a municipios.\u2026 https://t.co/tmwXUmVopd", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}