{"reply_count": 0, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "311016717", "favourites_count": 612, "friends_count": 358, "followers_count": 207, "id": 311016717, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "statuses_count": 22718, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 15, "screen_name": "Simonameyer", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "mexico d.f.", "created_at": "Sat Jun 04 19:08:23 +0000 2011", "default_profile": true, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "lang": "es", "name": "Simona meyer", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Vivir el momento", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930555277933342720", "in_reply_to_screen_name": "Excelsior", "in_reply_to_user_id_str": "104683173", "in_reply_to_status_id": 930552848085118977, "in_reply_to_status_id_str": "930552848085118977", "display_text_range": [11, 140], "in_reply_to_user_id": 104683173, "id": 930555277933342720, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 104683173, "indices": [0, 10], "screen_name": "Excelsior", "id_str": "104683173", "name": "Peri\u00f3dico Exc\u00e9lsior"}, {"id": 498984649, "indices": [52, 65], "screen_name": "Mx_Diputados", "id_str": "498984649", "name": "C\u00e1mara de Diputados"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930555277933342720", "url": "https://t.co/0FKgXdegk6", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:57:21 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 104683173, "indices": [0, 10], "screen_name": "Excelsior", "id_str": "104683173", "name": "Peri\u00f3dico Exc\u00e9lsior"}, {"id": 498984649, "indices": [52, 65], "screen_name": "Mx_Diputados", "id_str": "498984649", "name": "C\u00e1mara de Diputados"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [11, 160], "full_text": "@Excelsior MUY FINAS PERSONAS LAS DIPUTADAS DEL PRI\n@Mx_Diputados \nLO CUAL NO DEBE EXTRA\u00d1ARNOS\nYA QUE ENTRAN A ESTOS PUESTOS POR DEDAZO DE ALGUN POLITICO RATERO"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510696641797", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "name": "Benito Ju\u00e1rez", "id": "7d93122509633720", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal"}, "text": "@Excelsior MUY FINAS PERSONAS LAS DIPUTADAS DEL PRI\n@Mx_Diputados \nLO CUAL NO DEBE EXTRA\u00d1ARNOS\nYA QUE ENTRAN A ESTO\u2026 https://t.co/0FKgXdegk6", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}