{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/350973381/1491350025", "following": null, "profile_background_color": "BADFCD", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "0C3E53", "id_str": "350973381", "favourites_count": 3083, "friends_count": 598, "followers_count": 704, "id": 350973381, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901952128788422657/EhTKEXso_normal.jpg", "statuses_count": 32549, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/466732404103593984/GqjQjWdZ.jpeg", "protected": false, "listed_count": 4, "screen_name": "c_canelo", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "location": "Las Condes, Chile", "created_at": "Mon Aug 08 16:06:04 +0000 2011", "default_profile": false, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901952128788422657/EhTKEXso_normal.jpg", "lang": "es", "name": "\u2665  M Cristina (Cris)", "profile_link_color": "FF0000", "is_translator": false, "description": "Orgullosa de mi familia que adoro.Titulada en la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica De Chile,Me gusta disfrutar de cada momento de esta vida junto a mis \u2764\u2654", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/466732404103593984/GqjQjWdZ.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930535451244539906", "in_reply_to_screen_name": "ElchuecoSuar", "in_reply_to_user_id_str": "2890798142", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 2890798142, "id": 930535451244539906, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 2890798142, "indices": [0, 13], "screen_name": "ElchuecoSuar", "id_str": "2890798142", "name": "Adri\u00e1n Suar"}, {"id": 175824869, "indices": [89, 104], "screen_name": "eltreceoficial", "id_str": "175824869", "name": "eltrece"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930535451244539906", "url": "https://t.co/B9NVseXiSA", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:38:34 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 2890798142, "indices": [0, 13], "screen_name": "ElchuecoSuar", "id_str": "2890798142", "name": "Adri\u00e1n Suar"}, {"id": 175824869, "indices": [89, 104], "screen_name": "eltreceoficial", "id_str": "175824869", "name": "eltrece"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 271], "full_text": "@ElchuecoSuar perd\u00f3n por molestarlo,hace m\u00e1s de un mes tengo un problema con el audio de @eltreceoficial sale entrecortado la se\u00f1al internacional ac\u00e1 en Santiago de Chile. Mi operador de cable VTR me informa que es un problema de ustedes y yo veo su canal todos los d\u00edas."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510691914746", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json", "name": "Las Condes", "id": "00c4b64e7affea25", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "Las Condes, Chile"}, "text": "@ElchuecoSuar perd\u00f3n por molestarlo,hace m\u00e1s de un mes tengo un problema con el audio de @eltreceoficial sale entre\u2026 https://t.co/B9NVseXiSA", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}