{"display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 0, "place": {"place_type": "city", "country": "Chile", "name": "Las Condes", "id": "00c4b64e7affea25", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json", "full_name": "Las Condes, Chile", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]], "type": "Polygon"}, "country_code": "CL", "attributes": {}}, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 257], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emol", "name": "Emol.com", "id_str": "146087611", "id": 146087611, "indices": [189, 194]}], "urls": [{"url": "https://t.co/fbfuI3a7sI", "expanded_url": "http://bit.ly/2jpLEw8", "display_url": "bit.ly/2jpLEw8", "indices": [196, 219]}], "media": [{"indices": [258, 281], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 952, "resize": "fit", "h": 679}, "medium": {"w": 952, "resize": "fit", "h": 679}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 485}}, "id": 930503616783376384, "id_str": "930503616783376384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnQHASW4AAZGZ1.jpg", "url": "https://t.co/Mavv6JKcr4", "expanded_url": "https://twitter.com/FOJIChile/status/930504288773853184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnQHASW4AAZGZ1.jpg", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/Mavv6JKcr4"}], "hashtags": [{"indices": [54, 59], "text": "OSNJ"}, {"indices": [87, 92], "text": "OSEM"}, {"indices": [118, 123], "text": "OSIM"}, {"indices": [222, 244], "text": "1CosaParaSubirEl\u00c1nimo"}, {"indices": [245, 257], "text": "FelizMartes"}]}, "extended_entities": {"media": [{"indices": [258, 281], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 952, "resize": "fit", "h": 679}, "medium": {"w": 952, "resize": "fit", "h": 679}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 485}}, "id": 930503616783376384, "id_str": "930503616783376384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnQHASW4AAZGZ1.jpg", "url": "https://t.co/Mavv6JKcr4", "expanded_url": "https://twitter.com/FOJIChile/status/930504288773853184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnQHASW4AAZGZ1.jpg", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/Mavv6JKcr4"}]}, "full_text": "\u00bfSab\u00edas que las Orquestas Sinf\u00f3nicas Nacional Juvenil #OSNJ, Estudiantil Metropolitana #OSEM e Infantil Metropolitana #OSIM ya comenzaron su proceso de Audiciones 2018? \ud83d\ude31\ud83d\ude00\ud83c\udfb6 Mira la nota de @Emol: https://t.co/fbfuI3a7sI \ud83d\ude04 #1CosaParaSubirEl\u00c1nimo #FelizMartes https://t.co/Mavv6JKcr4"}, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "user": {"utc_offset": -7200, "verified": false, "profile_background_tile": false, "location": "Balmaceda 1301 Santiago ", "profile_link_color": "1DA1F2", "notifications": null, "profile_use_background_image": true, "protected": false, "following": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "description": "Fundaci\u00f3n Orquestas Juveniles e Infantiles de Chile. Trabajamos para que ni\u00f1os y j\u00f3venes de Chile mejoren su calidad de vida a trav\u00e9s de la m\u00fasica y la cultura.", "time_zone": "Brasilia", "is_translator": false, "listed_count": 42, "contributors_enabled": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "follow_request_sent": null, "favourites_count": 2861, "statuses_count": 5969, "lang": "es", "default_profile": true, "name": "#FOJI", "id_str": "1099171464", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1099171464/1485175691", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile_image": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "FOJIChile", "created_at": "Thu Jan 17 20:20:08 +0000 2013", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/716976725729624064/ls88DoAY_normal.jpg", "id": 1099171464, "geo_enabled": true, "url": "http://www.foji.cl", "followers_count": 9718, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "friends_count": 8604, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/716976725729624064/ls88DoAY_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kcEDUdZVeR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930504288773853184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [{"indices": [54, 59], "text": "OSNJ"}, {"indices": [87, 92], "text": "OSEM"}]}, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00edas que las Orquestas Sinf\u00f3nicas Nacional Juvenil #OSNJ, Estudiantil Metropolitana #OSEM e Infantil Metropolita\u2026 https://t.co/kcEDUdZVeR", "timestamp_ms": "1510684485034", "id_str": "930504288773853184", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "created_at": "Tue Nov 14 18:34:45 +0000 2017", "coordinates": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 930504288773853184, "filter_level": "low", "is_quote_status": false}