{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/217058201/1496533778", "following": null, "profile_background_color": "BADFCD", "url": null, "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "0C3E53", "id_str": "217058201", "favourites_count": 1885, "friends_count": 2147, "followers_count": 848, "id": 217058201, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/857313508953870337/cTtzEb9D_normal.jpg", "statuses_count": 34080, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 27, "screen_name": "umprovicent", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "location": "villena (alicante )", "created_at": "Thu Nov 18 13:31:08 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Madrid", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/857313508953870337/cTtzEb9D_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Luis vicente espinos", "profile_link_color": "FF0000", "is_translator": false, "description": "Apoyo una Rep\u00fablica no solo para Catalu\u00f1a si no para toda Espa\u00f1a. Una Rep\u00fablica en Espa\u00f1a es mejor que solo una Rep\u00fablica en Catalu\u00f1a.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930570011139301378", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930570011139301378, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930570011139301378", "url": "https://t.co/F5iQD44HhX", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:55:54 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 280], "full_text": "Un 21 de Diciembre yo les dir\u00eda a los catalanes ( no votar) ya sab\u00e9is que los han mandado solo miran sus triunfos y el dinero que se llevan y hay otros que no ven m\u00e1s que sufrimiento de miles de personas y que buscan nada si terminara sus vidas en la pol\u00edtica se ir\u00edan a sus casas"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510700154467", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-1.02659, 38.496705], [-1.02659, 38.783285], [-0.798621, 38.783285], [-0.798621, 38.496705]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f31bafc4a3c12349.json", "name": "Villena", "id": "f31bafc4a3c12349", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Villena, Espa\u00f1a"}, "text": "Un 21 de Diciembre yo les dir\u00eda a los catalanes ( no votar) ya sab\u00e9is que los han mandado solo miran sus triunfos y\u2026 https://t.co/F5iQD44HhX", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}