{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/145471542/1453763741", "following": null, "profile_background_color": "ACDED6", "url": null, "utc_offset": -14400, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "038543", "id_str": "145471542", "favourites_count": 1958, "friends_count": 706, "followers_count": 7465, "id": 145471542, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920064214252904448/IQtzsLy2_normal.jpg", "statuses_count": 14863, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000053622228/f60a09e1c81c24cbee756b36f00b5bda.png", "protected": false, "listed_count": 51, "screen_name": "Jackiebenz", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "location": "Asuncion Paraguay", "created_at": "Wed May 19 02:02:35 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Atlantic Time (Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920064214252904448/IQtzsLy2_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Jacqueline Benitez", "profile_link_color": "1766BA", "is_translator": false, "description": "Periodista de calle y coraz\u00f3n. Conductora de el Noticiero Primera Edici\u00f3n de @Unicanal (5:30 a 7:30) y #AlInstante (10:15 a 10:45)", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000053622228/f60a09e1c81c24cbee756b36f00b5bda.png", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930576453309169664", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930576453309169664, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 88997749, "indices": [106, 115], "screen_name": "Unicanal", "id_str": "88997749", "name": "Unicanal"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930576453309169664", "url": "https://t.co/S4tlChgrWn", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:21:30 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 88997749, "indices": [106, 115], "screen_name": "Unicanal", "id_str": "88997749", "name": "Unicanal"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 199], "full_text": "Un detenido y dos identificados como los que secuestraron al ni\u00f1o de 11 a\u00f1os en PJC informa la Polic\u00eda en @Unicanal. Ninguno tiene antecedentes menciona el Crio. Gilberto Fleitas, jefe antisecuestros"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510701690400", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "PY", "bounding_box": {"coordinates": [[[-57.81535, -25.984291], [-57.81535, -25.108891], [-57.155006, -25.108891], [-57.155006, -25.984291]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/016ea1445db12efb.json", "name": "Central", "id": "016ea1445db12efb", "place_type": "admin", "country": "Paraguay", "full_name": "Central, Paraguay"}, "text": "Un detenido y dos identificados como los que secuestraron al ni\u00f1o de 11 a\u00f1os en PJC informa la Polic\u00eda en @Unicanal\u2026 https://t.co/S4tlChgrWn", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}