{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930638905954783232, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930638905954783232", "url": "https://t.co/aoOtDDHihw", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "text": "Puro show \u00bfPor qu\u00e9 no est\u00e1n sus alfiles al pie del ca\u00f1\u00f3n? \u00bfD\u00f3nde anduvo metido \u00faltimamente el comisionado de Paz?\nO\u2026 https://t.co/aoOtDDHihw", "quoted_status": {"reply_count": 2, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/153129999/1421458624", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://www.eltiempo.com", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "153129999", "favourites_count": 42, "friends_count": 426, "followers_count": 20197, "id": 153129999, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/556258835246383104/UhI_RKVV_normal.jpeg", "statuses_count": 11749, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 217, "screen_name": "ernestocortes28", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Bogot\u00e1", "created_at": "Mon Jun 07 19:23:20 +0000 2010", "default_profile": true, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/556258835246383104/UhI_RKVV_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "Ernesto Cort\u00e9s", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Editor Jefe de EL TIEMPO", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "quote_count": 1, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930634621141901314, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 5, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930634621141901314", "url": "https://t.co/dB3kViCdXG", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 03:12:38 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 156], "full_text": "Fuerte llamado de Santos a congresistas que sabotean con ausentismo la aprobaci\u00f3n de justicia especial de paz. 'Culminen su trabajo con broche de oro', dijo"}, "favorited": false, "id_str": "930634621141901314", "retweeted": false, "place": null, "text": "Fuerte llamado de Santos a congresistas que sabotean con ausentismo la aprobaci\u00f3n de justicia especial de paz. 'Cul\u2026 https://t.co/dB3kViCdXG", "geo": null, "retweet_count": 6, "filter_level": "low", "contributors": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510716580271", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_id_str": "930634621141901314", "truncated": true, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143340726/1510475468", "following": null, "profile_background_color": "302625", "url": null, "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "5E1410", "id_str": "143340726", "favourites_count": 14733, "friends_count": 1701, "followers_count": 1815, "id": 143340726, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859787215861362688/UzOEr1Zo_normal.jpg", "statuses_count": 67788, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/672678697493782528/C5bCWu6V.jpg", "protected": false, "listed_count": 45, "screen_name": "JIPenC", "profile_sidebar_fill_color": "7F9E41", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "created_at": "Thu May 13 06:10:03 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/859787215861362688/UzOEr1Zo_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Pe\u00f1a.", "profile_link_color": "4A911C", "is_translator": false, "description": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/672678697493782528/C5bCWu6V.jpg", "profile_background_tile": false}, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Wed Nov 15 03:29:40 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ernestocortes28/status/930634621141901314", "url": "https://t.co/XxDKcux2En", "display_url": "twitter.com/ernestocortes2\u2026", "indices": [167, 190]}]}, "display_text_range": [0, 166], "full_text": "Puro show \u00bfPor qu\u00e9 no est\u00e1n sus alfiles al pie del ca\u00f1\u00f3n? \u00bfD\u00f3nde anduvo metido \u00faltimamente el comisionado de Paz?\nOtro mandado al mejor estilo del periodismo criollo. https://t.co/XxDKcux2En"}, "id_str": "930638905954783232", "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930634621141901314}