{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77047295/1506630877", "following": null, "profile_background_color": "131516", "url": null, "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "333333", "id_str": "77047295", "favourites_count": 3344, "friends_count": 1041, "followers_count": 34753, "id": 77047295, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913208076513226754/nCru9d9n_normal.jpg", "statuses_count": 28737, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 295, "screen_name": "alfonsoprada", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "location": "\u00dcT: 4.59517,-74.077369u", "created_at": "Thu Sep 24 21:30:38 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913208076513226754/nCru9d9n_normal.jpg", "lang": "en", "name": "Alfonso Prada", "profile_link_color": "009999", "is_translator": false, "description": "Secretario General de la Presidencia de la Rep\u00fablica de Colombia. http://es.presidencia.gov.co/ Objetivo: Lograr la Paz #LaPazAvanza", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930656169726828544", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930656169726828544, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 151088536, "indices": [36, 52], "screen_name": "CConstitucional", "id_str": "151088536", "name": "Corte Constitucional"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930656169726828544", "url": "https://t.co/x3D9BcR87l", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 04:38:16 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 151088536, "indices": [36, 52], "screen_name": "CConstitucional", "id_str": "151088536", "name": "Corte Constitucional"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 259], "full_text": "Algunas de las modificaciones de la @CConstitucional a la JEP: \n- Se permite participaci\u00f3n pol\u00edtica de excombatientes con la condici\u00f3n de que se sometan a sis. de verdad, justicia, reparaci\u00f3n y no repetici\u00f3n.\n- Civiles podr\u00e1n acceder a la JEP voluntariamente."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510720696275", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "text": "Algunas de las modificaciones de la @CConstitucional a la JEP: \n- Se permite participaci\u00f3n pol\u00edtica de excombatient\u2026 https://t.co/x3D9BcR87l", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}