{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134832041/1492559507", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "134832041", "favourites_count": 894, "friends_count": 882, "followers_count": 2088, "id": 134832041, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848020036019265536/yPsq2Xiy_normal.jpg", "statuses_count": 3721, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 23, "screen_name": "Germanchoduque", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Bogot\u00e1", "created_at": "Mon Apr 19 15:33:51 +0000 2010", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848020036019265536/yPsq2Xiy_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Germ\u00e1n Duque", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Periodista. Cale\u00f1o. Deportista aficionado. Instagram: @Germanchoduque", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930619531566907393", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930619531566907393, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930619531566907393", "url": "https://t.co/4TxUU1ijMA", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 02:12:41 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 202], "full_text": "Terceros civiles podr\u00e1n ser llamados a declarar pero s\u00f3lo como testigos, si hay pruebas contra ellos, se tendr\u00e1 que compulsar copias. S\u00f3lo si el civil desea, puede acogerse a la Justicia Especial de Paz"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510711961057", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "text": "Terceros civiles podr\u00e1n ser llamados a declarar pero s\u00f3lo como testigos, si hay pruebas contra ellos, se tendr\u00e1 que\u2026 https://t.co/4TxUU1ijMA", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}