{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128136863/1465706270", "following": null, "profile_background_color": "131516", "url": "http://instagram.com/pablocerrutti", "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "128136863", "favourites_count": 27754, "friends_count": 10076, "followers_count": 40623, "id": 128136863, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890114080886988801/E263Fccs_normal.jpg", "statuses_count": 40759, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000169625722/dAhgwOwc.jpeg", "protected": false, "listed_count": 76, "screen_name": "pablocerrutti", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "location": "BUENOS AIRES, ARGENTINA.", "created_at": "Wed Mar 31 05:58:56 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Buenos Aires", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/890114080886988801/E263Fccs_normal.jpg", "lang": "es", "name": "PABLO CERRUTTI.", "profile_link_color": "009999", "is_translator": false, "description": "Agente de prensa. Contribuyo a generar carreras y mejoro las existentes. Te hago famoso a vos o a tu marca. Prensa de @valerialynch y @Martisima_SoyYo en Arg.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000169625722/dAhgwOwc.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930625463088766976", "in_reply_to_screen_name": "valerialynch", "in_reply_to_user_id_str": "146096711", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 146096711, "id": 930625463088766976, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 146096711, "indices": [0, 13], "screen_name": "valerialynch", "id_str": "146096711", "name": "Valeria Lynch"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930625463088766976", "url": "https://t.co/ghLMuXj7Be", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 02:36:15 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 146096711, "indices": [0, 13], "screen_name": "valerialynch", "id_str": "146096711", "name": "Valeria Lynch"}], "hashtags": [{"text": "Staff", "indices": [129, 135]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 147], "full_text": "@valerialynch ma\u00f1ana no se presentar\u00e1 en LAM por temas de agenda pero si la podr\u00e1n ver a las 21:50 en MDN por Canal 9 y luego en #Staff por TELEFE."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510713375242", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "AR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json", "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "id": "018f1cde6bad9747", "place_type": "city", "country": "Argentina", "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, "text": "@valerialynch ma\u00f1ana no se presentar\u00e1 en LAM por temas de agenda pero si la podr\u00e1n ver a las 21:50 en MDN por Canal\u2026 https://t.co/ghLMuXj7Be", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}