{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/703680708787568640/1496189688", "following": null, "profile_background_color": "FAB81E", "url": "https://www.facebook.com/ncprensa/", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "703680708787568640", "favourites_count": 2026, "friends_count": 1376, "followers_count": 15955, "id": 703680708787568640, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703686134392422400/k7-1uiIE_normal.jpg", "statuses_count": 17109, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 124, "screen_name": "NCprensa", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Colombia", "created_at": "Sat Feb 27 20:38:49 +0000 2016", "default_profile": false, "time_zone": "Bogota", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703686134392422400/k7-1uiIE_normal.jpg", "lang": "es", "name": "NC Noticias", "profile_link_color": "1B95E0", "is_translator": false, "description": "Somos una apuesta period\u00edstica fruto del Acuerdo de Paz. Informando para la paz.\nEn facebook: https://www.facebook.com/ncprensa/", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930605441104666624", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930605441104666624, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Santurb\u00e1nNOEst\u00e1EnVenta", "indices": [0, 23]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930605441104666624", "url": "https://t.co/Q39IkI7olJ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 01:16:41 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ComiteSanturban/status/930576914678460416/photo/1", "source_status_id": 930576914678460416, "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1080, "h": 1080}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1080, "h": 1080}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "url": "https://t.co/RKSHwqf2yu", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoRNF4W0AAUA5k.jpg", "id_str": "930575189619953664", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/RKSHwqf2yu", "source_status_id_str": "930576914678460416", "source_user_id": 378351271, "indices": [203, 226], "id": 930575189619953664, "source_user_id_str": "378351271", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoRNF4W0AAUA5k.jpg"}], "hashtags": [{"text": "Santurb\u00e1nNOEst\u00e1EnVenta", "indices": [0, 23]}, {"text": "Santurb\u00e1nTeNecesita", "indices": [169, 189]}, {"text": "FueraMinesa", "indices": [190, 202]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 226], "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ComiteSanturban/status/930576914678460416/photo/1", "source_status_id": 930576914678460416, "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1080, "h": 1080}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1080, "h": 1080}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "url": "https://t.co/RKSHwqf2yu", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoRNF4W0AAUA5k.jpg", "id_str": "930575189619953664", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/RKSHwqf2yu", "source_status_id_str": "930576914678460416", "source_user_id": 378351271, "indices": [203, 226], "id": 930575189619953664, "source_user_id_str": "378351271", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoRNF4W0AAUA5k.jpg"}]}, "full_text": "#Santurb\u00e1nNOEst\u00e1EnVenta || Ma\u00f1ana twitteraton para defender los p\u00e1ramos como patrimonio de la Humanidad. esta vez lo convocan por la defensa del p\u00e1ramo de Santurb\u00e1n. \n. #Santurb\u00e1nTeNecesita #FueraMinesa https://t.co/RKSHwqf2yu"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510708601629", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "text": "#Santurb\u00e1nNOEst\u00e1EnVenta || Ma\u00f1ana twitteraton para defender los p\u00e1ramos como patrimonio de la Humanidad. esta vez l\u2026 https://t.co/Q39IkI7olJ", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}