{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/703680708787568640/1496189688", "following": null, "profile_background_color": "FAB81E", "url": "https://www.facebook.com/ncprensa/", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "703680708787568640", "favourites_count": 2026, "friends_count": 1376, "followers_count": 15953, "id": 703680708787568640, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703686134392422400/k7-1uiIE_normal.jpg", "statuses_count": 17107, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 122, "screen_name": "NCprensa", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Colombia", "created_at": "Sat Feb 27 20:38:49 +0000 2016", "default_profile": false, "time_zone": "Bogota", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703686134392422400/k7-1uiIE_normal.jpg", "lang": "es", "name": "NC Noticias", "profile_link_color": "1B95E0", "is_translator": false, "description": "Somos una apuesta period\u00edstica fruto del Acuerdo de Paz. Informando para la paz.\nEn facebook: https://www.facebook.com/ncprensa/", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930600631584346113", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930600631584346113, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 805752104, "indices": [1, 10], "screen_name": "TimoFARC", "id_str": "805752104", "name": "Rodrigo Londo\u00f1o"}, {"id": 974748966, "indices": [43, 56], "screen_name": "FARC_EPueblo", "id_str": "974748966", "name": "FARC"}, {"id": 69432342, "indices": [69, 85], "screen_name": "PoliciaColombia", "id_str": "69432342", "name": "Polic\u00eda de Colombia"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930600631584346113", "url": "https://t.co/0BBgy6H0eZ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 00:57:34 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 805752104, "indices": [1, 10], "screen_name": "TimoFARC", "id_str": "805752104", "name": "Rodrigo Londo\u00f1o"}, {"id": 974748966, "indices": [43, 56], "screen_name": "FARC_EPueblo", "id_str": "974748966", "name": "FARC"}, {"id": 69432342, "indices": [69, 85], "screen_name": "PoliciaColombia", "id_str": "69432342", "name": "Polic\u00eda de Colombia"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cUHWUWVcFa", "expanded_url": "https://twitter.com/NCprensa/status/930600631584346113/photo/1", "indices": [180, 203], "url": "https://t.co/cUHWUWVcFa", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 770, "h": 770}, "medium": {"resize": "fit", "w": 770, "h": 770}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930599490951831553, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOonTnZX4AEMUBz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOonTnZX4AEMUBz.jpg", "id_str": "930599490951831553", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://www.farc-ep.co/comunicado/saludo-de-aniversario-a-la-policia-nacional.html", "url": "https://t.co/twOFFrWpCm", "display_url": "farc-ep.co/comunicado/sal\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "display_text_range": [0, 179], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cUHWUWVcFa", "expanded_url": "https://twitter.com/NCprensa/status/930600631584346113/photo/1", "indices": [180, 203], "url": "https://t.co/cUHWUWVcFa", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 770, "h": 770}, "medium": {"resize": "fit", "w": 770, "h": 770}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930599490951831553, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOonTnZX4AEMUBz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOonTnZX4AEMUBz.jpg", "id_str": "930599490951831553", "type": "photo"}]}, "full_text": ".@TimoFARC Presidente del Partido Pol\u00edtico @FARC_EPueblo saluda a la @PoliciaColombia en su aniversario n\u00famero 126. \nhttps://t.co/twOFFrWpCm\n(Imagen tomada de la polic\u00eda Nacional) https://t.co/cUHWUWVcFa"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510707454950", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "text": ".@TimoFARC Presidente del Partido Pol\u00edtico @FARC_EPueblo saluda a la @PoliciaColombia en su aniversario n\u00famero 126.\u2026 https://t.co/0BBgy6H0eZ", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}