{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1281874718/1503844763", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://Instagram.com/vicentebugueno", "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "1281874718", "favourites_count": 7440, "friends_count": 2238, "followers_count": 1500, "id": 1281874718, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928797246715498496/WiBNeYFo_normal.jpg", "statuses_count": 23064, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000091491487/d46bf8c57fb6374104e0bbc720019f9f.jpeg", "protected": false, "listed_count": 6, "screen_name": "Vicente_2712", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Coquimbo, Chile", "created_at": "Wed Mar 20 00:18:08 +0000 2013", "default_profile": false, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928797246715498496/WiBNeYFo_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Vicente Bugue\u00f1o", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "Hijo de Ram\u00f3n y Luc\u00eda, pap\u00e1 de 3 enanos, respiro y sigo, e incondicional de Coquimbo Unido. Pienso, luego emprendo. \u201cCicatrices con sonrisas: eso somos\u201d.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000091491487/d46bf8c57fb6374104e0bbc720019f9f.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930603551126061058", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930603551126061058, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930603551126061058", "url": "https://t.co/M0FZZlmH1Z", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 01:09:11 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "T13", "indices": [141, 145]}, {"text": "DiganLaVerdad", "indices": [146, 160]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 160], "full_text": "Acosta con una porqueria de selecci\u00f3n nos llev\u00f3 al Francia. Pizzi con la mejor selecci\u00f3n en la historia de Chile y veremos Rusia 2018 por TV #T13 #DiganLaVerdad"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510708151023", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-71.669291, -30.507841], [-71.669291, -29.932931], [-71.110778, -29.932931], [-71.110778, -30.507841]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00938c431e3782f2.json", "name": "Coquimbo", "id": "00938c431e3782f2", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "Coquimbo, Chile"}, "text": "Acosta con una porqueria de selecci\u00f3n nos llev\u00f3 al Francia. Pizzi con la mejor selecci\u00f3n en la historia de Chile y\u2026 https://t.co/M0FZZlmH1Z", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}