{"in_reply_to_screen_name": null, "geo": null, "user": {"followers_count": 1436, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2406529406/6gnxmaxzh2hynbegrjep_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/283249424/1448241250", "default_profile": true, "utc_offset": -14400, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2406529406/6gnxmaxzh2hynbegrjep_normal.jpeg", "time_zone": "Caracas", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 283249424, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "283249424", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n de Alta Mar", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 1291, "contributors_enabled": false, "screen_name": "eltanoyea", "created_at": "Sat Apr 16 22:29:07 +0000 2011", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 681, "follow_request_sent": null, "description": "Poeta inurbano, dise\u00f1ador gr\u00e1fico, nacido en Chile,1948.\r\nDel Colo-Colo en Chile y del Zamora en Venezuela.\r\nCoordinador Abrebrecha-UCV.", "default_profile_image": false, "location": "Caracas cuna del Libertador", "listed_count": 8, "protected": false, "statuses_count": 8790}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Venezuela", "full_name": "Venezuela", "place_type": "country", "country": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json", "country_code": "VE"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930619523807539200", "url": "https://t.co/IhCBmYLV8k", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930619523807539200, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "930619523807539200", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 02:12:39 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510711959207", "text": "Por ac\u00e1 con 2 campa\u00f1as, adem\u00e1s de arreglar el ColoColo, salvar la raza humana y en medio de feroz guerra econ\u00f3mica,\u2026 https://t.co/IhCBmYLV8k", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930619215010246657", "display_url": "pic.twitter.com/rqPdXSpsz6", "url": "https://t.co/rqPdXSpsz6", "expanded_url": "https://twitter.com/eltanoyea/status/930619523807539200/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo5PtPWsAEKMwZ.jpg", "id": 930619215010246657, "type": "photo", "indices": [272, 295], "sizes": {"medium": {"h": 1020, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 1741, "resize": "fit", "w": 2048}, "small": {"h": 578, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo5PtPWsAEKMwZ.jpg"}]}, "full_text": "Por ac\u00e1 con 2 campa\u00f1as, adem\u00e1s de arreglar el ColoColo, salvar la raza humana y en medio de feroz guerra econ\u00f3mica, as\u00ed que los detalles, no tenemos tiempo de arreglarlos. As\u00ed que perdonen lo malo y mala cueva dijo el conejo, que igual \u00a1Venceremos! \u00a1Abrazototes! @jcoulon https://t.co/rqPdXSpsz6", "display_text_range": [0, 271], "entities": {"media": [{"id_str": "930619215010246657", "display_url": "pic.twitter.com/rqPdXSpsz6", "url": "https://t.co/rqPdXSpsz6", "expanded_url": "https://twitter.com/eltanoyea/status/930619523807539200/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo5PtPWsAEKMwZ.jpg", "id": 930619215010246657, "type": "photo", "indices": [272, 295], "sizes": {"medium": {"h": 1020, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 1741, "resize": "fit", "w": 2048}, "small": {"h": 578, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo5PtPWsAEKMwZ.jpg"}], "hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 159999798, "id_str": "159999798", "name": "Coulon Diputado N-86", "indices": [263, 271], "screen_name": "jcoulon"}]}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null}