{"in_reply_to_screen_name": "Rjimenes", "geo": null, "user": {"followers_count": 3606, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/450024636034473984/ax4gNqkl.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "regular", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/859627109530128384/lejndxWn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/247830016/1508805631", "default_profile": false, "utc_offset": -36000, "lang": "es", "url": "https://www.facebook.com/cgalastica", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/450024636034473984/ax4gNqkl.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859627109530128384/lejndxWn_normal.jpg", "time_zone": "Hawaii", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "id": 247830016, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "247830016", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Gal\u00e1stica", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 2899, "contributors_enabled": false, "screen_name": "cesargalastica", "created_at": "Sat Feb 05 17:19:01 +0000 2011", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 21390, "follow_request_sent": null, "description": "Publicista, Director Estrat\u00e9gico de #FCBMARKEZ @FCBGlobal Panam\u00e1 | Catedr\u00e1tico de Maestr\u00eda @UNIVERSIDAD_PMA | Opiniones personales #RT no es refrendo #DTB! CG", "default_profile_image": false, "location": "Panam\u00e1", "listed_count": 57, "protected": false, "statuses_count": 38317}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": 930590204594974720, "lang": "es", "display_text_range": [40, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Panam\u00e1", "full_name": "Panam\u00e1", "place_type": "country", "country": "Panam\u00e1", "id": "9d8ae4b0fac2036a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-83.051445, 7.20386], [-83.051445, 9.639486], [-77.13939, 9.639486], [-77.13939, 7.20386]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9d8ae4b0fac2036a.json", "country_code": "PA"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "el-nacional.com/noticias/latin\u2026", "expanded_url": "http://www.el-nacional.com/noticias/latinoamerica/panama-crisis-zona-libre-por-crisis-los-mercados-venezuela_201313", "url": "https://t.co/p3Qnkx3XcW", "indices": [70, 93]}, {"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930617052037025794", "url": "https://t.co/um9iFoJnTd", "indices": [95, 118]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 279247467, "id_str": "279247467", "name": "Ruben Jimenes", "indices": [0, 9], "screen_name": "Rjimenes"}, {"id": 605081341, "id_str": "605081341", "name": "julio leal", "indices": [10, 23], "screen_name": "julio_mlealg"}, {"id": 90558638, "id_str": "90558638", "name": "Patricia Janiot", "indices": [24, 39], "screen_name": "patriciajaniot"}]}, "id": 930617052037025794, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": "279247467", "id_str": "930617052037025794", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": "930590204594974720", "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 02:02:49 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": 279247467, "timestamp_ms": "1510711369891", "text": "@Rjimenes @julio_mlealg @patriciajaniot LEA ANTES DE HABLAR SANDECES:\nhttps://t.co/p3Qnkx3XcW\u2026 https://t.co/um9iFoJnTd", "extended_tweet": {"full_text": "@Rjimenes @julio_mlealg @patriciajaniot LEA ANTES DE HABLAR SANDECES:\nhttps://t.co/p3Qnkx3XcW\nhttps://t.co/2PB35CorTt \u2026\nhttps://t.co/buaKjRV3Ol \u2026\nEn una econom\u00eda DEMOCR\u00c1TICA hay PROGRESO. \nEn una econom\u00eda secuestrada por LADRONES, hay RUINA, MUERTE, CARENCIAS.\n\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s claro?\n\u00a1Gobierno de Vzla son MALEANTES!\nCG.", "display_text_range": [40, 315], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "el-nacional.com/noticias/latin\u2026", "expanded_url": "http://www.el-nacional.com/noticias/latinoamerica/panama-crisis-zona-libre-por-crisis-los-mercados-venezuela_201313", "url": "https://t.co/p3Qnkx3XcW", "indices": [70, 93]}, {"display_url": "clarin.com/mundo/venezuel\u2026", "expanded_url": "https://www.clarin.com/mundo/venezuela-convoca-reunion-acreedores-deuda-externa_0_rJKDc8U1f.html", "url": "https://t.co/2PB35CorTt", "indices": [94, 117]}, {"display_url": "bancomundial.org/es/country/pan\u2026", "expanded_url": "http://www.bancomundial.org/es/country/panama/overview", "url": "https://t.co/buaKjRV3Ol", "indices": [120, 143]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 279247467, "id_str": "279247467", "name": "Ruben Jimenes", "indices": [0, 9], "screen_name": "Rjimenes"}, {"id": 605081341, "id_str": "605081341", "name": "julio leal", "indices": [10, 23], "screen_name": "julio_mlealg"}, {"id": 90558638, "id_str": "90558638", "name": "Patricia Janiot", "indices": [24, 39], "screen_name": "patriciajaniot"}]}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null}