{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Cali", "full_name": "Cali, Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "0169b9217c9dbcd0", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-76.78468, 3.269134], [-76.78468, 3.573463], [-76.570986, 3.573463], [-76.570986, 3.269134]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0169b9217c9dbcd0.json", "country_code": "CO"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930622892072718341, "user": {"followers_count": 4218, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/255299009/1.jpg", "profile_background_color": "131516", "translator_type": "regular", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929088592986759168/xmLKnLYW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/201852154/1506916116", "default_profile": false, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": "http://Instagram.com/a_celador", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/255299009/1.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929088592986759168/xmLKnLYW_normal.jpg", "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_use_background_image": false, "id": 201852154, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_background_tile": true, "geo_enabled": true, "id_str": "201852154", "verified": false, "name": "Majo", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 604, "contributors_enabled": false, "screen_name": "Majo__M_Torres", "created_at": "Tue Oct 12 19:27:47 +0000 2010", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 21888, "follow_request_sent": null, "description": "Protegida por Dios, Cali es Cali y viva Colombia \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Mam\u00e1 de Mathias y Esposa de Luis y Mucho feliz, Dise\u00f1adora de Moda, Modelo y presentadora en Formaci\u00f3n.", "default_profile_image": false, "location": "Cali, Colombia", "listed_count": 24, "protected": false, "statuses_count": 18031}, "id_str": "930622892072718341", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 02:26:02 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "fue temblor mismo! Dios que cosa, fr\u00edo lluvia y temblor, que D\u00eda Horrible para sal\u00edr.", "timestamp_ms": "1510712762264", "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null}