{"in_reply_to_screen_name": null, "geo": null, "user": {"followers_count": 1250, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/771150790664871936/pN-8bvyD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/710582489417453568/1472691608", "default_profile": false, "utc_offset": -28800, "lang": "es", "url": "http://www.citaconlavida.com.ar", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/771150790664871936/pN-8bvyD_normal.jpg", "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "id": 710582489417453568, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "710582489417453568", "verified": false, "name": "J\u00f3venesConProp\u00f3sito", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 20, "contributors_enabled": false, "screen_name": "jcitaconlavida", "created_at": "Thu Mar 17 21:44:02 +0000 2016", "profile_text_color": "000000", "favourites_count": 3018, "follow_request_sent": null, "description": "Somos los j\u00f3venes de la Iglesia Cristiana Cita con la Vida C\u00f3rdoba-Argentina. Tenemos el prop\u00f3sito de afectar esta generaci\u00f3n con los valores del reino de Dios.", "default_profile_image": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "listed_count": 1, "protected": false, "statuses_count": 2290}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "C\u00f3rdoba", "full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "place_type": "city", "country": "Argentina", "id": "00f84d414936f28e", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-64.3195, -31.523576], [-64.3195, -31.307337], [-64.076551, -31.307337], [-64.076551, -31.523576]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00f84d414936f28e.json", "country_code": "AR"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930618079679217664", "url": "https://t.co/dYnUahSpeO", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930618079679217664, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "930618079679217664", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 02:06:54 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510711614900", "text": "En el \u201cCongreso de matrimonios y familia\u201d ser\u00e1n sembrados principios de Dios que bendecir\u00e1n a la familia \u00a1S\u00famate!\u2026 https://t.co/dYnUahSpeO", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930618071039008769", "display_url": "pic.twitter.com/yvl0PhvkR0", "url": "https://t.co/yvl0PhvkR0", "expanded_url": "https://twitter.com/jcitaconlavida/status/930618079679217664/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo4NHnW4AEuUY9.jpg", "id": 930618071039008769, "type": "photo", "indices": [138, 161], "sizes": {"medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 960}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 1280, "resize": "fit", "w": 1024}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 544}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo4NHnW4AEuUY9.jpg"}]}, "full_text": "En el \u201cCongreso de matrimonios y familia\u201d ser\u00e1n sembrados principios de Dios que bendecir\u00e1n a la familia \u00a1S\u00famate! #Horarios #SomosFamilia https://t.co/yvl0PhvkR0", "display_text_range": [0, 137], "entities": {"media": [{"id_str": "930618071039008769", "display_url": "pic.twitter.com/yvl0PhvkR0", "url": "https://t.co/yvl0PhvkR0", "expanded_url": "https://twitter.com/jcitaconlavida/status/930618079679217664/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo4NHnW4AEuUY9.jpg", "id": 930618071039008769, "type": "photo", "indices": [138, 161], "sizes": {"medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 960}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 1280, "resize": "fit", "w": 1024}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 544}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo4NHnW4AEuUY9.jpg"}], "hashtags": [{"text": "Horarios", "indices": [114, 123]}, {"text": "SomosFamilia", "indices": [124, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null}