{"in_reply_to_screen_name": "Alexandra_Arce", "geo": null, "user": {"followers_count": 5906, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/773617294098493440/CjnaMO8c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/381612317/1483537824", "default_profile": true, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": "http://www.duran.gob.ec", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/773617294098493440/CjnaMO8c_normal.jpg", "time_zone": "Quito", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 381612317, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "381612317", "verified": false, "name": "Alcald\u00eda de Dur\u00e1n", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 88, "contributors_enabled": false, "screen_name": "AlcaldiaDuran", "created_at": "Wed Sep 28 16:43:01 +0000 2011", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 1912, "follow_request_sent": null, "description": "Cuenta oficial del G.A.D. Municipal del Cant\u00f3n Dur\u00e1n. Administraci\u00f3n 2014 - 2019 Ing. Alexandra Arce Pl\u00faas, Alcaldesa @Alexandra_Arce", "default_profile_image": false, "location": "Dur\u00e1n - Guayas - Ecuador", "listed_count": 37, "protected": false, "statuses_count": 10190}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Duran", "full_name": "Duran, Ecuador", "place_type": "city", "country": "Ecuador", "id": "000da1a228db0cf7", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-79.878735, -2.33915], [-79.878735, -2.094383], [-79.679315, -2.094383], [-79.679315, -2.33915]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/000da1a228db0cf7.json", "country_code": "EC"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [{"text": "ConsejoBarrial", "indices": [49, 64]}, {"text": "Emag", "indices": [83, 88]}, {"text": "ElNuevoDur\u00e1n", "indices": [91, 104]}], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930614795388276737", "url": "https://t.co/phRC6Y1QQW", "indices": [106, 129]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 223858277, "id_str": "223858277", "name": "Alexandra Arce Pl\u00faas", "indices": [0, 15], "screen_name": "Alexandra_Arce"}]}, "id": 930614795388276737, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": "223858277", "id_str": "930614795388276737", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 01:53:51 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": 223858277, "timestamp_ms": "1510710831864", "text": "@Alexandra_Arce se re\u00fane con los integrantes del #ConsejoBarrial de la Cooperativa #Emag.\n\n#ElNuevoDur\u00e1n\u2026 https://t.co/phRC6Y1QQW", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930614635186872320", "display_url": "pic.twitter.com/BQQy3NO4jf", "url": "https://t.co/BQQy3NO4jf", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaDuran/status/930614795388276737/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo1FIEX4AAYvZ0.jpg", "id": 930614635186872320, "type": "photo", "indices": [153, 176], "sizes": {"medium": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 960}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 960}, "small": {"h": 510, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo1FIEX4AAYvZ0.jpg"}, {"id_str": "930614751348035585", "display_url": "pic.twitter.com/BQQy3NO4jf", "url": "https://t.co/BQQy3NO4jf", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaDuran/status/930614795388276737/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo1L4zWkAETJAj.jpg", "id": 930614751348035585, "type": "photo", "indices": [153, 176], "sizes": {"medium": {"h": 771, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 797, "resize": "fit", "w": 1241}, "small": {"h": 437, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo1L4zWkAETJAj.jpg"}]}, "full_text": "@Alexandra_Arce se re\u00fane con los integrantes del #ConsejoBarrial de la Cooperativa #Emag.\n\n#ElNuevoDur\u00e1n \n#AlexandraArceS\u00edCumple\n#ConsejosBarrialesDur\u00e1n https://t.co/BQQy3NO4jf", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"media": [{"id_str": "930614635186872320", "display_url": "pic.twitter.com/BQQy3NO4jf", "url": "https://t.co/BQQy3NO4jf", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaDuran/status/930614795388276737/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo1FIEX4AAYvZ0.jpg", "id": 930614635186872320, "type": "photo", "indices": [153, 176], "sizes": {"medium": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 960}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 960}, "small": {"h": 510, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo1FIEX4AAYvZ0.jpg"}, {"id_str": "930614751348035585", "display_url": "pic.twitter.com/BQQy3NO4jf", "url": "https://t.co/BQQy3NO4jf", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaDuran/status/930614795388276737/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo1L4zWkAETJAj.jpg", "id": 930614751348035585, "type": "photo", "indices": [153, 176], "sizes": {"medium": {"h": 771, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 797, "resize": "fit", "w": 1241}, "small": {"h": 437, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo1L4zWkAETJAj.jpg"}], "hashtags": [{"text": "ConsejoBarrial", "indices": [49, 64]}, {"text": "Emag", "indices": [83, 88]}, {"text": "ElNuevoDur\u00e1n", "indices": [91, 104]}, {"text": "AlexandraArceS\u00edCumple", "indices": [106, 128]}, {"text": "ConsejosBarrialesDur\u00e1n", "indices": [129, 152]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 223858277, "id_str": "223858277", "name": "Alexandra Arce Pl\u00faas", "indices": [0, 15], "screen_name": "Alexandra_Arce"}]}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null}