{"reply_count": 0, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": "http://guillermopadillabogado.wordpress.com", "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "230385370", "favourites_count": 1137, "friends_count": 1717, "followers_count": 1998, "id": 230385370, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/746582416316313600/n8PX58eX_normal.jpg", "statuses_count": 8343, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 43, "screen_name": "guilleabogado", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Granada, Espa\u00f1a.", "created_at": "Sat Dec 25 08:16:00 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/746582416316313600/n8PX58eX_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Guillermo Padilla", "profile_link_color": "1B95E0", "is_translator": false, "description": "Abogado del Ilustre Colegio de Abogados de Granada. La Deontolog\u00eda es la im\u00e1gen de la abogac\u00eda.", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930682789699125248", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930682789699125248, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "created_at": "Wed Nov 15 06:24:02 +0000 2017", "favorited": false, "timestamp_ms": "1510727042971", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.699796, 37.135903], [-3.699796, 37.224915], [-3.496139, 37.224915], [-3.496139, 37.135903]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/387b00909c2e7031.json", "name": "Granada", "id": "387b00909c2e7031", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Granada, Espa\u00f1a"}, "text": "Muy buenos d\u00edas y saludos cordiales. Ma\u00f1ana fr\u00eda la de este mi\u00e9rcoles. Que vaya muy bien.", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": false}