{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79982342/1459775852", "following": null, "profile_background_color": "4F69A2", "url": "http://dudh.es", "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "79982342", "favourites_count": 23667, "friends_count": 6861, "followers_count": 664808, "id": 79982342, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929745986045530118/0wfSCBIu_normal.jpg", "statuses_count": 9137, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/453579317843197952/MTfg-urN.png", "protected": false, "listed_count": 2958, "screen_name": "Declaracion", "profile_sidebar_fill_color": "BFD1EB", "location": "BsAs, Bruselas, Gaza, Madrid\u2026", "created_at": "Mon Oct 05 10:00:09 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Europe/Madrid", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929745986045530118/0wfSCBIu_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Fundaci\u00f3n Internacional de Derechos Humanos", "profile_link_color": "3B5998", "is_translator": false, "description": "Organizaci\u00f3n No-Gubernamental. @declaracio (Catal\u00e0), @dereitos (Galego), @adierazpena (Euskara), @guojiyuke (\u6f22\u8a9e), @TheIHRF (English).", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/453579317843197952/MTfg-urN.png", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930677681229848577", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930677681229848577, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930677681229848577", "url": "https://t.co/dRl0hKSelF", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 06:03:45 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "DerechosHumanos", "indices": [202, 218]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 219], "full_text": "\u2460 Toda persona tiene derecho a una nacionalidad. \u2461 A nadie se privar\u00e1 arbitrariamente de su nacionalidad ni del derecho a cambiar de nacionalidad. (Art\u00edculo n\u00famero 15 de la Declaraci\u00f3n Universal de los #DerechosHumanos)"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510725825017", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "AR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-63.39386, -41.035009], [-63.39386, -33.260144], [-56.665836, -33.260144], [-56.665836, -41.035009]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4afa2757051c5192.json", "name": "Buenos Aires", "id": "4afa2757051c5192", "place_type": "admin", "country": "Argentina", "full_name": "Buenos Aires, Argentina"}, "text": "\u2460 Toda persona tiene derecho a una nacionalidad. \u2461 A nadie se privar\u00e1 arbitrariamente de su nacionalidad ni del der\u2026 https://t.co/dRl0hKSelF", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}