{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/733058538/1501208354", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": null, "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3FD85B", "id_str": "733058538", "favourites_count": 4519, "friends_count": 3692, "followers_count": 3460, "id": 733058538, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926122511741448192/9KN0XG2K_normal.jpg", "statuses_count": 7784, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/454044630246375424/x8oAacM1.jpeg", "protected": false, "listed_count": 7, "screen_name": "vulkanoED", "profile_sidebar_fill_color": "0F0F0F", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "created_at": "Thu Aug 02 15:42:41 +0000 2012", "default_profile": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926122511741448192/9KN0XG2K_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Edisson", "profile_link_color": "20657A", "is_translator": false, "description": "Opinologo//simpsonadicto//Cinefanatico//Mel\u00f3mano, Amante de la Luna y las mitologias.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/454044630246375424/x8oAacM1.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930632356565745664", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930632356565745664, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930632356565745664", "url": "https://t.co/GtEuGvSz3o", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 03:03:38 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 172], "full_text": "Hoy pase por la plaza de Bol\u00edvar y no vi el adefesio de arbol que han puesto los ultimos a\u00f1os (Que para esta fecha ya estaba armado).\nEspero este a\u00f1o si pongan algo bonito."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510715018775", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "text": "Hoy pase por la plaza de Bol\u00edvar y no vi el adefesio de arbol que han puesto los ultimos a\u00f1os (Que para esta fecha\u2026 https://t.co/GtEuGvSz3o", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}