{"in_reply_to_screen_name": null, "geo": null, "user": {"followers_count": 1038, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_color": "EBEBEB", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921048848893665283/55aJTwmZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70799849/1494350948", "default_profile": false, "utc_offset": -21600, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921048848893665283/55aJTwmZ_normal.jpg", "time_zone": "Mexico City", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_use_background_image": true, "id": 70799849, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "70799849", "verified": false, "name": "Clara Moguel Gloria", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 1322, "contributors_enabled": false, "screen_name": "claramoguel", "created_at": "Tue Sep 01 22:04:59 +0000 2009", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 21865, "follow_request_sent": null, "description": "FEFiana de \u2764\ufe0f @fefmexico Participando en la Coordinaci\u00f3n Nacional de @juntosxm \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\u2615\ufe0f", "default_profile_image": false, "location": null, "listed_count": 70, "protected": false, "statuses_count": 24481}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "full_name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Federal", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "id": "90a5d505052f7bae", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.324375, 19.232228], [-99.324375, 19.403856], [-99.171644, 19.403856], [-99.171644, 19.232228]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/90a5d505052f7bae.json", "country_code": "MX"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [{"text": "Panel", "indices": [0, 6]}, {"text": "Pobreza", "indices": [10, 18]}, {"text": "Sismos", "indices": [24, 31]}, {"text": "Reconstrucci\u00f3n", "indices": [37, 52]}, {"text": "Jornada", "indices": [54, 62]}], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930601167578689538", "url": "https://t.co/6qwrI5QUaZ", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930601167578689538, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "930601167578689538", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 00:59:42 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510707582741", "text": "#Panel La #Pobreza, los #Sismos y la #Reconstrucci\u00f3n \n#Jornada por las personas en pobreza\nMtra Julia Narv\u00e1ez Solis\u2026 https://t.co/6qwrI5QUaZ", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930601104743829506", "display_url": "pic.twitter.com/iPyWurVyRT", "url": "https://t.co/iPyWurVyRT", "expanded_url": "https://twitter.com/claramoguel/status/930601167578689538/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOooxjPXkAIj9rn.jpg", "id": 930601104743829506, "type": "photo", "indices": [182, 205], "sizes": {"medium": {"h": 764, "resize": "fit", "w": 1024}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 764, "resize": "fit", "w": 1024}, "small": {"h": 507, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOooxjPXkAIj9rn.jpg"}, {"id_str": "930601104756310016", "display_url": "pic.twitter.com/iPyWurVyRT", "url": "https://t.co/iPyWurVyRT", "expanded_url": "https://twitter.com/claramoguel/status/930601167578689538/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOooxjSWAAAtOhA.jpg", "id": 930601104756310016, "type": "photo", "indices": [182, 205], "sizes": {"medium": {"h": 1024, "resize": "fit", "w": 630}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 1024, "resize": "fit", "w": 630}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 418}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOooxjSWAAAtOhA.jpg"}]}, "full_text": "#Panel La #Pobreza, los #Sismos y la #Reconstrucci\u00f3n \n#Jornada por las personas en pobreza\nMtra Julia Narv\u00e1ez Solis, P. Salvador Urteaga, Lic. Pilar Mariscal \n@imdosoc @leontreceorg https://t.co/iPyWurVyRT", "display_text_range": [0, 181], "entities": {"media": [{"id_str": "930601104743829506", "display_url": "pic.twitter.com/iPyWurVyRT", "url": "https://t.co/iPyWurVyRT", "expanded_url": "https://twitter.com/claramoguel/status/930601167578689538/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOooxjPXkAIj9rn.jpg", "id": 930601104743829506, "type": "photo", "indices": [182, 205], "sizes": {"medium": {"h": 764, "resize": "fit", "w": 1024}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 764, "resize": "fit", "w": 1024}, "small": {"h": 507, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOooxjPXkAIj9rn.jpg"}, {"id_str": "930601104756310016", "display_url": "pic.twitter.com/iPyWurVyRT", "url": "https://t.co/iPyWurVyRT", "expanded_url": "https://twitter.com/claramoguel/status/930601167578689538/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOooxjSWAAAtOhA.jpg", "id": 930601104756310016, "type": "photo", "indices": [182, 205], "sizes": {"medium": {"h": 1024, "resize": "fit", "w": 630}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 1024, "resize": "fit", "w": 630}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 418}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOooxjSWAAAtOhA.jpg"}], "hashtags": [{"text": "Panel", "indices": [0, 6]}, {"text": "Pobreza", "indices": [10, 18]}, {"text": "Sismos", "indices": [24, 31]}, {"text": "Reconstrucci\u00f3n", "indices": [37, 52]}, {"text": "Jornada", "indices": [54, 62]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 148115285, "id_str": "148115285", "name": "IMDOSOC", "indices": [159, 167], "screen_name": "imdosoc"}, {"id": 1911654920, "id_str": "1911654920", "name": "Fundaci\u00f3n Le\u00f3n XIII", "indices": [168, 181], "screen_name": "leontreceorg"}]}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "contributors": null}