{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/166224655/1506874745", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": "http://www.sena.edu.co", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "166224655", "favourites_count": 1720, "friends_count": 238, "followers_count": 480, "id": 166224655, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/791083837216423936/FJLun8WO_normal.jpg", "statuses_count": 1663, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 4, "screen_name": "gaescobarp", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "created_at": "Tue Jul 13 16:59:24 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/791083837216423936/FJLun8WO_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Gustavo Pardo", "profile_link_color": "19CF86", "is_translator": false, "description": "SENA Direcci\u00f3n General - Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n Profesional - Grupo de Fortalecimiento Institucional: Aulas M\u00f3viles - Bilinguismo - Articulaci\u00f3n con la Ed Media", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930648280803012610", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930648280803012610, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "SENA", "indices": [63, 68]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930648280803012610", "url": "https://t.co/4pR1CRBMLG", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 04:06:55 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 56724999, "indices": [178, 191], "screen_name": "SENAComunica", "id_str": "56724999", "name": "SENA"}, {"id": 58205677, "indices": [192, 203], "screen_name": "jalizarazo", "id_str": "58205677", "name": "JOSE A. LIZARAZO S"}, {"id": 76753876, "indices": [204, 220], "screen_name": "josedariocastro", "id_str": "76753876", "name": "Dario Castro"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/vybHv5t8ve", "expanded_url": "https://twitter.com/gaescobarp/status/930648280803012610/photo/1", "indices": [221, 244], "url": "https://t.co/vybHv5t8ve", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 900, "h": 900}, "medium": {"resize": "fit", "w": 900, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930648269209907200, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpTq4kWsAA7XIS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpTq4kWsAA7XIS.jpg", "id_str": "930648269209907200", "type": "photo"}], "hashtags": [{"text": "SENA", "indices": [63, 68]}, {"text": "EstudiaEnElSENA", "indices": [161, 177]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 220], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/vybHv5t8ve", "expanded_url": "https://twitter.com/gaescobarp/status/930648280803012610/photo/1", "indices": [221, 244], "url": "https://t.co/vybHv5t8ve", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 900, "h": 900}, "medium": {"resize": "fit", "w": 900, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930648269209907200, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpTq4kWsAA7XIS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpTq4kWsAA7XIS.jpg", "id_str": "930648269209907200", "type": "photo"}]}, "full_text": "Pensando en ti, hemos ampliado el plazo para inscribirte en el #SENA y mejorar tus competencias y habilidades t\u00e9cnicas para empezar con pie derecho el a\u00f1o 2018. #EstudiaEnElSENA @SENAComunica @jalizarazo @josedariocastro https://t.co/vybHv5t8ve"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510718815409", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "text": "Pensando en ti, hemos ampliado el plazo para inscribirte en el #SENA y mejorar tus competencias y habilidades t\u00e9cni\u2026 https://t.co/4pR1CRBMLG", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}