{"in_reply_to_screen_name": "Pedrote42680211", "geo": null, "user": {"followers_count": 13716, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000075943996/91f6a6ca2ca2ff3f30723ec4398c235b.jpeg", "profile_background_color": "0F9E8B", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885183738551951364/AsF_dITc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/126695224/1402289705", "default_profile": false, "utc_offset": -10800, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000075943996/91f6a6ca2ca2ff3f30723ec4398c235b.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885183738551951364/AsF_dITc_normal.jpg", "time_zone": "Santiago", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "id": 126695224, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_fill_color": "DEF1F7", "profile_background_tile": true, "geo_enabled": true, "id_str": "126695224", "verified": false, "name": "Erica Henriquez", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 9821, "contributors_enabled": false, "screen_name": "ericahenriquezo", "created_at": "Fri Mar 26 18:03:29 +0000 2010", "profile_text_color": "020214", "favourites_count": 119446, "follow_request_sent": null, "description": "\u00a1Ese milagro comenz\u00f3 desde la concepci\u00f3n y te desarrollaste en el vientre de tu madre! ehoduo@gmail.com\nCansada de la mafia pol\u00edtica. Chile", "default_profile_image": false, "location": "Libre pensadora ", "listed_count": 167, "protected": false, "statuses_count": 182015}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": 930617179304857612, "lang": "es", "display_text_range": [17, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Las Condes", "full_name": "Las Condes, Chile", "place_type": "city", "country": "Chile", "id": "00c4b64e7affea25", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json", "country_code": "CL"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930618475856490497", "url": "https://t.co/QNDZB4hgWL", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 874443567363743746, "id_str": "874443567363743746", "name": "Pedrote", "indices": [0, 16], "screen_name": "Pedrote42680211"}]}, "id": 930618475856490497, "in_reply_to_user_id_str": "874443567363743746", "id_str": "930618475856490497", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": "930617179304857612", "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 02:08:29 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": 874443567363743746, "timestamp_ms": "1510711709356", "text": "@Pedrote42680211 Es una red de criminales. No son pol\u00edticos, su inter\u00e9s no es la gente ni sus necesidades \u00bfQui\u00e9n oc\u2026 https://t.co/QNDZB4hgWL", "extended_tweet": {"full_text": "@Pedrote42680211 Es una red de criminales. No son pol\u00edticos, su inter\u00e9s no es la gente ni sus necesidades \u00bfQui\u00e9n ocultar\u00eda a los ni\u00f1os de SENAME, vender\u00eda los bosques a empresas europeas, las mineras a los chinos y la soberan\u00eda jur\u00eddica a la ONU por un puesto y \"beneficio pol\u00edtico\"?", "display_text_range": [17, 283], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 874443567363743746, "id_str": "874443567363743746", "name": "Pedrote", "indices": [0, 16], "screen_name": "Pedrote42680211"}]}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null}