{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "place_type": "city", "country": "Argentina", "id": "018f1cde6bad9747", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json", "country_code": "AR"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [{"text": "premoniciones", "indices": [82, 96]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930620178181885952, "user": {"followers_count": 1060, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854902361621397504/ocphp8kF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2787157100/1492659579", "default_profile": false, "utc_offset": null, "lang": "es", "url": "http://intainforma.inta.gov.ar/", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854902361621397504/ocphp8kF_normal.jpg", "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "id": 2787157100, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "2787157100", "verified": false, "name": "Camila P\u00eda Gand\u00eda", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 172, "contributors_enabled": false, "screen_name": "camilapiag", "created_at": "Wed Sep 03 02:48:38 +0000 2014", "profile_text_color": "000000", "favourites_count": 1032, "follow_request_sent": null, "description": "Soy periodista. Jefa de prensa del Instituto Nacional de Tecnolog\u00eda Agropecuaria (INTA) @intaargentina . Cocinera aficionada. Ex bailarina amateur \ud83c\udf49", "default_profile_image": false, "location": "CABA, Buenos Aires", "listed_count": 17, "protected": false, "statuses_count": 4337}, "id_str": "930620178181885952", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 02:15:15 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "Hoy volvi\u00f3 un cl\u00e1sico y yo cre\u00eda que esa extra\u00f1a sensibilidad estaba en el pasado #premoniciones", "timestamp_ms": "1510712115222", "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null}