{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2345950081/1503112824", "following": null, "profile_background_color": "0099B9", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3C3940", "id_str": "2345950081", "favourites_count": 8359, "friends_count": 1200, "followers_count": 1533, "id": 2345950081, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/713169218410319872/ymlbgW6w_normal.jpg", "statuses_count": 85271, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 20, "screen_name": "ArceritoMyriam", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "location": null, "created_at": "Sun Feb 16 00:35:11 +0000 2014", "default_profile": false, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/713169218410319872/ymlbgW6w_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Myriam Arcerito\ud83c\udfa7\ud83c\udfb5", "profile_link_color": "0099B9", "is_translator": false, "description": "Soy oyente fiel de @hectorlocutor @PopRadio1015 \ud83c\udfa7\ud83c\udfb5\ud83d\udcfb\ud83c\udfb8 #LaNochePop #FiestaParanormalPop #CuernoPop #BonusPop\\ @A24COM #DomingoDeRossi de 12:00hs \ud83d\udcfa #TodoEnUno", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930602173934776321", "in_reply_to_screen_name": "hectorlocutor", "in_reply_to_user_id_str": "119048187", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 119048187, "id": 930602173934776321, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 119048187, "indices": [0, 14], "screen_name": "hectorlocutor", "id_str": "119048187", "name": "H\u00e9ctor Rossi"}], "hashtags": [{"text": "CORNUDOTIERNO", "indices": [15, 29]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930602173934776321", "url": "https://t.co/TI0xVkXjP7", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 01:03:42 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 119048187, "indices": [0, 14], "screen_name": "hectorlocutor", "id_str": "119048187", "name": "H\u00e9ctor Rossi"}, {"id": 748705926996189185, "indices": [146, 160], "screen_name": "MalditoEditor", "id_str": "748705926996189185", "name": "Maldito Editor"}, {"id": 2345950081, "indices": [256, 271], "screen_name": "ArceritoMyriam", "id_str": "2345950081", "name": "Myriam Arcerito\ud83c\udfa7\ud83c\udfb5"}], "hashtags": [{"text": "CORNUDOTIERNO", "indices": [15, 29]}, {"text": "FONOTERAPIA", "indices": [183, 195]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 271], "full_text": "@hectorlocutor #CORNUDOTIERNO MA\u00d1ANA MI\u00c9RCOLES 15 DE NOVIEMBRE SE VIENEN LOS AUDIOS DEL M\u00c1S MALO DE TODOS LOS EDITORES MAL\u00cdSIMO CON USTEDES EL SR @MalditoEditor Y LA RESOLUCI\u00d3N DE LA #FONOTERAPIA 14/11/17 Y TAMBI\u00c9N PARANORMAL EN VIVO NO TE LO PODES PERDER @ArceritoMyriam"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510707822675", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "AR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json", "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "id": "018f1cde6bad9747", "place_type": "city", "country": "Argentina", "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, "text": "@hectorlocutor #CORNUDOTIERNO MA\u00d1ANA MI\u00c9RCOLES 15 DE NOVIEMBRE SE VIENEN LOS AUDIOS DEL M\u00c1S MALO DE TODOS LOS EDITO\u2026 https://t.co/TI0xVkXjP7", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}