{"in_reply_to_screen_name": "Mafersar", "geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": 930630611504529408, "lang": "es", "favorite_count": 0, "display_text_range": [10, 43], "favorited": false, "place": {"name": "Cuauht\u00e9moc", "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "id": "bfc35dcc7e63252a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.18435, 19.399835], [-99.18435, 19.465837], [-99.122382, 19.465837], [-99.122382, 19.399835]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bfc35dcc7e63252a.json", "country_code": "MX"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 106301967, "id_str": "106301967", "name": "Fernanda S\u00e1nchez", "indices": [0, 9], "screen_name": "Mafersar"}]}, "id": 930630995367297027, "user": {"followers_count": 300, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/626125778/wl03pg1ohg840rsiwuyq.jpeg", "profile_background_color": "022330", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926921384353320961/j_Ee1lUa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112583549/1471869924", "default_profile": false, "utc_offset": -21600, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/626125778/wl03pg1ohg840rsiwuyq.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926921384353320961/j_Ee1lUa_normal.jpg", "time_zone": "Mexico City", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_use_background_image": true, "id": 112583549, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "112583549", "verified": false, "name": "Alejandro Herrera", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 1180, "contributors_enabled": false, "screen_name": "herreralejandro", "created_at": "Tue Feb 09 01:15:11 +0000 2010", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 1033, "follow_request_sent": null, "description": null, "default_profile_image": false, "location": "M\u00e9xico DF", "listed_count": 1, "protected": false, "statuses_count": 2506}, "id_str": "930630995367297027", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": false, "in_reply_to_status_id_str": "930630611504529408", "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 02:58:14 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": 106301967, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "@Mafersar Felicidades s\u00f3lo por la efem\u00e9ride", "timestamp_ms": "1510714694240", "in_reply_to_user_id_str": "106301967", "contributors": null}