{"quoted_status": {"text": ".@socialistes_cat Enhorabona, Jos\u00e9 Enrique Serrano, amic, company i mestre, diputat socialista elegit president de\u2026 https://t.co/9H9KhZyDKt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "geo": null, "id": 930781025940201472, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_tweet": {"full_text": ".@socialistes_cat Enhorabona, Jos\u00e9 Enrique Serrano, amic, company i mestre, diputat socialista elegit president de la Comissi\u00f3 per revisar el model auton\u00f2mic en el Congr\u00e9s dels Diputats. Iniciem el cam\u00ed per a la reforma constitucional! @PSOE @sanchezcastejon https://t.co/D4NvY7IVsI", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/D4NvY7IVsI", "expanded_url": "https://twitter.com/miqueliceta/status/930781025940201472/photo/1", "id_str": "930781018788950017", "indices": [259, 282], "id": 930781018788950017, "display_url": "pic.twitter.com/D4NvY7IVsI", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 403, "w": 643, "resize": "fit"}, "large": {"h": 403, "w": 643, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 403, "w": 643, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrMZ7SXcAEEanb.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrMZ7SXcAEEanb.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 258], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "socialistes_cat", "id_str": "15133318", "indices": [1, 17], "id": 15133318, "name": "Socialistes (PSC)"}, {"screen_name": "PSOE", "id_str": "50982086", "indices": [236, 241], "id": 50982086, "name": "PSOE"}, {"screen_name": "sanchezcastejon", "id_str": "68740712", "indices": [242, 258], "id": 68740712, "name": "Pedro S\u00e1nchez"}], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/D4NvY7IVsI", "expanded_url": "https://twitter.com/miqueliceta/status/930781025940201472/photo/1", "id_str": "930781018788950017", "indices": [259, 282], "id": 930781018788950017, "display_url": "pic.twitter.com/D4NvY7IVsI", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 403, "w": 643, "resize": "fit"}, "large": {"h": 403, "w": 643, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 403, "w": 643, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrMZ7SXcAEEanb.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrMZ7SXcAEEanb.jpg"}], "urls": []}}, "user": {"screen_name": "miqueliceta", "url": "http://www.miqueliceta.cat/", "geo_enabled": false, "id": 74205573, "location": "Barcelona", "verified": true, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74205573/1509817721", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "A31C08", "listed_count": 1096, "favourites_count": 161, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/757083527/551745b411f6ea21708c8459d92e7b4c.png", "profile_background_color": "D8A013", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/754719087582908416/b-RfaFAT_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Sep 14 17:09:45 +0000 2009", "name": "Miquel Iceta Llorens", "profile_background_tile": true, "id_str": "74205573", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/757083527/551745b411f6ea21708c8459d92e7b4c.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/754719087582908416/b-RfaFAT_normal.jpg", "description": "Primer secretari del PSC. President del grup socialista al Parlament de Catalunya. Candidat socialista a la Presid\u00e8ncia de la Generalitat.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "E5E1CE", "lang": "ca", "profile_sidebar_fill_color": "D8CCC7", "friends_count": 3276, "followers_count": 73371, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 39680, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "EDC2B6"}, "lang": "und", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "created_at": "Wed Nov 15 12:54:24 +0000 2017", "reply_count": 75, "truncated": true, "favorite_count": 334, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930781025940201472", "place": null, "retweet_count": 187, "coordinates": null, "contributors": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "socialistes_cat", "id_str": "15133318", "indices": [1, 17], "id": 15133318, "name": "Socialistes (PSC)"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9H9KhZyDKt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930781025940201472", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "quote_count": 19, "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "is_quote_status": false}, "geo": null, "id": 930898729263075328, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510778526975", "extended_tweet": {"full_text": "A parte de no tener verg\u00fcenza, no tienes perd\u00f3n del cielo, @miqueliceta Socialista \u00bfde qu\u00e9? Le gusta m\u00e1s la corrupci\u00f3n. De eso no queda duda https://t.co/QATtIFm5KG", "display_text_range": [0, 140], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "miqueliceta", "id_str": "74205573", "indices": [59, 71], "id": 74205573, "name": "Miquel Iceta Llorens"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QATtIFm5KG", "expanded_url": "https://twitter.com/miqueliceta/status/930781025940201472", "display_url": "twitter.com/miqueliceta/st\u2026", "indices": [141, 164]}]}}, "possibly_sensitive": true, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/715325aceccc7851.json", "full_name": "Sabadell, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "715325aceccc7851", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Sabadell", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.046492, 41.506472], [2.046492, 41.591238], [2.150242, 41.591238], [2.150242, 41.506472]]], "type": "Polygon"}}, "coordinates": null, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "text": "A parte de no tener verg\u00fcenza, no tienes perd\u00f3n del cielo, @miqueliceta Socialista \u00bfde qu\u00e9? Le gusta m\u00e1s la corrupc\u2026 https://t.co/MDINxldHjc", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "930781025940201472", "user": {"screen_name": "IviramAlonso", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 1606943119, "location": "BCN", "verified": false, "time_zone": "Belgrade", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1606943119/1471196976", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 45, "favourites_count": 46886, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900836258032869376/CexUDsVh_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Jul 19 22:46:32 +0000 2013", "name": "Victoria Alonso \ud83c\udf97", "profile_background_tile": false, "id_str": "1606943119", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900836258032869376/CexUDsVh_normal.jpg", "description": "Las guerras siempre empiezan mucho antes de que se oiga el primer disparo, comienza con un cambio del vocabulario en los medios.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1357, "followers_count": 1648, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 58714, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "created_at": "Wed Nov 15 20:42:06 +0000 2017", "reply_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930898729263075328", "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": true, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930781025940201472, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "miqueliceta", "id_str": "74205573", "indices": [59, 71], "id": 74205573, "name": "Miquel Iceta Llorens"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MDINxldHjc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930898729263075328", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}