{"text": "Gesti\u00f3n en el ARCONEL, Roberto Carrion, Director Nacional de Regulaci\u00f3n T\u00e9cnica, el Municipio de Gualaceo podr\u00e1 acc\u2026 https://t.co/I53VrRHAiN", "extended_tweet": {"full_text": "Gesti\u00f3n en el ARCONEL, Roberto Carrion, Director Nacional de Regulaci\u00f3n T\u00e9cnica, el Municipio de Gualaceo podr\u00e1 acceder al cobro de la tasa de gesti\u00f3n de desechos s\u00f3lidos en convenio con esta entidad, con esto mejorar\u00edamos la eficiencia del servicio https://t.co/7gUUIijZLC", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/7gUUIijZLC", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDiego_B/status/930898211446886408/photo/1", "id_str": "930898175707230213", "indices": [250, 273], "id": 930898175707230213, "display_url": "pic.twitter.com/7gUUIijZLC", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1420, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 832, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 471, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs29W0WsAUulY5.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs29W0WsAUulY5.jpg"}, {"url": "https://t.co/7gUUIijZLC", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDiego_B/status/930898211446886408/photo/1", "id_str": "930898176026046465", "indices": [250, 273], "id": 930898176026046465, "display_url": "pic.twitter.com/7gUUIijZLC", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1536, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs29YAXcAEHXS4.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs29YAXcAEHXS4.jpg"}, {"url": "https://t.co/7gUUIijZLC", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDiego_B/status/930898211446886408/photo/1", "id_str": "930898175744970752", "indices": [250, 273], "id": 930898175744970752, "display_url": "pic.twitter.com/7gUUIijZLC", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1536, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs29W9WkAAIWqo.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs29W9WkAAIWqo.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 249], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/7gUUIijZLC", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDiego_B/status/930898211446886408/photo/1", "id_str": "930898175707230213", "indices": [250, 273], "id": 930898175707230213, "display_url": "pic.twitter.com/7gUUIijZLC", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1420, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 832, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 471, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs29W0WsAUulY5.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs29W0WsAUulY5.jpg"}, {"url": "https://t.co/7gUUIijZLC", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDiego_B/status/930898211446886408/photo/1", "id_str": "930898176026046465", "indices": [250, 273], "id": 930898176026046465, "display_url": "pic.twitter.com/7gUUIijZLC", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1536, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs29YAXcAEHXS4.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs29YAXcAEHXS4.jpg"}, {"url": "https://t.co/7gUUIijZLC", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDiego_B/status/930898211446886408/photo/1", "id_str": "930898175744970752", "indices": [250, 273], "id": 930898175744970752, "display_url": "pic.twitter.com/7gUUIijZLC", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1536, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs29W9WkAAIWqo.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs29W9WkAAIWqo.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930898211446886408, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510778403518", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "JuanDiego_B", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 303562672, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303562672/1425921507", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 9, "favourites_count": 1518, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/745020741100404736/ghmwPnnI_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon May 23 02:54:46 +0000 2011", "name": "Juan Diego Bustos", "profile_background_tile": false, "id_str": "303562672", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/745020741100404736/ghmwPnnI_normal.jpg", "description": "Alcalde del Canton Gualaceo, pionero proyecto GAD saludable. Corrige al sabio, y lo har\u00e1s m\u00e1s sabio. Corrige al necio, y lo har\u00e1s t\u00fa enemigo.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 300, "followers_count": 1303, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1439, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:40:03 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930898211446886408", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177bc687a9ac697.json", "full_name": "Quito, Ecuador", "country": "Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697", "country_code": "EC", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Quito", "bounding_box": {"coordinates": [[[-78.948466, -0.588618], [-78.948466, 0.255477], [-78.164897, 0.255477], [-78.164897, -0.588618]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/I53VrRHAiN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930898211446886408", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}