{
  "extended_tweet": {
    "display_text_range": [0, 241],
    "entities": {
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "user_mentions": []
    },
    "full_text": "A m\u00ed tampoco me gusta Mon Laferte, pero creo que est\u00e1 m\u00e1s feo odiarla porque es una chilena con vestidos mexicanos, que porque su m\u00fasica est\u00e1 feita (y que al final esto es irrelevante porque ya hay mucha basura y no no hemos muerto) P\u00e1renle."
  },
  "favorited": false,
  "lang": "es",
  "favorite_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "geo": null,
  "contributors": null,
  "text": "A m\u00ed tampoco me gusta Mon Laferte, pero creo que est\u00e1 m\u00e1s feo odiarla porque es una chilena con vestidos mexicanos,\u2026 https://t.co/408eKU6RyP",
  "created_at": "Wed Nov 15 15:45:21 +0000 2017",
  "place": {
    "place_type": "country",
    "full_name": "Mexico",
    "country": "Mexico",
    "name": "Mexico",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/25530ba03b7d90c6.json",
    "country_code": "MX",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-118.403857, 14.531918], [-118.403857, 32.718919], [-86.712218, 32.718919], [-86.712218, 14.531918]]
      ]
    },
    "id": "25530ba03b7d90c6",
    "attributes": {}
  },
  "user": {
    "profile_text_color": "030003",
    "lang": "en",
    "location": "Puebla",
    "friends_count": 555,
    "profile_link_color": "949494",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917218126252486656/RpXHbZ9F_normal.jpg",
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "verified": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75732033/1349393716",
    "utc_offset": -21600,
    "geo_enabled": true,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "created_at": "Sun Sep 20 06:04:22 +0000 2009",
    "description": "El destino me llev\u00f3 al periodismo y ya no me pude salir de ah\u00ed. Radio host @tras_lucido @radiobuap 96.9 FM. Curiosidades musicales en @elpopular_pe y @labobemx",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917218126252486656/RpXHbZ9F_normal.jpg",
    "profile_background_color": "6B6B6B",
    "listed_count": 27,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": true,
    "followers_count": 1234,
    "name": "Diana Edith G\u00f3mez",
    "notifications": null,
    "default_profile_image": false,
    "url": "http://ladobe.com.mx/tag/diana-edith-gomez/",
    "favourites_count": 5109,
    "screen_name": "dianaegomez",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/290326769/the_birds.jpg",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFAFF",
    "profile_use_background_image": true,
    "translator_type": "none",
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/290326769/the_birds.jpg",
    "statuses_count": 19537,
    "id": 75732033,
    "default_profile": false,
    "protected": false,
    "id_str": "75732033"
  },
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "filter_level": "low",
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "coordinates": null,
  "id": 930824046425468928,
  "truncated": true,
  "entities": {
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/408eKU6RyP",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [117, 140],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930824046425468928"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "user_mentions": []
  },
  "timestamp_ms": "1510760721199",
  "id_str": "930824046425468928"
}