{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 265], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "video", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930823587404976129/pu/img/a0dFaNC3fiWr0qJT.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/sofyvaldivia/status/930824311237107712/video/1", "id_str": "930823587404976129", "indices": [266, 289], "id": 930823587404976129, "url": "https://t.co/kQ9OIY719O", "display_url": "pic.twitter.com/kQ9OIY719O", "sizes": {"large": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 576}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 338}, "small": {"w": 340, "resize": "fit", "h": 191}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930823587404976129/pu/vid/640x360/CvTDJcsVcLz1cX54.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 832000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930823587404976129/pu/pl/I8u3U7tXU_E9FBLy.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930823587404976129/pu/vid/320x180/k_P85YbYGObjfr7o.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 320000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930823587404976129/pu/vid/1280x720/v_l9OM3qpfuv4jTo.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 2176000}], "duration_millis": 140020}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930823587404976129/pu/img/a0dFaNC3fiWr0qJT.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Oaxaca", "indices": [52, 59]}], "user_mentions": []}, "full_text": "Un grupo de ni\u00f1os y j\u00f3venes pusieron una vez m\u00e1s  a #Oaxaca en alto al lograr traer el segundo lugar a nivel nacional en karate en categoria de Escuela y varios ni\u00f1os primer lugar individual.\nLes compartimos una entrevista de este importante logro de estos menores. https://t.co/kQ9OIY719O", "extended_entities": {"media": [{"type": "video", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930823587404976129/pu/img/a0dFaNC3fiWr0qJT.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/sofyvaldivia/status/930824311237107712/video/1", "id_str": "930823587404976129", "indices": [266, 289], "id": 930823587404976129, "url": "https://t.co/kQ9OIY719O", "display_url": "pic.twitter.com/kQ9OIY719O", "sizes": {"large": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 576}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 338}, "small": {"w": 340, "resize": "fit", "h": 191}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930823587404976129/pu/vid/640x360/CvTDJcsVcLz1cX54.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 832000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930823587404976129/pu/pl/I8u3U7tXU_E9FBLy.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930823587404976129/pu/vid/320x180/k_P85YbYGObjfr7o.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 320000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930823587404976129/pu/vid/1280x720/v_l9OM3qpfuv4jTo.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 2176000}], "duration_millis": 140020}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930823587404976129/pu/img/a0dFaNC3fiWr0qJT.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Un grupo de ni\u00f1os y j\u00f3venes pusieron una vez m\u00e1s  a #Oaxaca en alto al lograr traer el segundo lugar a nivel nacion\u2026 https://t.co/V6WkPsMdpX", "created_at": "Wed Nov 15 15:46:24 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "country": "M\u00e9xico", "name": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7c8adcd237ee0afb.json", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-96.780697, 17.015437], [-96.780697, 17.165201], [-96.669308, 17.165201], [-96.669308, 17.015437]]]}, "id": "7c8adcd237ee0afb", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "3C3940", "lang": "es", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "friends_count": 1357, "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870270277510324225/O9tiE3IL_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/225297885/1491129858", "utc_offset": -25200, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "created_at": "Sat Dec 11 06:56:21 +0000 2010", "description": "Reportera, mam\u00e1 de Andrea y Karla. Por un Mejor #Oaxaca. S\u00edguenos en #FB #MetropoliSofyValdivia y http://noticierometropoli.com", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/870270277510324225/O9tiE3IL_normal.jpg", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 212, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 33759, "name": "Sofy Valdivia", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://noticierometropoli.com", "favourites_count": 21099, "screen_name": "sofyvaldivia", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "statuses_count": 126447, "id": 225297885, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "225297885"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930824311237107712, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/V6WkPsMdpX", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930824311237107712"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Oaxaca", "indices": [52, 59]}], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510760784335", "id_str": "930824311237107712"}