{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 205], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr8QL4XkAEOlnn.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacionEmasE/status/930834570798424064/photo/1", "id_str": "930833628002750465", "indices": [206, 229], "id": 930833628002750465, "url": "https://t.co/Iw9DsrKbh4", "display_url": "pic.twitter.com/Iw9DsrKbh4", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1181}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 392}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 692}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr8QL4XkAEOlnn.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "PDN Malague\u00f1o | En el marco del Proyecto Enred, trabajamos junto a Fundaci\u00f3n Holcim Argentina en Malague\u00f1o. Emprendedores de dicha localidad se capacitaron y desarrollaron su plan de negocios. FELICIDADES! https://t.co/Iw9DsrKbh4", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr8QL4XkAEOlnn.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacionEmasE/status/930834570798424064/photo/1", "id_str": "930833628002750465", "indices": [206, 229], "id": 930833628002750465, "url": "https://t.co/Iw9DsrKbh4", "display_url": "pic.twitter.com/Iw9DsrKbh4", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1181}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 392}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 692}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr8QL4XkAEOlnn.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "PDN Malague\u00f1o | En el marco del Proyecto Enred, trabajamos junto a Fundaci\u00f3n Holcim Argentina en Malague\u00f1o. Emprend\u2026 https://t.co/UE593gyau7", "created_at": "Wed Nov 15 16:27:10 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "country": "Argentina", "name": "C\u00f3rdoba", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00f84d414936f28e.json", "country_code": "AR", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-64.3195, -31.523576], [-64.3195, -31.307337], [-64.076551, -31.307337], [-64.076551, -31.523576]]]}, "id": "00f84d414936f28e", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "friends_count": 1277, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/657258810235555840/34V3KLsn_normal.png", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/174826880/1510068151", "utc_offset": -10800, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Wed Aug 04 22:51:24 +0000 2010", "description": "Entidad sin fines de lucro que brinda acompa\u00f1amiento integral a emprendedores para potenciar sus proyectos mediante la inspiraci\u00f3n, capacitaci\u00f3n y vinculaci\u00f3n.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/657258810235555840/34V3KLsn_normal.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 80, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 4754, "name": "Fundaci\u00f3n E+E", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.fundacionemase.org", "favourites_count": 1559, "screen_name": "fundacionEmasE", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/155984505/twitter.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Buenos Aires", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/155984505/twitter.jpg", "statuses_count": 5932, "id": 174826880, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "174826880"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930834570798424064, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/UE593gyau7", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930834570798424064"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510763230405", "id_str": "930834570798424064"}