{"extended_tweet": {"display_text_range": [11, 212], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr2gxhWsAASP4g.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/CHUSTONI/status/930827355144278016/photo/1", "id_str": "930827315914911744", "indices": [213, 236], "id": 930827315914911744, "url": "https://t.co/djNEgq0KDz", "display_url": "pic.twitter.com/djNEgq0KDz", "sizes": {"large": {"w": 1080, "resize": "fit", "h": 1920}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 675, "resize": "fit", "h": 1200}, "small": {"w": 383, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr2gxhWsAASP4g.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 10], "name": "Aina D\u00edaz", "id_str": "405996527", "screen_name": "AinaDiazV", "id": 405996527}]}, "full_text": "@AinaDiazV La Ley Org\u00e1nica del Poder Judicial, atribuye al Juez la admisi\u00f3n o inadmision de las pruebas, muchos juristas dicen que se deber\u00edan admitir todas, y en el juicio valorar. Eso es lo que hay que cambiar. https://t.co/djNEgq0KDz", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr2gxhWsAASP4g.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/CHUSTONI/status/930827355144278016/photo/1", "id_str": "930827315914911744", "indices": [213, 236], "id": 930827315914911744, "url": "https://t.co/djNEgq0KDz", "display_url": "pic.twitter.com/djNEgq0KDz", "sizes": {"large": {"w": 1080, "resize": "fit", "h": 1920}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 675, "resize": "fit", "h": 1200}, "small": {"w": 383, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr2gxhWsAASP4g.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [11, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "@AinaDiazV La Ley Org\u00e1nica del Poder Judicial, atribuye al Juez la admisi\u00f3n o inadmision de las pruebas, muchos jur\u2026 https://t.co/mVd1r6i0E8", "created_at": "Wed Nov 15 15:58:30 +0000 2017", "place": {"place_type": "country", "full_name": "Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Espa\u00f1a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ecdce75d48b13b64.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-18.160695, 27.63775], [-18.160695, 43.790388], [4.327985, 43.790388], [4.327985, 27.63775]]]}, "id": "ecdce75d48b13b64", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "666666", "lang": "es", "location": "Espa\u00f1a", "friends_count": 5002, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2067718086/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "utc_offset": 3600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "created_at": "Wed May 12 17:33:25 +0000 2010", "description": "La Verdad nos hace libres", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2067718086/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif", "profile_background_color": "1A1B1F", "listed_count": 95, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1768, "name": "Jes\u00fas", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 3716, "screen_name": "CHUSTONI", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Madrid", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "statuses_count": 33307, "id": 143130459, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "143130459"}, "in_reply_to_user_id_str": "405996527", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 930453072765227008, "in_reply_to_user_id": 405996527, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": "AinaDiazV", "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": "930453072765227008", "coordinates": null, "id": 930827355144278016, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/mVd1r6i0E8", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930827355144278016"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 10], "name": "Aina D\u00edaz", "id_str": "405996527", "screen_name": "AinaDiazV", "id": 405996527}]}, "timestamp_ms": "1510761510059", "id_str": "930827355144278016"}