{"text": "@CConstitucional MUCHAS  GRACIAS A LA HONORABLE CORTE CONSTITUCIONAL DE COLOMBIA POR ENSE\u00d1ARLES A LOS DESPRECIABLES\u2026 https://t.co/bIEaJ4KNhy", "extended_tweet": {"full_text": "@CConstitucional MUCHAS  GRACIAS A LA HONORABLE CORTE CONSTITUCIONAL DE COLOMBIA POR ENSE\u00d1ARLES A LOS DESPRECIABLES CONGRESISTAS DE LA REP\u00daBLICA A TRABAJAR PENSANDO EN EL PA\u00cdS @SenadoGovCo", "display_text_range": [0, 188], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CConstitucional", "id_str": "151088536", "indices": [0, 16], "id": 151088536, "name": "Corte Constitucional"}, {"screen_name": "SenadoGovCo", "id_str": "213051585", "indices": [176, 188], "id": 213051585, "name": "Senado Colombia"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930880561035571200, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510774195332", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "DPlosadero", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 3406232428, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3406232428/1438893832", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 22, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/629397842491129856/-ni8SRou_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Aug 06 19:50:37 +0000 2015", "name": "DESPE\u00d1A LOSADERO", "profile_background_tile": false, "id_str": "3406232428", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/629397842491129856/-ni8SRou_normal.jpg", "description": "En Colombia el periodismo est\u00e1 plagado d desinformantes sin car\u00e1cter traficantes de mentiras, mercenarios de venganzas esbirros del poder y del.dinero mis\u00f3ginos", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 28, "followers_count": 25, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 2835, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:29:55 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "151088536", "favorite_count": 0, "id_str": "930880561035571200", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Medell\u00edn", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "CConstitucional", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 151088536, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CConstitucional", "id_str": "151088536", "indices": [0, 16], "id": 151088536, "name": "Corte Constitucional"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bIEaJ4KNhy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930880561035571200", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}