{"text": "En Parral con Carla L\u00f3pez y amigos productores org\u00e1nicos, compartiendo una importante conversaci\u00f3n sobre la realida\u2026 https://t.co/arVCpoClmD", "extended_tweet": {"full_text": "En Parral con Carla L\u00f3pez y amigos productores org\u00e1nicos, compartiendo una importante conversaci\u00f3n sobre la realidad de su comuna. La necesidad de asociaci\u00f3n del trabajo agr\u00edcola es important\u00edsimo para el desarrollo de la industria de alimentos sanos. #SfeirSenador https://t.co/kK2SGdJjZk", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/kK2SGdJjZk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoSfeirY/status/930875498795884545/photo/1", "id_str": "930875098227269633", "indices": [266, 289], "id": 930875098227269633, "display_url": "pic.twitter.com/kK2SGdJjZk", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1536, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsh-EgX4AEf6p6.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsh-EgX4AEf6p6.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "SfeirSenador", "indices": [252, 265]}], "media": [{"url": "https://t.co/kK2SGdJjZk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoSfeirY/status/930875498795884545/photo/1", "id_str": "930875098227269633", "indices": [266, 289], "id": 930875098227269633, "display_url": "pic.twitter.com/kK2SGdJjZk", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1536, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsh-EgX4AEf6p6.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsh-EgX4AEf6p6.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930875498795884545, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510772988400", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "AlfredoSfeirY", "url": "http://www.alfredosfeir.cl", "geo_enabled": true, "id": 1413615108, "location": "Chile", "verified": true, "time_zone": "Santiago", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1413615108/1508821767", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "93A644", "listed_count": 218, "favourites_count": 1754, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921037235578957824/2b9n4t7x_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed May 08 19:19:48 +0000 2013", "name": "Alfredo Sfeir Younis", "profile_background_tile": false, "id_str": "1413615108", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921037235578957824/2b9n4t7x_normal.jpg", "description": "Economista, Presidente Instituto Zambuling Para La Transformaci\u00f3n Humana. Ex-candidato a Presidente de Chile. Candidato a Senador por El Maule. #SfeirSenador", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "friends_count": 5047, "followers_count": 52169, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 6080, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:09:48 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930875498795884545", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/008cc6c52677f0b5.json", "full_name": "Parral, Chile", "country": "Chile", "id": "008cc6c52677f0b5", "country_code": "CL", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Parral", "bounding_box": {"coordinates": [[[-72.107223, -36.54317], [-72.107223, -35.916668], [-71.104018, -35.916668], [-71.104018, -36.54317]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/arVCpoClmD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930875498795884545", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}