{"text": "Se debe de crear un frente parlamentario uniendo bancadas, donde est\u00e1 la institucionalidad y fortalecimiento a los\u2026 https://t.co/vL5207eKHa", "extended_tweet": {"full_text": "Se debe de crear un frente parlamentario uniendo bancadas, donde est\u00e1 la institucionalidad y fortalecimiento a los partidos pol\u00edticos con esta mec\u00e1nica? Se debe abandonar la agenda de bancada para armar una agenda? \ud83e\udd14", "display_text_range": [0, 216], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930859595119067136, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769196668", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "jpbercian1", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 2651764528, "location": null, "verified": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2651764528/1507732238", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 4, "favourites_count": 6284, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929155053000253441/3espR-6t_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Jun 29 00:57:56 +0000 2014", "name": "Juan P. Berci\u00e1n", "profile_background_tile": false, "id_str": "2651764528", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929155053000253441/3espR-6t_normal.jpg", "description": "Construyendo una mejor Guatemala. Pol\u00edtica, econ\u00f3mica, inversi\u00f3n burs\u00e1til y m\u00fasicon dependiendo el mood. \ud83d\udccd502", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 2439, "followers_count": 506, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 4741, "utc_offset": -28800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:06:36 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930859595119067136", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/13d479b108707983.json", "full_name": "Guatemala", "country": "Guatemala", "id": "13d479b108707983", "country_code": "GT", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Guatemala", "bounding_box": {"coordinates": [[[-92.227387, 13.72873], [-92.227387, 17.816205], [-88.221055, 17.816205], [-88.221055, 13.72873]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vL5207eKHa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930859595119067136", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}