{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 280], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/TJuWKSxkN5", "display_url": "twitter.com/DiocesisOrizab\u2026", "indices": [281, 304], "expanded_url": "https://twitter.com/DiocesisOrizaba/status/930818077851340800"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "papaFrancisco", "indices": [13, 27]}, {"text": "Lamborghini", "indices": [31, 43]}], "user_mentions": []}, "full_text": "Regalaron al #papaFrancisco un #Lamborghini y lo subast\u00f3 para caridad\n\"una edici\u00f3n \u00fanica del modelo Hurac\u00e1n\" valuado en 230.000 euros, proyecto ayudar el retorno de cristianos a la meseta iraqu\u00ed de Ninive, a mujeres v\u00edctimas de trata y la prostituci\u00f3n y ayuda humanitaria en \u00c1fric https://t.co/TJuWKSxkN5"}, "text": "Regalaron al #papaFrancisco un #Lamborghini y lo subast\u00f3 para caridad\n\"una edici\u00f3n \u00fanica del modelo Hurac\u00e1n\" valuad\u2026 https://t.co/yUMzAIR2uG", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Chiclayo, Peru", "country": "Peru", "name": "Chiclayo", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00707f3e5066afb7.json", "country_code": "PE", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-79.869622, -6.836208], [-79.869622, -6.7428], [-79.777799, -6.7428], [-79.777799, -6.836208]]]}, "id": "00707f3e5066afb7", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "000000", "lang": "es", "location": "Chiclayo, Peru", "friends_count": 5001, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/760867195761094656/PiWRlGgk_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1550908398/1507051234", "utc_offset": -18000, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Thu Jun 27 15:56:42 +0000 2013", "description": "#AgenteInmobiliario / Especialista en #Marketing. Celular / #WhatApp : 979613743 Email : jorgepuican@gmail.com https://t.co/t2AKd2v7Nt Sigueme  @JorgePuican", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/760867195761094656/PiWRlGgk_normal.jpg", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 15, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 735, "name": "Jorge Puican", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "https://www.facebook.com/JorgeEliasPuicanAguilar", "favourites_count": 25450, "screen_name": "JorgePuican", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": "Lima", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "statuses_count": 22734, "id": 1550908398, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "1550908398"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status": {"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 280], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrtARIUQAARkeP.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/DiocesisOrizaba/status/930818077851340800/photo/1", "id_str": "930816861859495936", "indices": [281, 304], "id": 930816861859495936, "url": "https://t.co/sJXExvwNJx", "display_url": "pic.twitter.com/sJXExvwNJx", "sizes": {"large": {"w": 960, "resize": "fit", "h": 540}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 960, "resize": "fit", "h": 540}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 383}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrtARIUQAARkeP.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrtAg8VAAA0tk-.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/DiocesisOrizaba/status/930818077851340800/photo/1", "id_str": "930816866104180736", "indices": [281, 304], "id": 930816866104180736, "url": "https://t.co/sJXExvwNJx", "display_url": "pic.twitter.com/sJXExvwNJx", "sizes": {"large": {"w": 1360, "resize": "fit", "h": 765}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 383}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 675}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrtAg8VAAA0tk-.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Regalaron al papa Francisco un Lamborghini y lo subast\u00f3 para caridad\n\"una edici\u00f3n \u00fanica del modelo Hurac\u00e1n\" valuado en 230.000 euros, proyecto ayudar el retorno de cristianos a la meseta iraqu\u00ed de Ninive, a mujeres v\u00edctimas de trata y la prostituci\u00f3n y ayuda humanitaria en \u00c1frica https://t.co/sJXExvwNJx", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrtARIUQAARkeP.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/DiocesisOrizaba/status/930818077851340800/photo/1", "id_str": "930816861859495936", "indices": [281, 304], "id": 930816861859495936, "url": "https://t.co/sJXExvwNJx", "display_url": "pic.twitter.com/sJXExvwNJx", "sizes": {"large": {"w": 960, "resize": "fit", "h": 540}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 960, "resize": "fit", "h": 540}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 383}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrtARIUQAARkeP.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrtAg8VAAA0tk-.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/DiocesisOrizaba/status/930818077851340800/photo/1", "id_str": "930816866104180736", "indices": [281, 304], "id": 930816866104180736, "url": "https://t.co/sJXExvwNJx", "display_url": "pic.twitter.com/sJXExvwNJx", "sizes": {"large": {"w": 1360, "resize": "fit", "h": 765}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 383}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 675}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrtAg8VAAA0tk-.jpg"}]}}, "favorite_count": 1, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id": 930818077851340800, "reply_count": 0, "geo": null, "truncated": true, "text": "Regalaron al papa Francisco un Lamborghini y lo subast\u00f3 para caridad\n\"una edici\u00f3n \u00fanica del modelo Hurac\u00e1n\" valuado\u2026 https://t.co/EAL0fsZNu7", "created_at": "Wed Nov 15 15:21:38 +0000 2017", "place": null, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Orizaba Ver.", "friends_count": 176, "profile_link_color": "FFCC4D", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924719103897509888/N9pfOWnK_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299957710/1509305177", "utc_offset": -21600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Mon May 16 23:40:13 +0000 2011", "description": "Cuenta oficial de la Di\u00f3cesis de Orizaba.\n\nMons. Eduardo Cervantes Merino, Obispo de nuestra Di\u00f3cesis.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924719103897509888/N9pfOWnK_normal.jpg", "profile_background_color": "ABB8C2", "listed_count": 35, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 3894, "name": "Di\u00f3cesis de Orizaba", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.diocesisdeorizaba.com", "favourites_count": 387, "screen_name": "DiocesisOrizaba", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/613107896004378625/bmqpbxE7.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Mexico City", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/613107896004378625/bmqpbxE7.jpg", "statuses_count": 3730, "id": 299957710, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "299957710"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 2, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "quote_count": 1, "contributors": null, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/EAL0fsZNu7", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930818077851340800"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "id_str": "930818077851340800"}, "filter_level": "low", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "quote_count": 0, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/yUMzAIR2uG", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930820815242842112"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "papaFrancisco", "indices": [13, 27]}, {"text": "Lamborghini", "indices": [31, 43]}], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510759950825", "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "created_at": "Wed Nov 15 15:32:30 +0000 2017", "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "quoted_status_id": 930818077851340800, "id": 930820815242842112, "truncated": true, "quoted_status_id_str": "930818077851340800", "id_str": "930820815242842112"}