{"text": "Me parece vergonzoso que a d\u00eda de hoy a\u00fan quede gente que pueda defender a esos chicos, me gustar\u00eda saber que pasar\u2026 https://t.co/TYgt5Inh2p", "extended_tweet": {"full_text": "Me parece vergonzoso que a d\u00eda de hoy a\u00fan quede gente que pueda defender a esos chicos, me gustar\u00eda saber que pasar\u00eda si el d\u00eda de ma\u00f1ana les pasa a sus hermanas o hijas lo mismo (que espero que no) si seguir\u00edan defendiendo esto. Es triste. https://t.co/mFvpXJvvOQ", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/mFvpXJvvOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Parli23/status/930887768418463745/photo/1", "id_str": "930887758721306624", "indices": [241, 264], "id": 930887758721306624, "display_url": "pic.twitter.com/mFvpXJvvOQ", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 522, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1407, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 921, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOstfAhX0AA1AjX.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOstfAhX0AA1AjX.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 240], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/mFvpXJvvOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Parli23/status/930887768418463745/photo/1", "id_str": "930887758721306624", "indices": [241, 264], "id": 930887758721306624, "display_url": "pic.twitter.com/mFvpXJvvOQ", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 522, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1407, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 921, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOstfAhX0AA1AjX.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOstfAhX0AA1AjX.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930887768418463745, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510775913706", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "Parli23", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 440390475, "location": "Malilla ", "verified": false, "time_zone": "Ljubljana", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/440390475/1492698801", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "FF0000", "listed_count": 10, "favourites_count": 6453, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_color": "00EB08", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/804444237387431936/GPUeRyF3_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Dec 18 23:05:20 +0000 2011", "name": "J\u00e4gger", "profile_background_tile": false, "id_str": "440390475", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804444237387431936/GPUeRyF3_normal.jpg", "description": "20%\n~El que me quiera bien y el que no que le den por el culo~ Arce(Valencia, blo , pa\u00eds vasco)\u2661Gracias dios x hacerme Cul\u00e9\u2661", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "friends_count": 885, "followers_count": 611, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 25383, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "3D1957"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:58:33 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930887768418463745", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "071a52d3a927a1b8", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Valencia", "bounding_box": {"coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TYgt5Inh2p", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930887768418463745", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}