{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 216], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrulvsWkAA6zjj.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaDHeres/status/930818780225327104/photo/1", "id_str": "930818605230493696", "indices": [217, 240], "id": 930818605230493696, "url": "https://t.co/XWyx3I5CIA", "display_url": "pic.twitter.com/XWyx3I5CIA", "sizes": {"large": {"w": 618, "resize": "fit", "h": 468}, "small": {"w": 618, "resize": "fit", "h": 468}, "medium": {"w": 618, "resize": "fit", "h": 468}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrulvsWkAA6zjj.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PuebloUnidoEnNavidad", "indices": [195, 216]}], "user_mentions": []}, "full_text": "Ley de Precios Acordados proteger\u00e1 al pueblo de la guerra econ\u00f3mica,  La Asamblea Nacional Constituyente  aprob\u00f3 los primeros 6  art\u00edculos del Proyecto de Ley Constitucional de Precios Acordados #PuebloUnidoEnNavidad https://t.co/XWyx3I5CIA", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrulvsWkAA6zjj.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaDHeres/status/930818780225327104/photo/1", "id_str": "930818605230493696", "indices": [217, 240], "id": 930818605230493696, "url": "https://t.co/XWyx3I5CIA", "display_url": "pic.twitter.com/XWyx3I5CIA", "sizes": {"large": {"w": 618, "resize": "fit", "h": 468}, "small": {"w": 618, "resize": "fit", "h": 468}, "medium": {"w": 618, "resize": "fit", "h": 468}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrulvsWkAA6zjj.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Ley de Precios Acordados proteger\u00e1 al pueblo de la guerra econ\u00f3mica,  La Asamblea Nacional Constituyente  aprob\u00f3 lo\u2026 https://t.co/dUwwvYfi0V", "created_at": "Wed Nov 15 15:24:25 +0000 2017", "place": {"place_type": "country", "full_name": "Venezuela", "country": "Venezuela", "name": "Venezuela", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json", "country_code": "VE", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]]}, "id": "043383f8b2b79918", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Ciudad Bol\u00edvar - Edo. Bol\u00edvar", "friends_count": 1283, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819578210149142528/tXd6FN-2_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2250674292/1495560814", "utc_offset": -14400, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Tue Dec 17 16:47:27 +0000 2013", "description": "Ciudad Bolivar Gobierno Bolivariano del Alcalde revolucionario Sergio Hernandez", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/819578210149142528/tXd6FN-2_normal.jpg", "profile_background_color": "ABB8C2", "listed_count": 23, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": true, "followers_count": 7458, "name": "Alcald\u00eda de Heres", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.alcaldiadeheres.gob.ve", "favourites_count": 5769, "screen_name": "AlcaldiaDHeres", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/570322178873106432/7KnWd1xJ.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Caracas", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/570322178873106432/7KnWd1xJ.png", "statuses_count": 39188, "id": 2250674292, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "2250674292"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930818780225327104, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/dUwwvYfi0V", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930818780225327104"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510759465639", "id_str": "930818780225327104"}