{"text": "\"Nacional no es equipo para estar cambiando t\u00e9cnicos cada 2 horas, Nacional no se da esos lujos que se dan otros. N\u2026 https://t.co/QFupN77N8Z", "extended_tweet": {"full_text": "\"Nacional no es equipo para estar cambiando t\u00e9cnicos cada 2 horas, Nacional no se da esos lujos que se dan otros. No se pone a indemnizar a cada rato a los t\u00e9cnicos, y por el momento la c\u00fapula de Nacional no tiene en sus planes cambiar a Lillo\", #LucianoGonz\u00e1lez", "display_text_range": [0, 262], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "LucianoGonz\u00e1lez", "indices": [246, 262]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930862268673380353, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769834093", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "rafagol_linares", "url": "http://www.rafagol.com", "geo_enabled": true, "id": 250861952, "location": "Medell\u00edn Colombia", "verified": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/250861952/1500916198", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 96, "favourites_count": 470, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/633835387/g4t15l8e7gep5uas3ukt.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/864878170767585281/tmeoY0-b_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Feb 11 23:37:03 +0000 2011", "name": "Rafagol Linares \ud83d\udcf6", "profile_background_tile": false, "id_str": "250861952", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/633835387/g4t15l8e7gep5uas3ukt.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864878170767585281/tmeoY0-b_normal.jpg", "description": "El S\u00faper Debate se transmite por Emisora Claridad 1020 a.m. y Teleantioquia. Nuestro programa radial lo escuchas en https://goo.gl/G85AT4", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 470, "followers_count": 23009, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 20930, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:17:14 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930862268673380353", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Medell\u00edn", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QFupN77N8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930862268673380353", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}