{"text": "Les dejo este art\u00edculo, creo que le ser\u00e1 \u00fatil a m\u00e1s de uno. \n\"Se recurre al VAR cuando el \u00e1rbitro tiene una duda o\u2026 https://t.co/POdk56AhQu", "extended_tweet": {"full_text": "Les dejo este art\u00edculo, creo que le ser\u00e1 \u00fatil a m\u00e1s de uno. \n\"Se recurre al VAR cuando el \u00e1rbitro tiene una duda o cuando los asistentes de video consideran que el \u00e1rbitro deber\u00eda obsevar mejor una situaci\u00f3n\". O sea...cuando no hay duda, no se utiliza.\n https://t.co/t57Wv9x0Mu", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/t57Wv9x0Mu", "expanded_url": "https://amp.marca.com/futbol/primera-division/2017/11/15/5a0c5f51e2704e1d558b4616.html", "display_url": "amp.marca.com/futbol/primera\u2026", "indices": [254, 277]}]}}, "geo": null, "id": 930876177627172864, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510773150246", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "futbolpractico", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 1650652381, "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1650652381/1507737420", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "001EB3", "listed_count": 23, "favourites_count": 3527, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911226305320030209/INFftJfE_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Aug 06 15:49:52 +0000 2013", "name": "Livio Contessotto", "profile_background_tile": false, "id_str": "1650652381", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911226305320030209/INFftJfE_normal.jpg", "description": "Director T\u00e9cnico de F\u00fatbol -\n\nVideo Analista", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 376, "followers_count": 3526, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 7780, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:12:30 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930876177627172864", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0086c37e4416111e.json", "full_name": "San Isidro, Argentina", "country": "Argentina", "id": "0086c37e4416111e", "country_code": "AR", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "San Isidro", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.600305, -34.530168], [-58.600305, -34.450269], [-58.481209, -34.450269], [-58.481209, -34.530168]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/POdk56AhQu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930876177627172864", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}