{"text": "#JusticiaPatriarcal Qu\u00e9 pasar\u00eda en este pa\u00eds si las mujeres empezaramos a tomarmos la justicia por nosotras mismas?\u2026 https://t.co/2xYF8N8znf", "extended_tweet": {"full_text": "#JusticiaPatriarcal Qu\u00e9 pasar\u00eda en este pa\u00eds si las mujeres empezaramos a tomarmos la justicia por nosotras mismas? Violas, te violamos, matas y te matamos, maltratas y te maltratamos. Qu\u00e9 pasar\u00eda?", "display_text_range": [0, 197], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "JusticiaPatriarcal", "indices": [0, 19]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930888666259623937, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510776127768", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "ArtemisaMadrid", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 632155362, "location": "Madrid", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/632155362/1472110259", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 15, "favourites_count": 39342, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912502051464245248/TGrAUo4w_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Jul 10 15:31:24 +0000 2012", "name": "Artemisa Madrid", "profile_background_tile": false, "id_str": "632155362", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912502051464245248/TGrAUo4w_normal.jpg", "description": null, "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 817, "followers_count": 721, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 14261, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:02:07 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930888666259623937", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3a9c654a445000f6.json", "full_name": "Getafe, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "3a9c654a445000f6", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Getafe", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.761318, 40.266415], [-3.761318, 40.334686], [-3.570016, 40.334686], [-3.570016, 40.266415]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "JusticiaPatriarcal", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2xYF8N8znf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930888666259623937", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}