{"text": "Hasta los 37 a\u00f1os, el fenomenal Evander Holyfield s\u00f3lo perdi\u00f3 con 2 rivales, uno de los cuales fue el que, adem\u00e1s d\u2026 https://t.co/QJB5QK0c22", "extended_tweet": {"full_text": "Hasta los 37 a\u00f1os, el fenomenal Evander Holyfield s\u00f3lo perdi\u00f3 con 2 rivales, uno de los cuales fue el que, adem\u00e1s de sacarle el invicto, result\u00f3 el primero en ganarle x KO; adem\u00e1s, en 19 a\u00f1os, s\u00f3lo perdi\u00f3 una pelea: \u00a1con el propio Holyfield!; hoy a las 23:00 en KO x @VTVuruguay.", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VTVuruguay", "id_str": "788090432", "indices": [267, 278], "id": 788090432, "name": "VTV Uruguay"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930885386070642697, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510775345710", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "saviajorge", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 2891244692, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 32, "favourites_count": 608, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/530140370303086593/ZUTmG8QV_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Nov 05 23:15:19 +0000 2014", "name": "Jorge Savia", "profile_background_tile": false, "id_str": "2891244692", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530140370303086593/ZUTmG8QV_normal.jpeg", "description": "Periodista desde 1968.Portal Ecos, La Oral Deportiva 970 y VTV Uruguay.Entrenador de f\u00fatbol.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 6148, "followers_count": 6317, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 7532, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:49:05 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930885386070642697", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01a9dbb9232f0fac.json", "full_name": "Montevideo, Uruguay", "country": "Uruguay", "id": "01a9dbb9232f0fac", "country_code": "UY", "attributes": {}, "place_type": "admin", "name": "Montevideo", "bounding_box": {"coordinates": [[[-56.430439, -34.937896], [-56.430439, -34.701599], [-56.029341, -34.701599], [-56.029341, -34.937896]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QJB5QK0c22", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930885386070642697", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}