{"text": "Es absolutamente vergonzoso lo que est\u00e1 pasando en el juicio de \u201cLa manada\u201d Que se admita como prueba que ella sigu\u2026 https://t.co/KVi4W1ZsSE", "extended_tweet": {"full_text": "Es absolutamente vergonzoso lo que est\u00e1 pasando en el juicio de \u201cLa manada\u201d Que se admita como prueba que ella sigui\u00f3 con su vida estudiando,viajando, VIVIENDO es...aberrante de verdad...solo faltaba .Una vez m\u00e1s la justicia de este pa\u00eds queda en evidencia #JusticiaPatriarcal", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "JusticiaPatriarcal", "indices": [257, 276]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930894081101877248, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510777418767", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "PatriciaGarciaM", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 193447046, "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": "Greenland", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193447046/1509524633", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "B40B43", "listed_count": 3, "favourites_count": 523, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/753494115/16f69db8e45459fe6e9de9bba5fe526a.jpeg", "profile_background_color": "FF6699", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925639502269435904/kieTlr8t_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Sep 21 20:58:03 +0000 2010", "name": "Patricia Garc\u00eda", "profile_background_tile": true, "id_str": "193447046", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/753494115/16f69db8e45459fe6e9de9bba5fe526a.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925639502269435904/kieTlr8t_normal.jpg", "description": null, "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "friends_count": 327, "followers_count": 246, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 29310, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "362720"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:23:38 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930894081101877248", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2afe3164f39d1b83.json", "full_name": "Valladolid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "2afe3164f39d1b83", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Valladolid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-4.928146, 41.523108], [-4.928146, 41.815553], [-4.630882, 41.815553], [-4.630882, 41.523108]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KVi4W1ZsSE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930894081101877248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}