{"text": "\u201cLos hospitales universitarios son un c\u00edrculo virtuoso entre la calidad asistencial, la formaci\u00f3n y la investigaci\u00f3\u2026 https://t.co/NSJX0pkVex", "extended_tweet": {"full_text": "\u201cLos hospitales universitarios son un c\u00edrculo virtuoso entre la calidad asistencial, la formaci\u00f3n y la investigaci\u00f3n\u201d: @agaviriau en la ceremonia de entrega del reconocimiento al San Ignacio por su acreditaci\u00f3n como hospital universitario. https://t.co/X33jNwFQ4S", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/X33jNwFQ4S", "expanded_url": "https://twitter.com/MinSaludCol/status/930885944626024448/photo/1", "id_str": "930885927911743494", "indices": [240, 263], "id": 930885927911743494, "display_url": "pic.twitter.com/X33jNwFQ4S", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 768, "w": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"h": 768, "w": 1024, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsr0cOW4AYeKWr.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsr0cOW4AYeKWr.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 239], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "agaviriau", "id_str": "175806207", "indices": [119, 129], "id": 175806207, "name": "Alejandro Gaviria"}], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/X33jNwFQ4S", "expanded_url": "https://twitter.com/MinSaludCol/status/930885944626024448/photo/1", "id_str": "930885927911743494", "indices": [240, 263], "id": 930885927911743494, "display_url": "pic.twitter.com/X33jNwFQ4S", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 768, "w": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"h": 768, "w": 1024, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsr0cOW4AYeKWr.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsr0cOW4AYeKWr.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930885944626024448, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510775478880", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "MinSaludCol", "url": "http://www.minsalud.gov.co", "geo_enabled": true, "id": 371797057, "location": null, "verified": true, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371797057/1510351972", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "000000", "listed_count": 863, "favourites_count": 982, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/590609468557164544/Z3xgRWfA.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/880098395477729280/d08P8bQF_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Sep 11 14:50:36 +0000 2011", "name": "MinSalud", "profile_background_tile": false, "id_str": "371797057", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/590609468557164544/Z3xgRWfA.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880098395477729280/d08P8bQF_normal.jpg", "description": "Cuenta Oficial del Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social de Colombia", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "friends_count": 761, "followers_count": 534809, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 50615, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "663B12"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:51:18 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930885944626024448", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NSJX0pkVex", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930885944626024448", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}