{"text": "\"Nada vamos a poder resolver solos y solas, los retos son m\u00faltiples y la situaci\u00f3n del pa\u00eds es muy compleja.\" Glori\u2026 https://t.co/LRkrrEwfPB", "extended_tweet": {"full_text": "\"Nada vamos a poder resolver solos y solas, los retos son m\u00faltiples y la situaci\u00f3n del pa\u00eds es muy compleja.\" Gloria Ram\u00edrez en #MujeresOpinanMx", "display_text_range": [0, 144], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "MujeresOpinanMx", "indices": [128, 144]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930874789337559040, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510772819252", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "FrentePorMexico", "url": "http://frenteciudadanopormexico.mx", "geo_enabled": true, "id": 902757753877344256, "location": null, "verified": true, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/902757753877344256/1510185169", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "listed_count": 10, "favourites_count": 1, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928410045091418112/2X2h4vtd_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Aug 30 04:59:55 +0000 2017", "name": "Frente Ciudadano", "profile_background_tile": false, "id_str": "902757753877344256", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928410045091418112/2X2h4vtd_normal.jpg", "description": "Cuenta oficial del Frente Ciudadano por M\u00e9xico.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 1, "followers_count": 1661, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 154, "utc_offset": -28800, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:06:59 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930874789337559040", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "country": "M\u00e9xico", "id": "7d93122509633720", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Benito Ju\u00e1rez", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LRkrrEwfPB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930874789337559040", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}