{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 278], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr_66RX0AAeSS5.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDiego_B/status/930837676995108866/photo/1", "id_str": "930837660545044480", "indices": [279, 302], "id": 930837660545044480, "url": "https://t.co/PcCY1RJ0WS", "display_url": "pic.twitter.com/PcCY1RJ0WS", "sizes": {"large": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 768}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 768}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr_66RX0AAeSS5.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr_66YXUAAc6AO.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDiego_B/status/930837676995108866/photo/1", "id_str": "930837660574371840", "indices": [279, 302], "id": 930837660574371840, "url": "https://t.co/PcCY1RJ0WS", "display_url": "pic.twitter.com/PcCY1RJ0WS", "sizes": {"large": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 768}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 768}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr_66YXUAAc6AO.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Reuni\u00f3n con Esteban Albornoz presidente de la Comisi\u00f3n de Desarrollo Econ\u00f3mico y Productivo el concejo cantonal presenta una resoluci\u00f3n para que el Municipio de Gualaceo pueda percibir el cobro de la tasa de recolecci\u00f3n de desechos a trav\u00e9s de la plantilla de consumo de energ\u00eda https://t.co/PcCY1RJ0WS", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr_66RX0AAeSS5.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDiego_B/status/930837676995108866/photo/1", "id_str": "930837660545044480", "indices": [279, 302], "id": 930837660545044480, "url": "https://t.co/PcCY1RJ0WS", "display_url": "pic.twitter.com/PcCY1RJ0WS", "sizes": {"large": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 768}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 768}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr_66RX0AAeSS5.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr_66YXUAAc6AO.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDiego_B/status/930837676995108866/photo/1", "id_str": "930837660574371840", "indices": [279, 302], "id": 930837660574371840, "url": "https://t.co/PcCY1RJ0WS", "display_url": "pic.twitter.com/PcCY1RJ0WS", "sizes": {"large": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 768}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 768}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr_66YXUAAc6AO.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Reuni\u00f3n con Esteban Albornoz presidente de la Comisi\u00f3n de Desarrollo Econ\u00f3mico y Productivo el concejo cantonal pre\u2026 https://t.co/7ycu5aRxya", "created_at": "Wed Nov 15 16:39:30 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Quito, Ecuador", "country": "Ecuador", "name": "Quito", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177bc687a9ac697.json", "country_code": "EC", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-78.948466, -0.588618], [-78.948466, 0.255477], [-78.164897, 0.255477], [-78.164897, -0.588618]]]}, "id": "0177bc687a9ac697", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": null, "friends_count": 303, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/745020741100404736/ghmwPnnI_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303562672/1425921507", "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Mon May 23 02:54:46 +0000 2011", "description": "Alcalde del Canton Gualaceo, pionero proyecto GAD saludable. Corrige al sabio, y lo har\u00e1s m\u00e1s sabio. Corrige al necio, y lo har\u00e1s t\u00fa enemigo.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/745020741100404736/ghmwPnnI_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 9, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1303, "name": "Juan Diego Bustos", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 1517, "screen_name": "JuanDiego_B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 1437, "id": 303562672, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "303562672"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930837676995108866, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/7ycu5aRxya", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930837676995108866"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510763970980", "id_str": "930837676995108866"}