{"text": "Hay gente ac\u00e1 que uno ve hablando de inclusi\u00f3n social, igualdad, respeto por los trabajadores m\u00e1s humildes y dem\u00e1s.\u2026 https://t.co/RpF7KaOm3X", "extended_tweet": {"full_text": "Hay gente ac\u00e1 que uno ve hablando de inclusi\u00f3n social, igualdad, respeto por los trabajadores m\u00e1s humildes y dem\u00e1s... Pero consiguen un cargo administrativo medio y tratan mal a los que en jerarqu\u00eda est\u00e1n, \"en el papel\" abajo de ellos. La coherencia.", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930896186847977473, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510777920816", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "S4ntiagoC", "url": "http://www.independientesantafe.co", "geo_enabled": true, "id": 54122382, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54122382/1465419933", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "C90000", "listed_count": 64, "favourites_count": 9602, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000085764137/b79ec6f5c0f5cba13e329ccb16850e21.jpeg", "profile_background_color": "E30000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831171660292227072/au97yUsW_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Jul 06 05:09:14 +0000 2009", "name": "Santiago C\u00e1rdenas", "profile_background_tile": false, "id_str": "54122382", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000085764137/b79ec6f5c0f5cba13e329ccb16850e21.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831171660292227072/au97yUsW_normal.jpg", "description": "Familia, Mafe, Santa Fe y Rock :: Ingeniero Industrial Javeriano \u00a1Vamos Santa Fe! Tengo @SangreCardenal", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "friends_count": 3377, "followers_count": 9739, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 144099, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "666666"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:32:00 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930896186847977473", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RpF7KaOm3X", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930896186847977473", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}