{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 265], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/9EDVzFQUF7", "display_url": "latercera.com/noticia/column\u2026", "indices": [60, 83], "expanded_url": "http://www.latercera.com/noticia/columna-patricio-fernandez-bea-despues-la-medianoche/"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [88, 98], "name": "La Tercera", "id_str": "3222731", "screen_name": "latercera", "id": 3222731}]}, "full_text": "Columna de Patricio Fern\u00e1ndez: Bea despu\u00e9s de la medianoche https://t.co/9EDVzFQUF7 v\u00eda @latercera\nLo que no ve Patricio Fern\u00e1ndez, es que el respeto a la bases y fuerzas del FA en torno a 2da vuelta, no perjudica un liderazgo, sino que lo potencia desde sus bases."}, "favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Columna de Patricio Fern\u00e1ndez: Bea despu\u00e9s de la medianoche https://t.co/9EDVzFQUF7 v\u00eda @latercera\nLo que no ve Pat\u2026 https://t.co/TS04MyTArY", "created_at": "Wed Nov 15 15:29:10 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Conchal\u00ed, Chile", "country": "Chile", "name": "Conchal\u00ed", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/013a87000e5c4e15.json", "country_code": "CL", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-70.701392, -33.402868], [-70.701392, -33.365716], [-70.657836, -33.365716], [-70.657836, -33.402868]]]}, "id": "013a87000e5c4e15", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Santiago de Chile", "friends_count": 773, "profile_link_color": "0B7487", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926463842070151168/JcAD2q4p_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59886693/1510329855", "utc_offset": -10800, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Fri Jul 24 20:58:31 +0000 2009", "description": "'Y a ustedes nadie los va a culpar por seguir con la misma historia...' (Mam\u00e1 de Pedro Machuca - pel\u00edcula Machuca)  Militante @MovAutonomista @elfrente_amplio", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926463842070151168/JcAD2q4p_normal.jpg", "profile_background_color": "17E6A1", "listed_count": 14, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": true, "followers_count": 1492, "name": "Marcelo Olate", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://instagram.com/borroka82", "favourites_count": 984, "screen_name": "Schock_Olate", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/433337377516306432/k2J6wEEF.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Santiago", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/433337377516306432/k2J6wEEF.jpeg", "statuses_count": 94448, "id": 59886693, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "59886693"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930819974494482433, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/9EDVzFQUF7", "display_url": "latercera.com/noticia/column\u2026", "indices": [60, 83], "expanded_url": "http://www.latercera.com/noticia/columna-patricio-fernandez-bea-despues-la-medianoche/"}, {"url": "https://t.co/TS04MyTArY", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930819974494482433"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [88, 98], "name": "La Tercera", "id_str": "3222731", "screen_name": "latercera", "id": 3222731}]}, "timestamp_ms": "1510759750375", "id_str": "930819974494482433"}