{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 271], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrsyEeU8AAlsDx.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ronyveliz692/status/930817022056910849/photo/1", "id_str": "930816617943986176", "indices": [272, 295], "id": 930816617943986176, "url": "https://t.co/5cfOOWpwvS", "display_url": "pic.twitter.com/5cfOOWpwvS", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1365}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 800}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 453}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrsyEeU8AAlsDx.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrs0YAUQAEulf7.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ronyveliz692/status/930817022056910849/photo/1", "id_str": "930816657546559489", "indices": [272, 295], "id": 930816657546559489, "url": "https://t.co/5cfOOWpwvS", "display_url": "pic.twitter.com/5cfOOWpwvS", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1365}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 800}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 453}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrs0YAUQAEulf7.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrs2p3U8AAAY1s.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ronyveliz692/status/930817022056910849/photo/1", "id_str": "930816696700432384", "indices": [272, 295], "id": 930816696700432384, "url": "https://t.co/5cfOOWpwvS", "display_url": "pic.twitter.com/5cfOOWpwvS", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1365}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 800}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 453}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrs2p3U8AAAY1s.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrs4CZVAAIxkVO.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ronyveliz692/status/930817022056910849/photo/1", "id_str": "930816720465362946", "indices": [272, 295], "id": 930816720465362946, "url": "https://t.co/5cfOOWpwvS", "display_url": "pic.twitter.com/5cfOOWpwvS", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1365}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 800}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 453}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrs4CZVAAIxkVO.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Cuba", "indices": [130, 135]}], "user_mentions": [{"indices": [256, 271], "name": "EmbaCubaGuatemala", "id_str": "2881210182", "screen_name": "CubaEmbaGuatem", "id": 2881210182}]}, "full_text": "La Habana arriba a su aniversario 498 m\u00e1s bella que nunca, reconoci\u00f3 el Doctor Eusebio Leal Spengler, Historiador de la Ciudad de #Cuba durante una conferencia de prensa que tuvo lugar este martes en el centro hist\u00f3rico. La isla m\u00e1s bella de las Antillas. @CubaEmbaGuatem https://t.co/5cfOOWpwvS", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrsyEeU8AAlsDx.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ronyveliz692/status/930817022056910849/photo/1", "id_str": "930816617943986176", "indices": [272, 295], "id": 930816617943986176, "url": "https://t.co/5cfOOWpwvS", "display_url": "pic.twitter.com/5cfOOWpwvS", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1365}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 800}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 453}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrsyEeU8AAlsDx.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrs0YAUQAEulf7.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ronyveliz692/status/930817022056910849/photo/1", "id_str": "930816657546559489", "indices": [272, 295], "id": 930816657546559489, "url": "https://t.co/5cfOOWpwvS", "display_url": "pic.twitter.com/5cfOOWpwvS", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1365}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 800}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 453}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrs0YAUQAEulf7.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrs2p3U8AAAY1s.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ronyveliz692/status/930817022056910849/photo/1", "id_str": "930816696700432384", "indices": [272, 295], "id": 930816696700432384, "url": "https://t.co/5cfOOWpwvS", "display_url": "pic.twitter.com/5cfOOWpwvS", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1365}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 800}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 453}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrs2p3U8AAAY1s.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrs4CZVAAIxkVO.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ronyveliz692/status/930817022056910849/photo/1", "id_str": "930816720465362946", "indices": [272, 295], "id": 930816720465362946, "url": "https://t.co/5cfOOWpwvS", "display_url": "pic.twitter.com/5cfOOWpwvS", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1365}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 800}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 453}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrs4CZVAAIxkVO.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "La Habana arriba a su aniversario 498 m\u00e1s bella que nunca, reconoci\u00f3 el Doctor Eusebio Leal Spengler, Historiador d\u2026 https://t.co/ui0AzWIh6C", "created_at": "Wed Nov 15 15:17:26 +0000 2017", "place": {"place_type": "country", "full_name": "Guatemala", "country": "Guatemala", "name": "Guatemala", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/13d479b108707983.json", "country_code": "GT", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-92.227387, 13.72873], [-92.227387, 17.816205], [-88.221055, 17.816205], [-88.221055, 13.72873]]]}, "id": "13d479b108707983", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "000000", "lang": "es", "location": "\u011e\u0173\u00e5\u0163\u011bm\u0105\u013e\u0105 \u010c.\u0104.", "friends_count": 625, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923608570167410689/srodBcuY_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85630838/1510620932", "utc_offset": -21600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Tue Oct 27 18:36:03 +0000 2009", "description": "#Periodista #Fotografiadocumental @fotourbanagt / Autor del libro de #fotos #LaRutaDeLaPaz / #Freelance / #Mag\u00edsterEnComunicaci\u00f3nPolit\u00edca/ #ColegioDeHumanidades", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923608570167410689/srodBcuY_normal.jpg", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 91, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 2556, "name": "Rony V\u00c9LIZ", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "https://www.flickr.com/photos/126687367@N08/", "favourites_count": 363, "screen_name": "ronyveliz692", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": "Central America", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "statuses_count": 75868, "id": 85630838, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "85630838"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930817022056910849, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/ui0AzWIh6C", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930817022056910849"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510759046459", "id_str": "930817022056910849"}