{"text": "@MagdaGregori Se puede ser independentista en BCN y Madrid, pero no se puede enga\u00f1ar a la gente diciendo que en Espa\u00f1a hay presos pol\u00edticos.", "geo": null, "id": 930860165691256832, "in_reply_to_status_id_str": "930846052768501762", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769332703", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "IvnPulpon_1995", "url": "https://www.instagram.com/ivan.pulpon/", "geo_enabled": true, "id": 1423832414, "location": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1423832414/1510760479", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 39, "favourites_count": 25745, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/435423503240552448/kSYk1h8o.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925080223930044417/mCmAb8NU_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun May 12 19:05:20 +0000 2013", "name": "Iv\u00e1n", "profile_background_tile": true, "id_str": "1423832414", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/435423503240552448/kSYk1h8o.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925080223930044417/mCmAb8NU_normal.jpg", "description": "Historia. Cuarto curso en @UABBarcelona\nInstagram: ivan.pulpon\nOpiniones personales.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 375, "followers_count": 472, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 44463, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:08:52 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "186386813", "favorite_count": 0, "display_text_range": [14, 140], "id_str": "930860165691256832", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ae9b798f6ebc5cf7.json", "full_name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "ae9b798f6ebc5cf7", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.109915, 41.505637], [2.109915, 41.534327], [2.162704, 41.534327], [2.162704, 41.505637]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "MagdaGregori", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 186386813, "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 930846052768501762, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MagdaGregori", "id_str": "186386813", "indices": [0, 13], "id": 186386813, "name": "Magda Gregori"}], "hashtags": [], "urls": []}}