{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 239], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr5fceV4AI_jtX.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/EtoVeracruz/status/930830614277758976/photo/1", "id_str": "930830591620145154", "indices": [240, 263], "id": 930830591620145154, "url": "https://t.co/nATz6Dv2Rh", "display_url": "pic.twitter.com/nATz6Dv2Rh", "sizes": {"large": {"w": 323, "resize": "fit", "h": 525}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 323, "resize": "fit", "h": 525}, "small": {"w": 323, "resize": "fit", "h": 525}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr5fceV4AI_jtX.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Veracruz", "indices": [59, 68]}], "user_mentions": [{"indices": [24, 35], "name": "Miguel \u00c1ngel Yunes", "id_str": "113506417", "screen_name": "YoconYunes", "id": 113506417}, {"indices": [74, 84], "name": "Mariely Manterola", "id_str": "185717445", "screen_name": "marielyms", "id": 185717445}, {"indices": [217, 226], "name": "Congreso de Veracruz", "id_str": "2174500722", "screen_name": "LegisVer", "id": 2174500722}]}, "full_text": "\u00a1ya lleg\u00f3, ya est\u00e1 aqu\u00ed @YoconYunes! en la \"nueva etapa de #Veracruz dijo @marielyms antes de recibir el pen\u00faltimo informe de gobierno por escrito de manos de Miguel \u00c1ngel Yunes Linares en el espacio habilitado en la @LegisVer para tal fin https://t.co/nATz6Dv2Rh", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr5fceV4AI_jtX.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/EtoVeracruz/status/930830614277758976/photo/1", "id_str": "930830591620145154", "indices": [240, 263], "id": 930830591620145154, "url": "https://t.co/nATz6Dv2Rh", "display_url": "pic.twitter.com/nATz6Dv2Rh", "sizes": {"large": {"w": 323, "resize": "fit", "h": 525}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 323, "resize": "fit", "h": 525}, "small": {"w": 323, "resize": "fit", "h": 525}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr5fceV4AI_jtX.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "\u00a1ya lleg\u00f3, ya est\u00e1 aqu\u00ed @YoconYunes! en la \"nueva etapa de #Veracruz dijo @marielyms antes de recibir el pen\u00faltimo\u2026 https://t.co/S96WawIbwx", "created_at": "Wed Nov 15 16:11:27 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de la Llave", "country": "M\u00e9xico", "name": "Xalapa", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8b16d56e258b0278.json", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-96.971524, 19.48425], [-96.971524, 19.599858], [-96.800642, 19.599858], [-96.800642, 19.48425]]]}, "id": "8b16d56e258b0278", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "000000", "lang": "es", "location": "Orizaba", "friends_count": 1486, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929051494355046400/vdm86yK-_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3349977593/1510334764", "utc_offset": -21600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Sun Jun 28 23:21:26 +0000 2015", "description": "Reportero http://www.elsoldeorizaba.com.mx", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929051494355046400/vdm86yK-_normal.jpg", "profile_background_color": "3B94D9", "listed_count": 19, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 832, "name": "EtoVeracruz", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://opciondeveracruz.com", "favourites_count": 1927, "screen_name": "EtoVeracruz", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Mexico City", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "statuses_count": 14730, "id": 3349977593, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "3349977593"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930830614277758976, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/S96WawIbwx", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930830614277758976"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Veracruz", "indices": [59, 68]}], "user_mentions": [{"indices": [24, 35], "name": "Miguel \u00c1ngel Yunes", "id_str": "113506417", "screen_name": "YoconYunes", "id": 113506417}, {"indices": [74, 84], "name": "Mariely Manterola", "id_str": "185717445", "screen_name": "marielyms", "id": 185717445}]}, "timestamp_ms": "1510762287097", "id_str": "930830614277758976"}