{"text": "La Maestr\u00eda en Gesti\u00f3n de la Comunicaci\u00f3n en las Organizaciones incorpora el turno tarde/noche. Conoc\u00e9 los nuevos d\u2026 https://t.co/zSpWvGjyBF", "extended_tweet": {"full_text": "La Maestr\u00eda en Gesti\u00f3n de la Comunicaci\u00f3n en las Organizaciones incorpora el turno tarde/noche. Conoc\u00e9 los nuevos d\u00edas y horarios de cursada! https://t.co/53rkXtpWjh https://t.co/pc2sxXb15Q", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/pc2sxXb15Q", "expanded_url": "https://twitter.com/EPCaustral/status/930886813811662848/photo/1", "id_str": "930886808866566144", "indices": [166, 189], "id": 930886808866566144, "display_url": "pic.twitter.com/pc2sxXb15Q", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 200, "w": 300, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 200, "w": 300, "resize": "fit"}, "small": {"h": 200, "w": 300, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOssnuCWsAAUam_.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOssnuCWsAAUam_.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 165], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/pc2sxXb15Q", "expanded_url": "https://twitter.com/EPCaustral/status/930886813811662848/photo/1", "id_str": "930886808866566144", "indices": [166, 189], "id": 930886808866566144, "display_url": "pic.twitter.com/pc2sxXb15Q", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 200, "w": 300, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 200, "w": 300, "resize": "fit"}, "small": {"h": 200, "w": 300, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOssnuCWsAAUam_.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOssnuCWsAAUam_.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/53rkXtpWjh", "expanded_url": "http://www.austral.edu.ar/posgrados-comunicacion/maestrias/maestria-en-gestion-de-comunicacion-en-las-organizaciones/dedicacion-mgco/", "display_url": "austral.edu.ar/posgrados-comu\u2026", "indices": [142, 165]}]}}, "geo": null, "id": 930886813811662848, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510775686110", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "EPCaustral", "url": "http://www.austral.edu.ar/EPC", "geo_enabled": true, "id": 175427213, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. As.", "verified": false, "time_zone": "Buenos Aires", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/175427213/1473343698", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "7E969E", "listed_count": 43, "favourites_count": 1411, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/862776153/7dc975a728bfb7a37ef824c135c55750.jpeg", "profile_background_color": "0C3561", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755095874804604929/UdNRC03A_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Aug 06 15:39:44 +0000 2010", "name": "EPCAustral", "profile_background_tile": false, "id_str": "175427213", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/862776153/7dc975a728bfb7a37ef824c135c55750.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755095874804604929/UdNRC03A_normal.jpg", "description": "Escuela de Posgrados en Comunicaci\u00f3n: Comunicaci\u00f3n Institucional - Gesti\u00f3n de Contenidos / Maestr\u00edas, Diplomaturas y Programas - formaci\u00f3n continua", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "A6DE8A", "friends_count": 752, "followers_count": 2146, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 2644, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:54:46 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930886813811662848", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json", "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "country": "Argentina", "id": "018f1cde6bad9747", "country_code": "AR", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zSpWvGjyBF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930886813811662848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}