{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 274], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr5pktXkAAlUkR.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/panymielca/status/930830901046542336/photo/1", "id_str": "930830765629345792", "indices": [275, 298], "id": 930830765629345792, "url": "https://t.co/tWZosJOStD", "display_url": "pic.twitter.com/tWZosJOStD", "sizes": {"large": {"w": 595, "resize": "fit", "h": 595}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 595, "resize": "fit", "h": 595}, "small": {"w": 595, "resize": "fit", "h": 595}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr5pktXkAAlUkR.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Trabajamos en la elaboraci\u00f3n y en la distribuci\u00f3n de hallaquitas de chicharr\u00f3n ali\u00f1adas ventas al mayor y detal puedes adquirirla en nuestra Tienda estamos ubicados en la Urb. los Los Guayabitos en el Sector Guayabal a 50 MTS del Restauran el Guayabal Municipio. Naguanagua. https://t.co/tWZosJOStD", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr5pktXkAAlUkR.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/panymielca/status/930830901046542336/photo/1", "id_str": "930830765629345792", "indices": [275, 298], "id": 930830765629345792, "url": "https://t.co/tWZosJOStD", "display_url": "pic.twitter.com/tWZosJOStD", "sizes": {"large": {"w": 595, "resize": "fit", "h": 595}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 595, "resize": "fit", "h": 595}, "small": {"w": 595, "resize": "fit", "h": 595}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr5pktXkAAlUkR.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Trabajamos en la elaboraci\u00f3n y en la distribuci\u00f3n de hallaquitas de chicharr\u00f3n ali\u00f1adas ventas al mayor y detal pue\u2026 https://t.co/UDFPfx6qaH", "created_at": "Wed Nov 15 16:12:35 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Naguanagua, Venezuela", "country": "Venezuela", "name": "Naguanagua", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00ef60bb0d238e05.json", "country_code": "VE", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-68.03092, 10.245299], [-68.03092, 10.27365], [-68.011295, 10.27365], [-68.011295, 10.245299]]]}, "id": "00ef60bb0d238e05", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Carabobo, Venezuela", "friends_count": 112, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866260504532180992/cTOkBEnO_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/866257039948996608/1495367566", "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Sun May 21 11:39:07 +0000 2017", "description": "Elaboraci\u00f3n de alimentos artesanales de excelente calidad, con sello venezolano! 100 % Natural. La tradici\u00f3n de nuestra cocina en su mesa. Comida Bebida Viajes", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/866260504532180992/cTOkBEnO_normal.jpg", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 46, "name": "Pan Y Miel", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 238, "screen_name": "panymielca", "profile_background_image_url": "", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "", "statuses_count": 259, "id": 866257039948996608, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "866257039948996608"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930830901046542336, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/UDFPfx6qaH", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930830901046542336"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510762355468", "id_str": "930830901046542336"}