{"text": "@CorteSupremaJ Es muy tranquilizante; la gesti\u00f3n de la corte suprema de justicia , sala civil; por que ahora entien\u2026 https://t.co/1gMD7JtJR6", "extended_tweet": {"full_text": "@CorteSupremaJ Es muy tranquilizante; la gesti\u00f3n de la corte suprema de justicia , sala civil; por que ahora entienden la importancia de la \u00e9tica en administraci\u00f3n de justicia; y su gesti\u00f3n es con jerarqu\u00eda; y sus funcionarios son muy formales y diligentes. MIL GRACIAS !!", "display_text_range": [15, 272], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CorteSupremaJ", "id_str": "208901797", "indices": [0, 14], "id": 208901797, "name": "Corte Suprema de Jus"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930877644970786816, "in_reply_to_status_id_str": "930543002245914624", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510773500088", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "gabrielss115", "url": "http://hotmail.com", "geo_enabled": true, "id": 824199434, "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824199434/1357583159", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "4A913C", "listed_count": 2, "favourites_count": 33, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/769561373890273280/ZDq-Yxxp_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Sep 14 23:45:20 +0000 2012", "name": "NELSON GABRIEL S.S.", "profile_background_tile": false, "id_str": "824199434", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769561373890273280/ZDq-Yxxp_normal.jpg", "description": "Mi nombre es Nelson gabriel saldarriaga.,soy natural de Medellin Antioquia,admiro la etica en las personas y no comulgo con los que aprovechan datos personales.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 295, "followers_count": 79, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 4670, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:18:20 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "824199434", "favorite_count": 0, "display_text_range": [15, 140], "id_str": "930877644970786816", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Medell\u00edn", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "gabrielss115", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 824199434, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930543002245914624, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CorteSupremaJ", "id_str": "208901797", "indices": [0, 14], "id": 208901797, "name": "Corte Suprema de Jus"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1gMD7JtJR6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930877644970786816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}