{"quoted_status": {"text": "HORARIO | Jornada 16\n\u26bd\ufe0f #ElcheCF - @valenciacf Mestalla\n\ud83d\udcc5 S\u00e1bado 25 noviembre\n\u23f0 18.30\n\ud83d\udccd\u00a0Estadio Mart\u00ednez Valero\n#ElcheMestalla", "geo": null, "id": 930860817133785089, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "elchecfoficial", "url": "http://www.elchecf.es", "geo_enabled": true, "id": 224660508, "location": "Elche", "verified": true, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/224660508/1510589560", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "4A913C", "listed_count": 1081, "favourites_count": 526, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/509615327903096832/maGmnopG.jpeg", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/789008860933677056/pJ99CeCV_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Dec 09 15:09:35 +0000 2010", "name": "Elche Club de F\u00fatbol", "profile_background_tile": false, "id_str": "224660508", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/509615327903096832/maGmnopG.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/789008860933677056/pJ99CeCV_normal.jpg", "description": "Perfil oficial de Twitter del Elche C.F. SAD El valor de una historia, la fuerza un sentimiento. #SoloElcheCF", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 111, "followers_count": 198916, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 40516, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "created_at": "Wed Nov 15 18:11:28 +0000 2017", "reply_count": 1, "truncated": false, "favorite_count": 1, "id_str": "930860817133785089", "place": null, "retweet_count": 3, "coordinates": null, "contributors": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "valenciacf", "id_str": "109312021", "indices": [35, 46], "id": 109312021, "name": "Valencia CF"}], "hashtags": [{"text": "ElcheCF", "indices": [24, 32]}, {"text": "ElcheMestalla", "indices": [112, 126]}], "urls": []}, "quote_count": 0, "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "is_quote_status": false}, "geo": null, "id": 930861424494235648, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769632825", "extended_tweet": {"full_text": "El #ElcheCF-Mestalla se jugar\u00e1 el s\u00e1bado 25 de noviembre a las 18.30 en el Mart\u00ednez Valero. Se adelanta al s\u00e1bado porque el mi\u00e9rcoles 29 hay Copa en el Wanda Metropolitano ante el @Atleti https://t.co/RmmeHltEjP", "display_text_range": [0, 187], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Atleti", "id_str": "199354750", "indices": [180, 187], "id": 199354750, "name": "Atl\u00e9tico de Madrid"}], "hashtags": [{"text": "ElcheCF", "indices": [3, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RmmeHltEjP", "expanded_url": "https://twitter.com/elchecfoficial/status/930860817133785089", "display_url": "twitter.com/elchecfoficial\u2026", "indices": [188, 211]}]}}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3178a2f5b3c63ea4.json", "full_name": "Elche, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "3178a2f5b3c63ea4", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Elche", "bounding_box": {"coordinates": [[[-0.782491, 38.127787], [-0.782491, 38.344645], [-0.510153, 38.344645], [-0.510153, 38.127787]]], "type": "Polygon"}}, "coordinates": null, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "text": "El #ElcheCF-Mestalla se jugar\u00e1 el s\u00e1bado 25 de noviembre a las 18.30 en el Mart\u00ednez Valero. Se adelanta al s\u00e1bado p\u2026 https://t.co/AtT5H38S4T", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "930860817133785089", "user": {"screen_name": "PepeMorago", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 420186657, "location": "ELCHE", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420186657/1505320425", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 77, "favourites_count": 18682, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1664130988/perfil_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Nov 24 09:08:58 +0000 2011", "name": "JOS\u00c9 JIM\u00c9NEZ MORAGO", "profile_background_tile": false, "id_str": "420186657", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664130988/perfil_normal.jpg", "description": "S\u00f3lo con un buen coraz\u00f3n se puede encontrar el camino de la felicidad. En RADIO ELCHE CADENA SER. UN DESAF\u00cdO DIARIO.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1103, "followers_count": 6421, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 16343, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "created_at": "Wed Nov 15 18:13:52 +0000 2017", "reply_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930861424494235648", "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": true, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930860817133785089, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ElcheCF", "indices": [3, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AtT5H38S4T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930861424494235648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}