{"text": "https://t.co/EEdH9RVjx8 Cuando entr\u00f3 el vigor el TLCAN en 1994, se asegur\u00f3 que la econom\u00eda mexicana crecer\u00eda a tasa\u2026 https://t.co/96kqctESAh", "extended_tweet": {"full_text": "https://t.co/EEdH9RVjx8 Cuando entr\u00f3 el vigor el TLCAN en 1994, se asegur\u00f3 que la econom\u00eda mexicana crecer\u00eda a tasas superiores al 5% del PIB. Puros cuentos Chinos. Si se acaba el tratado, es posible que la econom\u00eda se recupere en 2019 o 2020. No hay mal que por bien no venga. https://t.co/a9UMtyw661", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/a9UMtyw661", "expanded_url": "https://twitter.com/luci_esperanza1/status/930861345179758592/photo/1", "id_str": "930860442414604288", "indices": [278, 301], "id": 930860442414604288, "display_url": "pic.twitter.com/a9UMtyw661", "sizes": {"medium": {"h": 493, "w": 503, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 493, "w": 503, "resize": "fit"}, "small": {"h": 493, "w": 503, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsUo_WV4AAn9dB.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsUo_WV4AAn9dB.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/a9UMtyw661", "expanded_url": "https://twitter.com/luci_esperanza1/status/930861345179758592/photo/1", "id_str": "930860442414604288", "indices": [278, 301], "id": 930860442414604288, "display_url": "pic.twitter.com/a9UMtyw661", "sizes": {"medium": {"h": 493, "w": 503, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 493, "w": 503, "resize": "fit"}, "small": {"h": 493, "w": 503, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsUo_WV4AAn9dB.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsUo_WV4AAn9dB.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/EEdH9RVjx8", "expanded_url": "http://www.jornada.unam.mx/2017/11/15/economia/023n1eco", "display_url": "jornada.unam.mx/2017/11/15/eco\u2026", "indices": [0, 23]}]}}, "geo": null, "id": 930861345179758592, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769613915", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "luci_esperanza1", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 801507974422228992, "location": null, "verified": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/801507974422228992/1495589536", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 2, "favourites_count": 6522, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895402879007113217/mjuH3lm8_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Nov 23 19:29:27 +0000 2016", "name": "LUCI ESPERANZA", "profile_background_tile": false, "id_str": "801507974422228992", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895402879007113217/mjuH3lm8_normal.jpg", "description": "MISI\u00d3N, DESPERTAR MENTES...! FUERA EL PRIANRDMC! TU PA\u00cdS NECESITA DE TI AMIGO(A) NO LE DES LA ESPALDA! UNIDAD, CONOCIMIENTO Y FUERZA #VaPorM\u00e9xico  \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 630, "followers_count": 878, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 13115, "utc_offset": -28800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:13:33 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930861345179758592", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a0536fb1dd01b8d5.json", "full_name": "Centro, Tabasco", "country": "M\u00e9xico", "id": "a0536fb1dd01b8d5", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Centro", "bounding_box": {"coordinates": [[[-93.248341, 17.7035], [-93.248341, 18.340419], [-92.584658, 18.340419], [-92.584658, 17.7035]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EEdH9RVjx8", "expanded_url": "http://www.jornada.unam.mx/2017/11/15/economia/023n1eco", "display_url": "jornada.unam.mx/2017/11/15/eco\u2026", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/96kqctESAh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930861345179758592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}