{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 267], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrr2ZDXkAE-TfD.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ITSAEDU/status/930815613555101696/photo/1", "id_str": "930815592675905537", "indices": [268, 291], "id": 930815592675905537, "url": "https://t.co/ABr7D7S2At", "display_url": "pic.twitter.com/ABr7D7S2At", "sizes": {"large": {"w": 1250, "resize": "fit", "h": 1250}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 1200}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrr2ZDXkAE-TfD.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ITSAFacultadCEAH", "indices": [225, 242]}], "user_mentions": []}, "full_text": "\u00a1Expresa tu creatividad y talento para las artes en Viruta Zoom!, donde podr\u00e1s demostrar tus habilidades en dibujo. Inscr\u00edbete en \ud83d\udc49 virutastudios@gmail.com. Ac\u00e9rcate a la Facultad de Ciencias, Educaci\u00f3n, Artes y Humanidades, #ITSAFacultadCEAH, para mayor informaci\u00f3n. https://t.co/ABr7D7S2At", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrr2ZDXkAE-TfD.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ITSAEDU/status/930815613555101696/photo/1", "id_str": "930815592675905537", "indices": [268, 291], "id": 930815592675905537, "url": "https://t.co/ABr7D7S2At", "display_url": "pic.twitter.com/ABr7D7S2At", "sizes": {"large": {"w": 1250, "resize": "fit", "h": 1250}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 1200}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrr2ZDXkAE-TfD.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "\u00a1Expresa tu creatividad y talento para las artes en Viruta Zoom!, donde podr\u00e1s demostrar tus habilidades en dibujo.\u2026 https://t.co/i3rDusKVM6", "created_at": "Wed Nov 15 15:11:50 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Barranquilla, Colombia", "country": "Colombia", "name": "Barranquilla", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0105a80417c159b4.json", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-74.925765, 10.869528], [-74.925765, 11.046618], [-74.774101, 11.046618], [-74.774101, 10.869528]]]}, "id": "0105a80417c159b4", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Soledad, Atl\u00e1ntico", "friends_count": 232, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/699753348329816064/lDkywoWz_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/405056342/1496171364", "utc_offset": -18000, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Fri Nov 04 20:00:00 +0000 2011", "description": "La Instituci\u00f3n Universitaria ITSA: Segunda Entidad P\u00fablica de Educaci\u00f3n Superior en la Regi\u00f3n Caribe. #Soledad #Barranquilla", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/699753348329816064/lDkywoWz_normal.jpg", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 6, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": true, "followers_count": 1468, "name": "ITSA", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.itsa.edu.co", "favourites_count": 826, "screen_name": "ITSAEDU", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Bogota", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "statuses_count": 1975, "id": 405056342, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "405056342"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930815613555101696, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/i3rDusKVM6", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930815613555101696"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510758710646", "id_str": "930815613555101696"}