{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 163], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrvs94W4AAplgA.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/EAFIT/status/930819844219588609/photo/1", "id_str": "930819828809654272", "indices": [164, 187], "id": 930819828809654272, "url": "https://t.co/023Wv76giw", "display_url": "pic.twitter.com/023Wv76giw", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrvs94W4AAplgA.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ECOmovilidad", "indices": [131, 144]}, {"text": "ForosElColombiano", "indices": [145, 163]}], "user_mentions": [{"indices": [23, 35], "name": "urbam", "id_str": "135318485", "screen_name": "urbam_EAFIT", "id": 135318485}, {"indices": [55, 68], "name": "\u00c1rea Metropolitana", "id_str": "176862219", "screen_name": "Areametropol", "id": 176862219}]}, "full_text": "Alejandro Echeverri de @urbam_EAFIT y Viviana Tob\u00f3n de @Areametropol hablan sobre las principales problem\u00e1ticas de la movilidad en #ECOmovilidad #ForosElColombiano https://t.co/023Wv76giw", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrvs94W4AAplgA.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/EAFIT/status/930819844219588609/photo/1", "id_str": "930819828809654272", "indices": [164, 187], "id": 930819828809654272, "url": "https://t.co/023Wv76giw", "display_url": "pic.twitter.com/023Wv76giw", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrvs94W4AAplgA.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Alejandro Echeverri de @urbam_EAFIT y Viviana Tob\u00f3n de @Areametropol hablan sobre las principales problem\u00e1ticas de\u2026 https://t.co/qXo0GfUTBo", "created_at": "Wed Nov 15 15:28:39 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "name": "Medell\u00edn", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]}, "id": "00698bbe577bad5b", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Medellin, Colombia", "friends_count": 9887, "profile_link_color": "000066", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/844991394863370240/IGtrYdp-_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41704249/1490359267", "utc_offset": -21600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Thu May 21 23:45:58 +0000 2009", "description": "Inspira Crea Transforma. EAFIT contribuye al progreso del pa\u00eds mediante formaci\u00f3n de profesionales, programas acad\u00e9micos e investigaciones.Vigilada Mineducaci\u00f3n", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/844991394863370240/IGtrYdp-_normal.jpg", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 574, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 112690, "name": "Universidad EAFIT", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.eafit.edu.co", "favourites_count": 2671, "screen_name": "EAFIT", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/158949419/fondotwitter.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/158949419/fondotwitter.jpg", "statuses_count": 22330, "id": 41704249, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "41704249"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930819844219588609, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/qXo0GfUTBo", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930819844219588609"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [23, 35], "name": "urbam", "id_str": "135318485", "screen_name": "urbam_EAFIT", "id": 135318485}, {"indices": [55, 68], "name": "\u00c1rea Metropolitana", "id_str": "176862219", "screen_name": "Areametropol", "id": 176862219}]}, "timestamp_ms": "1510759719315", "id_str": "930819844219588609"}