{"text": "El #DatoMusical en esta tarde en #OndaCl\u00e1sica es sobre el  compositor #ClaudeDebussy, del grupo de los compositores\u2026 https://t.co/f0609WMjKa", "extended_tweet": {"full_text": "El #DatoMusical en esta tarde en #OndaCl\u00e1sica es sobre el  compositor #ClaudeDebussy, del grupo de los compositores llamados #impresionistas, ya que buscaban representar con m\u00fasica las impresiones que recibimos de la naturaleza con nuestros sentidos. Cc @minecantora27", "display_text_range": [0, 268], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "minecantora27", "id_str": "3074833145", "indices": [254, 268], "id": 3074833145, "name": "Minecantora"}], "hashtags": [{"text": "DatoMusical", "indices": [3, 15]}, {"text": "OndaCl\u00e1sica", "indices": [33, 45]}, {"text": "ClaudeDebussy", "indices": [70, 84]}, {"text": "impresionistas", "indices": [125, 140]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930873680145670145, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510772554800", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "UninorteFM", "url": "http://www.uninorte.edu.co/emisora", "geo_enabled": true, "id": 180836320, "location": "Barranquilla", "verified": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180836320/1509396906", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 95, "favourites_count": 2509, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/137868866/LOGO_PAGINA_FB.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/595232325203529731/0Q1AF--B_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Aug 20 16:25:17 +0000 2010", "name": "Emisora Uninorte f.m", "profile_background_tile": false, "id_str": "180836320", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/137868866/LOGO_PAGINA_FB.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/595232325203529731/0Q1AF--B_normal.jpg", "description": "Somos una alternativa para la audiencia del Caribe Colombiano y el mundo, con una programaci\u00f3n de m\u00fasica cl\u00e1sica, jazz, rock, m\u00fasicas del Caribe y del mundo.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 510, "followers_count": 4305, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 11154, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:02:34 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930873680145670145", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01dad62c4117964a.json", "full_name": "Puerto Colombia, Colombia", "country": "Colombia", "id": "01dad62c4117964a", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Puerto Colombia", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.964197, 10.950061], [-74.964197, 11.04632], [-74.834317, 11.04632], [-74.834317, 10.950061]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "DatoMusical", "indices": [3, 15]}, {"text": "OndaCl\u00e1sica", "indices": [33, 45]}, {"text": "ClaudeDebussy", "indices": [70, 84]}], "urls": [{"url": "https://t.co/f0609WMjKa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930873680145670145", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}