{"text": "https://t.co/fpgZjfa0dC\nAlquiler de Espacios\nBulul\u00fa pone a tu disposici\u00f3n m\u00e1s de 150m2 de salas de ensayo en Madrid\u2026 https://t.co/07F9e6oNgF", "extended_tweet": {"full_text": "https://t.co/fpgZjfa0dC\nAlquiler de Espacios\nBulul\u00fa pone a tu disposici\u00f3n m\u00e1s de 150m2 de salas de ensayo en Madrid para que pongas en marcha tus proyectos, ensayes, realices casting o, incluso, celebres eventos de car\u00e1cter privado @lineaamarilla https://t.co/laLz18n2Zs", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/laLz18n2Zs", "expanded_url": "https://twitter.com/Bululu2120/status/930873181350621184/photo/1", "id_str": "930873178246742016", "indices": [247, 270], "id": 930873178246742016, "display_url": "pic.twitter.com/laLz18n2Zs", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 212, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 599, "w": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 374, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsgOUBWAAABVXs.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsgOUBWAAABVXs.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 246], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lineaamarilla", "id_str": "2816866735", "indices": [232, 246], "id": 2816866735, "name": "La l\u00ednea amarilla"}], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/laLz18n2Zs", "expanded_url": "https://twitter.com/Bululu2120/status/930873181350621184/photo/1", "id_str": "930873178246742016", "indices": [247, 270], "id": 930873178246742016, "display_url": "pic.twitter.com/laLz18n2Zs", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 212, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 599, "w": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 374, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsgOUBWAAABVXs.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsgOUBWAAABVXs.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/fpgZjfa0dC", "expanded_url": "http://ow.ly/XRgB30gzCPi", "display_url": "ow.ly/XRgB30gzCPi", "indices": [0, 23]}]}}, "geo": {"coordinates": [40.4015216, -3.6964555], "type": "Point"}, "id": 930873181350621184, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510772435878", "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "user": {"screen_name": "Bululu2120", "url": "http://www.bululu2120.com", "geo_enabled": true, "id": 312598604, "location": "C/Canarias, 16. Madrid", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/312598604/1498728188", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "listed_count": 63, "favourites_count": 890, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1385600938/logobululu_normal.png", "is_translator": false, "created_at": "Tue Jun 07 11:24:25 +0000 2011", "name": "Bululu2120", "profile_background_tile": false, "id_str": "312598604", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385600938/logobululu_normal.png", "description": "Escuela fundada en 1995. Cine, Teatro, Doblaje, Canto, Curso Regular de interpretaci\u00f3n y M\u00e1ster. Desde 2011, tambi\u00e9n tenemos una Sala de Teatro Independiente \ud83e\udd13", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 1104, "followers_count": 1486, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 8169, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:00:35 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930873181350621184", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Madrid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": {"coordinates": [-3.6964555, 40.4015216], "type": "Point"}, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fpgZjfa0dC", "expanded_url": "http://ow.ly/XRgB30gzCPi", "display_url": "ow.ly/XRgB30gzCPi", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/07F9e6oNgF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930873181350621184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}