{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 189], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsC9S-WAAEphnU.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcesar/status/930841011206656000/photo/1", "id_str": "930841000070742017", "indices": [190, 213], "id": 930841000070742017, "url": "https://t.co/K94SV20y6g", "display_url": "pic.twitter.com/K94SV20y6g", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsC9S-WAAEphnU.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [4, 17], "name": "FEMPA", "id_str": "398828112", "screen_name": "FEMPAlicante", "id": 398828112}]}, "full_text": "\ud83d\udd35En @FEMPAlicante para entregar los diplomas de la Escuela de Formaci\u00f3n Profesional. Felicidades a todos los graduados \ud83c\udf93 Pod\u00e9is conseguir lo que quer\u00e1is. No dej\u00e9is los sue\u00f1os para la noche. https://t.co/K94SV20y6g", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsC9S-WAAEphnU.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcesar/status/930841011206656000/photo/1", "id_str": "930841000070742017", "indices": [190, 213], "id": 930841000070742017, "url": "https://t.co/K94SV20y6g", "display_url": "pic.twitter.com/K94SV20y6g", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsC9S-WAAEphnU.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "\ud83d\udd35En @FEMPAlicante para entregar los diplomas de la Escuela de Formaci\u00f3n Profesional. Felicidades a todos los gradua\u2026 https://t.co/euhgL0LeL2", "created_at": "Wed Nov 15 16:52:45 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Alicante, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Alicante", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2e858e47881ddc48.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.656433, 38.160348], [-0.656433, 38.537463], [-0.374609, 38.537463], [-0.374609, 38.160348]]]}, "id": "2e858e47881ddc48", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "459CD6", "lang": "es", "location": "Calpe", "friends_count": 6235, "profile_link_color": "363436", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890628165386866690/VZeZApVJ_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28385397/1509489770", "utc_offset": 0, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "25519C", "created_at": "Thu Apr 02 18:02:58 +0000 2009", "description": "\u1d0d\u026a \u026a\u1d05\u1d07\u1d0f\u029f\u1d0f\u0262\u00ed\u1d00, \u029f\u1d00s \ud83c\udd7f\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd82 \u028f \u029f\u1d00 \ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd71\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd73  \ud83d\udd39Alcalde de #Calpe  \ud83d\udd39Presidente @DipuAlicante  \ud83d\udd39Secretario Ejecutivo de Formaci\u00f3n en @PPopular", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/890628165386866690/VZeZApVJ_normal.jpg", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 112, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 7116, "name": "\u1455\u00c9\u1515\u15e9\u1587 \u1515\u00c1\u144e\u1455\u157cEZ", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.facebook.com/cesarsanchezcalpe", "favourites_count": 1268, "screen_name": "sanchezcesar", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/372379114/FONDO_DE_T.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Lisbon", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/372379114/FONDO_DE_T.jpg", "statuses_count": 4763, "id": 28385397, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "28385397"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930841011206656000, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/euhgL0LeL2", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930841011206656000"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [4, 17], "name": "FEMPA", "id_str": "398828112", "screen_name": "FEMPAlicante", "id": 398828112}]}, "timestamp_ms": "1510764765918", "id_str": "930841011206656000"}