{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 130], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr2sujVoAATMC4.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ParnasoCultura/status/930827532651368453/photo/1", "id_str": "930827521276354560", "indices": [131, 154], "id": 930827521276354560, "url": "https://t.co/VYJPkJfnnp", "display_url": "pic.twitter.com/VYJPkJfnnp", "sizes": {"large": {"w": 552, "resize": "fit", "h": 693}, "small": {"w": 542, "resize": "fit", "h": 680}, "medium": {"w": 552, "resize": "fit", "h": 693}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr2sujVoAATMC4.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Te dejamos la participaci\u00f3n de la soprano Sheila L\u00f3pez y el pianista Felipe Marcial en el Festival de M\u00fasica Manuel M. Ponce 2017. https://t.co/VYJPkJfnnp", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr2sujVoAATMC4.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ParnasoCultura/status/930827532651368453/photo/1", "id_str": "930827521276354560", "indices": [131, 154], "id": 930827521276354560, "url": "https://t.co/VYJPkJfnnp", "display_url": "pic.twitter.com/VYJPkJfnnp", "sizes": {"large": {"w": 552, "resize": "fit", "h": 693}, "small": {"w": 542, "resize": "fit", "h": 680}, "medium": {"w": 552, "resize": "fit", "h": 693}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr2sujVoAATMC4.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Te dejamos la participaci\u00f3n de la soprano Sheila L\u00f3pez y el pianista Felipe Marcial en el Festival de M\u00fasica Manuel\u2026 https://t.co/fyvAsmvk8x", "created_at": "Wed Nov 15 15:59:12 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Guadalupe, Zacatecas", "country": "M\u00e9xico", "name": "Guadalupe", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/705b47c9870b3bd0.json", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-102.657513, 22.539985], [-102.657513, 22.993234], [-102.19226, 22.993234], [-102.19226, 22.539985]]]}, "id": "705b47c9870b3bd0", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Zacatecas", "friends_count": 931, "profile_link_color": "981CEB", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823937062982139904/G4JgW86J_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1073003047/1415308716", "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Wed Jan 09 06:33:57 +0000 2013", "description": "Twitter del Noticiario Cultural de Radio Zacatecas: 'Parnaso', el cual llevamos lo m\u00e1s relevante del acontecer art\u00edstico y cultural de Zacatecas y dem\u00e1s", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/823937062982139904/G4JgW86J_normal.jpg", "profile_background_color": "1B95E0", "listed_count": 11, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1422, "name": "Parnaso Noticiario", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.radiozacatecas.mx", "favourites_count": 1756, "screen_name": "ParnasoCultura", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/769725317/a582352ac6060985f08f85a5cfdaec22.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/769725317/a582352ac6060985f08f85a5cfdaec22.jpeg", "statuses_count": 22856, "id": 1073003047, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "1073003047"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930827532651368453, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/fyvAsmvk8x", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930827532651368453"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510761552380", "id_str": "930827532651368453"}