{"favorite_count": 0, "lang": "es", "favorited": false, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "\ud83d\udd54 \nDind\u00f3n Dind\u00f3n Dind\u00f3n Dind\u00f3n Dind\u00f3n", "created_at": "Wed Nov 15 16:00:09 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Vitoria-Gasteiz", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/211f15d1b1a0f8d5.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.853491, 42.764559], [-2.853491, 42.936667], [-2.54372, 42.936667], [-2.54372, 42.764559]]]}, "id": "211f15d1b1a0f8d5", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Vitoria-Gasteiz, Pa\u00eds Vasco", "friends_count": 255, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2165668363/Captura_de_pantalla_2012-04-25_a_la_s__23.30.10_normal.png", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/544395071/1448995775", "utc_offset": 3600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Tue Apr 03 16:14:20 +0000 2012", "description": "Reloj del Ayuntamiento de Vitoria", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2165668363/Captura_de_pantalla_2012-04-25_a_la_s__23.30.10_normal.png", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 5, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": true, "followers_count": 149, "name": "Reloj de Vitoria", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Vitoria", "favourites_count": 1, "screen_name": "RelojVitoria", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/535847057/Captura_de_pantalla_2012-04-25_a_la_s__23.28.29.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Madrid", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/535847057/Captura_de_pantalla_2012-04-25_a_la_s__23.28.29.png", "statuses_count": 26404, "id": 544395071, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "544395071"}, "in_reply_to_user_id_str": "544395071", "source": "<a href=\"https://twitter.com/RelojesESP\" rel=\"nofollow\">RelojesESP</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 930812664552542208, "in_reply_to_user_id": 544395071, "quote_count": 0, "retweeted": false, "in_reply_to_screen_name": "RelojVitoria", "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": "930812664552542208", "coordinates": null, "id": 930827772704018432, "truncated": false, "entities": {"urls": [], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510761609613", "id_str": "930827772704018432"}