{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 270], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "video", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930839556961775616/pu/img/7Z4oW9wi_FzNRGm7.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/sicompy/status/930839920029073408/video/1", "id_str": "930839556961775616", "indices": [271, 294], "id": 930839556961775616, "url": "https://t.co/2bJYANKJfr", "display_url": "pic.twitter.com/2bJYANKJfr", "sizes": {"large": {"w": 640, "resize": "fit", "h": 352}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 330}, "small": {"w": 340, "resize": "fit", "h": 187}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930839556961775616/pu/pl/O2u7mfhkraAg5R5k.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930839556961775616/pu/vid/326x180/lifvtslrvLW6YbdO.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 320000}], "duration_millis": 129901}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930839556961775616/pu/img/7Z4oW9wi_FzNRGm7.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "\ud83d\udcf9Egresaron 134 nuevos oficiales de la Polic\u00eda Nacional. El jefe de Estado, Horacio Cartes, presidi\u00f3 la ceremonia de egreso de 134 nuevos oficiales de la Polic\u00eda Nacional, que tuvo lugar en la sede de la Academia Nacional de Polic\u00eda \u201cJos\u00e9 E. D\u00edaz\u201d, en la ciudad de Luque. https://t.co/2bJYANKJfr", "extended_entities": {"media": [{"type": "video", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930839556961775616/pu/img/7Z4oW9wi_FzNRGm7.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/sicompy/status/930839920029073408/video/1", "id_str": "930839556961775616", "indices": [271, 294], "id": 930839556961775616, "url": "https://t.co/2bJYANKJfr", "display_url": "pic.twitter.com/2bJYANKJfr", "sizes": {"large": {"w": 640, "resize": "fit", "h": 352}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 330}, "small": {"w": 340, "resize": "fit", "h": 187}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930839556961775616/pu/pl/O2u7mfhkraAg5R5k.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930839556961775616/pu/vid/326x180/lifvtslrvLW6YbdO.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 320000}], "duration_millis": 129901}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930839556961775616/pu/img/7Z4oW9wi_FzNRGm7.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "\ud83d\udcf9Egresaron 134 nuevos oficiales de la Polic\u00eda Nacional. El jefe de Estado, Horacio Cartes, presidi\u00f3 la ceremonia de\u2026 https://t.co/2uMURlDZXR", "created_at": "Wed Nov 15 16:48:25 +0000 2017", "place": {"place_type": "country", "full_name": "Paraguay", "country": "Paraguay", "name": "Paraguay", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6cf2fd60a82329fc.json", "country_code": "PY", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-62.64512, -27.594325], [-62.64512, -19.294041], [-54.258291, -19.294041], [-54.258291, -27.594325]]]}, "id": "6cf2fd60a82329fc", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Alberdi 633 Asunci\u00f3n, Paraguay", "friends_count": 801, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869971813018816516/I9yFPI6g_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/324377822/1496252408", "utc_offset": -14400, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Sun Jun 26 14:16:36 +0000 2011", "description": "Cuenta oficial de la Secretar\u00eda de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n de la @PresidenciaPy", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/869971813018816516/I9yFPI6g_normal.jpg", "profile_background_color": "ABB6CA", "listed_count": 151, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": true, "followers_count": 41993, "name": "SICOM Paraguay", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.sicom.gov.py", "favourites_count": 1472, "screen_name": "sicompy", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/605754659513503744/2YEotcXZ.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": "Georgetown", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/605754659513503744/2YEotcXZ.jpg", "statuses_count": 40492, "id": 324377822, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "324377822"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930839920029073408, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/2uMURlDZXR", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930839920029073408"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510764505761", "id_str": "930839920029073408"}