{"extended_tweet": {"display_text_range": [251, 397], "entities": {"urls": [], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 13], "name": "criticoschicharreros", "id_str": "716545771118657536", "screen_name": "chichacritic", "id": 716545771118657536}, {"indices": [14, 29], "name": "canarioenjaula", "id_str": "4838332186", "screen_name": "canarioenjaula", "id": 4838332186}, {"indices": [30, 43], "name": "NNGG-CANARIAS", "id_str": "81895351", "screen_name": "nnggcanarias", "id": 81895351}, {"indices": [44, 59], "name": "Alfonso Glez Jerez", "id_str": "541131311", "screen_name": "AGonzalezJerez", "id": 541131311}, {"indices": [60, 72], "name": "Asier Antona", "id_str": "373890542", "screen_name": "asierantona", "id": 373890542}, {"indices": [73, 83], "name": "Coalici\u00f3n Canaria", "id_str": "89543500", "screen_name": "coalicion", "id": 89543500}, {"indices": [84, 93], "name": "Zeus Ben\u00edtez Almeida", "id_str": "305863187", "screen_name": "ZeusBA13", "id": 305863187}, {"indices": [94, 105], "name": "Efra\u00edn Socorro", "id_str": "93646558", "screen_name": "EfrainSoca", "id": 93646558}, {"indices": [106, 119], "name": "Mar\u00eda Amador", "id_str": "1903897213", "screen_name": "MARIAAMADORM", "id": 1903897213}, {"indices": [120, 130], "name": "Eliezer Santana", "id_str": "261405985", "screen_name": "elisansan", "id": 261405985}, {"indices": [131, 144], "name": "NNGG-La Laguna", "id_str": "1433293272", "screen_name": "NNGGLaLaguna", "id": 1433293272}, {"indices": [145, 160], "name": "NNGG Gran Canaria", "id_str": "532278105", "screen_name": "NNGGranCanaria", "id": 532278105}, {"indices": [161, 172], "name": "Rita Mach\u00edn Gonz\u00e1lez", "id_str": "1490447322", "screen_name": "rbmachin86", "id": 1490447322}, {"indices": [173, 187], "name": "Jacobo Medina", "id_str": "1686812383", "screen_name": "jacobo_medina", "id": 1686812383}, {"indices": [188, 204], "name": "Jaime Correa", "id_str": "174995967", "screen_name": "JaimeCorrea1996", "id": 174995967}, {"indices": [205, 220], "name": "Cabildo Gran Canaria", "id_str": "1327056931", "screen_name": "GranCanariaCab", "id": 1327056931}, {"indices": [221, 233], "name": "GRUPO PP CABILDO GC", "id_str": "3405440758", "screen_name": "PPCabildoGC", "id": 3405440758}, {"indices": [234, 250], "name": "Aurora del Rosario \ufee5", "id_str": "296517036", "screen_name": "AuroradlRosario", "id": 296517036}]}, "full_text": "@chichacritic @canarioenjaula @nnggcanarias @AGonzalezJerez @asierantona @coalicion @ZeusBA13 @EfrainSoca @MARIAAMADORM @elisansan @NNGGLaLaguna @NNGGranCanaria @rbmachin86 @jacobo_medina @JaimeCorrea1996 @GranCanariaCab @PPCabildoGC @AuroradlRosario S\u00ed el hecho de ser un cargo electo fruto de una lista electoral no tiene diferencia con un puesto de confianza poco m\u00e1s tenemos que debatir \ud83d\udc4b chao"}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [117, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "@chichacritic @canarioenjaula @nnggcanarias @AGonzalezJerez @asierantona @coalicion @ZeusBA13 @EfrainSoca\u2026 https://t.co/EceFDDuUk3", "created_at": "Wed Nov 15 16:27:13 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Villa de Mazo, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Villa de Mazo", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6dcf6f1de6da8c67.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-17.839001, 28.518625], [-17.839001, 28.632448], [-17.749894, 28.632448], [-17.749894, 28.518625]]]}, "id": "6dcf6f1de6da8c67", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "La Palma", "friends_count": 1697, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/808414361672974336/vrgfKCMN_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95239550/1444377130", "utc_offset": 0, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Mon Dec 07 17:13:33 +0000 2009", "description": "Amante de la Comunicaci\u00f3n y la politica.  Las redes una debilidad. Secretaria de Comunicaci\u00f3n @PPdeLaPalma y Secretaria Ejecutiva @ppdecanarias", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/808414361672974336/vrgfKCMN_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 40, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1345, "name": "Damaris", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 2173, "screen_name": "DamarisFM", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "London", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 13518, "id": 95239550, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "95239550"}, "in_reply_to_user_id_str": "716545771118657536", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 930510811495305218, "in_reply_to_user_id": 716545771118657536, "quote_count": 0, "retweeted": false, "in_reply_to_screen_name": "chichacritic", "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": "930510811495305218", "coordinates": null, "id": 930834583007977472, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/EceFDDuUk3", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [107, 130], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930834583007977472"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 13], "name": "criticoschicharreros", "id_str": "716545771118657536", "screen_name": "chichacritic", "id": 716545771118657536}, {"indices": [14, 29], "name": "canarioenjaula", "id_str": "4838332186", "screen_name": "canarioenjaula", "id": 4838332186}, {"indices": [30, 43], "name": "NNGG-CANARIAS", "id_str": "81895351", "screen_name": "nnggcanarias", "id": 81895351}, {"indices": [44, 59], "name": "Alfonso Glez Jerez", "id_str": "541131311", "screen_name": "AGonzalezJerez", "id": 541131311}, {"indices": [60, 72], "name": "Asier Antona", "id_str": "373890542", "screen_name": "asierantona", "id": 373890542}, {"indices": [73, 83], "name": "Coalici\u00f3n Canaria", "id_str": "89543500", "screen_name": "coalicion", "id": 89543500}, {"indices": [84, 93], "name": "Zeus Ben\u00edtez Almeida", "id_str": "305863187", "screen_name": "ZeusBA13", "id": 305863187}, {"indices": [94, 105], "name": "Efra\u00edn Socorro", "id_str": "93646558", "screen_name": "EfrainSoca", "id": 93646558}]}, "timestamp_ms": "1510763233316", "id_str": "930834583007977472"}