{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 144], "entities": {"urls": [], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Viendo la imposici\u00f3n de lenguas o dialectos regionales en Espa\u00f1a, se puede afirmar que hablar espa\u00f1ol es el mayor acto de insumisi\u00f3n libertaria."}, "favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Viendo la imposici\u00f3n de lenguas o dialectos regionales en Espa\u00f1a, se puede afirmar que hablar espa\u00f1ol es el mayor a\u2026 https://t.co/c4tMeJ8oc8", "created_at": "Wed Nov 15 15:31:20 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Almer\u00eda", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e342de30841352bf.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.543758, 36.737433], [-2.543758, 37.000063], [-2.203638, 37.000063], [-2.203638, 36.737433]]]}, "id": "e342de30841352bf", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Regi\u00f3n de Almer\u00eda", "friends_count": 1342, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915476076398301184/YNbunIP3_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/203675491/1432630791", "utc_offset": 3600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Sat Oct 16 21:00:17 +0000 2010", "description": "Espa\u00f1ol de Almer\u00eda, liberal, linuxero, madridista, fot\u00f3grafo aficionado y so\u00f1ador que se malcri\u00f3 leyendo a Asimov. Deseando viajar al Cret\u00e1cico.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915476076398301184/YNbunIP3_normal.jpg", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 31, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1391, "name": "Ramiro", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.facebook.com/ramiro.tellez.sanz", "favourites_count": 702, "screen_name": "urcindalo", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Madrid", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "statuses_count": 31431, "id": 203675491, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "203675491"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930820521515679745, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/c4tMeJ8oc8", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930820521515679745"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510759880795", "id_str": "930820521515679745"}