{"text": "Con el desarrollo de #ColombiaLimpia, en #Medell\u00edn participamos de una iniciativa a nivel pa\u00eds por la\u2026 https://t.co/FZj73yQWUm", "extended_tweet": {"full_text": "Con el desarrollo de #ColombiaLimpia, en #Medell\u00edn participamos de una iniciativa a nivel pa\u00eds por la #sostenibilidad y ecolog\u00eda \u00bfC\u00f3mo fue la jornada? https://t.co/DYWlQZQyJC https://t.co/KF30NTZv8m", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/KF30NTZv8m", "expanded_url": "https://twitter.com/upbcolombia/status/930874779393056770/photo/1", "id_str": "930874558101508099", "indices": [175, 198], "id": 930874558101508099, "display_url": "pic.twitter.com/KF30NTZv8m", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1365, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsheoYW0AMS2ID.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsheoYW0AMS2ID.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 174], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ColombiaLimpia", "indices": [21, 36]}, {"text": "Medell\u00edn", "indices": [41, 50]}, {"text": "sostenibilidad", "indices": [102, 117]}], "media": [{"url": "https://t.co/KF30NTZv8m", "expanded_url": "https://twitter.com/upbcolombia/status/930874779393056770/photo/1", "id_str": "930874558101508099", "indices": [175, 198], "id": 930874558101508099, "display_url": "pic.twitter.com/KF30NTZv8m", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1365, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsheoYW0AMS2ID.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsheoYW0AMS2ID.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/DYWlQZQyJC", "expanded_url": "http://bit.ly/2hvux80", "display_url": "bit.ly/2hvux80", "indices": [151, 174]}]}}, "geo": null, "id": 930874779393056770, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510772816881", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "upbcolombia", "url": "http://www.upb.edu.co", "geo_enabled": true, "id": 94112527, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94112527/1509132978", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "C9161F", "listed_count": 383, "favourites_count": 7496, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/847230321/2d0b9532352467a5eaaf536c75d9a515.gif", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806151401231491072/qsbaMUV0_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Dec 02 15:36:27 +0000 2009", "name": "UPB", "profile_background_tile": true, "id_str": "94112527", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/847230321/2d0b9532352467a5eaaf536c75d9a515.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806151401231491072/qsbaMUV0_normal.jpg", "description": "Universidad Pontificia Bolivariana.  UPB,  formaci\u00f3n integral para la transformaci\u00f3n social y humana.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "050505", "friends_count": 851, "followers_count": 48662, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 32329, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "F4FC12"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:06:56 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930874779393056770", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Medell\u00edn", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ColombiaLimpia", "indices": [21, 36]}, {"text": "Medell\u00edn", "indices": [41, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FZj73yQWUm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930874779393056770", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [103, 126]}]}}