{"text": "En medio de la marcha de #Seccion 22 , @alejandromurat  baj\u00f3 de su veh\u00edculo acompa\u00f1ado de sus  escoltas y pidi\u00f3 a m\u2026 https://t.co/YHJZn70yvK", "extended_tweet": {"full_text": "En medio de la marcha de #Seccion 22 , @alejandromurat  baj\u00f3 de su veh\u00edculo acompa\u00f1ado de sus  escoltas y pidi\u00f3 a manifestantes que \"Por favor\" le abrieran paso al recinto legislativo. Tras un cordial di\u00e1logo con los mentores, ingres\u00f3 al Congreso #1erInformeOaxaca https://t.co/6FJYdisipi", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/6FJYdisipi", "expanded_url": "https://twitter.com/sofyvaldivia/status/930895199009521664/photo/1", "id_str": "930895187944996864", "indices": [265, 288], "id": 930895187944996864, "display_url": "pic.twitter.com/6FJYdisipi", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 960, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs0PciVAAAsqeL.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs0PciVAAAsqeL.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 264], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "alejandromurat", "id_str": "90954759", "indices": [39, 54], "id": 90954759, "name": "Alejandro Murat"}], "hashtags": [{"text": "Seccion", "indices": [25, 33]}, {"text": "1erInformeOaxaca", "indices": [247, 264]}], "media": [{"url": "https://t.co/6FJYdisipi", "expanded_url": "https://twitter.com/sofyvaldivia/status/930895199009521664/photo/1", "id_str": "930895187944996864", "indices": [265, 288], "id": 930895187944996864, "display_url": "pic.twitter.com/6FJYdisipi", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 960, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs0PciVAAAsqeL.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs0PciVAAAsqeL.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930895199009521664, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510777685297", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "sofyvaldivia", "url": "http://noticierometropoli.com", "geo_enabled": true, "id": 225297885, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "verified": false, "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/225297885/1491129858", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0099B9", "listed_count": 215, "favourites_count": 21100, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/870270277510324225/O9tiE3IL_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sat Dec 11 06:56:21 +0000 2010", "name": "Sofy Valdivia", "profile_background_tile": false, "id_str": "225297885", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870270277510324225/O9tiE3IL_normal.jpg", "description": "Reportera, mam\u00e1 de Andrea y Karla. Por un Mejor #Oaxaca. S\u00edguenos en #FB #MetropoliSofyValdivia y http://noticierometropoli.com", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "friends_count": 1357, "followers_count": 33767, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 126460, "utc_offset": -25200, "following": null, "profile_text_color": "3C3940"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:28:05 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930895199009521664", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a0fa2aaa24da4452.json", "full_name": "Santa Luc\u00eda del Camino, Oaxaca", "country": "M\u00e9xico", "id": "a0fa2aaa24da4452", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Santa Luc\u00eda del Camino", "bounding_box": {"coordinates": [[[-96.710165, 17.044163], [-96.710165, 17.074614], [-96.686882, 17.074614], [-96.686882, 17.044163]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "alejandromurat", "id_str": "90954759", "indices": [39, 54], "id": 90954759, "name": "Alejandro Murat"}], "hashtags": [{"text": "Seccion", "indices": [25, 33]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YHJZn70yvK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930895199009521664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}