{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 270], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/p7Kb84Gkuo", "display_url": "ptc.mx", "indices": [247, 270], "expanded_url": "http://www.ptc.mx/"}], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrytzbV4AAWpZL.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/PTCMX/status/930823449886330880/photo/1", "id_str": "930823141718351872", "indices": [271, 294], "id": 930823141718351872, "url": "https://t.co/3qgz8egHxi", "display_url": "pic.twitter.com/3qgz8egHxi", "sizes": {"large": {"w": 385, "resize": "fit", "h": 227}, "small": {"w": 385, "resize": "fit", "h": 227}, "medium": {"w": 385, "resize": "fit", "h": 227}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrytzbV4AAWpZL.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 11], "name": "PROFEPA", "id_str": "1006728752", "screen_name": "PROFEPA_Mx", "id": 1006728752}, {"indices": [40, 55], "name": "Puerto Manzanillo", "id_str": "1827500972", "screen_name": "api_manzanillo", "id": 1827500972}]}, "full_text": "@PROFEPA_Mx  inmoviliz\u00f3 en la Aduana de @api_manzanillo   un contenedor con 12 mil 272 kilogramos de m\u00f3dems inoperables considerados como residuos peligrosos, por no presentar la empresa exportadora E Waste Solutions,  la autorizaci\u00f3n respectiva. https://t.co/p7Kb84Gkuo https://t.co/3qgz8egHxi", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrytzbV4AAWpZL.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/PTCMX/status/930823449886330880/photo/1", "id_str": "930823141718351872", "indices": [271, 294], "id": 930823141718351872, "url": "https://t.co/3qgz8egHxi", "display_url": "pic.twitter.com/3qgz8egHxi", "sizes": {"large": {"w": 385, "resize": "fit", "h": 227}, "small": {"w": 385, "resize": "fit", "h": 227}, "medium": {"w": 385, "resize": "fit", "h": 227}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrytzbV4AAWpZL.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "@PROFEPA_Mx  inmoviliz\u00f3 en la Aduana de @api_manzanillo   un contenedor con 12 mil 272 kilogramos de m\u00f3dems inopera\u2026 https://t.co/8UnIIjfe2M", "created_at": "Wed Nov 15 15:42:58 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Ignacio de la Llave", "country": "M\u00e9xico", "name": "Boca del R\u00edo", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/63b42cf9e0b05dad.json", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-96.150405, 19.054575], [-96.150405, 19.231626], [-96.047576, 19.231626], [-96.047576, 19.054575]]]}, "id": "63b42cf9e0b05dad", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Veracruz, M\u00e9xico.", "friends_count": 3231, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899812731871784960/gyWxzcwq_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1375489520/1503367031", "utc_offset": -21600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Tue Apr 23 21:04:22 +0000 2013", "description": "http://www.ptc.mx/ (PTC) es el peri\u00f3dico digital l\u00edder en el Golfo de M\u00e9xico con informaci\u00f3n de Puertos, Transporte y Carga de  Veracruz, M\u00e9xico y el mundo", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899812731871784960/gyWxzcwq_normal.jpg", "profile_background_color": "FFF04D", "listed_count": 53, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 3456, "name": "PTC", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.ptc.mx", "favourites_count": 888, "screen_name": "PTCMX", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/602121276237320192/SuzP2Ic4.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Mexico City", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/602121276237320192/SuzP2Ic4.jpg", "statuses_count": 14108, "id": 1375489520, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "1375489520"}, "in_reply_to_user_id_str": "1006728752", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": 1006728752, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": "PROFEPA_Mx", "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930823449886330880, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/8UnIIjfe2M", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930823449886330880"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 11], "name": "PROFEPA", "id_str": "1006728752", "screen_name": "PROFEPA_Mx", "id": 1006728752}, {"indices": [40, 55], "name": "Puerto Manzanillo", "id_str": "1827500972", "screen_name": "api_manzanillo", "id": 1827500972}]}, "timestamp_ms": "1510760578973", "id_str": "930823449886330880"}