{"text": "Avanzar en los trabajos de la #EstrategiaNacionalDeInclusi\u00f3n a trav\u00e9s de la formulaci\u00f3n y consolidaci\u00f3n de programa\u2026 https://t.co/TXOwXmSyuW", "extended_tweet": {"full_text": "Avanzar en los trabajos de la #EstrategiaNacionalDeInclusi\u00f3n a trav\u00e9s de la formulaci\u00f3n y consolidaci\u00f3n de programas y estrategias de desarrollo social por medio de la colaboraci\u00f3n y concertaci\u00f3n de acuerdos con los 3 \u00f3rdenes de gobierno es prioritario de la #CNDS2017 https://t.co/DnKaGB8NBJ", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/DnKaGB8NBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gcolorgasca/status/930879811567755264/photo/1", "id_str": "930879803913256960", "indices": [269, 292], "id": 930879803913256960, "display_url": "pic.twitter.com/DnKaGB8NBJ", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 853, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsmP-jVwAASlkb.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsmP-jVwAASlkb.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 268], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "EstrategiaNacionalDeInclusi\u00f3n", "indices": [30, 60]}, {"text": "CNDS2017", "indices": [259, 268]}], "media": [{"url": "https://t.co/DnKaGB8NBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gcolorgasca/status/930879811567755264/photo/1", "id_str": "930879803913256960", "indices": [269, 292], "id": 930879803913256960, "display_url": "pic.twitter.com/DnKaGB8NBJ", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 853, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsmP-jVwAASlkb.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsmP-jVwAASlkb.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930879811567755264, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510774016645", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "gcolorgasca", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 182986503, "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "time_zone": "Mexico City", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182986503/1509740939", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "038543", "listed_count": 21, "favourites_count": 5074, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925697981424156672/lAy8rcwB_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Aug 25 21:57:12 +0000 2010", "name": "Ger\u00f3nimo Color G", "profile_background_tile": false, "id_str": "182986503", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925697981424156672/lAy8rcwB_normal.jpg", "description": "Delegado Federal de la SEDESOL en Michoac\u00e1n", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "friends_count": 3452, "followers_count": 5986, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 49020, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:26:56 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930879811567755264", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bfc35dcc7e63252a.json", "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "country": "M\u00e9xico", "id": "bfc35dcc7e63252a", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Cuauht\u00e9moc", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.18435, 19.399835], [-99.18435, 19.465837], [-99.122382, 19.465837], [-99.122382, 19.399835]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "EstrategiaNacionalDeInclusi\u00f3n", "indices": [30, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TXOwXmSyuW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930879811567755264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}