{"text": "Festival mar\u00edtimo en Sevilla con la presencia de los buques de los grandes marinos. Hasta el 26 de noviembre. Foto:\u2026 https://t.co/SkyvGo1fXk", "extended_tweet": {"full_text": "Festival mar\u00edtimo en Sevilla con la presencia de los buques de los grandes marinos. Hasta el 26 de noviembre. Foto: @RafaGlez11 https://t.co/LzdaQmzEb5 #TDSActualidad #Sevillahoy #Sevillainfo", "display_text_range": [0, 191], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RafaGlez11", "id_str": "229423729", "indices": [116, 127], "id": 229423729, "name": "Rafa Gonz\u00e1lez G\u00f3mez"}], "hashtags": [{"text": "TDSActualidad", "indices": [152, 166]}, {"text": "Sevillahoy", "indices": [167, 178]}, {"text": "Sevillainfo", "indices": [179, 191]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LzdaQmzEb5", "expanded_url": "https://www.sevillainfo.es/noticias-de-sevilla/festival-maritimo-sevilla/", "display_url": "sevillainfo.es/noticias-de-se\u2026", "indices": [128, 151]}]}}, "geo": null, "id": 930874227653251072, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510772685336", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "Sevillainf", "url": "http://www.sevillainfo.es", "geo_enabled": true, "id": 899557136526712832, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a.", "verified": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/899557136526712832/1507840058", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 12, "favourites_count": 242, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920449316556328960/Y-37lBXf_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Aug 21 09:01:49 +0000 2017", "name": "Sevillainfo", "profile_background_tile": false, "id_str": "899557136526712832", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920449316556328960/Y-37lBXf_normal.jpg", "description": "\ud83d\udd36 Noticias, An\u00e1lisis, Opini\u00f3n. Nuevo diario de informaci\u00f3n general de Sevilla. Director Eusebio P\u00e9rez @EusebioPF. \ud83d\udce9 redaccion@sevillainfo.es", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 74, "followers_count": 1927, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 993, "utc_offset": -28800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:04:45 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930874227653251072", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d9a5fcc064738890.json", "full_name": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "country": "Espa\u00f1a", "id": "d9a5fcc064738890", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "admin", "name": "Sevilla", "bounding_box": {"coordinates": [[[-6.53856, 36.842142], [-6.53856, 38.196832], [-4.651075, 38.196832], [-4.651075, 36.842142]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SkyvGo1fXk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930874227653251072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}