{"text": "@HablarporHablar buenas noches Jos\u00e9 Manuel yo soy epil\u00e9ptico y tengo ansiedad es cuando me pasa alguna cosa de esa\u2026 https://t.co/yZ0hhfW3pw", "extended_tweet": {"full_text": "@HablarporHablar buenas noches Jos\u00e9 Manuel yo soy epil\u00e9ptico y tengo ansiedad es cuando me pasa alguna cosa de esa si usted va por la Seguridad Social solo ir al urgencias del hospital c\u00f3mo tienen mi historial m\u00e9dico me lo suelen dar en la farmacia del hospital", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HablarporHablar", "id_str": "270093508", "indices": [0, 16], "id": 270093508, "name": "Hablar por Hablar"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930976416740659200, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510797049113", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "palmi44", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 908503756672765954, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/908503756672765954/1505507674", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 15, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908515945710309376/OBoCHigs_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Sep 15 01:32:29 +0000 2017", "name": "Antonio  S\u00e1nchez S\u00e1n", "profile_background_tile": false, "id_str": "908503756672765954", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908515945710309376/OBoCHigs_normal.jpg", "description": "estudiante  en  escuela  de  vida me encanta  la  radio  , el  cine  , las  motos, la pesca  y  el  carnaval y para  qu\u00e9  quiero  m\u00e1s \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 6, "followers_count": 1, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 86, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 01:50:49 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "270093508", "favorite_count": 0, "id_str": "930976416740659200", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "507a015cba6ef518", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "bounding_box": {"coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "HablarporHablar", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 270093508, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HablarporHablar", "id_str": "270093508", "indices": [0, 16], "id": 270093508, "name": "Hablar por Hablar"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yZ0hhfW3pw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930976416740659200", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}