{"text": "#JusticiaPatriarcal\nMe imagino que estos hijos de puta acabar\u00e1n en prisi\u00f3n.Pero tambi\u00e9n me imagino que la pr\u00f3xima v\u2026 https://t.co/pK06fi94vE", "extended_tweet": {"full_text": "#JusticiaPatriarcal\nMe imagino que estos hijos de puta acabar\u00e1n en prisi\u00f3n.Pero tambi\u00e9n me imagino que la pr\u00f3xima victima de una violaci\u00f3n se lo pensara dos veces antes de denunciar,visto como en algunos medios y los machistas de Twiter,a la victima pr\u00e1cticamente la llaman puta.", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "JusticiaPatriarcal", "indices": [0, 19]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930923483135135744, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510784428758", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "creepcarlos", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 1221156097, "location": "valladolid", "verified": false, "time_zone": "Athens", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1221156097/1434371391", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 16, "favourites_count": 3240, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610423694859587584/MQ4tfgT7_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Feb 26 10:42:07 +0000 2013", "name": "creep_radiohead", "profile_background_tile": false, "id_str": "1221156097", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/610423694859587584/MQ4tfgT7_normal.jpg", "description": null, "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1682, "followers_count": 1606, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 61249, "utc_offset": 7200, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:20:28 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930923483135135744", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2afe3164f39d1b83.json", "full_name": "Valladolid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "2afe3164f39d1b83", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Valladolid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-4.928146, 41.523108], [-4.928146, 41.815553], [-4.630882, 41.815553], [-4.630882, 41.523108]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "JusticiaPatriarcal", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pK06fi94vE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930923483135135744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}