{"text": "@salvafolgado @rubenuria @plazadeportiva_ @ManoloMontalt @salvafolgado @rubenuria @Generaldepie_ podr\u00edais hacer una\u2026 https://t.co/SlGIqsOLCD", "extended_tweet": {"full_text": "@salvafolgado @rubenuria @plazadeportiva_ @ManoloMontalt @salvafolgado @rubenuria @Generaldepie_ podr\u00edais hacer una tertulia Vcf abierta a aficionados con Rub\u00e9n, a ver si el club espabila y no solo lleva jugadores a medios nacionales", "display_text_range": [42, 233], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "salvafolgado", "id_str": "361906373", "indices": [0, 13], "id": 361906373, "name": "salva folgado \ud83e\udd8a"}, {"screen_name": "rubenuria", "id_str": "109309252", "indices": [14, 24], "id": 109309252, "name": "Rub\u00e9n Ur\u00eda"}, {"screen_name": "plazadeportiva_", "id_str": "861083760", "indices": [25, 41], "id": 861083760, "name": "Plaza Deportiva"}, {"screen_name": "ManoloMontalt", "id_str": "172687072", "indices": [42, 56], "id": 172687072, "name": "Manolo Montalt"}, {"screen_name": "salvafolgado", "id_str": "361906373", "indices": [57, 70], "id": 361906373, "name": "salva folgado \ud83e\udd8a"}, {"screen_name": "rubenuria", "id_str": "109309252", "indices": [71, 81], "id": 109309252, "name": "Rub\u00e9n Ur\u00eda"}, {"screen_name": "Generaldepie_", "id_str": "380538100", "indices": [82, 96], "id": 380538100, "name": "H\u00e9ctor G\u00f3mez"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930900054495453185, "in_reply_to_status_id_str": "930887412657610758", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510778842935", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "santiparrilla", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 163675406, "location": "Valencia", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/163675406/1402613798", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 1, "favourites_count": 1029, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901031386500538368/Vkk-6sfl_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Jul 07 00:52:04 +0000 2010", "name": "\ud83e\udd87Santi PS \ud83e\udd87", "profile_background_tile": false, "id_str": "163675406", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901031386500538368/Vkk-6sfl_normal.jpg", "description": "Valenciano y Espa\u00f1ol. Valencianista hasta la muerte. A muerte con los que lo dan todo por nuestro escudo: Fernando,carboni,baraja,marchena,villa.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 647, "followers_count": 253, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 9494, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:47:22 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "361906373", "favorite_count": 0, "display_text_range": [42, 140], "id_str": "930900054495453185", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "071a52d3a927a1b8", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Valencia", "bounding_box": {"coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "salvafolgado", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 361906373, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930887412657610758, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "salvafolgado", "id_str": "361906373", "indices": [0, 13], "id": 361906373, "name": "salva folgado \ud83e\udd8a"}, {"screen_name": "rubenuria", "id_str": "109309252", "indices": [14, 24], "id": 109309252, "name": "Rub\u00e9n Ur\u00eda"}, {"screen_name": "plazadeportiva_", "id_str": "861083760", "indices": [25, 41], "id": 861083760, "name": "Plaza Deportiva"}, {"screen_name": "ManoloMontalt", "id_str": "172687072", "indices": [42, 56], "id": 172687072, "name": "Manolo Montalt"}, {"screen_name": "salvafolgado", "id_str": "361906373", "indices": [57, 70], "id": 361906373, "name": "salva folgado \ud83e\udd8a"}, {"screen_name": "rubenuria", "id_str": "109309252", "indices": [71, 81], "id": 109309252, "name": "Rub\u00e9n Ur\u00eda"}, {"screen_name": "Generaldepie_", "id_str": "380538100", "indices": [82, 96], "id": 380538100, "name": "H\u00e9ctor G\u00f3mez"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SlGIqsOLCD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930900054495453185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}