{"text": "Congreso mezquino. CD y CR critican participaci\u00f3n pol\u00edtica de las FARC, pero ni si quiera aprueban lo m\u00ednimo para q\u2026 https://t.co/cK7YgSIfsc", "extended_tweet": {"full_text": "Congreso mezquino. CD y CR critican participaci\u00f3n pol\u00edtica de las FARC, pero ni si quiera aprueban lo m\u00ednimo para que se puedan someter a la JEP. Incompetencia del Gobierno y mezquindad del congreso para implementar acuerdos de paz.", "display_text_range": [0, 232], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930960837233315841, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510793334669", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "juanpaduan", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 286258835, "location": "Bogota\u00baColombia", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/286258835/1418624918", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 580, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/841895279511126016/VfRgSHcr_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Apr 22 17:03:07 +0000 2011", "name": "Juan Pablo Duque A.", "profile_background_tile": false, "id_str": "286258835", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/841895279511126016/VfRgSHcr_normal.jpg", "description": "Cuesti\u00f3n Politiecon\u00f3mica.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 165, "followers_count": 91, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1465, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 00:48:54 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930960837233315841", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cK7YgSIfsc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930960837233315841", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}