{"text": "Colo Colo recibir\u00eda a Curic\u00f3 Unido el domingo 3 de diciembre a las 17 horas en el Monumental. La fecha no est\u00e1 conf\u2026 https://t.co/DQeGNWNAjz", "extended_tweet": {"full_text": "Colo Colo recibir\u00eda a Curic\u00f3 Unido el domingo 3 de diciembre a las 17 horas en el Monumental. La fecha no est\u00e1 confirmada del todo, ya que mediante lo que pase en la decimotercera fecha, puede ir cambiando.", "display_text_range": [0, 206], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930964960456466432, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510794317722", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "DJaraRamirez", "url": "http://Instagram.com/djararamirez", "geo_enabled": true, "id": 1226436306, "location": "Quilicura, Chile", "verified": false, "time_zone": "Santiago", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1226436306/1502069110", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "listed_count": 17, "favourites_count": 62, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882008704127774720/2FiT9JOo_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Feb 28 01:51:51 +0000 2013", "name": "Diego Jara Ram\u00edrez", "profile_background_tile": false, "id_str": "1226436306", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882008704127774720/2FiT9JOo_normal.jpg", "description": "Periodismo UBO. Actualmente en @enelcamarin y @SomosChileRadio. Albo objetivo. Espacio personal.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "friends_count": 1144, "followers_count": 3592, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 53287, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 01:05:17 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930964960456466432", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/006a80833658c159.json", "full_name": "Quilicura, Chile", "country": "Chile", "id": "006a80833658c159", "country_code": "CL", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Quilicura", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.804376, -33.392983], [-70.804376, -33.317974], [-70.681052, -33.317974], [-70.681052, -33.392983]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DQeGNWNAjz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930964960456466432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}