{"text": "@PIRIQUETA_rn Lo de los cr\u00e9ditos UVA lo s\u00e9 pq en Chile fue un desastre hasta q se normaliz\u00f3 la econom\u00eda. Todo los p\u2026 https://t.co/JSphquxafN", "extended_tweet": {"full_text": "@PIRIQUETA_rn Lo de los cr\u00e9ditos UVA lo s\u00e9 pq en Chile fue un desastre hasta q se normaliz\u00f3 la econom\u00eda. Todo los precios de casas, cr\u00e9ditos,cuotas de auto, colegios, salud, etc es en UF (UVA de Chile) Se actualiza con inflaci\u00f3n el PROCREAR?", "display_text_range": [14, 241], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PIRIQUETA_rn", "id_str": "1732436408", "indices": [0, 13], "id": 1732436408, "name": "PERIQUITA_rn"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930991913477525506, "in_reply_to_status_id_str": "930990734240571392", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510800743823", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "xime_caprile", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 3109116411, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3109116411/1507047895", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "9266CC", "listed_count": 24, "favourites_count": 22014, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580180601401163777/ijguuNjH_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Mar 24 01:28:53 +0000 2015", "name": "#JusticiaPorSantiago", "profile_background_tile": false, "id_str": "3109116411", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/580180601401163777/ijguuNjH_normal.jpg", "description": "En C\u00f3rdoba por amor. Lucho contra toda injusticia. Amo la pol\u00ectica,detesto la politiquer\u00eda. JAM\u00c1S a la derecha. Mi \u2764\ufe0fa la izquierda,en La Patria Grande #HLVS \u270c\ufe0f", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 1871, "followers_count": 1956, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 64446, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 02:52:23 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "1732436408", "favorite_count": 0, "display_text_range": [14, 140], "id_str": "930991913477525506", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00f84d414936f28e.json", "full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "country": "Argentina", "id": "00f84d414936f28e", "country_code": "AR", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "C\u00f3rdoba", "bounding_box": {"coordinates": [[[-64.3195, -31.523576], [-64.3195, -31.307337], [-64.076551, -31.307337], [-64.076551, -31.523576]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "PIRIQUETA_rn", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 1732436408, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930990734240571392, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PIRIQUETA_rn", "id_str": "1732436408", "indices": [0, 13], "id": 1732436408, "name": "PERIQUITA_rn"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JSphquxafN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930991913477525506", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}