{"text": "Pocos minutos antes de que termine #GISDay2017 #GISDay os dedicamos \u00e9ste #GIS #GIF tan animado, luminoso y colorido\u2026 https://t.co/o0UnxePFfQ", "extended_tweet": {"full_text": "Pocos minutos antes de que termine #GISDay2017 #GISDay os dedicamos \u00e9ste #GIS #GIF tan animado, luminoso y colorido de la red de carril-bici en #Valencia. @ValenbisiOfi \u00bfLes interesar\u00e1 un @BicimetroVA? \u00a1Nosotros tambi\u00e9n hemos celebrado el d\u00eda de los #SIG! https://t.co/QSLxYc4jnb", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/QSLxYc4jnb", "expanded_url": "https://twitter.com/GEOCyL/status/930930380542226435/photo/1", "id_str": "930930363437912064", "indices": [256, 279], "id": 930930363437912064, "video_info": {"variants": [{"url": "https://video.twimg.com/tweet_video/DOtUO7dXkAAX8iN.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 0}], "aspect_ratio": [81, 58]}, "display_url": "pic.twitter.com/QSLxYc4jnb", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 348, "w": 486, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 348, "w": 486, "resize": "fit"}, "small": {"h": 348, "w": 486, "resize": "fit"}}, "type": "animated_gif", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/DOtUO7dXkAAX8iN.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/DOtUO7dXkAAX8iN.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ValenbisiOfi", "id_str": "739000415694557184", "indices": [155, 168], "id": 739000415694557184, "name": "Valenbisi Oficial"}, {"screen_name": "BicimetroVA", "id_str": "3673569436", "indices": [188, 200], "id": 3673569436, "name": "Bicimetro"}], "hashtags": [{"text": "GISDay2017", "indices": [35, 46]}, {"text": "GISDay", "indices": [47, 54]}, {"text": "GIS", "indices": [73, 77]}, {"text": "GIF", "indices": [78, 82]}, {"text": "Valencia", "indices": [144, 153]}, {"text": "SIG", "indices": [250, 254]}], "media": [{"url": "https://t.co/QSLxYc4jnb", "expanded_url": "https://twitter.com/GEOCyL/status/930930380542226435/photo/1", "id_str": "930930363437912064", "indices": [256, 279], "id": 930930363437912064, "video_info": {"variants": [{"url": "https://video.twimg.com/tweet_video/DOtUO7dXkAAX8iN.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 0}], "aspect_ratio": [81, 58]}, "display_url": "pic.twitter.com/QSLxYc4jnb", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 348, "w": 486, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 348, "w": 486, "resize": "fit"}, "small": {"h": 348, "w": 486, "resize": "fit"}}, "type": "animated_gif", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/DOtUO7dXkAAX8iN.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/DOtUO7dXkAAX8iN.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930930380542226435, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510786073228", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "GEOCyL", "url": "http://www.geocyl.com", "geo_enabled": true, "id": 281087746, "location": "Valladolid, Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/281087746/1494837681", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "009933", "listed_count": 254, "favourites_count": 5622, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/820875658/7e100a480fe7f2d71b1211612f910ab7.png", "profile_background_color": "FF9900", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/876781779822182400/md_I8hf8_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Apr 12 16:15:34 +0000 2011", "name": "GEOCyL Consultor\u00eda", "profile_background_tile": true, "id_str": "281087746", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/820875658/7e100a480fe7f2d71b1211612f910ab7.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876781779822182400/md_I8hf8_normal.jpg", "description": "Consultor\u00eda ambiental y territorial. Hablamos de #MedioAmbiente #Territorio #Cartograf\u00eda #RiesgosNaturales #SIG  #SmartCity #CiudadesInteligentes #Geomarketing", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "FFD500", "friends_count": 1622, "followers_count": 4804, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 6974, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "004A0B"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:47:53 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930930380542226435", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/451c35a37905e921.json", "full_name": "Benahav\u00eds, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "451c35a37905e921", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Benahav\u00eds", "bounding_box": {"coordinates": [[[-5.139667, 36.469242], [-5.139667, 36.643426], [-4.970707, 36.643426], [-4.970707, 36.469242]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "GISDay2017", "indices": [35, 46]}, {"text": "GISDay", "indices": [47, 54]}, {"text": "GIS", "indices": [73, 77]}, {"text": "GIF", "indices": [78, 82]}], "urls": [{"url": "https://t.co/o0UnxePFfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930930380542226435", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}