{"text": "#EnMiEsNormalQue no me quiera perder de estos escenarios \u00fanicos \u00bfalguien m\u00e1s opina lo mismo que yo? #LasColoradas\u2026 https://t.co/KArx9aszZ1", "extended_tweet": {"full_text": "#EnMiEsNormalQue no me quiera perder de estos escenarios \u00fanicos \u00bfalguien m\u00e1s opina lo mismo que yo? #LasColoradas #Yucat\u00e1n #M\u00e9ridaElite #PrivateTours #AmazingPlaces https://t.co/xxCEPdDegz https://t.co/BRVacF3NaY", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/BRVacF3NaY", "expanded_url": "https://twitter.com/toursncancun/status/930926562941206528/video/1", "id_str": "930926057632362501", "indices": [189, 212], "id": 930926057632362501, "video_info": {"duration_millis": 30680, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930926057632362501/pu/vid/1280x720/CNidY0SZnWGaNoCO.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 2176000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930926057632362501/pu/vid/640x360/gNvYsACbQpAID6HR.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 832000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930926057632362501/pu/vid/320x180/Qh81mHhvq54jDszE.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 320000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930926057632362501/pu/pl/scdvXIa6BKbAPOla.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}], "aspect_ratio": [16, 9]}, "display_url": "pic.twitter.com/BRVacF3NaY", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "video", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930926057632362501/pu/img/yA8_OutybMK22fL1.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930926057632362501/pu/img/yA8_OutybMK22fL1.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 188], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "EnMiEsNormalQue", "indices": [0, 16]}, {"text": "LasColoradas", "indices": [100, 113]}, {"text": "Yucat\u00e1n", "indices": [114, 122]}, {"text": "M\u00e9ridaElite", "indices": [123, 135]}, {"text": "PrivateTours", "indices": [136, 149]}, {"text": "AmazingPlaces", "indices": [150, 164]}], "media": [{"url": "https://t.co/BRVacF3NaY", "expanded_url": "https://twitter.com/toursncancun/status/930926562941206528/video/1", "id_str": "930926057632362501", "indices": [189, 212], "id": 930926057632362501, "video_info": {"duration_millis": 30680, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930926057632362501/pu/vid/1280x720/CNidY0SZnWGaNoCO.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 2176000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930926057632362501/pu/vid/640x360/gNvYsACbQpAID6HR.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 832000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930926057632362501/pu/vid/320x180/Qh81mHhvq54jDszE.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 320000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930926057632362501/pu/pl/scdvXIa6BKbAPOla.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}], "aspect_ratio": [16, 9]}, "display_url": "pic.twitter.com/BRVacF3NaY", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "video", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930926057632362501/pu/img/yA8_OutybMK22fL1.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930926057632362501/pu/img/yA8_OutybMK22fL1.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/xxCEPdDegz", "expanded_url": "http://bit.ly/2odZ3EN", "display_url": "bit.ly/2odZ3EN", "indices": [165, 188]}]}}, "geo": null, "id": 930926562941206528, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510785163041", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "toursncancun", "url": "http://www.cancunelite.com", "geo_enabled": true, "id": 334924462, "location": "Cancun", "verified": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/334924462/1509743498", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "listed_count": 6, "favourites_count": 389, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925807074642034688/vczNN9DD_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Jul 13 21:47:19 +0000 2011", "name": "Canc\u00fan Elite", "profile_background_tile": false, "id_str": "334924462", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925807074642034688/vczNN9DD_normal.jpg", "description": "Cancun & Riviera Maya Tours and Airport-Hotel Private transportation\u239cTours y Transportaci\u00f3n Privados Aeropuerto Canc\u00fan & Riviera Maya https://t.co/09D9gY4mjH", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 560, "followers_count": 272, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 688, "utc_offset": -28800, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:32:43 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930926562941206528", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ffb782dda564ceb7.json", "full_name": "Mayap\u00e1n, Yucat\u00e1n", "country": "M\u00e9xico", "id": "ffb782dda564ceb7", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Mayap\u00e1n", "bounding_box": {"coordinates": [[[-89.239908, 20.425584], [-89.239908, 20.56068], [-89.120181, 20.56068], [-89.120181, 20.425584]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "EnMiEsNormalQue", "indices": [0, 16]}, {"text": "LasColoradas", "indices": [100, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KArx9aszZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930926562941206528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [115, 138]}]}}