{
  "text": "@WRadioColombia la rata de alcantarilla que se rob\u00f3 la salud de C\u00f3rdoba dicho por varias personasS reta a la m\u00e1xima\u2026 https://t.co/7p9vJqDA3P",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@WRadioColombia la rata de alcantarilla que se rob\u00f3 la salud de C\u00f3rdoba dicho por varias personasS reta a la m\u00e1xima autoridad en los medios, no se\u00f1or defiendace en los estrados como cualquier presunto delincuente",
    "display_text_range": [
      16,
      212
    ],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "WRadioColombia",
          "id_str": "20560294",
          "indices": [
            0,
            15
          ],
          "id": 20560294,
          "name": "W Radio Colombia"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930953527853289472,
  "in_reply_to_status_id_str": "930934107768582145",
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510791591977",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "alezandrazam72",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 1060727904,
    "location": null,
    "verified": false,
    "time_zone": null,
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1060727904/1366668903",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 18,
    "favourites_count": 24537,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/659542201932886017/NBKVLZhY_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Jan 04 15:35:30 +0000 2013",
    "name": "alexandra",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "1060727904",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/659542201932886017/NBKVLZhY_normal.jpg",
    "description": "100% URIBISTA",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 2896,
    "followers_count": 3881,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 34106,
    "utc_offset": null,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 00:19:51 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": "20560294",
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [
    16,
    140
  ],
  "id_str": "930953527853289472",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e656cab40c80b32a.json",
    "full_name": "Quebec, Canad\u00e1",
    "country": "Canad\u00e1",
    "id": "e656cab40c80b32a",
    "country_code": "CA",
    "attributes": {},
    "place_type": "admin",
    "name": "Quebec",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -79.751655,
            44.991359
          ],
          [
            -79.751655,
            62.72922
          ],
          [
            -57.100241,
            62.72922
          ],
          [
            -57.100241,
            44.991359
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": "WRadioColombia",
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": 20560294,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930934107768582145,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "WRadioColombia",
        "id_str": "20560294",
        "indices": [
          0,
          15
        ],
        "id": 20560294,
        "name": "W Radio Colombia"
      }
    ],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/7p9vJqDA3P",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930953527853289472",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ]
  }
}