{"text": "@amoleiro @pedrogarciao Suena inveros\u00edmil que despu\u00e9s de 18 a\u00f1os en el poder, un r\u00e9gimen que ha sembrado de miseria\u2026 https://t.co/xZDLOHBfTT", "extended_tweet": {"full_text": "@amoleiro @pedrogarciao Suena inveros\u00edmil que despu\u00e9s de 18 a\u00f1os en el poder, un r\u00e9gimen que ha sembrado de miseria y muerte al pa\u00eds siga en el poder, solo es posible si hay complicidades y colaboraciones internas!@amoleiro", "display_text_range": [24, 223], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amoleiro", "id_str": "95568503", "indices": [0, 9], "id": 95568503, "name": "Alonso Moleiro"}, {"screen_name": "pedrogarciao", "id_str": "34929707", "indices": [10, 23], "id": 34929707, "name": "Pedro Garc\u00eda Otero"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930924172976492548, "in_reply_to_status_id_str": "930785891207077888", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510784593229", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "pilisaburido", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 513455056, "location": null, "verified": false, "time_zone": "Caracas", "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 1050, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "is_translator": false, "created_at": "Sat Mar 03 18:30:37 +0000 2012", "name": "pilisl", "profile_background_tile": false, "id_str": "513455056", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "description": null, "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 404, "followers_count": 33, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 2344, "utc_offset": -14400, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:23:13 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "95568503", "favorite_count": 0, "display_text_range": [24, 140], "id_str": "930924172976492548", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json", "full_name": "Venezuela", "country": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "country_code": "VE", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Venezuela", "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "amoleiro", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 95568503, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930785891207077888, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amoleiro", "id_str": "95568503", "indices": [0, 9], "id": 95568503, "name": "Alonso Moleiro"}, {"screen_name": "pedrogarciao", "id_str": "34929707", "indices": [10, 23], "id": 34929707, "name": "Pedro Garc\u00eda Otero"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xZDLOHBfTT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930924172976492548", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}