{"text": "Aparta la fecha 24 de noviembre para acompa\u00f1arnos en la 6a Feria de Educaci\u00f3n y Adicciones, en Colegio Jes\u00fas de Urq\u2026 https://t.co/pUWMBmfX6G", "extended_tweet": {"full_text": "Aparta la fecha 24 de noviembre para acompa\u00f1arnos en la 6a Feria de Educaci\u00f3n y Adicciones, en Colegio Jes\u00fas de Urquiaga, IAP, Frontera 40, Col. San \u00c1ngel, Del. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CDMX. Para mayor informes con Yadira Villanueva \u260e\ufe0f 5279-7270 ext. 7235 y \ud83d\udce7 yoliva@jap.org.mx https://t.co/Oop0FskY0C", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/Oop0FskY0C", "expanded_url": "https://twitter.com/MHaghenbeck/status/930910183097634816/photo/1", "id_str": "930909849914716160", "indices": [270, 293], "id": 930909849914716160, "display_url": "pic.twitter.com/Oop0FskY0C", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 552, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 974, "w": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1040, "w": 1281, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtBk4oUMAASysw.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtBk4oUMAASysw.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 269], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/Oop0FskY0C", "expanded_url": "https://twitter.com/MHaghenbeck/status/930910183097634816/photo/1", "id_str": "930909849914716160", "indices": [270, 293], "id": 930909849914716160, "display_url": "pic.twitter.com/Oop0FskY0C", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 552, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 974, "w": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1040, "w": 1281, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtBk4oUMAASysw.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtBk4oUMAASysw.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930910183097634816, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510781257782", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "MHaghenbeck", "url": "https://www.facebook.com/museoshaghenbeck/", "geo_enabled": true, "id": 705834818441912320, "location": null, "verified": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/705834818441912320/1499873703", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0C1566", "listed_count": 7, "favourites_count": 619, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/705837352225144832/2W6GihdB_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Mar 04 19:18:29 +0000 2016", "name": "Museos Haghenbeck", "profile_background_tile": false, "id_str": "705834818441912320", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/705837352225144832/2W6GihdB_normal.jpg", "description": "-Museo Casa de la Bola  \n-Museo Hacienda de Santa M\u00f3nica\n-Museo Hacienda de San Crist\u00f3bal Polaxtla", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 392, "followers_count": 640, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1321, "utc_offset": -28800, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:27:37 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930910183097634816", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "country": "M\u00e9xico", "id": "7d93122509633720", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Benito Ju\u00e1rez", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pUWMBmfX6G", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930910183097634816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}