{"text": "@ivanspasov1 @vallejocham @assembleagroga @cupnacional El respeto se ha de ganar y desde el uso d la violencia, la\u2026 https://t.co/DjF1BQuvCU", "extended_tweet": {"full_text": "@ivanspasov1 @vallejocham @assembleagroga @cupnacional El respeto se ha de ganar y desde el uso d la violencia, la represi\u00f3n y la falta absoluta de respeto a la ley q dec\u00eds c\u00ednicamente defender, est\u00e1is muy lejos d haberlo hecho. Defendeis la unidad d Espa\u00f1a mancill\u00e1ndola. No sois dem\u00f3cratas x mucho q lo dig\u00e1is cada minuto. No lo sois", "display_text_range": [55, 335], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ivanspasov1", "id_str": "194916001", "indices": [0, 12], "id": 194916001, "name": "ivan"}, {"screen_name": "vallejocham", "id_str": "86897822", "indices": [13, 25], "id": 86897822, "name": "O'Farnell"}, {"screen_name": "assembleagroga", "id_str": "485152986", "indices": [26, 41], "id": 485152986, "name": "Assemblea Groga"}, {"screen_name": "cupnacional", "id_str": "91796121", "indices": [42, 54], "id": 91796121, "name": "CUP Pa\u00efsos Catalans"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930923989878353920, "in_reply_to_status_id_str": "930749314544128000", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510784549575", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "Alf87950460", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 815602929172443136, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 5, "favourites_count": 28656, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/823173177845096449/WjrkS4OJ_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Jan 01 16:57:46 +0000 2017", "name": "Alf", "profile_background_tile": false, "id_str": "815602929172443136", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823173177845096449/WjrkS4OJ_normal.jpg", "description": "Alienigena tranquilo al que le gusta la Tierra...a pesar de los terr\u00edcolas. Afincat a Catalunya.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 567, "followers_count": 396, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 20015, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:22:29 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "194916001", "favorite_count": 0, "display_text_range": [55, 140], "id_str": "930923989878353920", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/250adc03f6a11842.json", "full_name": "Sant Quirze del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "250adc03f6a11842", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Sant Quirze del Vall\u00e8s", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.032701, 41.506641], [2.032701, 41.543372], [2.099146, 41.543372], [2.099146, 41.506641]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "ivanspasov1", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 194916001, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930749314544128000, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ivanspasov1", "id_str": "194916001", "indices": [0, 12], "id": 194916001, "name": "ivan"}, {"screen_name": "vallejocham", "id_str": "86897822", "indices": [13, 25], "id": 86897822, "name": "O'Farnell"}, {"screen_name": "assembleagroga", "id_str": "485152986", "indices": [26, 41], "id": 485152986, "name": "Assemblea Groga"}, {"screen_name": "cupnacional", "id_str": "91796121", "indices": [42, 54], "id": 91796121, "name": "CUP Pa\u00efsos Catalans"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DjF1BQuvCU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930923989878353920", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}