{"quoted_status": {"text": "Una experiencia inigualable y enriquecedora poder compartir preocupaciones sobre sobre el acuerdo con las FARC con\u2026 https://t.co/iAhkgJmGvu", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "geo": null, "id": 930607744159244288, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_tweet": {"full_text": "Una experiencia inigualable y enriquecedora poder compartir preocupaciones sobre sobre el acuerdo con las FARC con el Ex Presidente de Espa\u00f1a Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar, uno de los l\u00edderes m\u00e1s importantes de iberoam\u00e9rica. https://t.co/uEl9XlPHpF", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/uEl9XlPHpF", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielSantosCD/status/930607744159244288/photo/1", "id_str": "930607713587023877", "indices": [212, 235], "id": 930607713587023877, "display_url": "pic.twitter.com/uEl9XlPHpF", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 2048, "w": 1365, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 800, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOouyPGX0AUEgJU.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOouyPGX0AUEgJU.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 211], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/uEl9XlPHpF", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielSantosCD/status/930607744159244288/photo/1", "id_str": "930607713587023877", "indices": [212, 235], "id": 930607713587023877, "display_url": "pic.twitter.com/uEl9XlPHpF", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 2048, "w": 1365, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 800, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 453, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOouyPGX0AUEgJU.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOouyPGX0AUEgJU.jpg"}], "urls": []}}, "user": {"screen_name": "GabrielSantosCD", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 183338213, "location": "Bogota, Colombia", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/183338213/1447221216", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 8, "favourites_count": 10478, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/740289192727453696/rZ9FQ6Nd_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Aug 26 19:20:18 +0000 2010", "name": "Gabriel Santos G.", "profile_background_tile": false, "id_str": "183338213", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740289192727453696/rZ9FQ6Nd_normal.jpg", "description": "Candidato a la C\u00e1mara De Representantes por Bogot\u00e1.\nCentro Democr\u00e1tico.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 876, "followers_count": 2310, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 6734, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "created_at": "Wed Nov 15 01:25:50 +0000 2017", "reply_count": 30, "truncated": true, "favorite_count": 199, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930607744159244288", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "full_name": "Madrid, Spain", "country": "Spain", "id": "206c436ce43a43a3", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Madrid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 160, "coordinates": null, "contributors": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iAhkgJmGvu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930607744159244288", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "quote_count": 4, "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "is_quote_status": false}, "geo": null, "id": 930926702523449350, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510785196320", "extended_tweet": {"full_text": "No puedo desmentir que para usted sea una\u201dexperiencia inigualable y enriquecedora\u201d, pero s\u00ed le ruego ayudarme a entender eso de l\u00edder de hispanoam\u00e9rica. L\u00edder de qu\u00e9? L\u00edder de qui\u00e9nes? https://t.co/eXfijxMRj3", "display_text_range": [0, 184], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eXfijxMRj3", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielsantoscd/status/930607744159244288", "display_url": "twitter.com/gabrielsantosc\u2026", "indices": [185, 208]}]}}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "coordinates": null, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "text": "No puedo desmentir que para usted sea una\u201dexperiencia inigualable y enriquecedora\u201d, pero s\u00ed le ruego ayudarme a ent\u2026 https://t.co/DzcmkMS3bu", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "930607744159244288", "user": {"screen_name": "alvguerra", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 76175783, "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76175783/1376265390", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 11, "favourites_count": 681, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000234760608/b0276b31cb39fffefc0ccba5300d19e2_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Sep 21 23:07:56 +0000 2009", "name": "Alvaro Guerra", "profile_background_tile": false, "id_str": "76175783", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000234760608/b0276b31cb39fffefc0ccba5300d19e2_normal.jpeg", "description": null, "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "en", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1020, "followers_count": 1271, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 30953, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "created_at": "Wed Nov 15 22:33:16 +0000 2017", "reply_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930926702523449350", "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": true, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930607744159244288, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DzcmkMS3bu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930926702523449350", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}