{"quoted_status": {"text": "Consejo de Estado tumb\u00f3 la destituci\u00f3n de Gustavo Petro https://t.co/zLULmdTmBo https://t.co/9Tnh9vzGhy", "geo": null, "id": 930968887960752129, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "vanguardiacom", "url": "http://www.vanguardia.com", "geo_enabled": false, "id": 76664119, "location": "Bucaramanga", "verified": true, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76664119/1488291957", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0B87D4", "listed_count": 1177, "favourites_count": 225, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/664709140/e80b531ed230b2a7503fd6c1de85fd1d.jpeg", "profile_background_color": "D48331", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/780536885370314752/2cn9PBPY_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Sep 23 14:59:19 +0000 2009", "name": "Vanguardia Liberal", "profile_background_tile": true, "id_str": "76664119", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/664709140/e80b531ed230b2a7503fd6c1de85fd1d.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780536885370314752/2cn9PBPY_normal.jpg", "description": "Peri\u00f3dico l\u00edder de Bucaramanga, Santander y el Oriente de Colombia. \u00a1S\u00edganos en Facebook! http://ow.ly/tYoJ30dXJgt", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "friends_count": 3813, "followers_count": 257762, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 202402, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "0A0A09"}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "created_at": "Thu Nov 16 01:20:54 +0000 2017", "reply_count": 1, "truncated": false, "favorite_count": 3, "display_text_range": [0, 79], "id_str": "930968887960752129", "place": null, "retweet_count": 1, "coordinates": null, "contributors": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/9Tnh9vzGhy", "expanded_url": "https://twitter.com/vanguardiacom/status/930968887960752129/photo/1", "id_str": "930968032465379333", "indices": [80, 103], "id": 930968032465379333, "display_url": "pic.twitter.com/9Tnh9vzGhy", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 700, "w": 1050, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 700, "w": 1050, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOt2fjhX4AUp7aM.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOt2fjhX4AUp7aM.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/zLULmdTmBo", "expanded_url": "http://ow.ly/55jm30gBS7E", "display_url": "ow.ly/55jm30gBS7E", "indices": [56, 79]}]}, "quote_count": 0, "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/9Tnh9vzGhy", "expanded_url": "https://twitter.com/vanguardiacom/status/930968887960752129/photo/1", "id_str": "930968032465379333", "indices": [80, 103], "id": 930968032465379333, "display_url": "pic.twitter.com/9Tnh9vzGhy", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 700, "w": 1050, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 700, "w": 1050, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOt2fjhX4AUp7aM.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOt2fjhX4AUp7aM.jpg"}]}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "is_quote_status": false}, "geo": null, "id": 930978196002103297, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510797473322", "extended_tweet": {"full_text": "Para que se complete la justicia en este caso, el se\u00f1or @A_OrdonezM debe ser judicializado por prevaricar y utilizar la @PGN_COL como arma pol\u00edtica contra minor\u00edas y enemigos de sus amigos, justicia tarda pero llega @petrogustavo https://t.co/7eW6iARTMN", "display_text_range": [0, 229], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "A_OrdonezM", "id_str": "2874285407", "indices": [56, 67], "id": 2874285407, "name": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez"}, {"screen_name": "PGN_COL", "id_str": "473338133", "indices": [120, 128], "id": 473338133, "name": "Procuradur\u00eda General"}, {"screen_name": "petrogustavo", "id_str": "49849732", "indices": [216, 229], "id": 49849732, "name": "Gustavo Petro"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7eW6iARTMN", "expanded_url": "https://twitter.com/vanguardiacom/status/930968887960752129", "display_url": "twitter.com/vanguardiacom/\u2026", "indices": [230, 253]}]}}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "coordinates": null, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "text": "Para que se complete la justicia en este caso, el se\u00f1or @A_OrdonezM debe ser judicializado por prevaricar y utiliza\u2026 https://t.co/v4FKruKYv7", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "930968887960752129", "user": {"screen_name": "Darome27", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 416746576, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/416746576/1507261044", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 677, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/916145330206531584/kJ3sv5my_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Nov 20 03:02:50 +0000 2011", "name": "DR Jr", "profile_background_tile": false, "id_str": "416746576", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916145330206531584/kJ3sv5my_normal.jpg", "description": "Love Sports: NFL(Brady), Boxing(GGG), Futbol(Messi), NBA(LeBron), ATP(Nadal), Ciclyng(NairoMan). They make my life happier", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 85, "followers_count": 51, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 2356, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "created_at": "Thu Nov 16 01:57:53 +0000 2017", "reply_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930978196002103297", "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": true, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930968887960752129, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "A_OrdonezM", "id_str": "2874285407", "indices": [56, 67], "id": 2874285407, "name": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v4FKruKYv7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930978196002103297", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}