{"text": "@JosePabloCoello Mis Dolphins van de mal en peor... \u00bfqui\u00e9n es el mayor culpable, Cutler o Gase?", "geo": null, "id": 930997655810875393, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510802112902", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "davidqka", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 128468939, "location": "campo de guerra narca", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 1, "favourites_count": 653, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895733204/untitled_normal.bmp", "is_translator": false, "created_at": "Thu Apr 01 06:07:34 +0000 2010", "name": "francisco david", "profile_background_tile": false, "id_str": "128468939", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895733204/untitled_normal.bmp", "description": "fumador enpedernido; izquierdozo retrograda (s\u00f3lo por no ser chucho);so\u00f1ador por creer en vencer al narco con una guerra; Miami Dolphins \ud83d\udc2c y m\u00e1s...", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 116, "followers_count": 39, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 636, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 03:15:12 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "27052414", "favorite_count": 0, "id_str": "930997655810875393", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b8923fc5a1c5e39b.json", "full_name": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "country": "M\u00e9xico", "id": "b8923fc5a1c5e39b", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Cuautitl\u00e1n Izcalli", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.294897, 19.580497], [-99.294897, 19.732082], [-99.172417, 19.732082], [-99.172417, 19.580497]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "JosePabloCoello", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 27052414, "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JosePabloCoello", "id_str": "27052414", "indices": [0, 16], "id": 27052414, "name": "#FuerzaM\u00e9xico"}], "hashtags": [], "urls": []}}