{"text": "Mientras en Europa est\u00e1n tratando el tema del cambio clim\u00e1tico, la problem\u00e1tica del tema, las medidas a tomar y com\u2026 https://t.co/uLW5GDRoHQ", "extended_tweet": {"full_text": "Mientras en Europa est\u00e1n tratando el tema del cambio clim\u00e1tico, la problem\u00e1tica del tema, las medidas a tomar y como esas medidas van a incluir en nuestra vida; en Espa\u00f1ol tambi\u00e9n se habla de la corrupci\u00f3n del PP y del independentismo. \n\u00a1Pandereta! \n\u00a1Verg\u00fcenza!", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930921408603086848, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510783934151", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "eltrasgu_ast", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 875079961157218304, "location": "En algun lugar de  Via Lactea", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 1905, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/883399734773207040/dKDgkXci_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Jun 14 19:58:15 +0000 2017", "name": "yo", "profile_background_tile": false, "id_str": "875079961157218304", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883399734773207040/dKDgkXci_normal.jpg", "description": "Un d\u00eda nac\u00ed y a pesar m\u00edo, llegar\u00e1 otro en que dejar\u00e9 de estar. Pero mientras tanto, aqu\u00ed estoy dando la vara.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 8, "followers_count": 14, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 3437, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:12:14 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930921408603086848", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f77c1e8de1d7e5c2.json", "full_name": "Carre\u00f1o, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "f77c1e8de1d7e5c2", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Carre\u00f1o", "bounding_box": {"coordinates": [[[-5.863156, 43.502766], [-5.863156, 43.601212], [-5.711538, 43.601212], [-5.711538, 43.502766]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uLW5GDRoHQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930921408603086848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}