{"text": "Se realiza la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Finanzas P\u00fablicas y Moneda del @CongresoGuate que emitir\u00e1 dictamen de presu\u2026 https://t.co/6SpwG1CoQ1", "extended_tweet": {"full_text": "Se realiza la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Finanzas P\u00fablicas y Moneda del @CongresoGuate que emitir\u00e1 dictamen de presupuesto. V\u00eda: @garmey_gt https://t.co/rekXYIvp51", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/rekXYIvp51", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioPuntoGT/status/930909300532400128/photo/1", "id_str": "930909292521144320", "indices": [139, 162], "id": 930909292521144320, "display_url": "pic.twitter.com/rekXYIvp51", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtBEcLVQAA34v6.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtBEcLVQAA34v6.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CongresoGuate", "id_str": "357067633", "indices": [71, 85], "id": 357067633, "name": "Congreso Guatemala"}, {"screen_name": "garmey_gt", "id_str": "2995360085", "indices": [128, 138], "id": 2995360085, "name": "Manuel Garc\u00eda"}], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/rekXYIvp51", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioPuntoGT/status/930909300532400128/photo/1", "id_str": "930909292521144320", "indices": [139, 162], "id": 930909292521144320, "display_url": "pic.twitter.com/rekXYIvp51", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtBEcLVQAA34v6.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtBEcLVQAA34v6.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930909300532400128, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510781047362", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "RadioPuntoGT", "url": "http://www.radiopunto.com", "geo_enabled": true, "id": 299809292, "location": "Guatemala", "verified": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299809292/1489615996", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "B30909", "listed_count": 422, "favourites_count": 12, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/300994314/RPTwitter2.jpg", "profile_background_color": "C7C5C7", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/898887243854630913/aoaYJJR-_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon May 16 18:20:43 +0000 2011", "name": "Radio Punto", "profile_background_tile": false, "id_str": "299809292", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/300994314/RPTwitter2.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898887243854630913/aoaYJJR-_normal.jpg", "description": "Somos un medio con noticias, deportes y temas de inter\u00e9s. Transmitiendo desde Guatemala para todo el pa\u00eds y el mundo.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "BD0404", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "ADADAD", "friends_count": 0, "followers_count": 92155, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 132897, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:24:07 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930909300532400128", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/13d479b108707983.json", "full_name": "Guatemala", "country": "Guatemala", "id": "13d479b108707983", "country_code": "GT", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Guatemala", "bounding_box": {"coordinates": [[[-92.227387, 13.72873], [-92.227387, 17.816205], [-88.221055, 17.816205], [-88.221055, 13.72873]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CongresoGuate", "id_str": "357067633", "indices": [71, 85], "id": 357067633, "name": "Congreso Guatemala"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6SpwG1CoQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930909300532400128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}