{"text": "Te lo mereces m\u00e1s que nadie por tu trabajo d\u00eda a d\u00eda, pocos sabes de qu\u00e9 eres capaz y hasta d\u00f3nde puedes llegar!! E\u2026 https://t.co/F5A1GMDvdK", "extended_tweet": {"full_text": "Te lo mereces m\u00e1s que nadie por tu trabajo d\u00eda a d\u00eda, pocos sabes de qu\u00e9 eres capaz y hasta d\u00f3nde puedes llegar!! Enhorabuena @sergiotienza1 por el debut con el primer equipo del @RealBetis !! A seguir disfrutando \ud83d\ude01\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sergiotienza1", "id_str": "368326669", "indices": [126, 140], "id": 368326669, "name": "Sergio Tienza"}, {"screen_name": "RealBetis", "id_str": "296756458", "indices": [179, 189], "id": 296756458, "name": "Real Betis Balompi\u00e9"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930924365763530752, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510784639193", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "ManuuuuCarrasco", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 232153946, "location": "Badajoz ", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/232153946/1477926622", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "00B36B", "listed_count": 3, "favourites_count": 2465, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/584811301/jn6w0gqktniykct3yaqc.jpeg", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902668118123827200/UUEQWxjq_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Dec 30 11:23:20 +0000 2010", "name": "Manu Carrasco", "profile_background_tile": true, "id_str": "232153946", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/584811301/jn6w0gqktniykct3yaqc.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902668118123827200/UUEQWxjq_normal.jpg", "description": "T\u00e9cnico Deportivo Superior en Futbol Nivel III. Ex Portero de EF Puebla de la Calzada, CP Flecha Negra Divisi\u00f3n Honor, CD Diocesano y Selecci\u00f3n Extreme\u00f1a \ud83d\udc6e\ud83c\udffd\ud83d\udcda", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 596, "followers_count": 2041, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 30222, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:23:59 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930924365763530752", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/74726fb3c92d7037.json", "full_name": "Badajoz, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "74726fb3c92d7037", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Badajoz", "bounding_box": {"coordinates": [[[-7.160288, 38.554325], [-7.160288, 39.194551], [-6.552066, 39.194551], [-6.552066, 38.554325]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/F5A1GMDvdK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930924365763530752", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}