{"text": "@merv59 El primer contacto con Colombia fue gracias al Pdte JMS en 2010 para q asesorara el Departamento de Planeac\u2026 https://t.co/5soBuBefoS", "extended_tweet": {"full_text": "@merv59 El primer contacto con Colombia fue gracias al Pdte JMS en 2010 para q asesorara el Departamento de Planeaci\u00f3n Nacional accediendo as\u00ed a informaci\u00f3n para para la inversi\u00f3n en negocios de miner\u00eda y de hidrocarburos en Colombia.", "display_text_range": [8, 234], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "merv59", "id_str": "2881162246", "indices": [0, 7], "id": 2881162246, "name": "Martha Elena Rangel"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930926068051202048, "in_reply_to_status_id_str": "930923369150799872", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510785045050", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "LuzO_", "url": "https://wordpress.com/", "geo_enabled": true, "id": 88354906, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88354906/1491065334", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "listed_count": 127, "favourites_count": 20825, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/757318841642938372/u21r0B6b.jpg", "profile_background_color": "022330", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924489590068654086/IVnfbn6O_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Nov 08 05:03:16 +0000 2009", "name": "Luz Omayra", "profile_background_tile": true, "id_str": "88354906", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/757318841642938372/u21r0B6b.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924489590068654086/IVnfbn6O_normal.jpg", "description": "Independiente pol\u00edticamente,critica por naturaleza,apasionada por las redes.sociales,defensora de la libertad de opini\u00f3n y salsera por convicci\u00f3n", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 5173, "followers_count": 18358, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 259874, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:30:45 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "2881162246", "favorite_count": 0, "display_text_range": [8, 140], "id_str": "930926068051202048", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2bb0b13fcaa74150.json", "full_name": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "country": "Colombia", "id": "2bb0b13fcaa74150", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "admin", "name": "Bogot\u00e1, DC", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "merv59", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 2881162246, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930923369150799872, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "merv59", "id_str": "2881162246", "indices": [0, 7], "id": 2881162246, "name": "Martha Elena Rangel"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5soBuBefoS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930926068051202048", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}