{"text": "#f\u00fatbol #Repesca El gol de Per\u00fa, por donde se lo mire, es vistoso y bonito. El desborde de Christian Cueva y la hab\u2026 https://t.co/1PifjAXi0B", "extended_tweet": {"full_text": "#f\u00fatbol #Repesca El gol de Per\u00fa, por donde se lo mire, es vistoso y bonito. El desborde de Christian Cueva y la habilitaci\u00f3n para la Foquita es estupendo. Pero Farf\u00e1n, recibe el esf\u00e9rico lo eleva para que su remate de pierna derecha, reviente el arco neozeland\u00e9s. \u00a1G\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0fLAZO!", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "f\u00fatbol", "indices": [0, 7]}, {"text": "Repesca", "indices": [8, 16]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930998678604656642, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510802356755", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "juancarnarv", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 15135220, "location": "Quito-Ecuador", "verified": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15135220/1410101255", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 12, "favourites_count": 646, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/508608076191379456/iFjB89xw_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Jun 16 15:33:41 +0000 2008", "name": "Juan Carlos Narv\u00e1ezP", "profile_background_tile": false, "id_str": "15135220", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/508608076191379456/iFjB89xw_normal.jpeg", "description": "Comunicador Social especializado en el \u00e1mbito deportivo a escala mundial. Grupo EL COMERCIO. Los comentarios son personales.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "en", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1836, "followers_count": 427, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 6715, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 03:19:16 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930998678604656642", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177bc687a9ac697.json", "full_name": "Quito, Ecuador", "country": "Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697", "country_code": "EC", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Quito", "bounding_box": {"coordinates": [[[-78.948466, -0.588618], [-78.948466, 0.255477], [-78.164897, 0.255477], [-78.164897, -0.588618]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "f\u00fatbol", "indices": [0, 7]}, {"text": "Repesca", "indices": [8, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1PifjAXi0B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930998678604656642", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}