{"quoted_status": {"text": "Los salvadore\u00f1os merecen conocer a quien ser\u00e1 su pr\u00f3ximo presidente.  Solo @ARENAOFICIAL puede garantizar una expos\u2026 https://t.co/4gspg7k5zT", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "geo": null, "id": 930810561402757125, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_tweet": {"full_text": "Los salvadore\u00f1os merecen conocer a quien ser\u00e1 su pr\u00f3ximo presidente.  Solo @ARENAOFICIAL puede garantizar una exposici\u00f3n de ideas, comparaci\u00f3n de propuestas, y evaluaci\u00f3n de personas para tener al mejor candidato.", "display_text_range": [0, 213], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ARENAOFICIAL", "id_str": "84123779", "indices": [75, 88], "id": 84123779, "name": "ARENA"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "user": {"screen_name": "JaviSiman", "url": "http://javiersiman.com", "geo_enabled": false, "id": 237571869, "location": "El Salvador", "verified": false, "time_zone": "Central America", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/237571869/1509916207", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 16, "favourites_count": 145, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928494945857654784/bhnUbdf4_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Jan 13 03:56:38 +0000 2011", "name": "Javier Sim\u00e1n", "profile_background_tile": false, "id_str": "237571869", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928494945857654784/bhnUbdf4_normal.jpg", "description": "Nuestro futuro no puede seguir en manos de aquellos a\u00fan atrapados en el pasado.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 223, "followers_count": 8198, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1499, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "created_at": "Wed Nov 15 14:51:46 +0000 2017", "reply_count": 16, "truncated": true, "favorite_count": 97, "id_str": "930810561402757125", "place": null, "retweet_count": 31, "coordinates": null, "contributors": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ARENAOFICIAL", "id_str": "84123779", "indices": [75, 88], "id": 84123779, "name": "ARENA"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4gspg7k5zT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930810561402757125", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "quote_count": 3, "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "is_quote_status": false}, "geo": null, "id": 930987887109328897, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510799783862", "extended_tweet": {"full_text": "@ARENAOFICIAL @minteri  Se\u00f1ores Arena  ya no podemos arriesgamos necesitamos madurez  car\u00e1cter experiencia  El Futuro de SV est\u00e1 en sus manos, luego no se vale llorar, @jccalleja  para Vicepresidente @herbert320  @emuyshondt https://t.co/8Gmc4cbT3Q", "display_text_range": [0, 224], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ARENAOFICIAL", "id_str": "84123779", "indices": [0, 13], "id": 84123779, "name": "ARENA"}, {"screen_name": "minteri", "id_str": "89745752", "indices": [14, 22], "id": 89745752, "name": "Mauricio Interiano"}, {"screen_name": "jccalleja", "id_str": "67021882", "indices": [168, 178], "id": 67021882, "name": "Carlos Calleja"}, {"screen_name": "herbert320", "id_str": "1921014794", "indices": [200, 211], "id": 1921014794, "name": "LA DERECHA"}, {"screen_name": "emuyshondt", "id_str": "177271980", "indices": [213, 224], "id": 177271980, "name": "Neto Muyshondt"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8Gmc4cbT3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/javisiman/status/930810561402757125", "display_url": "twitter.com/javisiman/stat\u2026", "indices": [225, 248]}]}}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d6a42e6657caa4.json", "full_name": "Aguilares, El Salvador", "country": "El Salvador", "id": "01d6a42e6657caa4", "country_code": "SV", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Aguilares", "bounding_box": {"coordinates": [[[-89.269806, 13.626244], [-89.269806, 13.736932], [-89.155121, 13.736932], [-89.155121, 13.626244]]], "type": "Polygon"}}, "coordinates": null, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 84123779, "truncated": true, "favorited": false, "text": "@ARENAOFICIAL @minteri  Se\u00f1ores Arena  ya no podemos arriesgamos necesitamos madurez  car\u00e1cter experiencia  El Futu\u2026 https://t.co/6BTyPNJzNw", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "84123779", "quoted_status_id_str": "930810561402757125", "user": {"screen_name": "carlos02561943", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 2852042129, "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2852042129/1474036003", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 4, "favourites_count": 7955, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818651637657063424/2-aawxr0_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Oct 30 20:07:36 +0000 2014", "name": "carLosDenunciare", "profile_background_tile": false, "id_str": "2852042129", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818651637657063424/2-aawxr0_normal.jpg", "description": "con sentido com\u00fan, emprendedor, anti bobos populistas, creo en lo que da resultado no en lo que me quieran vender", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 133, "followers_count": 137, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 4170, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "created_at": "Thu Nov 16 02:36:23 +0000 2017", "reply_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930987887109328897", "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "ARENAOFICIAL", "is_quote_status": true, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930810561402757125, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ARENAOFICIAL", "id_str": "84123779", "indices": [0, 13], "id": 84123779, "name": "ARENA"}, {"screen_name": "minteri", "id_str": "89745752", "indices": [14, 22], "id": 89745752, "name": "Mauricio Interiano"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6BTyPNJzNw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930987887109328897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}