{"text": "A esta hora se vot\u00f3 en @CamaraColombia proyecto de ley por medio del cual se crea el fondo para el desarrollo integ\u2026 https://t.co/vkQCpuYDyY", "extended_tweet": {"full_text": "A esta hora se vot\u00f3 en @CamaraColombia proyecto de ley por medio del cual se crea el fondo para el desarrollo integral del Distrito especial de Buenaventura. Desde mi curul ped\u00ed que para una verdadera inclusi\u00f3n estuvieran los Consejos Comunitarios #Curul #Negritudes #Buenaventura", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CamaraColombia", "id_str": "338472735", "indices": [23, 38], "id": 338472735, "name": "C\u00e1mara de Representantes de Colombia"}], "hashtags": [{"text": "Curul", "indices": [248, 254]}, {"text": "Negritudes", "indices": [255, 266]}, {"text": "Buenaventura", "indices": [267, 280]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930937891848630272, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510787864063", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "VanessaMendozaB", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 54421652, "location": "Colombia", "verified": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54421652/1507311160", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "038543", "listed_count": 66, "favourites_count": 1123, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/905961597801201665/wmfB1_HI_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Jul 07 02:35:55 +0000 2009", "name": "Vanessa Mendoza", "profile_background_tile": false, "id_str": "54421652", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905961597801201665/wmfB1_HI_normal.jpg", "description": "Nacida en Ungu\u00eda-Choc\u00f3.Recordada por ser la primera Reina Negra de Colombia. Representante a la C\u00e1mara Negritudes, Raizal y Palenquera.Somos identidad cultural", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "friends_count": 1140, "followers_count": 9405, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1799, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 23:17:44 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930937891848630272", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CamaraColombia", "id_str": "338472735", "indices": [23, 38], "id": 338472735, "name": "C\u00e1mara de Representantes de Colombia"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vkQCpuYDyY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930937891848630272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}