{"text": "No me des las gracias , d\u00e1selas al se\u00f1or arriba que me expulso con tal fuerza que el impacto acorazo a un coraz\u00f3n ,\u2026 https://t.co/frThXPNhuR", "extended_tweet": {"full_text": "No me des las gracias , d\u00e1selas al se\u00f1or arriba que me expulso con tal fuerza que el impacto acorazo a un coraz\u00f3n , y opte por  arrancarle las alas a mi \u00e1ngel de la guarda. \n\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\nDios me a visto volar con cachos y con cola.", "display_text_range": [0, 223], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930953934310641665, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510791688884", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "lunalunera66", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 4850148742, "location": "Warrior, AL", "verified": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4850148742/1510283391", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "listed_count": 0, "favourites_count": 2, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928785238234365953/8V32x31g_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Jan 26 15:08:52 +0000 2016", "name": "lunalunera.", "profile_background_tile": false, "id_str": "4850148742", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928785238234365953/8V32x31g_normal.jpg", "description": "m\u00fasica hip hop  _ fotograf\u00eda _ Mc en proces\u00f3.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 0, "followers_count": 41, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 234, "utc_offset": -28800, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 00:21:28 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930953934310641665", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Medell\u00edn", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/frThXPNhuR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930953934310641665", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}