{"quoted_status": {"text": "Aunque no milito en el partido liberal, y aunque nadie me est\u00e9 preguntando, y queri\u00e9ndolos mucho a todos, este domi\u2026 https://t.co/WibF4bUEeO", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "geo": null, "id": 930542616860676096, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_tweet": {"full_text": "Aunque no milito en el partido liberal, y aunque nadie me est\u00e9 preguntando, y queri\u00e9ndolos mucho a todos, este domingo voy a votar en la consulta por De la Calle #UnL\u00edderDeVerdad", "display_text_range": [0, 178], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "UnL\u00edderDeVerdad", "indices": [162, 178]}], "urls": []}}, "user": {"screen_name": "DanielSamperO", "url": "https://www.youtube.com/channel/UCRTAHXRbRuYlsSCmb_78d_Q", "geo_enabled": true, "id": 134855279, "location": "Bogot\u00e1", "verified": true, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134855279/1507592583", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "1F98C7", "listed_count": 4234, "favourites_count": 16281, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/631778627772915712/RAxIUTkf.jpg", "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/873252835038822401/72KcpF3u_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Apr 19 16:55:43 +0000 2010", "name": "Daniel Samper Ospina", "profile_background_tile": false, "id_str": "134855279", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/631778627772915712/RAxIUTkf.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873252835038822401/72KcpF3u_normal.jpg", "description": "Columnista de la revista Semana; director de la ONG Calvos Sin Fronteras; youtuber de 40 a\u00f1os (de 43) en #HolaSoyDanny Contrataciones: hsdcontacto@gmail.com", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 2963, "followers_count": 2153314, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 87537, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "created_at": "Tue Nov 14 21:07:03 +0000 2017", "reply_count": 259, "truncated": true, "favorite_count": 2797, "id_str": "930542616860676096", "place": null, "retweet_count": 894, "coordinates": null, "contributors": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WibF4bUEeO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930542616860676096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "quote_count": 57, "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "is_quote_status": false}, "geo": null, "id": 930952907654037504, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510791444110", "extended_tweet": {"full_text": "Yo tampoco soy del partido liberal, pero para mi @DeLaCalleHum es de los pocos pol\u00edticos colombianos que tiene credibilidad, algo que definitivamente necesita #UnLiderDeVerdad https://t.co/uolbxAb3Hf", "display_text_range": [0, 175], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLaCalleHum", "id_str": "823348278830002177", "indices": [49, 62], "id": 823348278830002177, "name": "Humberto de la Calle"}], "hashtags": [{"text": "UnLiderDeVerdad", "indices": [159, 175]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uolbxAb3Hf", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielSamperO/status/930542616860676096", "display_url": "twitter.com/DanielSamperO/\u2026", "indices": [176, 199]}]}}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "coordinates": null, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "text": "Yo tampoco soy del partido liberal, pero para mi @DeLaCalleHum es de los pocos pol\u00edticos colombianos que tiene cred\u2026 https://t.co/lefBwC4oOQ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "930542616860676096", "user": {"screen_name": "nuezarizacarol", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 212336504, "location": "Bogota", "verified": false, "time_zone": "America/Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/212336504/1412040997", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "088253", "listed_count": 0, "favourites_count": 234, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/577983355255320577/ii2uZVdO_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Nov 05 20:07:44 +0000 2010", "name": "Carolina Nu\u00f1ez Ariza", "profile_background_tile": false, "id_str": "212336504", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577983355255320577/ii2uZVdO_normal.jpeg", "description": "Emp\u00edrica.  La academia es importante...pero lo es mas el sentido com\u00fan.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "friends_count": 823, "followers_count": 185, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 321, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "634047"}, "created_at": "Thu Nov 16 00:17:24 +0000 2017", "reply_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930952907654037504", "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": true, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930542616860676096, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLaCalleHum", "id_str": "823348278830002177", "indices": [49, 62], "id": 823348278830002177, "name": "Humberto de la Calle"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lefBwC4oOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930952907654037504", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}