{"text": "@Semanaenvivo @jerojasrodrigue @GLORIZA111 @luisfelipehenao @hectorriveross @MJDuzan @CABLENOTICIAS @RevistaSemana\u2026 https://t.co/SNEtNswmL5", "extended_tweet": {"full_text": "@Semanaenvivo @jerojasrodrigue @GLORIZA111 @luisfelipehenao @hectorriveross @MJDuzan @CABLENOTICIAS @RevistaSemana Ojal\u00e1 @petrogustavo asuma defensa del uso del espacio subterr\u00e1neo bien hizo en impulsar metro subterr\u00e1neo a @EnriquePenalosa le falta visi\u00f3n futurista muy centrado en corto y mediano plazo sigamos ejemplo Montreal \u00a1hay que usar espacio subterr\u00e1neo! @German_Vargas @mluciaramirez", "display_text_range": [115, 393], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Semanaenvivo", "id_str": "606657005", "indices": [0, 13], "id": 606657005, "name": "Semana En Vivo"}, {"screen_name": "jerojasrodrigue", "id_str": "233001872", "indices": [14, 30], "id": 233001872, "name": "Jorge E. Rojas R"}, {"screen_name": "GLORIZA111", "id_str": "142522750", "indices": [31, 42], "id": 142522750, "name": "GLORIA I RAMIREZ"}, {"screen_name": "luisfelipehenao", "id_str": "127925615", "indices": [43, 59], "id": 127925615, "name": "Luis Felipe Henao"}, {"screen_name": "hectorriveross", "id_str": "40315392", "indices": [60, 75], "id": 40315392, "name": "HECTOR RIVEROS"}, {"screen_name": "MJDuzan", "id_str": "174443391", "indices": [76, 84], "id": 174443391, "name": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n"}, {"screen_name": "CABLENOTICIAS", "id_str": "50651755", "indices": [85, 99], "id": 50651755, "name": "CABLENOTICIAS"}, {"screen_name": "RevistaSemana", "id_str": "18079284", "indices": [100, 114], "id": 18079284, "name": "Revista Semana"}, {"screen_name": "petrogustavo", "id_str": "49849732", "indices": [121, 134], "id": 49849732, "name": "Gustavo Petro"}, {"screen_name": "EnriquePenalosa", "id_str": "108717093", "indices": [223, 239], "id": 108717093, "name": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"screen_name": "German_Vargas", "id_str": "20456814", "indices": [364, 378], "id": 20456814, "name": "Germ\u00e1n Vargas Lleras"}, {"screen_name": "mluciaramirez", "id_str": "198984928", "indices": [379, 393], "id": 198984928, "name": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930974368225792005, "in_reply_to_status_id_str": "930965573999226881", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510796560709", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "esferacom1", "url": "http://page.is/esferacom1", "geo_enabled": true, "id": 271660786, "location": "Colombia", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/271660786/1504566257", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "005C99", "listed_count": 3, "favourites_count": 148, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/451328640/Raphael_-_Ptolemy_1.JPG", "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2790275492/c385bf210967c5620662af152739010a_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Mar 24 23:25:56 +0000 2011", "name": "Ariel Hoyos", "profile_background_tile": false, "id_str": "271660786", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/451328640/Raphael_-_Ptolemy_1.JPG", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2790275492/c385bf210967c5620662af152739010a_normal.jpeg", "description": "ESFERA COMUNITARIA: \"Hacia un Estado comunitario\" - Alvaro Uribe V\u00e9lez - \u00bfRamos Presidente?", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "friends_count": 74, "followers_count": 27, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 2328, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 01:42:40 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "606657005", "favorite_count": 0, "display_text_range": [115, 140], "id_str": "930974368225792005", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "Semanaenvivo", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 606657005, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930965573999226881, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Semanaenvivo", "id_str": "606657005", "indices": [0, 13], "id": 606657005, "name": "Semana En Vivo"}, {"screen_name": "jerojasrodrigue", "id_str": "233001872", "indices": [14, 30], "id": 233001872, "name": "Jorge E. Rojas R"}, {"screen_name": "GLORIZA111", "id_str": "142522750", "indices": [31, 42], "id": 142522750, "name": "GLORIA I RAMIREZ"}, {"screen_name": "luisfelipehenao", "id_str": "127925615", "indices": [43, 59], "id": 127925615, "name": "Luis Felipe Henao"}, {"screen_name": "hectorriveross", "id_str": "40315392", "indices": [60, 75], "id": 40315392, "name": "HECTOR RIVEROS"}, {"screen_name": "MJDuzan", "id_str": "174443391", "indices": [76, 84], "id": 174443391, "name": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n"}, {"screen_name": "CABLENOTICIAS", "id_str": "50651755", "indices": [85, 99], "id": 50651755, "name": "CABLENOTICIAS"}, {"screen_name": "RevistaSemana", "id_str": "18079284", "indices": [100, 114], "id": 18079284, "name": "Revista Semana"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SNEtNswmL5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930974368225792005", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}