{"created_at": "Wed Nov 22 02:19:42 +0000 2017", "id": 933158013271191552, "id_str": "933158013271191552", "text": "Tem casal que exp\u00f5e tanta foto na rede n\u00e3o \u00e9 de verdade, tem casal que se ama demais e preserva sua intimidade \ud83c\udfb6", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4041590853, "id_str": "4041590853", "name": "Vikt\u00f3ria", "screen_name": "MelloViktoria", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "Mulher de fases\ud83c\udf19 \nFlamenguista \ud83d\udd34\u26ab", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 328, "friends_count": 128, "listed_count": 0, "favourites_count": 1588, "statuses_count": 13791, "created_at": "Sun Oct 25 21:25:08 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/932413326285594624/PbkcPVKR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/932413326285594624/PbkcPVKR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4041590853/1502764015", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2dffb7eaa02f7a3f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2dffb7eaa02f7a3f.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Pedro da Aldeia", "full_name": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-42.254623, -22.909223], [-42.254623, -22.652921], [-42.024691, -22.652921], [-42.024691, -22.909223]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1511317182258"}