{
  "created_at": "Wed Nov 22 02:19:44 +0000 2017",
  "id": 933158020963536896,
  "id_str": "933158020963536896",
  "text": "Me agarraron pues de bate ustedes. Lojodio. @elmeIIo @OtroDelSur",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 386160781,
    "id_str": "386160781",
    "name": "Valentina.\u26c4",
    "screen_name": "Valejimega",
    "location": "Medell\u00edn.",
    "url": null,
    "description": "M\u00e9tele saz\u00f3n bater\u00eda y reggaet\u00f3n.",
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "verified": false,
    "followers_count": 2889,
    "friends_count": 1582,
    "listed_count": 23,
    "favourites_count": 42690,
    "statuses_count": 53771,
    "created_at": "Thu Oct 06 19:27:33 +0000 2011",
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "profile_background_color": "1A1B1F",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/435554182364291073/cpOCsYjK.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/435554182364291073/cpOCsYjK.jpeg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_link_color": "F58EA8",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "252429",
    "profile_text_color": "666666",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925826885661220865/6DblLCW9_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925826885661220865/6DblLCW9_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/386160781/1502071194",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": {
    "id": "00698bbe577bad5b",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Medell\u00edn",
    "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
    "country_code": "CO",
    "country": "Colombia",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "elmeIIo",
        "name": "mello",
        "id": 430843412,
        "id_str": "430843412",
        "indices": [44, 52]
      }, {
        "screen_name": "OtroDelSur",
        "name": "Juan",
        "id": 765973936706293760,
        "id_str": "765973936706293760",
        "indices": [53, 64]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "es",
  "timestamp_ms": "1511317184092"
}