{"created_at": "Sat Dec 02 18:38:39 +0000 2017", "id": 937028254564798465, "id_str": "937028254564798465", "text": "E hoje quem vai pra Rave? \ud83d\udc7d", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 930228205323243520, "id_str": "930228205323243520", "name": "Diversity", "screen_name": "Diversityoficia", "location": "Santa Catarina, Brasil", "url": "https://www.facebook.com/Diversityoficial", "description": "Diversity \u00e9 live instrumental de Future Prog que vem se destacando em suas apresenta\u00e7\u00f5es, criando uma conex\u00e3o \u00fanica com a pista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 191, "friends_count": 0, "listed_count": 0, "favourites_count": 171, "statuses_count": 32, "created_at": "Tue Nov 14 00:17:41 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930236140002643968/jd1ZWP2e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930236140002643968/jd1ZWP2e_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/930228205323243520/1510620551", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f0849ab7d3658fec", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f0849ab7d3658fec.json", "place_type": "city", "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-48.677489, -27.061288], [-48.677489, -26.954275], [-48.568874, -26.954275], [-48.568874, -27.061288]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1512239919688"}