{
  "in_reply_to_user_id": 335462063,
  "contributors": null,
  "id": 922159914402959361,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508695031153",
  "in_reply_to_status_id": 922158323587264513,
  "id_str": "922159914402959361",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Sun Oct 22 17:57:11 +0000 2017",
  "quote_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922159914402959361",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/KQCpoxc0sm",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "place_type": "city",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "country": "Argentina",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.531792,
            -34.674453
          ],
          [
            -58.531792,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.674453
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": "922158323587264513",
  "in_reply_to_screen_name": "dzapatillas",
  "filter_level": "low",
  "text": "En fin, un poder judicial m\u00e1s abierto, servicio p\u00fablico r\u00e1pido y efectivo. La selecci\u00f3n de jueces es tambi\u00e9n mejora\u2026 https://t.co/KQCpoxc0sm",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": "335462063",
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": true,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000158172892/7wd-qirR.jpeg",
    "statuses_count": 161007,
    "screen_name": "dzapatillas",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "name": "Derecho enZapatillas",
    "id_str": "335462063",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/335462063/1399994569",
    "created_at": "Thu Jul 14 18:32:25 +0000 2011",
    "friends_count": 28348,
    "url": "http://www.derechoenzapatillas.com",
    "profile_background_tile": true,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "3E4415",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000471742216/b230cc2098a64149c167ae5411492573_normal.jpeg",
    "listed_count": 695,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Capital Federal",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 213920,
    "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "009BCC",
    "favourites_count": 163431,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000158172892/7wd-qirR.jpeg",
    "profile_background_color": "11C7DF",
    "id": 335462063,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000471742216/b230cc2098a64149c167ae5411492573_normal.jpeg",
    "lang": "en",
    "description": "Programa de radio Derecho en zapatillas. Un taller legal y cultural. Derecho pr\u00e1ctico para tod@s en el d\u00eda a d\u00eda.",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "indices": [
            120,
            143
          ],
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMwri_1WAAEHPLp.jpg",
          "url": "https://t.co/T8sL9zu6RD",
          "expanded_url": "https://twitter.com/dzapatillas/status/922159914402959361/photo/1",
          "id": 922159903954829313,
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 736,
              "h": 870
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 736,
              "h": 870
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 575,
              "h": 680
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMwri_1WAAEHPLp.jpg",
          "id_str": "922159903954829313",
          "display_url": "pic.twitter.com/T8sL9zu6RD",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      119
    ],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "indices": [
            120,
            143
          ],
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMwri_1WAAEHPLp.jpg",
          "url": "https://t.co/T8sL9zu6RD",
          "expanded_url": "https://twitter.com/dzapatillas/status/922159914402959361/photo/1",
          "id": 922159903954829313,
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 736,
              "h": 870
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 736,
              "h": 870
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 575,
              "h": 680
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMwri_1WAAEHPLp.jpg",
          "id_str": "922159903954829313",
          "display_url": "pic.twitter.com/T8sL9zu6RD",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "En fin, un poder judicial m\u00e1s abierto, servicio p\u00fablico r\u00e1pido y efectivo. La selecci\u00f3n de jueces es tambi\u00e9n mejorable. https://t.co/T8sL9zu6RD"
  },
  "lang": "es"
}