{
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          0,
          15
        ],
        "screen_name": "mariadelaradio",
        "name": "Mar\u00eda Isabel S\u00e1nchez",
        "id_str": "749420666",
        "id": 749420666
      }
    ]
  },
  "in_reply_to_user_id": 749420666,
  "created_at": "Sun Oct 22 23:48:17 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "id_str": "922248274572128256",
  "in_reply_to_user_id_str": "749420666",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "timestamp_ms": "1508716097859",
  "text": "@mariadelaradio Fu\u00e8 emocionante ver como la gente agradec\u00eca a los Gendarmes y se sacaba fotos , eso tambi\u00e8n fu\u00e8 una elecci\u00f2n del pueblo",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "screen_name": "ChechoPaternal",
    "utc_offset": null,
    "created_at": "Wed Mar 06 23:50:03 +0000 2013",
    "profile_background_tile": false,
    "notifications": null,
    "lang": "es",
    "default_profile": true,
    "follow_request_sent": null,
    "id_str": "1247513198",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3694191379/7a0f93566bdd40a734e5a4e989f5e371_normal.jpeg",
    "name": "Pablo Rocco",
    "friends_count": 113,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "listed_count": 3,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "url": null,
    "id": 1247513198,
    "favourites_count": 18513,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "followers_count": 247,
    "statuses_count": 16068,
    "description": "Nunca es triste la verdad,lo que no tiene es remedio",
    "location": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3694191379/7a0f93566bdd40a734e5a4e989f5e371_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true
  },
  "geo": null,
  "id": 922248274572128256,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": false,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_screen_name": "mariadelaradio",
  "contributors": null,
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -60.987875,
            -34.632159
          ],
          [
            -60.987875,
            -34.556746
          ],
          [
            -60.916278,
            -34.556746
          ],
          [
            -60.916278,
            -34.632159
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "Jun\u00edn",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0166613a22e8bbe7.json",
    "country_code": "AR",
    "id": "0166613a22e8bbe7",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "Jun\u00edn, Argentina",
    "country": "Argentina"
  }
}