{
  "id_str": "922309699877457926",
  "user": {
    "id_str": "911770758002733059",
    "favourites_count": 90,
    "contributors_enabled": false,
    "name": "Unir Entre Rios",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "created_at": "Sun Sep 24 01:54:23 +0000 2017",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/911770758002733059/1506218918",
    "location": "Paran\u00e1, Argentina",
    "description": "Partido Unir de la Provincia de Entre R\u00edos, s\u00edguenos para estar informado sobre nuestras actividades.",
    "listed_count": 0,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "lang": "es",
    "statuses_count": 23,
    "url": "http://www.unirargentina.org/",
    "notifications": null,
    "id": 911770758002733059,
    "profile_background_image_url": "",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "UnirEntreRios",
    "protected": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "friends_count": 68,
    "time_zone": null,
    "profile_background_image_url_https": "",
    "profile_text_color": "333333",
    "is_translator": false,
    "followers_count": 16,
    "default_profile": true,
    "utc_offset": null,
    "verified": false,
    "following": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911772272108720128/XckfILi2_normal.jpg",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "geo_enabled": true,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911772272108720128/XckfILi2_normal.jpg"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "created_at": "Mon Oct 23 03:52:22 +0000 2017",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "truncated": false,
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "id": "01d13f2529da75c4",
    "country_code": "AR",
    "name": "Paran\u00e1",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -60.573516,
            -31.814193
          ],
          [
            -60.573516,
            -31.706162
          ],
          [
            -60.452815,
            -31.706162
          ],
          [
            -60.452815,
            -31.814193
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Paran\u00e1, Argentina",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d13f2529da75c4.json",
    "attributes": {}
  },
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "text": "Feliz aniversario de la creaci\u00f3n de la ciudad de Paran\u00e1, \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#EleccionesLegislativas #EntreRios @colonturistica @cultura_er #BuenLunes",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 922309699877457926,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "indices": [
          62,
          85
        ],
        "text": "EleccionesLegislativas"
      },
      {
        "indices": [
          86,
          96
        ],
        "text": "EntreRios"
      },
      {
        "indices": [
          125,
          135
        ],
        "text": "BuenLunes"
      }
    ],
    "urls": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "id": 631337795,
        "id_str": "631337795",
        "indices": [
          97,
          112
        ],
        "screen_name": "colonturistica",
        "name": "TurismoCol\u00f3nERArg"
      },
      {
        "id": 932722236,
        "id_str": "932722236",
        "indices": [
          113,
          124
        ],
        "screen_name": "cultura_er",
        "name": "Secretar\u00edaCulturaER"
      }
    ]
  },
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "retweeted": false,
  "timestamp_ms": "1508730742793",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false
}