{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15955822/1377181938", "following": null, "profile_background_color": "BADFCD", "url": "https://analytics.twitter.com/user/esunen/home", "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "0C3E53", "id_str": "15955822", "favourites_count": 58507, "friends_count": 525, "followers_count": 2370, "id": 15955822, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/471584305714446336/QYusOyuo_normal.jpeg", "statuses_count": 65049, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/420556352/eMTV_fons_canal_youtube.PNG", "protected": false, "listed_count": 63, "screen_name": "esunen", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "location": "El Masnou", "created_at": "Sat Aug 23 10:07:28 +0000 2008", "default_profile": false, "time_zone": "Madrid", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/471584305714446336/QYusOyuo_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "Ernest Su\u00f1e", "profile_link_color": "FF0000", "is_translator": false, "description": "Portaveu socialista a l'ajuntament del Masnou. Membre del Consell Nacional del PSC. ernestsn@elmasnou.cat\nhttp://ernestosune.wordpress.com/", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/420556352/eMTV_fons_canal_youtube.PNG", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930565327519436800", "in_reply_to_screen_name": "eric_asensio", "in_reply_to_user_id_str": "792324857342128129", "in_reply_to_status_id": 930563627731517440, "in_reply_to_status_id_str": "930563627731517440", "display_text_range": [64, 140], "in_reply_to_user_id": 792324857342128129, "id": 930565327519436800, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 792324857342128129, "indices": [0, 13], "screen_name": "eric_asensio", "id_str": "792324857342128129", "name": "Grijander Torrassa"}, {"id": 2516448773, "indices": [14, 29], "screen_name": "EnnioMorricone", "id_str": "2516448773", "name": "Ennio Morricone"}, {"id": 84053338, "indices": [30, 43], "screen_name": "Esquerra_ERC", "id_str": "84053338", "name": "Esquerra Republicana"}, {"id": 799322494301773824, "indices": [44, 51], "screen_name": "pdecat", "id_str": "799322494301773824", "name": "PDECAT"}, {"id": 3383462535, "indices": [52, 63], "screen_name": "JuntsPelSi", "id_str": "3383462535", "name": "Junts pel S\u00ed"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930565327519436800", "url": "https://t.co/YJiIO3BCLk", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:37:17 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 792324857342128129, "indices": [0, 13], "screen_name": "eric_asensio", "id_str": "792324857342128129", "name": "Grijander Torrassa"}, {"id": 2516448773, "indices": [14, 29], "screen_name": "EnnioMorricone", "id_str": "2516448773", "name": "Ennio Morricone"}, {"id": 84053338, "indices": [30, 43], "screen_name": "Esquerra_ERC", "id_str": "84053338", "name": "Esquerra Republicana"}, {"id": 799322494301773824, "indices": [44, 51], "screen_name": "pdecat", "id_str": "799322494301773824", "name": "PDECAT"}, {"id": 3383462535, "indices": [52, 63], "screen_name": "JuntsPelSi", "id_str": "3383462535", "name": "Junts pel S\u00ed"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [64, 284], "full_text": "@eric_asensio @EnnioMorricone @Esquerra_ERC @pdecat @JuntsPelSi Fen\u00f3meno, eres un fen\u00f3meno\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\nBaja del coche a comerse la noche,\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\nabrirle paso que llega con retraso,\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\nEs todo un artista el rey de la pista,\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\nni Travolta le llega a los zapatos.\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\nFen\u00f3meno, eres un fen\u00f3meno\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510699037805", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.297409, 41.472745], [2.297409, 41.490415], [2.346804, 41.490415], [2.346804, 41.472745]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a1bf3c1be5443dc9.json", "name": "El Masnou", "id": "a1bf3c1be5443dc9", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "El Masnou, Espa\u00f1a"}, "text": "@eric_asensio @EnnioMorricone @Esquerra_ERC @pdecat @JuntsPelSi Fen\u00f3meno, eres un fen\u00f3meno\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\nBaja del coche a co\u2026 https://t.co/YJiIO3BCLk", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}