{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2910126435/1476629369", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": null, "utc_offset": -28800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "2910126435", "favourites_count": 8406, "friends_count": 1389, "followers_count": 5007, "id": 2910126435, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824099359025405953/x2YVhfyz_normal.jpg", "statuses_count": 29861, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/546341489421201408/N4EzmKhb.jpeg", "protected": false, "listed_count": 44, "screen_name": "FcoDarmendral", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Concepci\u00f3n", "created_at": "Mon Dec 08 00:37:42 +0000 2014", "default_profile": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/824099359025405953/x2YVhfyz_normal.jpg", "lang": "es", "name": "FranciscoDarmendrail", "profile_link_color": "FF691F", "is_translator": false, "description": "Periodista de la Universidad de Concepci\u00f3n y Diplomado en Estudios Europeos. Comparto sobre la Historia de Chile. Contacto por DM", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/546341489421201408/N4EzmKhb.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930596247601385473", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930596247601385473, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930596247601385473", "url": "https://t.co/wYrFjiM5AJ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 00:40:09 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 150], "full_text": "A\u00f1os sin tomar caf\u00e9 que mi organismo parece desarroll\u00f3 una resistencia a esta cosa. Hoy tom\u00e9 un poco de caf\u00e9 por diplomacia y me cay\u00f3 mal al est\u00f3mago."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510706409727", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.091398, -36.923936], [-73.091398, -36.760435], [-72.845604, -36.760435], [-72.845604, -36.923936]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0150459b5095a59f.json", "name": "Concepci\u00f3n", "id": "0150459b5095a59f", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "Concepci\u00f3n, Chile"}, "text": "A\u00f1os sin tomar caf\u00e9 que mi organismo parece desarroll\u00f3 una resistencia a esta cosa. Hoy tom\u00e9 un poco de caf\u00e9 por di\u2026 https://t.co/wYrFjiM5AJ", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}