{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3438757342/1468604820", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "3438757342", "favourites_count": 5617, "friends_count": 146, "followers_count": 2632, "id": 3438757342, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/782041444190134273/tAX6ObGx_normal.jpg", "statuses_count": 12438, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 28, "screen_name": "MeteoVIII", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "created_at": "Tue Aug 25 01:49:17 +0000 2015", "default_profile": true, "time_zone": "Santiago", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/782041444190134273/tAX6ObGx_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Meteo Biob\u00edo", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica y climatol\u00f3gica de Concepci\u00f3n y la Regi\u00f3n del Biob\u00edo.Integrante de la red de meteoaficionados m\u00e1s grande del pa\u00eds. #Redmeteoaficionada", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930545250522796032", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930545250522796032, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Concepci\u00f3n", "indices": [0, 11]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930545250522796032", "url": "https://t.co/84gQsHiMyv", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:17:31 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Concepci\u00f3n", "indices": [0, 11]}, {"text": "Elecciones2017", "indices": [172, 187]}, {"text": "RedMeteoAficionada", "indices": [248, 267]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 267], "full_text": "#Concepci\u00f3n ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 15 de Noviembre: Despejado. M\u00ednima probable 8\u00b0C y m\u00e1xima probable 18\u00b0C\u2600\ufe0f. \nIndice UV: 8-10 Muy Alto. Use bloqueador solar.\n\nPara el d\u00eda de las #Elecciones2017 se esperan cielos parciales y m\u00e1ximas bordeando los 20\u00b0C \ud83c\udf24\ufe0f\n#RedMeteoAficionada"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510694251076", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.063583, -36.963021], [-73.063583, -36.847768], [-72.943349, -36.847768], [-72.943349, -36.963021]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0162ad985b7ca47c.json", "name": "Chiguayante", "id": "0162ad985b7ca47c", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "Chiguayante, Chile"}, "text": "#Concepci\u00f3n ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 15 de Noviembre: Despejado. M\u00ednima probable 8\u00b0C y m\u00e1xima probable 18\u00b0C\u2600\ufe0f. \nIndice UV:\u2026 https://t.co/84gQsHiMyv", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}