{"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 22:15:03 +0000 2017", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930559732015878145", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510697703733", "id": 930559732015878145, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-8.632309, 42.82373], [-8.632309, 42.990113], [-8.389983, 42.990113], [-8.389983, 42.82373]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1115004c3fafaf8a.json", "country_code": "ES", "name": "Santiago de Compostela", "full_name": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "id": "1115004c3fafaf8a", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "favorited": false, "text": "Nace el sistema Omni para convertir la televisi\u00f3n en un centro de ocio, comunicaci\u00f3n y teleasistencia para mayores https://t.co/zRyg5pscq7", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "statuses_count": 12707, "default_profile": true, "favourites_count": 50757, "friends_count": 3995, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "476797700", "screen_name": "dacomesana", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/476797700/1507377690", "verified": false, "id": 476797700, "profile_use_background_image": true, "description": "Acomp\u00e1\u00f1asme? \n\nRetuiteo para visibilizar (dacordo ou non) cousas que, creo, poden aportar ou sumar.", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "listed_count": 42, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 1437, "location": "Santiago de Compostela/Vigo", "created_at": "Sat Jan 28 14:11:42 +0000 2012", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927524865648812032/W_K2-4rb_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927524865648812032/W_K2-4rb_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "lang": "es", "name": "David Comesa\u00f1a", "profile_background_tile": false, "url": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"}, "possibly_sensitive": false, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "http://www.europapress.es/galicia/noticia-nace-sistema-omni-hacer-television-centro-teleacompanamiento-20171114143654.html", "url": "https://t.co/zRyg5pscq7", "indices": [115, 138], "display_url": "europapress.es/galicia/notici\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}