{"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 22:04:20 +0000 2017", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930557032167628800", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510697060039", "id": 930557032167628800, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json", "country_code": "AR", "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Argentina"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 175], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "full_text": "bueno.. la verdad que no me volv\u00eda loca la idea de subirme a un bondi y que haya un chabon a los gritos (literalmente) predicando a dios pero bueno es la suerte que tengo sres"}, "quote_count": 0, "favorited": false, "text": "bueno.. la verdad que no me volv\u00eda loca la idea de subirme a un bondi y que haya un chabon a los gritos (literalmen\u2026 https://t.co/lDwsy5dcIF", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "FAFAFA", "statuses_count": 51218, "default_profile": false, "favourites_count": 39874, "friends_count": 504, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "regular", "notifications": null, "id_str": "363169543", "screen_name": "meliailenf", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/363169543/1508381703", "verified": false, "id": 363169543, "profile_use_background_image": true, "description": "Subele el vol\u00famen a la m\u00fasica sat\u00e1nica \u2728\ud83c\udf39//\n\ud83d\udc7b/ Meliailenf", "utc_offset": -7200, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/558786574167453697/Ij-R1ptY.jpeg", "is_translator": false, "listed_count": 3, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 671, "location": "#NiUnaMenos", "created_at": "Sat Aug 27 16:59:00 +0000 2011", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928066200395026432/-8RxeVG8_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": "Brasilia", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928066200395026432/-8RxeVG8_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/558786574167453697/Ij-R1ptY.jpeg", "profile_link_color": "ABB8C2", "lang": "es", "name": "melina", "profile_background_tile": true, "url": "https://www.instagram.com/meliailenf/", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF"}, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930557032167628800", "url": "https://t.co/lDwsy5dcIF", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}