{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/450754346/1510541492", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://www.radiouniversalgye.com", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "450754346", "favourites_count": 41, "friends_count": 269, "followers_count": 271, "id": 450754346, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914626512841842688/iH6vqfCJ_normal.jpg", "statuses_count": 15610, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000120023944/79b142cc9770fb5aa347c9c34f244ab4.jpeg", "protected": false, "listed_count": 4, "screen_name": "jcemperador29", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Fri Dec 30 16:30:10 +0000 2011", "default_profile": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/914626512841842688/iH6vqfCJ_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "28 A\u00d1OS  DE EXPERIENCIA.  LOCUTOR DE NOT. / RELATOR DE F\u00daTBOL", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000120023944/79b142cc9770fb5aa347c9c34f244ab4.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930633871447732225", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930633871447732225, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930633871447732225", "url": "https://t.co/CxkFNBjse3", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 03:09:39 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0tSqGzhAyr", "expanded_url": "https://twitter.com/jcemperador29/status/930633871447732225/photo/1", "indices": [241, 264], "url": "https://t.co/0tSqGzhAyr", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 566}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 566}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 321}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930633862337703936, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpGkSyWsAA4zuc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpGkSyWsAA4zuc.jpg", "id_str": "930633862337703936", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 240], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/0tSqGzhAyr", "expanded_url": "https://twitter.com/jcemperador29/status/930633871447732225/photo/1", "indices": [241, 264], "url": "https://t.co/0tSqGzhAyr", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 566}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 566}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 321}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930633862337703936, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpGkSyWsAA4zuc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpGkSyWsAA4zuc.jpg", "id_str": "930633862337703936", "type": "photo"}]}, "full_text": "Esta noche, los Medios P\u00fablicos de Ecuador presentaron la nueva imagen de Diario EL TEL\u00c9GRAFO, Ecuador TV y P\u00fablica FM. Andr\u00e9s Michelena, gerente general de los Medios P\u00fablicos, se\u00f1al\u00f3 que la iniciativa busca dar prioridad a los ciudadanos. https://t.co/0tSqGzhAyr"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510715379951", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "EC", "bounding_box": {"coordinates": [[[-92.008973, -5.013285], [-92.008973, 1.681834], [-75.192627, 1.681834], [-75.192627, -5.013285]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4e43cac8250a8b20.json", "name": "Ecuador", "id": "4e43cac8250a8b20", "place_type": "country", "country": "Ecuador", "full_name": "Ecuador"}, "text": "Esta noche, los Medios P\u00fablicos de Ecuador presentaron la nueva imagen de Diario EL TEL\u00c9GRAFO, Ecuador TV y P\u00fablica\u2026 https://t.co/CxkFNBjse3", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}