{"in_reply_to_screen_name": null, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [-34.60360844, -58.38197784]}, "user": {"followers_count": 2795, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/454466727246442496/PdN9vhni.jpeg", "profile_background_color": "022330", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/454465396800638976/3zclh6qV_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15447156/1496016690", "default_profile": false, "utc_offset": -10800, "lang": "es", "url": "http://www.nuestromar.org", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/454466727246442496/PdN9vhni.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/454465396800638976/3zclh6qV_normal.jpeg", "time_zone": "Buenos Aires", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "id": 15447156, "profile_link_color": "39386B", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "15447156", "verified": false, "name": "Fundaci\u00f3n NUESTROMAR", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 2151, "contributors_enabled": false, "screen_name": "Nuestromar", "created_at": "Tue Jul 15 22:38:36 +0000 2008", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 488, "follow_request_sent": null, "description": "Fundaci\u00f3n NUESTROMAR, m\u00e1s contenidos del \u00e1mbito mar\u00edtimo y fluvial en http://www.nuestromar.org", "default_profile_image": false, "location": "Argentina", "listed_count": 78, "protected": false, "statuses_count": 23249}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "place_type": "city", "country": "Argentina", "id": "018f1cde6bad9747", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json", "country_code": "AR"}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-58.38197784, -34.60360844]}, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930632737764937728", "url": "https://t.co/crvlL1FRic", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930632737764937728, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "930632737764937728", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 03:05:09 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510715109660", "text": "La red internacional de puertos inteligentes (smart ports) se reunir\u00e1 en Barcelona: El Puerto de Barcelona acoger\u00e1\u2026 https://t.co/crvlL1FRic", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930632733054836736", "display_url": "pic.twitter.com/WVGrsS6o0E", "url": "https://t.co/WVGrsS6o0E", "expanded_url": "https://twitter.com/Nuestromar/status/930632737764937728/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpFij4VoAAjdKj.jpg", "id": 930632733054836736, "type": "photo", "indices": [276, 299], "sizes": {"medium": {"h": 332, "resize": "fit", "w": 500}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 332, "resize": "fit", "w": 500}, "small": {"h": 332, "resize": "fit", "w": 500}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpFij4VoAAjdKj.jpg"}]}, "full_text": "La red internacional de puertos inteligentes (smart ports) se reunir\u00e1 en Barcelona: El Puerto de Barcelona acoger\u00e1 del 15 al 17 de noviembre la 2\u00aa edici\u00f3n de la ChainPORT Academy, un evento organizado por la red internacional de\u00a0smart\u2026 https://t.co/5dkhKckBMe via @nuestromar https://t.co/WVGrsS6o0E", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"media": [{"id_str": "930632733054836736", "display_url": "pic.twitter.com/WVGrsS6o0E", "url": "https://t.co/WVGrsS6o0E", "expanded_url": "https://twitter.com/Nuestromar/status/930632737764937728/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpFij4VoAAjdKj.jpg", "id": 930632733054836736, "type": "photo", "indices": [276, 299], "sizes": {"medium": {"h": 332, "resize": "fit", "w": 500}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 332, "resize": "fit", "w": 500}, "small": {"h": 332, "resize": "fit", "w": 500}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpFij4VoAAjdKj.jpg"}], "hashtags": [], "urls": [{"display_url": "dlvr.it/Q106xK", "expanded_url": "http://dlvr.it/Q106xK", "url": "https://t.co/5dkhKckBMe", "indices": [236, 259]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 15447156, "id_str": "15447156", "name": "Fundaci\u00f3n NUESTROMAR", "indices": [264, 275], "screen_name": "Nuestromar"}]}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "contributors": null}