{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/213313612/1488997235", "following": null, "profile_background_color": "BF0A0A", "url": "http://www.claudiamarcucetti.com", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "213313612", "favourites_count": 2912, "friends_count": 1064, "followers_count": 2111, "id": 213313612, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836444412758519808/q15lsLI8_normal.jpg", "statuses_count": 6544, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/524735775758241792/gq-MWhz-.jpeg", "protected": false, "listed_count": 28, "screen_name": "MarcucettiClau", "profile_sidebar_fill_color": "BFC5C7", "location": "Mexico City", "created_at": "Mon Nov 08 15:54:11 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836444412758519808/q15lsLI8_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Claudia Marcucetti", "profile_link_color": "7A1632", "is_translator": false, "description": "MIS LIBROS: \u00a1Loter\u00eda!, Los Inv\u00e1lidos, Heridas de agua, Apuntes de viaje, De Lecturas y Vidas. TV: @CambioLiteral en @adn40mx y #apuntesdeviaje en @TuCiudad_Es", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/524735775758241792/gq-MWhz-.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930658660119965697", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930658660119965697, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 84398622, "indices": [50, 58], "screen_name": "adn40mx", "id_str": "84398622", "name": "adn40"}, {"id": 97007823, "indices": [78, 91], "screen_name": "monicagarzag", "id_str": "97007823", "name": "Monica Garza"}, {"id": 80124284, "indices": [94, 110], "screen_name": "MLopezSanMartin", "id_str": "80124284", "name": "Manuel LopezSnMartin"}], "hashtags": [{"text": "EsDeMa\u00f1ana", "indices": [35, 46]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930658660119965697", "url": "https://t.co/Aww5dlyls5", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 04:48:10 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 84398622, "indices": [50, 58], "screen_name": "adn40mx", "id_str": "84398622", "name": "adn40"}, {"id": 97007823, "indices": [78, 91], "screen_name": "monicagarzag", "id_str": "97007823", "name": "Monica Garza"}, {"id": 80124284, "indices": [94, 110], "screen_name": "MLopezSanMartin", "id_str": "80124284", "name": "Manuel LopezSnMartin"}, {"id": 153433146, "indices": [167, 177], "screen_name": "DavidLida", "id_str": "153433146", "name": "David Lida"}, {"id": 156587889, "indices": [221, 236], "screen_name": "TusquetsEditor", "id_str": "156587889", "name": "Tusquets Editores"}], "hashtags": [{"text": "EsDeMa\u00f1ana", "indices": [35, 46]}, {"text": "CircunstanciasAtenuantes", "indices": [192, 217]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 236], "full_text": "Los espero ma\u00f1ana a las 9:30 am en #EsDeMa\u00f1ana en @adn40mx para conversar con @monicagarzag y @MLopezSanMartin sobre la pena de muerte en la literatura. Felicidades a @DavidLida por su novela #CircunstanciasAtenuantes de @TusquetsEditor"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510721290031", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "name": "Benito Ju\u00e1rez", "id": "7d93122509633720", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal"}, "text": "Los espero ma\u00f1ana a las 9:30 am en #EsDeMa\u00f1ana en @adn40mx para conversar con @monicagarzag y @MLopezSanMartin sobr\u2026 https://t.co/Aww5dlyls5", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}