{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/222592054/1509745842", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": "http://www.lavozdelafrontera.com.mx", "utc_offset": -28800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "222592054", "favourites_count": 2043, "friends_count": 310, "followers_count": 5293, "id": 222592054, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926567389029810176/RQOHpS3g_normal.jpg", "statuses_count": 61119, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 117, "screen_name": "lavozfrontera", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Mexicali, B.C. M\u00e9xico", "created_at": "Fri Dec 03 21:31:52 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926567389029810176/RQOHpS3g_normal.jpg", "lang": "es", "name": "La Voz dela Frontera", "profile_link_color": "E81C4F", "is_translator": false, "description": "La Voz de la Frontera forma parte de Organizaci\u00f3n Editorial Mexicana, la compa\u00f1\u00eda period\u00edstica m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina, @OEMenLinea Somos #LaVozCachanilla.", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930616917433442304", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930616917433442304, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "SanFelipe", "indices": [34, 44]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930616917433442304", "url": "https://t.co/gMJ4PDdAvc", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 02:02:17 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "SanFelipe", "indices": [34, 44]}, {"text": "SanFelipe", "indices": [124, 134]}, {"text": "BajaMil", "indices": [177, 185]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://bit.ly/2iYuX74", "url": "https://t.co/fs2bY9agTz", "display_url": "bit.ly/2iYuX74", "indices": [191, 214]}]}, "display_text_range": [0, 214], "full_text": "\u00a1Diferentes eventos realizados en #SanFelipe! \nLos fines de semana durante noviembre han beneficiado al sector tur\u00edstico en #SanFelipe, ma\u00f1ana empezar\u00e1n a pasar las motos de la #BajaMil \ud83c\udfcd\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\nhttps://t.co/fs2bY9agTz"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510711337799", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "US", "bounding_box": {"coordinates": [[[-179.231086, 13.182335], [-179.231086, 71.434357], [179.859685, 71.434357], [179.859685, 13.182335]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/96683cc9126741d1.json", "name": "Estados Unidos", "id": "96683cc9126741d1", "place_type": "country", "country": "Estados Unidos", "full_name": "Estados Unidos"}, "text": "\u00a1Diferentes eventos realizados en #SanFelipe! \nLos fines de semana durante noviembre han beneficiado al sector tur\u00ed\u2026 https://t.co/gMJ4PDdAvc", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}