{
  "created_at": "Wed May 07 08:03:35 +0000 2014",
  "id": 463952268392280065,
  "id_str": "463952268392280065",
  "text": "Como carajo se cayo la guitarra si no habia nada moviendose! Ay la puta.... #Miedo",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Miedo",
        "indices": [76, 82]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00ae</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 227569740,
    "id_str": "227569740",
    "name": "Camil\u00fa",
    "screen_name": "camihaspert",
    "location": "Capital Federal",
    "description": "Risue\u00f1a. Psic\u00f3loga (en proceso) lidiando con la UBA. Camino las calles porte\u00f1as y camin\u00e9 las pig\u00fcenses. Odiadora profesional de domingos.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 391,
    "friends_count": 533,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Fri Dec 17 05:15:34 +0000 2010",
    "favourites_count": 2544,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 15703,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "FF6699",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875357795889143809/we5zeO3t_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875357795889143809/we5zeO3t_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/227569740/1473026291",
    "profile_link_color": "B40B43",
    "profile_sidebar_border_color": "CC3366",
    "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
    "profile_text_color": "362720",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}