{
  "created_at": "Thu May 08 17:40:35 +0000 2014",
  "id": 464459863763210240,
  "id_str": "464459863763210240",
  "text": "Este a\u00f1o la Romer\u00eda de mi pueblo ser\u00e1, de nuevo, especial. El camino de ida lo realizar\u00e9, por primera vez, junto a mis padres. #Feliz",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Feliz",
        "indices": [127, 133]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 472445763,
    "id_str": "472445763",
    "name": "Juan Jos\u00e9 Jaramillo",
    "screen_name": "jj_jaramillo_",
    "location": "",
    "description": "",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 554,
    "friends_count": 604,
    "listed_count": 11,
    "created_at": "Mon Jan 23 23:29:32 +0000 2012",
    "favourites_count": 3004,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 16407,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907291839916597252/r2uecSkk_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907291839916597252/r2uecSkk_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472445763/1505150207",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [37.64839005, -6.87595171]
  },
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [-6.87595171, 37.64839005]
  },
  "place": {
    "id": "28690cd7a4f2b939",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/28690cd7a4f2b939.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Cala\u00f1as",
    "full_name": "Cala\u00f1as, Espa\u00f1a",
    "country_code": "ES",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-7.0069076, 37.4747126], [-6.8090155, 37.4747126], [-6.8090155, 37.7225698], [-7.0069076, 37.7225698]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}