{
  "created_at": "Thu May 08 22:17:27 +0000 2014",
  "id": 464529540271075328,
  "id_str": "464529540271075328",
  "text": "Q pereza la campa\u00f1a a #Europeas2014 Total para oir mentiras, ver c\u00f3mo escenifican q les importamos y escuchar constantes y t\u00fa m\u00e1s... #asco",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Europeas2014",
        "indices": [22, 35]
      }, {
        "text": "asco",
        "indices": [133, 138]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 283087447,
    "id_str": "283087447",
    "name": "Albert Maruny",
    "screen_name": "albertmaruny",
    "location": "Barcelona",
    "description": "#periodista Co-fundador agencia comunicaci\u00f3n @Ideatik y premios @GoliADs Director @EIP_BCN Profesor de RR.PP. Animalista Mis opiniones s\u00f3lo me representan a mi",
    "url": "https://t.co/cTjnDbhRQa",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/cTjnDbhRQa",
            "expanded_url": "http://www.ideatik.com",
            "display_url": "ideatik.com",
            "indices": [0, 23]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 1623,
    "friends_count": 1936,
    "listed_count": 104,
    "created_at": "Sat Apr 16 15:06:52 +0000 2011",
    "favourites_count": 45327,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Madrid",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 48321,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/620589431/r2swetwqwy39012ig6n8.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/620589431/r2swetwqwy39012ig6n8.jpeg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972221859658952704/jsB2x8xJ_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972221859658952704/jsB2x8xJ_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/283087447/1412336281",
    "profile_link_color": "B34E00",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [41.38066094, 2.15747571]
  },
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [2.15747571, 41.38066094]
  },
  "place": {
    "id": "74c8e195422281dd",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/74c8e195422281dd.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Barcelona",
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
    "country_code": "ES",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[2.0524766, 41.3170475], [2.2299781, 41.3170475], [2.2299781, 41.4682658], [2.0524766, 41.4682658]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 1,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}