{
  "created_at": "Sun May 11 14:22:37 +0000 2014",
  "id": 465497207832338432,
  "id_str": "465497207832338432",
  "text": "@GFVara los sociatas ten\u00e9is a Andaluc\u00eda a la cola de Europa y Extremadura de igual modo hasta hace 3 a\u00f1os.Sois da\u00f1inos por naturaleza #Asco",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Asco",
        "indices": [134, 139]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GFVara",
        "name": "Guillermo Fdez Vara",
        "id": 158658247,
        "id_str": "158658247",
        "indices": [0, 7]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id": 465215179555209216,
  "in_reply_to_status_id_str": "465215179555209216",
  "in_reply_to_user_id": 158658247,
  "in_reply_to_user_id_str": "158658247",
  "in_reply_to_screen_name": "GFVara",
  "user": {
    "id": 542846383,
    "id_str": "542846383",
    "name": "Antonio Ruiz",
    "screen_name": "antoniodrr",
    "location": "",
    "description": "Harto del bipartidismo que HA ARRUINADO ESPA\u00d1A\r\nHuye de PP/PSOE como de la peste, son el c\u00e1ncer de este pa\u00eds\r\nLe dimos el poder y se lo quitaremos en las urnas",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 116,
    "friends_count": 107,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Sun Apr 01 20:56:46 +0000 2012",
    "favourites_count": 35,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Amsterdam",
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 20764,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2226716790/images_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2226716790/images_normal.jpeg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}