{
  "created_at": "Mon May 19 10:01:03 +0000 2014",
  "id": 468330485979312128,
  "id_str": "468330485979312128",
  "text": "Nudo en la garganta por las voces qu\u00e9 no cantan yo te nombro #Libertad por el #Miedo qu\u00e9 te tienen por tus pasos qu\u00e9 vigilan por la forma",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Libertad",
        "indices": [61, 70]
      }, {
        "text": "Miedo",
        "indices": [78, 84]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1165247538,
    "id_str": "1165247538",
    "name": "PilarS\u00e1nchez NO#TTIP",
    "screen_name": "PilarPisadi23",
    "location": "UN LUGAR EN EL MUNDO (ANTIGUA)",
    "description": "EL CORAJE ES EL H\u00c1BITO DEL ALMA#CICER\u00d3N\n #Andaluza d #Izquierdas#Roja#Atea#Marxista buscando #JusticiaSocial En un #mundo cada vez m\u00e0s #Insolidario",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 10257,
    "friends_count": 5791,
    "listed_count": 67,
    "created_at": "Sun Feb 10 07:58:00 +0000 2013",
    "favourites_count": 32615,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 77206,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/839792367532113921/QyTrKp50_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/839792367532113921/QyTrKp50_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1165247538/1489336037",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}