{
  "created_at": "Sat May 24 22:17:46 +0000 2014",
  "id": 470327824407351296,
  "id_str": "470327824407351296",
  "text": "S\u00ed, s\u00ed.... Vosotros celebrad esta noche que ya me encargar\u00e9 yo ma\u00f1ana de despertaros desde mis silla de presidente \u00ac\u00ac #asindeclaro #asco",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "asindeclaro",
        "indices": [118, 130]
      }, {
        "text": "asco",
        "indices": [131, 136]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 136994363,
    "id_str": "136994363",
    "name": "Javi Garc\u00eda",
    "screen_name": "Javilisto",
    "location": "Alicante",
    "description": "Soy la versi\u00f3n meow de Dios.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 128,
    "friends_count": 241,
    "listed_count": 4,
    "created_at": "Sun Apr 25 13:41:34 +0000 2010",
    "favourites_count": 2885,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Madrid",
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 6304,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/543571813272268800/3HoWF6nw.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/543571813272268800/3HoWF6nw.jpeg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/891673137745711104/7Ufu1khU_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/891673137745711104/7Ufu1khU_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136994363/1471454858",
    "profile_link_color": "4A913C",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}