{
  "created_at": "Mon May 26 00:56:03 +0000 2014",
  "id": 470730046316220416,
  "id_str": "470730046316220416",
  "text": "pensar que despu\u00e9s del show de c\u00f3rdoba el pr\u00f3ximo show que se viene es el del 8 de Julio y voy a estar presente #FELIZ @laliespos \u2665\u270c\ufe0f",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "FELIZ",
        "indices": [112, 118]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "laliespos",
        "name": "Lali Esp\u00f3sito",
        "id": 214942749,
        "id_str": "214942749",
        "indices": [119, 129]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 415873082,
    "id_str": "415873082",
    "name": "\ud83c\udf19",
    "screen_name": "L4LIP0TR4",
    "location": "arg pap\u00e1",
    "description": "la conoc\u00ed 12.8.13 \u2728 [Gracias por venir, como siempre - Lali] // fan account",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 12358,
    "friends_count": 8020,
    "listed_count": 20,
    "created_at": "Fri Nov 18 22:56:58 +0000 2011",
    "favourites_count": 4890,
    "utc_offset": -10800,
    "time_zone": "Brasilia",
    "geo_enabled": true,
    "verified": false,
    "statuses_count": 175549,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "ABB8C2",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/621986340847140864/EhejXRir.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/621986340847140864/EhejXRir.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/973998349203464192/1joAmi0A_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973998349203464192/1joAmi0A_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/415873082/1517223699",
    "profile_link_color": "F58EA8",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "regular"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}