{
  "created_at": "Tue Jun 24 09:46:26 +0000 2014",
  "id": 481372768261668864,
  "id_str": "481372768261668864",
  "text": "Bueno y lo de la reforma fiscal del sr.Montoro,mi \u00eddolo cuando ya pensaba q no se pod\u00eda putear m\u00e1s a los parados va y Zas#SorpresaSiSePuede",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 2523541834,
    "id_str": "2523541834",
    "name": "July",
    "screen_name": "juliatrm99",
    "location": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "description": "\u2649Feliz con lo que tengo y con lo que soy, complicada, inconfosmista por naturaleza, terca como una mula, titismikis y muchas cosas m\u00e1s.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 161,
    "friends_count": 134,
    "listed_count": 3,
    "created_at": "Fri May 02 15:43:13 +0000 2014",
    "favourites_count": 120,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 1119,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/967429413167038466/cQO3e728_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/967429413167038466/cQO3e728_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2523541834/1518196407",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [40.3859106, -3.7189966]
  },
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [-3.7189966, 40.3859106]
  },
  "place": {
    "id": "c6a1f1f8e7db637a",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c6a1f1f8e7db637a.json",
    "place_type": "city",
    "name": "Madrid",
    "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
    "country_code": "ES",
    "country": "Espa\u00f1a",
    "contained_within": [],
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [[-3.8890049, 40.3120713], [-3.5180102, 40.3120713], [-3.5180102, 40.6435181], [-3.8890049, 40.6435181]]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}