{
  "created_at": "Fri Oct 03 04:42:54 +0000 2014",
  "id": 517897559621509120,
  "id_str": "517897559621509120",
  "text": "Me despert\u00e9 de repente, se encendi\u00f3 sola mi notebook, se apag\u00f3 sola tmb. Cuando se apag\u00f3 empez\u00f3 a sonar la alarma del vecino #Miedo",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Miedo",
        "indices": [125, 131]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 219710680,
    "id_str": "219710680",
    "name": "Maqui Ruiz",
    "screen_name": "MaquiRruiz",
    "location": "",
    "description": "C\u00f3modamente Insensible.-",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 420,
    "friends_count": 429,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Thu Nov 25 17:08:12 +0000 2010",
    "favourites_count": 3306,
    "utc_offset": -10800,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7952,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "D61E5B",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/596058386522746880/UjRnKc0L.jpg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/596058386522746880/UjRnKc0L.jpg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/503752495605489664/3NYPkvW2_normal.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/503752495605489664/3NYPkvW2_normal.jpeg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/219710680/1430945946",
    "profile_link_color": "FF6699",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 1,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}