{
  "created_at": "Sun Nov 16 16:31:53 +0000 2014",
  "id": 534021043539947520,
  "id_str": "534021043539947520",
  "text": "Lo de los aficionados de Tribuna del @RealJaenCF es para mirarselo. Pitando al equipo en el min 20 con 0-0 xq maduran una jugada... #triste",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "triste",
        "indices": [132, 139]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RealJaenCF",
        "name": "Real Ja\u00e9n CF, SAD",
        "id": 348623660,
        "id_str": "348623660",
        "indices": [37, 48]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 480325324,
    "id_str": "480325324",
    "name": "Javi",
    "screen_name": "javitorresparra",
    "location": "Ja\u00e9n - Andaluc\u00eda - Espa\u00f1a",
    "description": "Abogado\r\n\r\nJURADO -Abogados- \r\nAvd. Ej\u00e9rcito Espa\u00f1ol n\u00ba 2, 1\u00ba D -JA\u00c9N- y C/ Parras n\u00ba 34 -VALDEPE\u00d1AS DE JA\u00c9N-  \r\nTlf/Fax 953 082 003",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 752,
    "friends_count": 623,
    "listed_count": 2,
    "created_at": "Wed Feb 01 11:13:56 +0000 2012",
    "favourites_count": 949,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Amsterdam",
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3837,
    "lang": "es",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/722784378221408256/NYo9dQgY_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/722784378221408256/NYo9dQgY_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/480325324/1383688863",
    "profile_link_color": "007AB3",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}