{
  "created_at": "Thu Nov 24 16:38:08 +0000 2011",
  "id": 139744620128108544,
  "id_str": "139744620128108544",
  "text": "#Suspense ! RT @la_vitrine: C'est confirm\u00e9! Nous aurons toute une activit\u00e9 pour la #NBMTL de @MTLenLumiere! D\u00e9tails \u00e0 venir! #surprise",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Suspense",
        "indices": [0, 9]
      }, {
        "text": "NBMTL",
        "indices": [83, 89]
      }, {
        "text": "surprise",
        "indices": [125, 134]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "la_vitrine",
        "name": "Vitrine culturelle",
        "id": 28147337,
        "id_str": "28147337",
        "indices": [15, 26]
      }, {
        "screen_name": "MTLenLumiere",
        "name": "MONTR\u00c9AL EN LUMI\u00c8RE",
        "id": 408697721,
        "id_str": "408697721",
        "indices": [93, 106]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 408697721,
    "id_str": "408697721",
    "name": "MONTR\u00c9AL EN LUMI\u00c8RE",
    "screen_name": "MTLenLumiere",
    "location": "Montr\u00e9al",
    "description": "Un des plus grands festivals d\u2019hiver au monde! Arts de la sc\u00e8ne, gastronomie, activit\u00e9s ext\u00e9rieures, Nuit blanche | 22 f\u00e9vrier au 4 mars 2018 #mtlenlumiere",
    "url": "http://t.co/PV52N8M3bO",
    "entities": {
      "url": {
        "urls": [
          {
            "url": "http://t.co/PV52N8M3bO",
            "expanded_url": "http://montrealenlumiere.com",
            "display_url": "montrealenlumiere.com",
            "indices": [0, 22]
          }
        ]
      },
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 15418,
    "friends_count": 1399,
    "listed_count": 272,
    "created_at": "Wed Nov 09 19:32:37 +0000 2011",
    "favourites_count": 428,
    "utc_offset": -18000,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 7525,
    "lang": "fr",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "131516",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000115270654/ddfa1403d7461a260df7ede268c443b1.jpeg",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000115270654/ddfa1403d7461a260df7ede268c443b1.jpeg",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913499204940713989/AgLrB7Do_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913499204940713989/AgLrB7Do_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/408697721/1512411959",
    "profile_link_color": "009999",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "fr"
}