{
  "created_at": "Tue Dec 06 21:10:57 +0000 2011",
  "id": 144161933338226690,
  "id_str": "144161933338226690",
  "text": "Ibland e det bra att tappa m\u00f6ssan o g\u00e5 tillbaka f\u00f6r att plocka upp den f\u00f6r d\u00e5 f\u00e5r man se vuxna m\u00e4nniskor i rymddr\u00e4kter. #surprise",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "surprise",
        "indices": [120, 129]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": []
  },
  "source": "<a href=\"http://www.echofon.com/\" rel=\"nofollow\">Echofon</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 426194520,
    "id_str": "426194520",
    "name": "Mr. Tea",
    "screen_name": "TTahola",
    "location": "",
    "description": "V\u00e4nster, links, left, izquierda, sinistra, venstre & I \u2764. Ibland nickar jag upp den och cyklar in den.",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 56,
    "friends_count": 381,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Thu Dec 01 23:21:22 +0000 2011",
    "favourites_count": 172,
    "utc_offset": 3600,
    "time_zone": "Stockholm",
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 3921,
    "lang": "en",
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/850084225680322560/DahMlEUF_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850084225680322560/DahMlEUF_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/426194520/1409742357",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": false,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "sv"
}