{"text": "20minutos: Detenidos 21 ultraderechistas por una pelea el 12 de octubre en la plaza Catalunya de Barcelona.\u2026 https://t.co/s9toLvt9vS", "extended_tweet": {"full_text": "20minutos: Detenidos 21 ultraderechistas por una pelea el 12 de octubre en la plaza Catalunya de Barcelona. https://t.co/JlUl9nYrNi que puta verg\u00fcenza, y ning\u00fan indepe detenido por todo lo que han montado estos d\u00edas", "display_text_range": [0, 215], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JlUl9nYrNi", "expanded_url": "http://google.com/newsstand/s/CBIw0N_ApDM", "display_url": "google.com/newsstand/s/CB\u2026", "indices": [108, 131]}]}}, "geo": null, "id": 930868920038412314, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510771419902", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "Hispanogalaico", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 552745359, "location": "Vigo", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/552745359/1382780345", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 16, "favourites_count": 16336, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/524213685/el_fin.jpg", "profile_background_color": "022330", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000649343955/74f00ad4371ecd9ba76179b7fcdcece6_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Apr 13 12:39:27 +0000 2012", "name": "JMAV", "profile_background_tile": false, "id_str": "552745359", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/524213685/el_fin.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000649343955/74f00ad4371ecd9ba76179b7fcdcece6_normal.jpeg", "description": "Lcdo. Econom\u00eda, M\u00e1ster en Gesti\u00f3n de Ss Socs. Espa\u00f1ol, gallego y de derechas. Santiago y cierra Espa\u00f1a. Casado con @SigridDThule. Dios, Patria y Rey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 4306, "followers_count": 2534, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 11898, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:43:39 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930868920038412314", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0df6ac4d361d4e0e.json", "full_name": "Vigo, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "0df6ac4d361d4e0e", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Vigo", "bounding_box": {"coordinates": [[[-8.916355, 42.12938], [-8.916355, 42.264735], [-8.626759, 42.264735], [-8.626759, 42.12938]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/s9toLvt9vS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930868920038412314", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [109, 132]}]}}