{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 275], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/N0iOMQpTkd", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/inter\u2026", "indices": [252, 275], "expanded_url": "http://www.elsalvadortimes.com/articulo/internacional/condenan-pena-muerte-salvadoreno-vietnam/20171114160514031549.html"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Un salvadore\u00f1o de 38 a\u00f1os ha sido condenado a muerte en Vietnam por el delito de tr\u00e1fico de drogas...\nEs hijo de un ex capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito salvadore\u00f1o se\u00f1alado de tener v\u00ednculos con el C\u00e1rtel del Golfo\nMira de qui\u00e9n se trata... Esta nota te lo cuenta\nhttps://t.co/N0iOMQpTkd"}, "favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Un salvadore\u00f1o de 38 a\u00f1os ha sido condenado a muerte en Vietnam por el delito de tr\u00e1fico de drogas...\nEs hijo de un\u2026 https://t.co/o5eBrbawp3", "created_at": "Wed Nov 15 15:49:29 +0000 2017", "place": {"place_type": "country", "full_name": "El Salvador", "country": "El Salvador", "name": "El Salvador", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/43bf7210cd175772.json", "country_code": "SV", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-90.128663, 13.149692], [-90.128663, 14.450551], [-87.683181, 14.450551], [-87.683181, 13.149692]]]}, "id": "43bf7210cd175772", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "El Salvador", "friends_count": 1064, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/748734166762549249/Xvz1RJko_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1449655842/1507528591", "utc_offset": -21600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Wed May 22 19:03:39 +0000 2013", "description": "Freelance journalist. Experiencia en temas de seguridad, pandillas, corrupci\u00f3n...  Ay\u00fadame aport\u00e1ndome datos sobre temas a investigar; tratar\u00e9 de no defraudarte", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/748734166762549249/Xvz1RJko_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 48, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": true, "followers_count": 5564, "name": "Jorge Beltr\u00e1n Luna", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.elsalvadorcoordenada503.com", "favourites_count": 92, "screen_name": "Jbeltranluna_", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000180337897/SpMB8YRk.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000180337897/SpMB8YRk.jpeg", "statuses_count": 37200, "id": 1449655842, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "1449655842"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930825087162486785, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/o5eBrbawp3", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930825087162486785"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510760969330", "id_str": "930825087162486785"}