{"text": "La Comisi\u00f3n para las Pol\u00edticas Integrales de la Discapacidad del Congreso de los Diputados aprob\u00f3 este mi\u00e9rcoles po\u2026 https://t.co/FvrMQqFUq7", "extended_tweet": {"full_text": "La Comisi\u00f3n para las Pol\u00edticas Integrales de la Discapacidad del Congreso de los Diputados aprob\u00f3 este mi\u00e9rcoles por 32 votos a favor y una abstenci\u00f3n una proposici\u00f3n no de ley por la que insta al Gobierno a \"implementar la detecci\u00f3n temprana del Trastorno del Espectro del Autimo", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930891905298325507, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510776900015", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "AAsperga", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 1876433221, "location": "Galicia Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1876433221/1436354984", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 34, "favourites_count": 478, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/618742845088923649/ZoVyYexN_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Sep 17 18:10:41 +0000 2013", "name": "Asperga Asociaci\u00f3n", "profile_background_tile": false, "id_str": "1876433221", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/618742845088923649/ZoVyYexN_normal.jpg", "description": "Asociaci\u00f3n Galega de Asperger", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 516, "followers_count": 1272, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1093, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:15:00 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930891905298325507", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e00abb3527a00356.json", "full_name": "Culleredo, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "e00abb3527a00356", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Culleredo", "bounding_box": {"coordinates": [[[-8.469976, 43.225577], [-8.469976, 43.33239], [-8.353289, 43.33239], [-8.353289, 43.225577]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FvrMQqFUq7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930891905298325507", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}