{"quoted_status": {"text": "Rajoy desoye a los decenas de miles de espa\u00f1oles que piden la equiparaci\u00f3n salarial de la @guardiacivil y la\u2026 https://t.co/kiAlkCwdUR", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "geo": null, "id": 930848413440192513, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_tweet": {"full_text": "Rajoy desoye a los decenas de miles de espa\u00f1oles que piden la equiparaci\u00f3n salarial de la @guardiacivil y la @policia con las polic\u00edas auton\u00f3micas. Pues nada @marianorajoy no cuente con nuestro voto.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/ZJM3RDIETp", "display_text_range": [0, 236], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "guardiacivil", "id_str": "295608887", "indices": [90, 103], "id": 295608887, "name": "Guardia Civil"}, {"screen_name": "policia", "id_str": "23791197", "indices": [109, 117], "id": 23791197, "name": "Polic\u00eda Nacional"}, {"screen_name": "marianorajoy", "id_str": "343447873", "indices": [158, 171], "id": 343447873, "name": "Mariano Rajoy Brey"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZJM3RDIETp", "expanded_url": "http://www.periodistadigital.com/periodismo/radio/2017/11/14/mariano-rajoy-entrevista-cope-desoye-decenas-miles-espanoles-red-change-sueldo-policia-guardia-civil-mossos.shtml", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/rad\u2026", "indices": [213, 236]}]}}, "user": {"screen_name": "txarito27", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 779362169490210820, "location": "4ever with U, Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/779362169490210820/1496826780", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 63, "favourites_count": 44985, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920576512700624897/w52DKgB0_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Sep 23 16:49:55 +0000 2016", "name": "Txaro", "profile_background_tile": false, "id_str": "779362169490210820", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920576512700624897/w52DKgB0_normal.jpg", "description": "Madre ante todo. A ti que act\u00faas con maldad te deseo suerte, tarde o temprano la vas a necesitar. Del Athletic de Bilbao. Yo apoyo @jusapol #EquiparacionYa", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 5467, "followers_count": 6480, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 96270, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": true, "retweeted": false, "created_at": "Wed Nov 15 17:22:10 +0000 2017", "reply_count": 13, "truncated": true, "favorite_count": 62, "id_str": "930848413440192513", "place": null, "retweet_count": 59, "coordinates": null, "contributors": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "guardiacivil", "id_str": "295608887", "indices": [90, 103], "id": 295608887, "name": "Guardia Civil"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kiAlkCwdUR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930848413440192513", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "quote_count": 3, "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "is_quote_status": false}, "geo": null, "id": 930883491323146242, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510774893967", "extended_tweet": {"full_text": "El mio hace tiempo que lo perdi\u00f3, no ha cumplido ni una sola cosa de lo prometido. Ha subido impuestos, las pensiones congeladas m\u00e1s desde que est\u00e1 \u00e9l, subir una media de 1,50 euros al mes cada a\u00f1o, es congelarlas. Sueldos de traidores y pol\u00edticos para arriba, para eso s\u00ed hay. https://t.co/DgY72qEgXT", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DgY72qEgXT", "expanded_url": "https://twitter.com/txarito27/status/930848413440192513", "display_url": "twitter.com/txarito27/stat\u2026", "indices": [278, 301]}]}}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0ab1cfe1d3945a22.json", "full_name": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "0ab1cfe1d3945a22", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Las Rozas de Madrid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.94958, 40.475009], [-3.94958, 40.574489], [-3.83319, 40.574489], [-3.83319, 40.475009]]], "type": "Polygon"}}, "coordinates": null, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "text": "El mio hace tiempo que lo perdi\u00f3, no ha cumplido ni una sola cosa de lo prometido. Ha subido impuestos, las pension\u2026 https://t.co/Kjs7IvTTeK", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "930848413440192513", "user": {"screen_name": "18dejulio36", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 1693478581, "location": "Madrid, Madrid", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1693478581/1386332794", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 82, "favourites_count": 30341, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000139525733/6IeI27ft.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/647371484000845824/XCHRL0HG_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Aug 23 10:15:07 +0000 2013", "name": "martinezvelazquez", "profile_background_tile": false, "id_str": "1693478581", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000139525733/6IeI27ft.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/647371484000845824/XCHRL0HG_normal.jpg", "description": "espa\u00f1ola desencantada y muy preocupada", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 632, "followers_count": 1164, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 118972, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "created_at": "Wed Nov 15 19:41:33 +0000 2017", "reply_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930883491323146242", "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": true, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930848413440192513, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Kjs7IvTTeK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930883491323146242", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}