{"text": "MADURO \u25ba \u201cNo hay manera de explicar econ\u00f3micamente -coment\u00f3- que el cambio oficial actualmente sea de 3.000 bol\u00edvar\u2026 https://t.co/e5qGsTpHtx", "extended_tweet": {"full_text": "MADURO \u25ba \u201cNo hay manera de explicar econ\u00f3micamente -coment\u00f3- que el cambio oficial actualmente sea de 3.000 bol\u00edvares por d\u00f3lar y, sin embargo, en estos mercados (ilegales), en julio de este a\u00f1o era de 9.000 bol\u00edvares y, tres meses despu\u00e9s est\u00e1 en 57.000\u201d.", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930911254381842433, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510781513196", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "JUANdeITALIA", "url": "http://juanitalia.blogspot.com/", "geo_enabled": true, "id": 114057696, "location": "Genova (GE) Italy", "verified": false, "time_zone": "Rome", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114057696/1405213797", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "006BB3", "listed_count": 141, "favourites_count": 6379, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/448286625051578368/ZkteyE0C.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/551807051689500672/4ufcu9fN_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Feb 14 00:08:27 +0000 2010", "name": "juandeitalia", "profile_background_tile": true, "id_str": "114057696", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/448286625051578368/ZkteyE0C.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/551807051689500672/4ufcu9fN_normal.jpeg", "description": "venezolano de nacimiento; Economista, Capitalista, consciente con conciencia del humano como N\u00daCLEO de la sociedad.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 4607, "followers_count": 16196, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 436046, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:31:53 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930911254381842433", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json", "full_name": "Venezuela", "country": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "country_code": "VE", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Venezuela", "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/e5qGsTpHtx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930911254381842433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}