{"text": "#M\u00e1sFeoQue #SaberQueSePuede\nllevar a la c\u00e1rcel a Alfonso Prada y a\nArmando Benedetti POR CORRUPTOS\n\ny que al final\u2026 https://t.co/wH7lJwgZfC", "extended_tweet": {"full_text": "#M\u00e1sFeoQue #SaberQueSePuede\nllevar a la c\u00e1rcel a Alfonso Prada y a\nArmando Benedetti POR CORRUPTOS\n\ny que al final no pasar\u00e1 nada porque\nSantos los protege da DOLOR DE PATRIA\n\npor cierto #Santurb\u00e1nNOEst\u00e1EnVenta\nfue canjeada por plata para MERMELADA https://t.co/gRMDJfwqdR", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/gRMDJfwqdR", "expanded_url": "https://twitter.com/JEAM_79v2/status/930962554406473730/photo/1", "id_str": "930962273476243457", "indices": [249, 272], "id": 930962273476243457, "display_url": "pic.twitter.com/gRMDJfwqdR", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 342, "w": 554, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 342, "w": 554, "resize": "fit"}, "large": {"h": 342, "w": 554, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtxQVnXcAESPyv.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtxQVnXcAESPyv.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 248], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "M\u00e1sFeoQue", "indices": [0, 10]}, {"text": "SaberQueSePuede", "indices": [11, 27]}, {"text": "Santurb\u00e1nNOEst\u00e1EnVenta", "indices": [187, 210]}], "media": [{"url": "https://t.co/gRMDJfwqdR", "expanded_url": "https://twitter.com/JEAM_79v2/status/930962554406473730/photo/1", "id_str": "930962273476243457", "indices": [249, 272], "id": 930962273476243457, "display_url": "pic.twitter.com/gRMDJfwqdR", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 342, "w": 554, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 342, "w": 554, "resize": "fit"}, "large": {"h": 342, "w": 554, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtxQVnXcAESPyv.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtxQVnXcAESPyv.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930962554406473730, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510793744075", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "JEAM_79v2", "url": "http://www.centrodemocratico.com", "geo_enabled": true, "id": 1517604180, "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1517604180/1477579883", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "listed_count": 17, "favourites_count": 10246, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918156164541632512/k7aJZJEI_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Jun 14 21:22:30 +0000 2013", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 OPINO QUE...\u2122", "profile_background_tile": true, "id_str": "1517604180", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918156164541632512/k7aJZJEI_normal.jpg", "description": "\u25ba PREFIERO APOYAR AL PEOR DE LA DERECHA QUE AL MEJOR DE LA IZQUIERDA\n\n#YoSoyCentroDemocr\u00e1tico", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "friends_count": 317, "followers_count": 2178, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 64226, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 00:55:44 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930962554406473730", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0083e91b64f919f4.json", "full_name": "Palmira, Colombia", "country": "Colombia", "id": "0083e91b64f919f4", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Palmira", "bounding_box": {"coordinates": [[[-76.607335, 3.439586], [-76.607335, 3.701271], [-76.08991, 3.701271], [-76.08991, 3.439586]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "M\u00e1sFeoQue", "indices": [0, 10]}, {"text": "SaberQueSePuede", "indices": [11, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wH7lJwgZfC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930962554406473730", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}