{"text": "QUE BRUTO PONGALE CERO\n\n#M\u00e1sFeoQue Armando Benedetti ACEPTANDO\nque el gobierno de Santos se rob\u00f3 las elecciones de\u2026 https://t.co/tOzcQdDhum", "extended_tweet": {"full_text": "QUE BRUTO PONGALE CERO\n\n#M\u00e1sFeoQue Armando Benedetti ACEPTANDO\nque el gobierno de Santos se rob\u00f3 las elecciones de 2014\n\n#Santurb\u00e1nNOEst\u00e1EnVenta #SiempreDiscovery #SaberQueSePuede https://t.co/oJaQfJUfaF", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/oJaQfJUfaF", "expanded_url": "https://twitter.com/JEAM_79v2/status/930939954619977728/photo/1", "id_str": "930938402635223040", "indices": [180, 203], "id": 930938402635223040, "display_url": "pic.twitter.com/oJaQfJUfaF", "sizes": {"medium": {"h": 1019, "w": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1019, "w": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"h": 642, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtbi3zXkAAr2dv.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtbi3zXkAAr2dv.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 179], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "M\u00e1sFeoQue", "indices": [24, 34]}, {"text": "Santurb\u00e1nNOEst\u00e1EnVenta", "indices": [121, 144]}, {"text": "SiempreDiscovery", "indices": [145, 162]}, {"text": "SaberQueSePuede", "indices": [163, 179]}], "media": [{"url": "https://t.co/oJaQfJUfaF", "expanded_url": "https://twitter.com/JEAM_79v2/status/930939954619977728/photo/1", "id_str": "930938402635223040", "indices": [180, 203], "id": 930938402635223040, "display_url": "pic.twitter.com/oJaQfJUfaF", "sizes": {"medium": {"h": 1019, "w": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1019, "w": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"h": 642, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtbi3zXkAAr2dv.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtbi3zXkAAr2dv.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930939954619977728, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510788355866", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "JEAM_79v2", "url": "http://www.centrodemocratico.com", "geo_enabled": true, "id": 1517604180, "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1517604180/1477579883", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "listed_count": 18, "favourites_count": 10246, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918156164541632512/k7aJZJEI_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Jun 14 21:22:30 +0000 2013", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 OPINO QUE...\u2122", "profile_background_tile": true, "id_str": "1517604180", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918156164541632512/k7aJZJEI_normal.jpg", "description": "\u25ba PREFIERO APOYAR AL PEOR DE LA DERECHA QUE AL MEJOR DE LA IZQUIERDA\n\n#YoSoyCentroDemocr\u00e1tico", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "friends_count": 317, "followers_count": 2178, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 64222, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 23:25:55 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930939954619977728", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00fe8b875d516886.json", "full_name": "Pamplona, Colombia", "country": "Colombia", "id": "00fe8b875d516886", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Pamplona", "bounding_box": {"coordinates": [[[-72.842272, 7.255597], [-72.842272, 7.457787], [-72.547339, 7.457787], [-72.547339, 7.255597]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "M\u00e1sFeoQue", "indices": [24, 34]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tOzcQdDhum", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930939954619977728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}