{
  "in_reply_to_user_id": 254599256,
  "contributors": null,
  "id": 922101928116572160,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508681206145",
  "in_reply_to_status_id": 921860647037612032,
  "id_str": "922101928116572160",
  "created_at": "Sun Oct 22 14:06:46 +0000 2017",
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          0,
          8
        ],
        "name": "Alejandro Fargosi",
        "screen_name": "fargosi",
        "id": 254599256,
        "id_str": "254599256"
      }
    ],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "place_type": "city",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "country": "Argentina",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.531792,
            -34.674453
          ],
          [
            -58.531792,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.674453
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": "921860647037612032",
  "in_reply_to_screen_name": "fargosi",
  "filter_level": "low",
  "text": "@fargosi para m\u00ed no es accidental, es muerte en ocasi\u00f3n de fuga... como si a un ladr\u00f3n lo atropella un auto cuando se escapa de la pol\u00edcia",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": "254599256",
  "is_quote_status": false,
  "display_text_range": [
    9,
    138
  ],
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 7012,
    "screen_name": "dgmendez10",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "name": "Diego Garc\u00eda M\u00e9ndez",
    "id_str": "372464033",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/372464033/1501426097",
    "created_at": "Mon Sep 12 20:33:57 +0000 2011",
    "friends_count": 731,
    "url": null,
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/772114827544256513/ZBe_iD8u_normal.jpg",
    "listed_count": 5,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Argentina",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 400,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "favourites_count": 1081,
    "following": null,
    "default_profile": true,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "id": 372464033,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/772114827544256513/ZBe_iD8u_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Emprendedor. A favor del interior y del campo. En contra de la corrupci\u00f3n y antiperonista. Administrador de los grupos MM y El Interior Sale Adelante.",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -25200
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}