{
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922268174984339456",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/U80RdhWpKg"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          0,
          11
        ],
        "screen_name": "matiasdiez",
        "name": "Mat\u00edas Diez \u270a\ud83c\udffd",
        "id_str": "23391181",
        "id": 23391181
      },
      {
        "indices": [
          12,
          23
        ],
        "screen_name": "emerarbelo",
        "name": "Emerson Arbelo",
        "id_str": "393626241",
        "id": 393626241
      }
    ]
  },
  "in_reply_to_user_id": 23391181,
  "created_at": "Mon Oct 23 01:07:22 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "id_str": "922268174984339456",
  "in_reply_to_user_id_str": "23391181",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [
            0,
            11
          ],
          "screen_name": "matiasdiez",
          "name": "Mat\u00edas Diez \u270a\ud83c\udffd",
          "id_str": "23391181",
          "id": 23391181
        },
        {
          "indices": [
            12,
            23
          ],
          "screen_name": "emerarbelo",
          "name": "Emerson Arbelo",
          "id_str": "393626241",
          "id": 393626241
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      24,
      161
    ],
    "full_text": "@matiasdiez @emerarbelo La \u00e9tica en pol\u00edtica es lo 1\u00ba que hay que buscar y por supuesto pol\u00edticos de comprobada \u00e9tica: por ah\u00ed se empieza, sin ello no hay cambio"
  },
  "in_reply_to_status_id": 922266208535285760,
  "timestamp_ms": "1508720842487",
  "truncated": true,
  "text": "@matiasdiez @emerarbelo La \u00e9tica en pol\u00edtica es lo 1\u00ba que hay que buscar y por supuesto pol\u00edticos de comprobada \u00e9ti\u2026 https://t.co/U80RdhWpKg",
  "user": {
    "time_zone": "Mid-Atlantic",
    "screen_name": "susanagladysfer",
    "utc_offset": -7200,
    "created_at": "Sun Dec 04 17:56:34 +0000 2011",
    "profile_background_tile": false,
    "notifications": null,
    "lang": "es",
    "default_profile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/428380101/1401543913",
    "id_str": "428380101",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/531205763620806657/v2nMYgfK_normal.jpeg",
    "name": "SusanaG.Ferreira",
    "friends_count": 1676,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_text_color": "3C3940",
    "listed_count": 26,
    "profile_link_color": "0099B9",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "url": null,
    "id": 428380101,
    "favourites_count": 43048,
    "profile_background_color": "0099B9",
    "followers_count": 1906,
    "statuses_count": 61774,
    "description": "IZQUIERDISTA-FRENTEAMPLISTA  .....\"y as\u00ed todos logran lo que era imposible, que todo el mundo sepa que el Sur tambi\u00e9n existe\" Mario Benedetti",
    "location": "Montevideo.Uruguay",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/531205763620806657/v2nMYgfK_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true
  },
  "geo": null,
  "id": 922268174984339456,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id_str": "922266208535285760",
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "display_text_range": [
    24,
    140
  ],
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_screen_name": "matiasdiez",
  "contributors": null,
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.491052,
            -34.980163
          ],
          [
            -58.491052,
            -30.085693
          ],
          [
            -53.071505,
            -30.085693
          ],
          [
            -53.071505,
            -34.980163
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "Uruguay",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d0f5be1262dee9aa.json",
    "country_code": "UY",
    "id": "d0f5be1262dee9aa",
    "place_type": "country",
    "attributes": {},
    "full_name": "Uruguay",
    "country": "Uruguay"
  }
}