{
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
  },
  "in_reply_to_user_id": null,
  "created_at": "Mon Oct 23 00:21:03 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "id_str": "922256517121921024",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "timestamp_ms": "1508718063036",
  "text": "Carta de ex oficial FACh suicidado,llena de odio hacia Tribunales,pol\u00ecticos e Iglesia,revela fanatismo inducido por opini\u00f3n de ex Alto Mando",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "screen_name": "jaimesponda",
    "utc_offset": null,
    "created_at": "Sat Dec 22 21:46:05 +0000 2012",
    "profile_background_tile": false,
    "notifications": null,
    "lang": "es",
    "default_profile": true,
    "follow_request_sent": null,
    "id_str": "1029333625",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/498604466224910336/JvKmXvpf_normal.jpeg",
    "name": "Jaime Esponda Fern\u00e1n",
    "friends_count": 2364,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "listed_count": 27,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "url": null,
    "id": 1029333625,
    "favourites_count": 2399,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "followers_count": 1830,
    "statuses_count": 38358,
    "description": "Abogado, MSC.en Docencia Universitaria. DDHH y migraciones, cultor de Historia de Chile, m\u00fasica y eclesiolog\u00eda. Retuit m\u00edo no significa acuerdo con el contenido",
    "location": "Santiago de Chile",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/498604466224910336/JvKmXvpf_normal.jpeg",
    "geo_enabled": true
  },
  "geo": null,
  "id": 922256517121921024,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": false,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "contributors": null,
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.63278,
            -33.474911
          ],
          [
            -70.63278,
            -33.433917
          ],
          [
            -70.572535,
            -33.433917
          ],
          [
            -70.572535,
            -33.474911
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "\u00d1u\u00f1oa",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/019f2f4e187ace41.json",
    "country_code": "CL",
    "id": "019f2f4e187ace41",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile",
    "country": "Chile"
  }
}