{
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922233134300712961",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/BxlK5E4hQe"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          0,
          16
        ],
        "screen_name": "mariapiazubieta",
        "name": "Mar\u00eda P\u00eda Zubieta",
        "id_str": "253737992",
        "id": 253737992
      },
      {
        "indices": [
          17,
          29
        ],
        "screen_name": "fernanplata",
        "name": "Fernando Plata",
        "id_str": "209429363",
        "id": 209429363
      },
      {
        "indices": [
          30,
          37
        ],
        "screen_name": "easvat",
        "name": "Ebrahim Asvat",
        "id_str": "216102936",
        "id": 216102936
      },
      {
        "indices": [
          38,
          48
        ],
        "screen_name": "prensacom",
        "name": "La Prensa Panam\u00e1",
        "id_str": "27011708",
        "id": 27011708
      },
      {
        "indices": [
          49,
          64
        ],
        "screen_name": "EstrellaOnline",
        "name": "La Estrella | Panam\u00e1",
        "id_str": "117524881",
        "id": 117524881
      },
      {
        "indices": [
          65,
          80
        ],
        "screen_name": "EloyAlfaroAlba",
        "name": "Eloy Alfaro de Alba",
        "id_str": "1894001738",
        "id": 1894001738
      }
    ]
  },
  "in_reply_to_user_id": 253737992,
  "created_at": "Sun Oct 22 22:48:08 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "id_str": "922233134300712961",
  "in_reply_to_user_id_str": "253737992",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [
            0,
            16
          ],
          "screen_name": "mariapiazubieta",
          "name": "Mar\u00eda P\u00eda Zubieta",
          "id_str": "253737992",
          "id": 253737992
        },
        {
          "indices": [
            17,
            29
          ],
          "screen_name": "fernanplata",
          "name": "Fernando Plata",
          "id_str": "209429363",
          "id": 209429363
        },
        {
          "indices": [
            30,
            37
          ],
          "screen_name": "easvat",
          "name": "Ebrahim Asvat",
          "id_str": "216102936",
          "id": 216102936
        },
        {
          "indices": [
            38,
            48
          ],
          "screen_name": "prensacom",
          "name": "La Prensa Panam\u00e1",
          "id_str": "27011708",
          "id": 27011708
        },
        {
          "indices": [
            49,
            64
          ],
          "screen_name": "EstrellaOnline",
          "name": "La Estrella | Panam\u00e1",
          "id_str": "117524881",
          "id": 117524881
        },
        {
          "indices": [
            65,
            80
          ],
          "screen_name": "EloyAlfaroAlba",
          "name": "Eloy Alfaro de Alba",
          "id_str": "1894001738",
          "id": 1894001738
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      81,
      193
    ],
    "full_text": "@mariapiazubieta @fernanplata @easvat @prensacom @EstrellaOnline @EloyAlfaroAlba \u00bfEs la pol\u00edtica la que est\u00e1 pervirtiendo a los medios o son los medios los que est\u00e1n pervirtiendo a la pol\u00edtica?"
  },
  "in_reply_to_status_id": 921562416932106241,
  "timestamp_ms": "1508712488137",
  "truncated": true,
  "text": "@mariapiazubieta @fernanplata @easvat @prensacom @EstrellaOnline @EloyAlfaroAlba \u00bfEs la pol\u00edtica la que est\u00e1 pervir\u2026 https://t.co/BxlK5E4hQe",
  "user": {
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "screen_name": "escalal",
    "utc_offset": -25200,
    "created_at": "Wed May 07 17:05:53 +0000 2014",
    "profile_background_tile": false,
    "notifications": null,
    "lang": "es",
    "default_profile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2482476050/1496933597",
    "id_str": "2482476050",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/880269964787105792/R1Nk5Rzy_normal.jpg",
    "name": "Cristian",
    "friends_count": 1101,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_text_color": "000000",
    "listed_count": 13,
    "profile_link_color": "1B95E0",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "url": null,
    "id": 2482476050,
    "favourites_count": 8555,
    "profile_background_color": "000000",
    "followers_count": 1815,
    "statuses_count": 21257,
    "description": "Boxeador aficionado, Creo en Dios, Catador de Caf\u00e9 y Asados. Poseedor de un pensamiento pol\u00edtico. Detesto la corrupci\u00f3n, materialistas y fan\u00e1ticos religiosos.",
    "location": "Panam\u00e1",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880269964787105792/R1Nk5Rzy_normal.jpg",
    "geo_enabled": true
  },
  "geo": null,
  "id": 922233134300712961,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id_str": "921562416932106241",
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "display_text_range": [
    81,
    140
  ],
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_screen_name": "mariapiazubieta",
  "contributors": null,
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.608694,
            -33.486182
          ],
          [
            -70.608694,
            -33.364619
          ],
          [
            -70.429141,
            -33.364619
          ],
          [
            -70.429141,
            -33.486182
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "Las Condes",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json",
    "country_code": "CL",
    "id": "00c4b64e7affea25",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "Las Condes, Chile",
    "country": "Chile"
  }
}