{
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
  },
  "in_reply_to_user_id": null,
  "created_at": "Sun Oct 22 21:01:33 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "id_str": "922206312984993793",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "timestamp_ms": "1508706093437",
  "text": "C\u00f3mo ver\u00e1n en Tucum\u00e1n de un lado y del otro se dan con \"de todo\". Denuncias, m\u00e1s denuncias y m\u00e1s denuncias. Protestas ? Ah\u00ed estamos flojos",
  "user": {
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "screen_name": "JoseInesta",
    "utc_offset": -10800,
    "created_at": "Sun Apr 18 15:44:26 +0000 2010",
    "profile_background_tile": true,
    "notifications": null,
    "lang": "es",
    "default_profile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134494787/1497988398",
    "id_str": "134494787",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901495460044648448/sTdC9CCZ_normal.jpg",
    "name": "Jos\u00e9 Inesta",
    "friends_count": 3692,
    "translator_type": "regular",
    "protected": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "listed_count": 223,
    "profile_link_color": "89C9FA",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/808490824/7e1e5b5025919291cb1a47e70469fb1f.jpeg",
    "url": "https://plus.google.com/100335905408277611793",
    "id": 134494787,
    "favourites_count": 7808,
    "profile_background_color": "DD2E44",
    "followers_count": 53572,
    "statuses_count": 59114,
    "description": "Periodista.Corresponsal de @todonoticias y @eltreceoficial en Tucum\u00e1n. Creador de @DocumentoTv y @PeriodicoMovil. Miembro de @Fopea. Perro chico.",
    "location": "Tucum\u00e1n, Argentina ",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/808490824/7e1e5b5025919291cb1a47e70469fb1f.jpeg",
    "default_profile_image": false,
    "verified": true,
    "profile_sidebar_fill_color": "E0EBB0",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901495460044648448/sTdC9CCZ_normal.jpg",
    "geo_enabled": true
  },
  "geo": null,
  "id": 922206312984993793,
  "quote_count": 0,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "truncated": false,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "contributors": null,
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -65.280702,
            -26.892137
          ],
          [
            -65.280702,
            -26.79606
          ],
          [
            -65.165573,
            -26.79606
          ],
          [
            -65.165573,
            -26.892137
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0021712c0bd7eec1.json",
    "country_code": "AR",
    "id": "0021712c0bd7eec1",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argentina",
    "country": "Argentina"
  }
}