{
  "id_str": "922300437876936704",
  "user": {
    "id_str": "190476940",
    "favourites_count": 18627,
    "contributors_enabled": false,
    "name": "FlorFreijo",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "created_at": "Tue Sep 14 01:30:43 +0000 2010",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190476940/1489492840",
    "location": "Capital Federal",
    "description": "Polit\u00f3loga EcoFeminista Hogar MonoMarental y Militante. G\u00e9nero, indigenismo, y Pol\u00edticas P\u00fablicas. Insta: mardeflores_29 #NiUnaMenos",
    "listed_count": 60,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "lang": "es",
    "statuses_count": 19982,
    "url": "http://mujereslibresyempoderadas.blogspot.com.ar/",
    "notifications": null,
    "id": 190476940,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/594291274/vuznpyj0ler3u3cmb9b2.jpeg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Florfreijo",
    "protected": false,
    "profile_link_color": "19CF86",
    "friends_count": 1137,
    "time_zone": "Buenos Aires",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/594291274/vuznpyj0ler3u3cmb9b2.jpeg",
    "profile_text_color": "333333",
    "is_translator": false,
    "followers_count": 7110,
    "default_profile": false,
    "utc_offset": -10800,
    "verified": false,
    "following": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907313528478072832/9nigfmVe_normal.jpg",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "geo_enabled": true,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907313528478072832/9nigfmVe_normal.jpg"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "created_at": "Mon Oct 23 03:15:34 +0000 2017",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "truncated": false,
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.531792,
            -34.674453
          ],
          [
            -58.531792,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.674453
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "attributes": {}
  },
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "text": "Nos gobierna una Corporaci\u00f3n , es decir esos grupos pol\u00edticos, de medios y empresas que gobiernan mancomunadamente.",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 922300437876936704,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "retweeted": false,
  "timestamp_ms": "1508728534560",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false
}