{"favorite_count": 0, "lang": "es", "favorited": false, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "La exposici\u00f3n pol\u00edtica de los tipos penales de rebeli\u00f3n y sedici\u00f3n. De Sergio P\u00e9rez en @HayDerecho \nhttps://t.co/0Fu0yocaOS", "created_at": "Wed Nov 15 16:51:38 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Valladolid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Valladolid", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2afe3164f39d1b83.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.928146, 41.523108], [-4.928146, 41.815553], [-4.630882, 41.815553], [-4.630882, 41.523108]]]}, "id": "2afe3164f39d1b83", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "friends_count": 131, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826856627420688384/ezJuccIa_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4152188235/1485973193", "utc_offset": -28800, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Mon Nov 09 22:35:46 +0000 2015", "description": "Despacho de abogados en stand by por baja de su letrado director. Pr\u00f3xima apertura. Antes en @Terciaabogados Seguimos. #Valladolid", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826856627420688384/ezJuccIa_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 103, "name": "AlvarezCalzada", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.alvarezcalzada.es", "favourites_count": 93, "screen_name": "AbogadoAlvarez", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 130, "id": 4152188235, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "4152188235"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930840727101329408, "truncated": false, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/0Fu0yocaOS", "display_url": "hayderecho.com/2017/11/14/la-\u2026", "indices": [100, 123], "expanded_url": "https://hayderecho.com/2017/11/14/la-exposicion-politica-en-los-tipos-de-rebelion-y-sedicion/"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [87, 98], "name": "Hay Derecho", "id_str": "289264697", "screen_name": "HayDerecho", "id": 289264697}]}, "timestamp_ms": "1510764698182", "id_str": "930840727101329408"}