{"text": "No nos llamemos a enga\u00f1os. El uribismo s\u00ed quiere que las FARC participen en pol\u00edtica luego de una cadena perpetua o\u2026 https://t.co/G4OsyzQ23h", "extended_tweet": {"full_text": "No nos llamemos a enga\u00f1os. El uribismo s\u00ed quiere que las FARC participen en pol\u00edtica luego de una cadena perpetua o pena de muerte. Luego de eso, s\u00ed.", "display_text_range": [0, 149], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930912340530401283, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510781772154", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "afgalindo", "url": "http://afgalindo.blogspot.com", "geo_enabled": true, "id": 73660125, "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73660125/1486335074", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "listed_count": 29, "favourites_count": 4231, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/630780862930546688/ziQ0Ihvm.jpg", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928116345199349760/y71TE4f1_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sat Sep 12 15:04:03 +0000 2009", "name": "Andr\u00e9sFelipe Galindo", "profile_background_tile": false, "id_str": "73660125", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/630780862930546688/ziQ0Ihvm.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928116345199349760/y71TE4f1_normal.jpg", "description": "Hablo de econom\u00eda, historia y pol\u00edtica. Un ignorante ilustrado. Fui candidato al Concejo de Cali y director de la ONG TECHO. Enemigo del fanatismo.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "friends_count": 466, "followers_count": 1260, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 27992, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "666666"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:36:12 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930912340530401283", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0169b9217c9dbcd0.json", "full_name": "Cali, Colombia", "country": "Colombia", "id": "0169b9217c9dbcd0", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Cali", "bounding_box": {"coordinates": [[[-76.78468, 3.269134], [-76.78468, 3.573463], [-76.570986, 3.573463], [-76.570986, 3.269134]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/G4OsyzQ23h", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930912340530401283", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}