{"text": "@modestogmcoria Estimado Sr. Alcalde, le invitamos al VII ENCUENTRO CORAL NACIONAL para el 9 de Diciembre a las 20:\u2026 https://t.co/8yboN2nbnV", "extended_tweet": {"full_text": "@modestogmcoria Estimado Sr. Alcalde, le invitamos al VII ENCUENTRO CORAL NACIONAL para el 9 de Diciembre a las 20:30 h. Info: https://t.co/Ob3MBe58X0 #corosantamaria #coriadelrio #viiencuentrocoralnacional #s\u00famateacantar https://t.co/FDq0l8V2gA", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/FDq0l8V2gA", "expanded_url": "https://twitter.com/amcsantamaria/status/930887290284593152/photo/1", "id_str": "930887277420662784", "indices": [222, 245], "id": 930887277420662784, "display_url": "pic.twitter.com/FDq0l8V2gA", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 492, "resize": "fit"}, "large": {"h": 2048, "w": 1483, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 869, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOstC_iW0AA1uDV.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOstC_iW0AA1uDV.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 221], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "modestogmcoria", "id_str": "1239586483", "indices": [0, 15], "id": 1239586483, "name": "Modesto Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"text": "corosantamaria", "indices": [151, 166]}, {"text": "coriadelrio", "indices": [167, 179]}, {"text": "viiencuentrocoralnacional", "indices": [180, 206]}, {"text": "s\u00famateacantar", "indices": [207, 221]}], "media": [{"url": "https://t.co/FDq0l8V2gA", "expanded_url": "https://twitter.com/amcsantamaria/status/930887290284593152/photo/1", "id_str": "930887277420662784", "indices": [222, 245], "id": 930887277420662784, "display_url": "pic.twitter.com/FDq0l8V2gA", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 492, "resize": "fit"}, "large": {"h": 2048, "w": 1483, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 869, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOstC_iW0AA1uDV.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOstC_iW0AA1uDV.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ob3MBe58X0", "expanded_url": "http://go.shr.lc/2y9OiMh", "display_url": "go.shr.lc/2y9OiMh", "indices": [127, 150]}]}}, "geo": null, "id": 930887290284593152, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510775799710", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "amcsantamaria", "url": "http://www.corosantamaria.org", "geo_enabled": true, "id": 365995219, "location": "Coria del R\u00edo, Sevilla", "verified": false, "time_zone": "Greenland", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/365995219/1510170000", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0C037D", "listed_count": 19, "favourites_count": 573, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/846385368/bbfb2174833bb5c3ae741566e8078dfc.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921319643381411841/c2lxGlIy_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Sep 01 11:37:11 +0000 2011", "name": "Coro Santa Mar\u00eda", "profile_background_tile": true, "id_str": "365995219", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/846385368/bbfb2174833bb5c3ae741566e8078dfc.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921319643381411841/c2lxGlIy_normal.jpg", "description": "Asociaci\u00f3n Musical CORO SANTA MAR\u00cdA de Coria Del R\u00edo (Sevilla). Fundado el 21 de noviembre de 1993. Director @sergioasian Facebook: asociacioncorosantamaria \ud83d\ude0a", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 653, "followers_count": 676, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 2290, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:56:39 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "1239586483", "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930887290284593152", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bf98088a526ab2be.json", "full_name": "Coria del R\u00edo, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "bf98088a526ab2be", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Coria del R\u00edo", "bounding_box": {"coordinates": [[[-6.086299, 37.181866], [-6.086299, 37.307343], [-5.987078, 37.307343], [-5.987078, 37.181866]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "modestogmcoria", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 1239586483, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "modestogmcoria", "id_str": "1239586483", "indices": [0, 15], "id": 1239586483, "name": "Modesto Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8yboN2nbnV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930887290284593152", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}