{"text": "No s\u00e9 c\u00f3mo hay quienes justifican o minimizan un hecho d violencia. Luego, no tendr\u00eda cara para exigir respeto a lo\u2026 https://t.co/p7XhTZVA3t", "extended_tweet": {"full_text": "No s\u00e9 c\u00f3mo hay quienes justifican o minimizan un hecho d violencia. Luego, no tendr\u00eda cara para exigir respeto a los DDHH x causa alguna.\nQu\u00e9 Rossi es un weon tr\u00e1nsfugo, la justicia dir\u00e1; pero al menos yo no caer\u00e9 en la autotutela (ni en lo psicol\u00f3gico, mucho menos en los hechos)", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930876561150001152, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510773241685", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "TrostelxConce", "url": "https://www.facebook.com/TrostelxConce", "geo_enabled": true, "id": 1866188952, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "time_zone": "Santiago", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1866188952/1481064884", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "151061", "listed_count": 14, "favourites_count": 18694, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/764369767457234944/LnyXmEPZ_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Sep 15 04:49:42 +0000 2013", "name": "Ricardo Tr\u00f3stel", "profile_background_tile": true, "id_str": "1866188952", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/764369767457234944/LnyXmEPZ_normal.jpg", "description": "27 a\u00f1os/ Egresado de Derecho/ Militante @PRadicalCL, Secretario @SegediJR @JuventudRadical/ Activista #LGBT/ Concejal de Concepci\u00f3n 2016-2020 #FirmexGuillier", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "friends_count": 2917, "followers_count": 3334, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 26808, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:14:01 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930876561150001152", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0150459b5095a59f.json", "full_name": "Concepci\u00f3n, Chile", "country": "Chile", "id": "0150459b5095a59f", "country_code": "CL", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Concepci\u00f3n", "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.091398, -36.923936], [-73.091398, -36.760435], [-72.845604, -36.760435], [-72.845604, -36.923936]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/p7XhTZVA3t", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930876561150001152", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}