{"text": "@moniquemendoza El juez Miguel Jurado admiti\u00f3 lo que en Derecho era un hecho s\u00f3lo de las minucias del caso ODREBREC\u2026 https://t.co/pfRuS9nGVl", "extended_tweet": {"full_text": "@moniquemendoza El juez Miguel Jurado admiti\u00f3 lo que en Derecho era un hecho s\u00f3lo de las minucias del caso ODREBRECHT, pero hay muchos m\u00e1s actos de corrupci\u00f3n en los que ha incurrido la c\u00fapula de AP, y deben ser convocados Correa y el Procurador, que por deducci\u00f3n l\u00f3gica son tambi\u00e9n responsables", "display_text_range": [16, 296], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "moniquemendoza", "id_str": "21514980", "indices": [0, 15], "id": 21514980, "name": "M\u00f3nica Mendoza S."}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930862151438303233, "in_reply_to_status_id_str": "930831929179598850", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769806142", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "carlmat44", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 1679531815, "location": "Guayaquil - Ecuador", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 3, "favourites_count": 1827, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000315520197/b4106df5a7b492413e3ef705884b837b_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Aug 18 01:00:41 +0000 2013", "name": "Carlos Matamoros V.", "profile_background_tile": false, "id_str": "1679531815", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000315520197/b4106df5a7b492413e3ef705884b837b_normal.jpeg", "description": "Soy un veterano soci\u00f3logo y periodista de mil y un batallas.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 109, "followers_count": 115, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 3942, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:16:46 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "21514980", "favorite_count": 0, "display_text_range": [16, 140], "id_str": "930862151438303233", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4e43cac8250a8b20.json", "full_name": "Ecuador", "country": "Ecuador", "id": "4e43cac8250a8b20", "country_code": "EC", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Ecuador", "bounding_box": {"coordinates": [[[-92.008973, -5.013285], [-92.008973, 1.681834], [-75.192627, 1.681834], [-75.192627, -5.013285]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "moniquemendoza", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 21514980, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930831929179598850, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "moniquemendoza", "id_str": "21514980", "indices": [0, 15], "id": 21514980, "name": "M\u00f3nica Mendoza S."}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pfRuS9nGVl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930862151438303233", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}