{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 209], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOryVUkUMAASdWd.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/GazcueesArte/status/930822727446999041/photo/1", "id_str": "930822721117630464", "indices": [210, 233], "id": 930822721117630464, "url": "https://t.co/GJIN7MQiqW", "display_url": "pic.twitter.com/GJIN7MQiqW", "sizes": {"large": {"w": 511, "resize": "fit", "h": 373}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 511, "resize": "fit", "h": 373}, "small": {"w": 511, "resize": "fit", "h": 373}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOryVUkUMAASdWd.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "1957 - La URSS coloca en \u00f3rbita el Sputnik 2, la primera nave espacial con material biol\u00f3gico. Adem\u00e1s dentro de una cabina completamente separada viaj\u00f3 Laika, el primer ser vivo terrestre en orbitar la Tierra. https://t.co/GJIN7MQiqW", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOryVUkUMAASdWd.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/GazcueesArte/status/930822727446999041/photo/1", "id_str": "930822721117630464", "indices": [210, 233], "id": 930822721117630464, "url": "https://t.co/GJIN7MQiqW", "display_url": "pic.twitter.com/GJIN7MQiqW", "sizes": {"large": {"w": 511, "resize": "fit", "h": 373}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 511, "resize": "fit", "h": 373}, "small": {"w": 511, "resize": "fit", "h": 373}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOryVUkUMAASdWd.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "1957 - La URSS coloca en \u00f3rbita el Sputnik 2, la primera nave espacial con material biol\u00f3gico. Adem\u00e1s dentro de una\u2026 https://t.co/PpfUwXMmVh", "created_at": "Wed Nov 15 15:40:06 +0000 2017", "place": {"place_type": "country", "full_name": "Dominican Republic", "country": "Dominican Republic", "name": "Dominican Republic", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/695f560eb8922977.json", "country_code": "DO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.007302, 17.470156], [-72.007302, 19.932314], [-68.322785, 19.932314], [-68.322785, 17.470156]]]}, "id": "695f560eb8922977", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "000000", "lang": "es", "location": "Republica Dominicana", "friends_count": 762, "profile_link_color": "0000FF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000325567770/4c31a83ede460aee8bb92d5062f2e2da_normal.jpeg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74718828/1400015532", "utc_offset": -21600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Wed Sep 16 12:31:05 +0000 2009", "description": "Lic. Comunicaci\u00f3n Social y Bibliotecologia; Master Educaci\u00f3n Superior y Pol\u00edtica Internacional. Community Manager de @UASDFCS; Columnista @ElNuevoDiarioRD.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000325567770/4c31a83ede460aee8bb92d5062f2e2da_normal.jpeg", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 17, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 8666, "name": "Amable Chahin", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.gazcueesarte.com", "favourites_count": 100, "screen_name": "GazcueesArte", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000164286786/I_xo6ky1.png", "profile_sidebar_fill_color": "F0EAEE", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Central America", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000164286786/I_xo6ky1.png", "statuses_count": 78188, "id": 74718828, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "74718828"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930822727446999041, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/PpfUwXMmVh", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930822727446999041"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510760406730", "id_str": "930822727446999041"}