{"text": "A los indepes se les encarcela \"just in case\", tras menos de 2 semanas.\nUn caso de violaci\u00f3n tarda m\u00e1s de un a\u00f1o en\u2026 https://t.co/hUTctylRO0", "extended_tweet": {"full_text": "A los indepes se les encarcela \"just in case\", tras menos de 2 semanas.\nUn caso de violaci\u00f3n tarda m\u00e1s de un a\u00f1o en llevarse a juicio, y adem\u00e1s se buscan excusas para dicho acto.\n\nComo volv\u00e1is a decir que la justicia en Espa\u00f1a funciona es que os parto la cara.\n#JusticiaPatriarcal", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "JusticiaPatriarcal", "indices": [261, 280]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930881546722201600, "in_reply_to_status_id_str": "930880052614586369", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510774430338", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "IZambrano_", "url": "http://izamfotosblog.wordpress.com", "geo_enabled": true, "id": 783051888807804928, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/783051888807804928/1510498659", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 1165, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929676909734178816/Pqziv-NW_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Oct 03 21:11:33 +0000 2016", "name": "Iv\u00e1n Zambrano", "profile_background_tile": false, "id_str": "783051888807804928", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929676909734178816/Pqziv-NW_normal.jpg", "description": "Fot\u00f3grafo, mel\u00f3mano, y un poco m\u00e1s de todo. \nEstudiante de periodismo \ud83c\udfa5\ud83d\udcc3", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 259, "followers_count": 83, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 2337, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:33:50 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "783051888807804928", "favorite_count": 0, "id_str": "930881546722201600", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/881515ebfb8d6570.json", "full_name": "Castilleja de la Cuesta, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "881515ebfb8d6570", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Castilleja de la Cuesta", "bounding_box": {"coordinates": [[[-6.064569, 37.376583], [-6.064569, 37.393309], [-6.043794, 37.393309], [-6.043794, 37.376583]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "IZambrano_", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 783051888807804928, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930880052614586369, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hUTctylRO0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930881546722201600", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}