{"text": "\"El Partido Unidad Social Cristiana presenta esta tarde demanda penal por difamaci\u00f3n y asociaci\u00f3n il\u00edcita\". Confere\u2026 https://t.co/8fgGsW0iUn", "extended_tweet": {"full_text": "\"El Partido Unidad Social Cristiana presenta esta tarde demanda penal por difamaci\u00f3n y asociaci\u00f3n il\u00edcita\". Conferencia de prensa en una hora.", "display_text_range": [0, 142], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930896534400655361, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510778003679", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "diegodelfinocr", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 48398847, "location": "San Jos\u00e9", "verified": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48398847/1497297892", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 87, "favourites_count": 3894, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911585782028148736/uiz2rz4Y_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Jun 18 16:16:37 +0000 2009", "name": "Diego Delfino", "profile_background_tile": false, "id_str": "48398847", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911585782028148736/uiz2rz4Y_normal.jpg", "description": "Delfino.cr - diego@delfino.cr", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "en", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 209, "followers_count": 13993, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 10349, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:33:23 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930896534400655361", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e44e7dc5a2e1c3f1.json", "full_name": "Costa Rica", "country": "Costa Rica", "id": "e44e7dc5a2e1c3f1", "country_code": "CR", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Costa Rica", "bounding_box": {"coordinates": [[[-87.079237, 5.286348], [-87.079237, 11.216819], [-82.555992, 11.216819], [-82.555992, 5.286348]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8fgGsW0iUn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930896534400655361", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}