{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 155], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/AmccDjZlD7", "display_url": "twitter.com/AndreaFurlan4/\u2026", "indices": [156, 179], "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaFurlan4/status/930809974183350272"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Hagan sus apuestas se\u00f1ores, a mediados de 2018 veremos a An\u00edbal Fern\u00e1ndez desfilar por los pabellones de Ezeiza o Marcos Paz.\nGuarda, fave\u00e1 y fija el tuit. https://t.co/AmccDjZlD7"}, "text": "Hagan sus apuestas se\u00f1ores, a mediados de 2018 veremos a An\u00edbal Fern\u00e1ndez desfilar por los pabellones de Ezeiza o M\u2026 https://t.co/WIOEICl4uN", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Moreno, Argentina", "country": "Argentina", "name": "Moreno", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/004104c122aeebbd.json", "country_code": "AR", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-58.890754, -34.686158], [-58.890754, -34.514502], [-58.713981, -34.514502], [-58.713981, -34.686158]]]}, "id": "004104c122aeebbd", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "000000", "lang": "es", "location": "Moreno, Argentina", "friends_count": 392, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929903122524319744/UVTru-iE_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/881127179572187137/1504318797", "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Sat Jul 01 12:27:44 +0000 2017", "description": "Futuro Lic. en Comunicaci\u00f3n Social, Estudio en UNM | Fan\u00e1tico de @QueenWillRock & @LedZeppelin | \u2653 | Hincha de @RacingClub | \ud83c\udfb6I'am a man that will go far\ud83c\udfb6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929903122524319744/UVTru-iE_normal.jpg", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 351, "name": "Ignacio Torres \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.instagram.com/_nanotorres017", "favourites_count": 19576, "screen_name": "_NanoTorres017", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 7911, "id": 881127179572187137, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "881127179572187137"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status": {"favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 2, "reply_count": 0, "geo": null, "truncated": false, "text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez en alarma total ante la acusaci\u00f3n contra Paladino https://t.co/jQSRsOyouP v\u00eda @l_p_o", "created_at": "Wed Nov 15 14:49:26 +0000 2017", "place": null, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": null, "friends_count": 3566, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921865052960980993/m5o-IB8v_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/563045302/1485482337", "utc_offset": -10800, "geo_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Wed Apr 25 17:15:21 +0000 2012", "description": "La unica forma de cerrar la grieta es que la Republica funcione integralmente. sin Justicia habr\u00e1 Grieta.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921865052960980993/m5o-IB8v_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 34, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 3177, "name": "Seychelles Papers", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 63679, "screen_name": "AndreaFurlan4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "America/Argentina/Buenos_Aires", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 85910, "id": 563045302, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "563045302"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "id": 930809974183350272, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 1, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "quote_count": 0, "contributors": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/jQSRsOyouP", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/109582/", "indices": [67, 90], "expanded_url": "http://www.lapoliticaonline.com/nota/109582/"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [95, 101], "name": "La Pol\u00edtica Online", "id_str": "108968018", "screen_name": "l_p_o", "id": 108968018}]}, "id_str": "930809974183350272"}, "filter_level": "low", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "quote_count": 0, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/WIOEICl4uN", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930815218757853184"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510758616519", "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "created_at": "Wed Nov 15 15:10:16 +0000 2017", "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "quoted_status_id": 930809974183350272, "id": 930815218757853184, "truncated": true, "quoted_status_id_str": "930809974183350272", "id_str": "930815218757853184"}