{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 219], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr84lrX4AAyOXi.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAragon/status/930834468235087873/photo/1", "id_str": "930834322122334208", "indices": [220, 243], "id": 930834322122334208, "url": "https://t.co/E7Fpr5Vo39", "display_url": "pic.twitter.com/E7Fpr5Vo39", "sizes": {"large": {"w": 1600, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 383}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 675}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr84lrX4AAyOXi.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr85MVWsAA2Ell.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAragon/status/930834468235087873/photo/1", "id_str": "930834332498964480", "indices": [220, 243], "id": 930834332498964480, "url": "https://t.co/E7Fpr5Vo39", "display_url": "pic.twitter.com/E7Fpr5Vo39", "sizes": {"large": {"w": 1600, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 383}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 675}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr85MVWsAA2Ell.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Ense\u00f1Arte", "indices": [72, 82]}, {"text": "CulturaArag\u00f3n", "indices": [205, 219]}], "user_mentions": [{"indices": [10, 22], "name": "Mayte Perez", "id_str": "404214752", "screen_name": "MaytePerez2", "id": 404214752}]}, "full_text": "Consejera @mayteperez2 presenta en el Consejo de la Cultura el programa #Ense\u00f1Arte,que lleva a profesionales de la cultura a las aulas. Ha comenzado en 14 centros como proyecto piloto y se abrir\u00e1 al resto #CulturaArag\u00f3n https://t.co/E7Fpr5Vo39", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr84lrX4AAyOXi.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAragon/status/930834468235087873/photo/1", "id_str": "930834322122334208", "indices": [220, 243], "id": 930834322122334208, "url": "https://t.co/E7Fpr5Vo39", "display_url": "pic.twitter.com/E7Fpr5Vo39", "sizes": {"large": {"w": 1600, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 383}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 675}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr84lrX4AAyOXi.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr85MVWsAA2Ell.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAragon/status/930834468235087873/photo/1", "id_str": "930834332498964480", "indices": [220, 243], "id": 930834332498964480, "url": "https://t.co/E7Fpr5Vo39", "display_url": "pic.twitter.com/E7Fpr5Vo39", "sizes": {"large": {"w": 1600, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 383}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 675}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr85MVWsAA2Ell.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Consejera @mayteperez2 presenta en el Consejo de la Cultura el programa #Ense\u00f1Arte,que lleva a profesionales de la\u2026 https://t.co/46UaocF51N", "created_at": "Wed Nov 15 16:26:45 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Zaragoza", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3afc29d1fe76301f.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.174093, 41.451835], [-1.174093, 41.931438], [-0.680572, 41.931438], [-0.680572, 41.451835]]]}, "id": "3afc29d1fe76301f", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "4D1F2E", "lang": "es", "location": "Arag\u00f3n", "friends_count": 417, "profile_link_color": "D22331", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/719348782/logoDGA_normal.gif", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105125276/1429860827", "utc_offset": 3600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "D22331", "created_at": "Fri Jan 15 12:37:38 +0000 2010", "description": "Perfil oficial de la Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n del Gobierno de Arag\u00f3n @GobAragon - Nuestra web http://aragonhoy.net/", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/719348782/logoDGA_normal.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 774, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 74569, "name": "Gobierno de Arag\u00f3n", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.aragon.es", "favourites_count": 8346, "screen_name": "GobAragon", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/640503533/7ww4joc5ei0xdhr7isf4.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "FEF7C0", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Madrid", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/640503533/7ww4joc5ei0xdhr7isf4.jpeg", "statuses_count": 48255, "id": 105125276, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "105125276"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930834468235087873, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/46UaocF51N", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930834468235087873"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Ense\u00f1Arte", "indices": [72, 82]}], "user_mentions": [{"indices": [10, 22], "name": "Mayte Perez", "id_str": "404214752", "screen_name": "MaytePerez2", "id": 404214752}]}, "timestamp_ms": "1510763205952", "id_str": "930834468235087873"}