{"text": "@jorvane @cmario851 @MarielaAlvear @wilis_rd @karsojo @Susanadleon @AFBETANCOURT @ElUniversalCtg @Carlos_AlmanzaA\u2026 https://t.co/8G5p7ntgtJ", "extended_tweet": {"full_text": "@jorvane @cmario851 @MarielaAlvear @wilis_rd @karsojo @Susanadleon @AFBETANCOURT @ElUniversalCtg @Carlos_AlmanzaA @ACMA15 @ProfPenso @victor_admon @NotiCartagena @cardilared @dumek_turbay @AlbertoMtinezM @AlcaldiaCTG @German_Vargas @jevelezg @PCambioRadical @DusanVelez @DionisioVelez @pedrosalazar420 @jucadebu @BonfanteMaria @Dioesta @uribista1000 @ELIHARKONNEN @karina1quintero Lo m\u00e1s importante para elegir un candidato a la Alcald\u00eda de Cartagena, es NO volver a elegir CORRUPTOS E INCOMPETENTES. De verdad que el sr. @DusanVelez no es una persona id\u00f3nea, para ser Alcalde de esta ciudad, despu\u00e9s de la nefasta adm\u00f3n de su Hermano @DionisioVelez", "display_text_range": [381, 649], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jorvane", "id_str": "50630228", "indices": [0, 8], "id": 50630228, "name": "jorvane\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"screen_name": "cmario851", "id_str": "2177311510", "indices": [9, 19], "id": 2177311510, "name": "Carlos Mario De Caro"}, {"screen_name": "MarielaAlvear", "id_str": "592129412", "indices": [20, 34], "id": 592129412, "name": "mariela alvear"}, {"screen_name": "wilis_rd", "id_str": "913912128", "indices": [35, 44], "id": 913912128, "name": "Wilis R D"}, {"screen_name": "karsojo", "id_str": "984676927", "indices": [45, 53], "id": 984676927, "name": "Carlos Sojo"}, {"screen_name": "Susanadleon", "id_str": "78171020", "indices": [54, 66], "id": 78171020, "name": "Susana De Le\u00f3n"}, {"screen_name": "AFBETANCOURT", "id_str": "224695393", "indices": [67, 80], "id": 224695393, "name": "Andr\u00e9s Betancourt"}, {"screen_name": "ElUniversalCtg", "id_str": "71543713", "indices": [81, 96], "id": 71543713, "name": "El Universal"}, {"screen_name": "Carlos_AlmanzaA", "id_str": "228677817", "indices": [97, 113], "id": 228677817, "name": "Carlos A. Almanza A."}, {"screen_name": "ACMA15", "id_str": "131522707", "indices": [114, 121], "id": 131522707, "name": "Alfonso Morales"}, {"screen_name": "ProfPenso", "id_str": "170187289", "indices": [122, 132], "id": 170187289, "name": "Jose Penso"}, {"screen_name": "victor_admon", "id_str": "286909045", "indices": [133, 146], "id": 286909045, "name": "V\u00edctor G\u00f3mez"}, {"screen_name": "NotiCartagena", "id_str": "883034568", "indices": [147, 161], "id": 883034568, "name": "Noticias Cartagena"}, {"screen_name": "cardilared", "id_str": "73024869", "indices": [162, 173], "id": 73024869, "name": "Carlos Ardila G."}, {"screen_name": "dumek_turbay", "id_str": "1148827484", "indices": [174, 187], "id": 1148827484, "name": "Dumek Turbay"}, {"screen_name": "AlbertoMtinezM", "id_str": "239885764", "indices": [188, 203], "id": 239885764, "name": "Alberto Martinez M."}, {"screen_name": "AlcaldiaCTG", "id_str": "245940692", "indices": [204, 216], "id": 245940692, "name": "Alcald\u00eda Cartagena"}, {"screen_name": "German_Vargas", "id_str": "20456814", "indices": [217, 231], "id": 20456814, "name": "Germ\u00e1n Vargas Lleras"}, {"screen_name": "jevelezg", "id_str": "1481034109", "indices": [232, 241], "id": 1481034109, "name": "Jorge Enrique V\u00e9lez"}, {"screen_name": "PCambioRadical", "id_str": "202215266", "indices": [242, 257], "id": 202215266, "name": "Cambio Radical"}, {"screen_name": "DusanVelez", "id_str": "317176241", "indices": [258, 269], "id": 317176241, "name": "Dusan V\u00e9lez Trujillo"}, {"screen_name": "DionisioVelez", "id_str": "228858914", "indices": [270, 284], "id": 228858914, "name": "Dionisio V\u00e9lez"}, {"screen_name": "pedrosalazar420", "id_str": "546871427", "indices": [285, 301], "id": 546871427, "name": "El ajedrecista..."}, {"screen_name": "jucadebu", "id_str": "265732342", "indices": [302, 311], "id": 265732342, "name": "JUAN"}, {"screen_name": "BonfanteMaria", "id_str": "266145470", "indices": [312, 326], "id": 266145470, "name": "Mar\u00eda B. Bonfante"}, {"screen_name": "Dioesta", "id_str": "2779422791", "indices": [327, 335], "id": 2779422791, "name": "jen Genthner"}, {"screen_name": "uribista1000", "id_str": "274205540", "indices": [336, 349], "id": 274205540, "name": "ALVARO MARTELO R\u2122"}, {"screen_name": "ELIHARKONNEN", "id_str": "206916237", "indices": [350, 363], "id": 206916237, "name": "DIEGO MAGIN MENDOZA"}, {"screen_name": "karina1quintero", "id_str": "1317247278", "indices": [364, 380], "id": 1317247278, "name": "Karina E Quintero H."}, {"screen_name": "DusanVelez", "id_str": "317176241", "indices": [522, 533], "id": 317176241, "name": "Dusan V\u00e9lez Trujillo"}, {"screen_name": "DionisioVelez", "id_str": "228858914", "indices": [635, 649], "id": 228858914, "name": "Dionisio V\u00e9lez"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930892262560714752, "in_reply_to_status_id_str": "930888957109395457", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510776985193", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "PaulomarteloE", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 3172916302, "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3172916302/1504271404", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 21, "favourites_count": 1193, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922463446708473858/TSHiJeZZ_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Apr 16 14:07:38 +0000 2015", "name": "TUITERMAN", "profile_background_tile": false, "id_str": "3172916302", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922463446708473858/TSHiJeZZ_normal.jpg", "description": "Uribista. Carga maletas del Sr. Pdte. \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez. Voto por el que diga Uribe y hago lo que ordene Uribe!", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "en", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 4557, "followers_count": 3632, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 139627, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:16:25 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "50630228", "favorite_count": 0, "display_text_range": [117, 140], "id_str": "930892262560714752", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/010fd77520d2d48a.json", "full_name": "Cartagena, Colombia", "country": "Colombia", "id": "010fd77520d2d48a", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Cartagena", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.7964, 10.084247], [-75.7964, 10.69665], [-75.302871, 10.69665], [-75.302871, 10.084247]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "jorvane", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 50630228, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930888957109395457, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jorvane", "id_str": "50630228", "indices": [0, 8], "id": 50630228, "name": "jorvane\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"screen_name": "cmario851", "id_str": "2177311510", "indices": [9, 19], "id": 2177311510, "name": "Carlos Mario De Caro"}, {"screen_name": "MarielaAlvear", "id_str": "592129412", "indices": [20, 34], "id": 592129412, "name": "mariela alvear"}, {"screen_name": "wilis_rd", "id_str": "913912128", "indices": [35, 44], "id": 913912128, "name": "Wilis R D"}, {"screen_name": "karsojo", "id_str": "984676927", "indices": [45, 53], "id": 984676927, "name": "Carlos Sojo"}, {"screen_name": "Susanadleon", "id_str": "78171020", "indices": [54, 66], "id": 78171020, "name": "Susana De Le\u00f3n"}, {"screen_name": "AFBETANCOURT", "id_str": "224695393", "indices": [67, 80], "id": 224695393, "name": "Andr\u00e9s Betancourt"}, {"screen_name": "ElUniversalCtg", "id_str": "71543713", "indices": [81, 96], "id": 71543713, "name": "El Universal"}, {"screen_name": "Carlos_AlmanzaA", "id_str": "228677817", "indices": [97, 113], "id": 228677817, "name": "Carlos A. Almanza A."}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8G5p7ntgtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930892262560714752", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [115, 138]}]}}