{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 234], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr4YfDX0AA4PGK.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ITM_Medellin/status/930829399326449664/photo/1", "id_str": "930829372541620224", "indices": [235, 258], "id": 930829372541620224, "url": "https://t.co/muqiOIiN7x", "display_url": "pic.twitter.com/muqiOIiN7x", "sizes": {"large": {"w": 562, "resize": "fit", "h": 476}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 562, "resize": "fit", "h": 476}, "small": {"w": 562, "resize": "fit", "h": 476}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr4YfDX0AA4PGK.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr4ZNgXkAE1dOg.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ITM_Medellin/status/930829399326449664/photo/1", "id_str": "930829385011269633", "indices": [235, 258], "id": 930829385011269633, "url": "https://t.co/muqiOIiN7x", "display_url": "pic.twitter.com/muqiOIiN7x", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1152}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 383}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 675}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr4ZNgXkAE1dOg.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OrgulloITM", "indices": [0, 11]}, {"text": "SantiagoTabernero", "indices": [40, 58]}, {"text": "CineEspa\u00f1ol", "indices": [83, 95]}, {"text": "CampusLaFloresta", "indices": [107, 124]}, {"text": "ITM", "indices": [125, 129]}, {"text": "EscueladeCineITM", "indices": [170, 187]}], "user_mentions": [{"indices": [192, 205], "name": "Festival CineOriente", "id_str": "2817599674", "screen_name": "festioriente", "id": 2817599674}, {"indices": [206, 222], "name": "CineOriente", "id_str": "87979305", "screen_name": "FestivalOriente", "id": 87979305}, {"indices": [223, 234], "name": "D\u00edas de Cine", "id_str": "296890749", "screen_name": "DiasDeCine", "id": 296890749}]}, "full_text": "#OrgulloITM \ud83e\udd17 Contar con la compa\u00f1\u00eda de #SantiagoTabernero Director y guionista de #CineEspa\u00f1ol en nuestro #CampusLaFloresta #ITM \ud83d\udc4f Hoy hablando de \"Di\u00e1logos de Guion\".  #EscueladeCineITM \ud83c\udfac\ud83c\udfa5\ud83c\udf9e @festioriente @festivaloriente @diasdecine https://t.co/muqiOIiN7x", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr4YfDX0AA4PGK.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ITM_Medellin/status/930829399326449664/photo/1", "id_str": "930829372541620224", "indices": [235, 258], "id": 930829372541620224, "url": "https://t.co/muqiOIiN7x", "display_url": "pic.twitter.com/muqiOIiN7x", "sizes": {"large": {"w": 562, "resize": "fit", "h": 476}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 562, "resize": "fit", "h": 476}, "small": {"w": 562, "resize": "fit", "h": 476}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr4YfDX0AA4PGK.jpg"}, {"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr4ZNgXkAE1dOg.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ITM_Medellin/status/930829399326449664/photo/1", "id_str": "930829385011269633", "indices": [235, 258], "id": 930829385011269633, "url": "https://t.co/muqiOIiN7x", "display_url": "pic.twitter.com/muqiOIiN7x", "sizes": {"large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1152}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 383}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 675}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr4ZNgXkAE1dOg.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "#OrgulloITM \ud83e\udd17 Contar con la compa\u00f1\u00eda de #SantiagoTabernero Director y guionista de #CineEspa\u00f1ol en nuestro\u2026 https://t.co/crNNZ0QJQx", "created_at": "Wed Nov 15 16:06:37 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "name": "Medell\u00edn", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]}, "id": "00698bbe577bad5b", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Colombia", "friends_count": 786, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708410162676146179/vQNBECYA_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/404973092/1509022719", "utc_offset": -18000, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Fri Nov 04 17:29:43 +0000 2011", "description": "Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano ITM.\r\nInstituci\u00f3n Universitaria adscrita al municipio de Medell\u00edn, Acreditada en Alta Calidad.\nAntioquia-Colombia.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708410162676146179/vQNBECYA_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 64, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 6599, "name": "ITMinstitucional", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.itm.edu.co", "favourites_count": 3484, "screen_name": "ITM_Medellin", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/568440224032632832/8d_ZlRvw.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Bogota", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/568440224032632832/8d_ZlRvw.jpeg", "statuses_count": 8160, "id": 404973092, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "404973092"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930829399326449664, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/crNNZ0QJQx", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [108, 131], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930829399326449664"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OrgulloITM", "indices": [0, 11]}, {"text": "SantiagoTabernero", "indices": [40, 58]}, {"text": "CineEspa\u00f1ol", "indices": [83, 95]}], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510761997430", "id_str": "930829399326449664"}