{"text": "#Atenci\u00f3n Citaci\u00f3n a entrevista para el proceso de selecci\u00f3n de Jefe o Asesor de Control Interno.\u2026 https://t.co/ZUKtVfm2c8", "extended_tweet": {"full_text": "#Atenci\u00f3n Citaci\u00f3n a entrevista para el proceso de selecci\u00f3n de Jefe o Asesor de Control Interno. https://t.co/o35EJSyX3h #Transparencia https://t.co/Z2aO6lAbZR", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/Z2aO6lAbZR", "expanded_url": "https://twitter.com/sgeneralbogota/status/930895982862241792/photo/1", "id_str": "930895351212597248", "indices": [137, 160], "id": 930895351212597248, "display_url": "pic.twitter.com/Z2aO6lAbZR", "sizes": {"medium": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}, "small": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs0Y8wW4AA7mDk.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs0Y8wW4AA7mDk.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 136], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Atenci\u00f3n", "indices": [0, 9]}, {"text": "Transparencia", "indices": [122, 136]}], "media": [{"url": "https://t.co/Z2aO6lAbZR", "expanded_url": "https://twitter.com/sgeneralbogota/status/930895982862241792/photo/1", "id_str": "930895351212597248", "indices": [137, 160], "id": 930895351212597248, "display_url": "pic.twitter.com/Z2aO6lAbZR", "sizes": {"medium": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}, "small": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs0Y8wW4AA7mDk.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs0Y8wW4AA7mDk.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/o35EJSyX3h", "expanded_url": "http://www.secretariageneral.gov.co/noticias/citacion-entrevista-dentro-del-proceso-conformacion-del-banco-hoja-vida-seleccion-jefe-o", "display_url": "secretariageneral.gov.co/noticias/citac\u2026", "indices": [98, 121]}]}}, "geo": null, "id": 930895982862241792, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510777872182", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "sgeneralbogota", "url": "http://www.secretariageneral.gov.co/", "geo_enabled": true, "id": 1693884901, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": true, "time_zone": "Hawaii", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1693884901/1490888069", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 78, "favourites_count": 3520, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/839517916840222723/yZVgOIVg_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Aug 23 13:33:01 +0000 2013", "name": "Secretar\u00eda General", "profile_background_tile": false, "id_str": "1693884901", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/839517916840222723/yZVgOIVg_normal.jpg", "description": "La Secretar\u00eda General de la Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 articula la funci\u00f3n gerencial del Alcalde, promoviendo el desarrollo institucional del Distrito.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 184, "followers_count": 7417, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 14242, "utc_offset": -36000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:31:12 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930895982862241792", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Atenci\u00f3n", "indices": [0, 9]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZUKtVfm2c8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930895982862241792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [99, 122]}]}}