{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 264], "entities": {"urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PC1275", "indices": [249, 256]}, {"text": "PS6533", "indices": [257, 264]}], "user_mentions": []}, "full_text": "Recesan los trabajos en la VP de la Comisi\u00f3n Especial de la C\u00e1mara de Representantes para la Reconstrucci\u00f3n y Reorganizaci\u00f3n de PR tras el paso de los huracanes Irma y Mar\u00eda, y la Comisi\u00f3n de Relaciones Federales, Pol\u00edticas y Econ\u00f3micas del Senado. #PC1275 #PS6533"}, "favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Recesan los trabajos en la VP de la Comisi\u00f3n Especial de la C\u00e1mara de Representantes para la Reconstrucci\u00f3n y Reorg\u2026 https://t.co/fOuYfjnqFp", "created_at": "Wed Nov 15 15:45:29 +0000 2017", "place": {"place_type": "admin", "full_name": "Puerto Rico, USA", "country": "United States", "name": "Puerto Rico", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6a050a2773fd3cc4.json", "country_code": "PR", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-67.937815, 17.922919], [-67.937815, 18.522773], [-65.244618, 18.522773], [-65.244618, 17.922919]]]}, "id": "6a050a2773fd3cc4", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "en", "location": "San Juan, PR", "friends_count": 426, "profile_link_color": "22540A", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914876552944455682/mjPPHBXr_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1075159112/1507039107", "utc_offset": -14400, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Wed Jan 09 23:19:08 +0000 2013", "description": "Cuenta oficial de la C\u00e1mara de Representantes del Gobierno de Puerto Rico. #C\u00e1maraDeVisi\u00f3nyProgreso", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/914876552944455682/mjPPHBXr_normal.jpg", "profile_background_color": "1D8016", "listed_count": 145, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 28992, "name": "C\u00e1mara con PR", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.tucamarapr.org", "favourites_count": 530, "screen_name": "CamaraConPR", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/441275652797247488/Y0zHfZ3K.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Atlantic Time (Canada)", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/441275652797247488/Y0zHfZ3K.jpeg", "statuses_count": 37932, "id": 1075159112, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "1075159112"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930824082442149889, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/fOuYfjnqFp", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930824082442149889"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510760729786", "id_str": "930824082442149889"}