{"text": "Invitamos a los ciudadanos de la Localidad 2 De La Virgen y Tur\u00ecstica, a programarse desde ya! a la Jornada de Afil\u2026 https://t.co/qtSdIO2PQ8", "extended_tweet": {"full_text": "Invitamos a los ciudadanos de la Localidad 2 De La Virgen y Tur\u00ecstica, a programarse desde ya! a la Jornada de Afiliaci\u00f2n en salud y tener en cuenta las fechas y los lugares en el presente recuadro, llevar documentos pertinentes y aprovechar la jornada m\u00e0s cerca a su residencia https://t.co/g8WHOMeUtH", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/g8WHOMeUtH", "expanded_url": "https://twitter.com/PESPRcomunicacP/status/930861337428877313/photo/1", "id_str": "930861324451577856", "indices": [279, 302], "id": 930861324451577856, "display_url": "pic.twitter.com/g8WHOMeUtH", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 960, "w": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 960, "w": 960, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsVcVMWAAAkU43.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsVcVMWAAAkU43.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/g8WHOMeUtH", "expanded_url": "https://twitter.com/PESPRcomunicacP/status/930861337428877313/photo/1", "id_str": "930861324451577856", "indices": [279, 302], "id": 930861324451577856, "display_url": "pic.twitter.com/g8WHOMeUtH", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 960, "w": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 960, "w": 960, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsVcVMWAAAkU43.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsVcVMWAAAkU43.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930861337428877313, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769612067", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "PESPRcomunicacP", "url": "http://www.cartagena.gov.co", "geo_enabled": true, "id": 2214253783, "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "time_zone": "America/Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2214253783/1507375356", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "listed_count": 1, "favourites_count": 490, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/916625729688887296/fUh2Guce_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Nov 25 15:31:52 +0000 2013", "name": "PES-PR", "profile_background_tile": false, "id_str": "2214253783", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916625729688887296/fUh2Guce_normal.jpg", "description": "Organismo de  la Alcald\u00eda de Cartagena,Colombia.Gestor y articulador  de la oferta social p\u00fablica y privada para poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de pobreza extrema.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 455, "followers_count": 189, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1136, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:13:32 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930861337428877313", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Medell\u00edn", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qtSdIO2PQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930861337428877313", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}