{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 246], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrrkwXWkAIYroB.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/PremiosMacael/status/930815363767570434/photo/1", "id_str": "930815289696096258", "indices": [247, 270], "id": 930815289696096258, "url": "https://t.co/YmUdmRGgLI", "display_url": "pic.twitter.com/YmUdmRGgLI", "sizes": {"large": {"w": 811, "resize": "fit", "h": 960}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 811, "resize": "fit", "h": 960}, "small": {"w": 574, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrrkwXWkAIYroB.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Gala", "indices": [136, 141]}, {"text": "PremiosMacael", "indices": [149, 163]}, {"text": "AemaMacael", "indices": [173, 184]}, {"text": "MarcaMacael", "indices": [185, 197]}, {"text": "M\u00e1rmolBlanco", "indices": [198, 211]}, {"text": "M\u00e1rmolBlancoMacael", "indices": [212, 231]}, {"text": "PiedraNatural", "indices": [232, 246]}], "user_mentions": []}, "full_text": "Mat\u00edas Prats, Juan y Medio y la Reina Leticia Ortiz, entre otros, han sido algunos de los presentadores con los que hemos contado en la #Gala de los #PremiosMacael.  \ud83c\udfac \ud83d\udcfa \ud83c\udf99\n\n#AemaMacael #MarcaMacael #M\u00e1rmolBlanco #M\u00e1rmolBlancoMacael #PiedraNatural https://t.co/YmUdmRGgLI", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrrkwXWkAIYroB.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/PremiosMacael/status/930815363767570434/photo/1", "id_str": "930815289696096258", "indices": [247, 270], "id": 930815289696096258, "url": "https://t.co/YmUdmRGgLI", "display_url": "pic.twitter.com/YmUdmRGgLI", "sizes": {"large": {"w": 811, "resize": "fit", "h": 960}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 811, "resize": "fit", "h": 960}, "small": {"w": 574, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrrkwXWkAIYroB.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Mat\u00edas Prats, Juan y Medio y la Reina Leticia Ortiz, entre otros, han sido algunos de los presentadores con los que\u2026 https://t.co/PyiDczdUCb", "created_at": "Wed Nov 15 15:10:51 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Granada, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Granada", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/387b00909c2e7031.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.699796, 37.135903], [-3.699796, 37.224915], [-3.496139, 37.224915], [-3.496139, 37.135903]]]}, "id": "387b00909c2e7031", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Macael", "friends_count": 773, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910925673740558341/7NQDtnvE_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1603796376/1479754503", "utc_offset": 3600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "created_at": "Thu Jul 18 16:31:03 +0000 2013", "description": "Acto de promoci\u00f3n m\u00e1s importante del sector de la Piedra en Espa\u00f1a.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/910925673740558341/7NQDtnvE_normal.jpg", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 4, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 357, "name": "Premios Macael", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.marmolesdemacael.com", "favourites_count": 141, "screen_name": "PremiosMacael", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Madrid", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "statuses_count": 950, "id": 1603796376, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "1603796376"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930815363767570434, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/PyiDczdUCb", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930815363767570434"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510758651092", "id_str": "930815363767570434"}