{"text": "#Maestr\u00edasUCuenca\nLa Facultad de Arquitectura convoca a inscripciones para la Maestr\u00eda en Conservaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de\u2026 https://t.co/4GYrEH2z8b", "extended_tweet": {"full_text": "#Maestr\u00edasUCuenca\nLa Facultad de Arquitectura convoca a inscripciones para la Maestr\u00eda en Conservaci\u00f3n y Gesti\u00f3n del Patrimonio Cultural Edificado III Cohorte.\nEl inicio de la maestr\u00eda est\u00e1 previsto para el 2 de abril de 2018.\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/BtPpm3gyBI https://t.co/0RfF8hW8zQ", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/0RfF8hW8zQ", "expanded_url": "https://twitter.com/udecuenca/status/930899668506218497/photo/1", "id_str": "930899473487802368", "indices": [268, 291], "id": 930899473487802368, "display_url": "pic.twitter.com/0RfF8hW8zQ", "sizes": {"medium": {"h": 588, "w": 1175, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 588, "w": 1175, "resize": "fit"}, "small": {"h": 340, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs4I5bWsAAl_ZH.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs4I5bWsAAl_ZH.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 267], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Maestr\u00edasUCuenca", "indices": [0, 17]}], "media": [{"url": "https://t.co/0RfF8hW8zQ", "expanded_url": "https://twitter.com/udecuenca/status/930899668506218497/photo/1", "id_str": "930899473487802368", "indices": [268, 291], "id": 930899473487802368, "display_url": "pic.twitter.com/0RfF8hW8zQ", "sizes": {"medium": {"h": 588, "w": 1175, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 588, "w": 1175, "resize": "fit"}, "small": {"h": 340, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs4I5bWsAAl_ZH.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs4I5bWsAAl_ZH.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BtPpm3gyBI", "expanded_url": "https://goo.gl/YdVxPC", "display_url": "goo.gl/YdVxPC", "indices": [244, 267]}]}}, "geo": null, "id": 930899668506218497, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510778750908", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "udecuenca", "url": "http://www.ucuenca.edu.ec", "geo_enabled": true, "id": 259558616, "location": "Cuenca, Ecuador", "verified": true, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/259558616/1508349613", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "062878", "listed_count": 81, "favourites_count": 1866, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/565568805116469248/1ZM9YV7p.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920710986109243392/DsOhTB3g_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Mar 02 04:01:39 +0000 2011", "name": "Univ. de Cuenca", "profile_background_tile": false, "id_str": "259558616", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/565568805116469248/1ZM9YV7p.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920710986109243392/DsOhTB3g_normal.jpg", "description": "Universidad de Cuenca. 12 Facultades | 50 Carreras | Postgrados | Investigaci\u00f3n | Vinculaci\u00f3n | Cultura | Formaci\u00f3n Continua", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 185, "followers_count": 15623, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 7814, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:45:50 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930899668506218497", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/013cb38e7fe501ae.json", "full_name": "Cuenca, Ecuador", "country": "Ecuador", "id": "013cb38e7fe501ae", "country_code": "EC", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Cuenca", "bounding_box": {"coordinates": [[[-79.60064, -3.175114], [-79.60064, -2.556976], [-78.848059, -2.556976], [-78.848059, -3.175114]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Maestr\u00edasUCuenca", "indices": [0, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4GYrEH2z8b", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930899668506218497", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}