{"text": "\"Repensar la Espa\u00f1a plurinacional\", primer libro de la colecci\u00f3n #Argumenta de @Instituto25M e @IcariaEditorial que\u2026 https://t.co/HlrwReVzqq", "extended_tweet": {"full_text": "\"Repensar la Espa\u00f1a plurinacional\", primer libro de la colecci\u00f3n #Argumenta de @Instituto25M e @IcariaEditorial que ahora se presenta en Madrid. Reflexiones necesarias en un momento crucial. https://t.co/9aJA13rAdK", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/9aJA13rAdK", "expanded_url": "https://twitter.com/serjares/status/930875948613980162/photo/1", "id_str": "930875935578116096", "indices": [191, 214], "id": 930875935578116096, "display_url": "pic.twitter.com/9aJA13rAdK", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1536, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsiuz4X0AA0-Kh.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsiuz4X0AA0-Kh.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 190], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Instituto25M", "id_str": "3176246350", "indices": [79, 92], "id": 3176246350, "name": "Instituto 25M"}, {"screen_name": "IcariaEditorial", "id_str": "245396070", "indices": [95, 111], "id": 245396070, "name": "Icaria Editorial"}], "hashtags": [{"text": "Argumenta", "indices": [65, 75]}], "media": [{"url": "https://t.co/9aJA13rAdK", "expanded_url": "https://twitter.com/serjares/status/930875948613980162/photo/1", "id_str": "930875935578116096", "indices": [191, 214], "id": 930875935578116096, "display_url": "pic.twitter.com/9aJA13rAdK", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1536, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsiuz4X0AA0-Kh.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsiuz4X0AA0-Kh.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930875948613980162, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510773095645", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "serjares", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 463281982, "location": "Getafe (Madrid)", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "listed_count": 12, "favourites_count": 625, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818906679257563138/uDlM3QVe_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Jan 13 23:00:00 +0000 2012", "name": "Sergio Jaramillo C.", "profile_background_tile": false, "id_str": "463281982", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818906679257563138/uDlM3QVe_normal.jpg", "description": "Arquitecto en proy., urbanista de vocaci\u00f3n y estudiante m. tanto. Geom\u00e9trico, exc\u00e9ntrico, democr\u00e1tico. \u201cFuerte cuando yo soy d\u00e9bil y d\u00e9bil cuando me enfurezco\u201d.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 208, "followers_count": 536, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 4106, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:11:35 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930875948613980162", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Madrid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Instituto25M", "id_str": "3176246350", "indices": [79, 92], "id": 3176246350, "name": "Instituto 25M"}, {"screen_name": "IcariaEditorial", "id_str": "245396070", "indices": [95, 111], "id": 245396070, "name": "Icaria Editorial"}], "hashtags": [{"text": "Argumenta", "indices": [65, 75]}], "urls": [{"url": "https://t.co/HlrwReVzqq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930875948613980162", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}