{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 278], "entities": {"urls": [], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Vivimos en el pa\u00eds donde nadie roba, nadie viola, nadie cobra sobornos. Nadie se pasa una luz roja, nadie cruza un billete. Es la naci\u00f3n d\u00f3nde los datos son inventados, donde la opini\u00f3n del pueblo y las normativas se pueden interpretar. Vivimos en un paraiso, seg\u00fan ustedes... \ud83d\ude20"}, "favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Vivimos en el pa\u00eds donde nadie roba, nadie viola, nadie cobra sobornos. Nadie se pasa una luz roja, nadie cruza un\u2026 https://t.co/d1nh630xrF", "created_at": "Wed Nov 15 15:17:45 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Quito, Ecuador", "country": "Ecuador", "name": "Quito", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177bc687a9ac697.json", "country_code": "EC", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-78.948466, -0.588618], [-78.948466, 0.255477], [-78.164897, 0.255477], [-78.164897, -0.588618]]]}, "id": "0177bc687a9ac697", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Quito - Ecuador", "friends_count": 2588, "profile_link_color": "D02B55", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/790758870473904128/Dtch6-Cv_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2230284889/1477366976", "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Wed Dec 04 17:48:37 +0000 2013", "description": "La Parola en Radio Majestad FM con @AVAstudillo El mon\u00f3logo m\u00e1s positivo de la ma\u00f1ana. De 05:00 a 06:00 am \ud83c\udf1e Respeto por la Vida \ud83d\udc3c\ud83d\udc06\ud83d\udc0b", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/790758870473904128/Dtch6-Cv_normal.jpg", "profile_background_color": "352726", "listed_count": 7, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": true, "followers_count": 1677, "name": "La Parola", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 8233, "screen_name": "ParolerosEC", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000164353046/zczTUk_V.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000164353046/zczTUk_V.jpeg", "statuses_count": 5296, "id": 2230284889, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "2230284889"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930817100226224128, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/d1nh630xrF", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930817100226224128"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510759065096", "id_str": "930817100226224128"}