{"text": "\u00bfYa se inscribi\u00f3 a la 2\u00aa Macrorrueda para la Reconciliaci\u00f3n? \u27a1 Esta iniciativa reunir\u00e1 a m\u00e1s de 150 proyectos recon\u2026 https://t.co/VnbmQIPfGT", "extended_tweet": {"full_text": "\u00bfYa se inscribi\u00f3 a la 2\u00aa Macrorrueda para la Reconciliaci\u00f3n? \u27a1 Esta iniciativa reunir\u00e1 a m\u00e1s de 150 proyectos reconciliadores de todo el pa\u00eds, l\u00edderes dispuestos a contribuir a la reconstrucci\u00f3n del tejido social y al desarrollo de las regiones. https://t.co/dFUZ0i50KA https://t.co/0VgkPM0zIG", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/0VgkPM0zIG", "expanded_url": "https://twitter.com/AmChamCol/status/930898416829435905/photo/1", "id_str": "930898217067261952", "indices": [270, 293], "id": 930898217067261952, "display_url": "pic.twitter.com/0VgkPM0zIG", "sizes": {"medium": {"h": 886, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1511, "w": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"h": 502, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs2_w5WsAAB5kW.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs2_w5WsAAB5kW.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 269], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/0VgkPM0zIG", "expanded_url": "https://twitter.com/AmChamCol/status/930898416829435905/photo/1", "id_str": "930898217067261952", "indices": [270, 293], "id": 930898217067261952, "display_url": "pic.twitter.com/0VgkPM0zIG", "sizes": {"medium": {"h": 886, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1511, "w": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"h": 502, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs2_w5WsAAB5kW.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs2_w5WsAAB5kW.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/dFUZ0i50KA", "expanded_url": "http://bit.ly/2A0aVjz", "display_url": "bit.ly/2A0aVjz", "indices": [246, 269]}]}}, "geo": null, "id": 930898416829435905, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510778452485", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "AmChamCol", "url": "http://www.amchamcolombia.com.co/", "geo_enabled": true, "id": 919769868, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/919769868/1502396393", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "3A6A9F", "listed_count": 39, "favourites_count": 428, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/506442354857766913/VLu3Iunh.jpeg", "profile_background_color": "3A6A9F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/689076506321117184/Wi9ax5vD_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Nov 01 20:15:56 +0000 2012", "name": "AmCham Colombia", "profile_background_tile": false, "id_str": "919769868", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/506442354857766913/VLu3Iunh.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/689076506321117184/Wi9ax5vD_normal.jpg", "description": "Su mejor aliado para hacer negocios en Colombia y EE.UU. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \u2022Con\u00f3zcanos en http://bit.ly/235SCmg", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1088, "followers_count": 2407, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 5812, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:40:52 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930898416829435905", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VnbmQIPfGT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930898416829435905", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}