{"extended_tweet": {"display_text_range": [96, 235], "entities": {"urls": [], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 10], "name": "Diario16", "id_str": "4364428521", "screen_name": "Diario_16", "id": 4364428521}, {"indices": [11, 25], "name": "Gabriel Rufi\u00e1n", "id_str": "2904896141", "screen_name": "gabrielrufian", "id": 2904896141}, {"indices": [26, 39], "name": "Esquerra Republicana", "id_str": "84053338", "screen_name": "Esquerra_ERC", "id": 84053338}, {"indices": [40, 55], "name": "Eva Maldonado", "id_str": "311525863", "screen_name": "Eva_Maldonado_", "id": 311525863}, {"indices": [56, 68], "name": "Mjpintor", "id_str": "402035518", "screen_name": "MjosePintor", "id": 402035518}, {"indices": [69, 84], "name": "Bea Taleg\u00f3n", "id_str": "13346352", "screen_name": "BeatrizTalegon", "id": 13346352}, {"indices": [85, 95], "name": "Joan Tard\u00e0 i Coma", "id_str": "363696047", "screen_name": "JoanTarda", "id": 363696047}]}, "full_text": "@Diario_16 @gabrielrufian @Esquerra_ERC @Eva_Maldonado_ @MjosePintor @BeatrizTalegon @JoanTarda \u00a1Basta ya de actuaciones y mentiras! Para ser cre\u00edbles deber\u00edan dejar Congreso y dejar de cobrar del Congreso de los Diputados/as de Espa\u00f1a"}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [96, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "@Diario_16 @gabrielrufian @Esquerra_ERC @Eva_Maldonado_ @MjosePintor @BeatrizTalegon @JoanTarda \u00a1Basta ya de actuac\u2026 https://t.co/M3lRs6rAoO", "created_at": "Wed Nov 15 15:27:16 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Valladolid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Valladolid", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2afe3164f39d1b83.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.928146, 41.523108], [-4.928146, 41.815553], [-4.630882, 41.815553], [-4.630882, 41.523108]]]}, "id": "2afe3164f39d1b83", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "000000", "lang": "es", "location": null, "friends_count": 569, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827175710775197697/rJ5URG5K_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/740978373770498048/1486485570", "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Thu Jun 09 18:46:26 +0000 2016", "description": "Madre. Cuidadora de un hijo gran dependiente. Pediatra. Agente de Igualdad de oportunidades entre mujeres y hombres. Jubilada. Socialista.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/827175710775197697/rJ5URG5K_normal.jpg", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 3, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 592, "name": "Enedina", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 17326, "screen_name": "Enedina37049621", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 28153, "id": 740978373770498048, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "740978373770498048"}, "in_reply_to_user_id_str": "4364428521", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 930743283361439744, "in_reply_to_user_id": 4364428521, "quote_count": 0, "retweeted": false, "in_reply_to_screen_name": "Diario_16", "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": "930743283361439744", "coordinates": null, "id": 930819496511725568, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/M3lRs6rAoO", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930819496511725568"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 10], "name": "Diario16", "id_str": "4364428521", "screen_name": "Diario_16", "id": 4364428521}, {"indices": [11, 25], "name": "Gabriel Rufi\u00e1n", "id_str": "2904896141", "screen_name": "gabrielrufian", "id": 2904896141}, {"indices": [26, 39], "name": "Esquerra Republicana", "id_str": "84053338", "screen_name": "Esquerra_ERC", "id": 84053338}, {"indices": [40, 55], "name": "Eva Maldonado", "id_str": "311525863", "screen_name": "Eva_Maldonado_", "id": 311525863}, {"indices": [56, 68], "name": "Mjpintor", "id_str": "402035518", "screen_name": "MjosePintor", "id": 402035518}, {"indices": [69, 84], "name": "Bea Taleg\u00f3n", "id_str": "13346352", "screen_name": "BeatrizTalegon", "id": 13346352}, {"indices": [85, 95], "name": "Joan Tard\u00e0 i Coma", "id_str": "363696047", "screen_name": "JoanTarda", "id": 363696047}]}, "timestamp_ms": "1510759636415", "id_str": "930819496511725568"}