{"text": "En el d\u00eda de Medios, los hist\u00f3ricos del @ClubPueblaMX presentes para engalanar este d\u00eda Juan Alvarado,Arturo Ca\u00f1as,\u2026 https://t.co/Xe0urClH5A", "extended_tweet": {"full_text": "En el d\u00eda de Medios, los hist\u00f3ricos del @ClubPueblaMX presentes para engalanar este d\u00eda Juan Alvarado,Arturo Ca\u00f1as,Carlos Poblete, Pablo Larios, Roberto Ruiz Esparza,  Gerardo Gonz\u00e1lez, \u201cCaballo\u201d Cossio @PortalDxT https://t.co/CVQy86hE62", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/CVQy86hE62", "expanded_url": "https://twitter.com/AXanat83/status/930878965606158336/photo/1", "id_str": "930878956798013440", "indices": [214, 237], "id": 930878956798013440, "display_url": "pic.twitter.com/CVQy86hE62", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1536, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsleqzU8AArfYR.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsleqzU8AArfYR.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 213], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ClubPueblaMX", "id_str": "108987333", "indices": [40, 53], "id": 108987333, "name": "Club Puebla\ud83c\udfbd"}, {"screen_name": "PortalDxT", "id_str": "454422422", "indices": [203, 213], "id": 454422422, "name": "PortalDxT"}], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/CVQy86hE62", "expanded_url": "https://twitter.com/AXanat83/status/930878965606158336/photo/1", "id_str": "930878956798013440", "indices": [214, 237], "id": 930878956798013440, "display_url": "pic.twitter.com/CVQy86hE62", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1536, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsleqzU8AArfYR.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsleqzU8AArfYR.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930878965606158336, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510773814952", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "AXanat83", "url": "http://www.dxtweb.com.mx", "geo_enabled": true, "id": 401763624, "location": "Mexico", "verified": false, "time_zone": "Mexico City", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/401763624/1450050281", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "listed_count": 32, "favourites_count": 19972, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/667341733357862912/ZtCXwkaA.jpg", "profile_background_color": "642D8B", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927648795017601024/-0LdlohX_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Oct 31 01:48:42 +0000 2011", "name": "Ada de los deportes", "profile_background_tile": true, "id_str": "401763624", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/667341733357862912/ZtCXwkaA.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927648795017601024/-0LdlohX_normal.jpg", "description": "Periodista deportiva, Portal DxT web, ex-Televisa Deportes Puebla. Apasionada del \u26bd\ufe0f Licencia de locutora Categor\u00eda A no. 39087", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 3748, "followers_count": 1500, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 53255, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:23:34 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930878965606158336", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/298ab776fa300888.json", "full_name": "Maravillas, Puebla", "country": "M\u00e9xico", "id": "298ab776fa300888", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "neighborhood", "name": "Maravillas", "bounding_box": {"coordinates": [[[-98.171046, 19.065437], [-98.171046, 19.080155], [-98.160871, 19.080155], [-98.160871, 19.065437]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ClubPueblaMX", "id_str": "108987333", "indices": [40, 53], "id": 108987333, "name": "Club Puebla\ud83c\udfbd"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Xe0urClH5A", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930878965606158336", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}