{"text": "@KaradeKona @CUPReus @cupnacional @AlertaSolidaria @CasalDPF @ANC_Reus Y un gobierno del pp q se ha pasado por el f\u2026 https://t.co/zJqPneNOT9", "extended_tweet": {"full_text": "@KaradeKona @CUPReus @cupnacional @AlertaSolidaria @CasalDPF @ANC_Reus Y un gobierno del pp q se ha pasado por el forro el art 47 de la Constituci\u00f3n d\u00f3nde dice q toda persona q vive enEspa\u00f1a tiene derecho a vivienda digna y los poderes p\u00fablicos mediaran para q as\u00ed sea y desahuciando continuamente no veo el cumplimiento de la ley", "display_text_range": [71, 330], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KaradeKona", "id_str": "221666771", "indices": [0, 11], "id": 221666771, "name": "KARADEKONA"}, {"screen_name": "CUPReus", "id_str": "235120213", "indices": [12, 20], "id": 235120213, "name": "CUP Reus"}, {"screen_name": "cupnacional", "id_str": "91796121", "indices": [21, 33], "id": 91796121, "name": "CUP Pa\u00efsos Catalans"}, {"screen_name": "AlertaSolidaria", "id_str": "215260800", "indices": [34, 50], "id": 215260800, "name": "Alerta Solid\u00e0ria"}, {"screen_name": "CasalDPF", "id_str": "249153427", "indices": [51, 60], "id": 249153427, "name": "Casal Despertaferro!"}, {"screen_name": "ANC_Reus", "id_str": "490212570", "indices": [61, 70], "id": 490212570, "name": "ANC_Reus\ud83c\udf97"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930862524337217538, "in_reply_to_status_id_str": "930842533520986113", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769895048", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "LluisaGibert", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 1166513677, "location": "Girona_ Figueres", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1166513677/1452165455", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 9, "favourites_count": 6909, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000457561769/89d9acb8a9421ad08d5a49642833afc7_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Feb 10 17:33:52 +0000 2013", "name": "Lluisa Gibert ||*||", "profile_background_tile": false, "id_str": "1166513677", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000457561769/89d9acb8a9421ad08d5a49642833afc7_normal.jpeg", "description": "Pedagoga . Seguidora de la consci\u00e8ncia , la just\u00edcia social i el sentit com\u00fa .Aspectes que falten en aquesta societat.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 511, "followers_count": 267, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 15272, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:18:15 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "221666771", "favorite_count": 0, "display_text_range": [71, 140], "id_str": "930862524337217538", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ad003e559cee757.json", "full_name": "Girona, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "5ad003e559cee757", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Girona", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.782826, 41.939177], [2.782826, 42.02977], [2.897975, 42.02977], [2.897975, 41.939177]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "KaradeKona", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 221666771, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930842533520986113, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KaradeKona", "id_str": "221666771", "indices": [0, 11], "id": 221666771, "name": "KARADEKONA"}, {"screen_name": "CUPReus", "id_str": "235120213", "indices": [12, 20], "id": 235120213, "name": "CUP Reus"}, {"screen_name": "cupnacional", "id_str": "91796121", "indices": [21, 33], "id": 91796121, "name": "CUP Pa\u00efsos Catalans"}, {"screen_name": "AlertaSolidaria", "id_str": "215260800", "indices": [34, 50], "id": 215260800, "name": "Alerta Solid\u00e0ria"}, {"screen_name": "CasalDPF", "id_str": "249153427", "indices": [51, 60], "id": 249153427, "name": "Casal Despertaferro!"}, {"screen_name": "ANC_Reus", "id_str": "490212570", "indices": [61, 70], "id": 490212570, "name": "ANC_Reus\ud83c\udf97"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zJqPneNOT9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930862524337217538", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}