{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 280], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr-gauX4AEmDhl.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiadeMed/status/930836198330982402/photo/1", "id_str": "930836105888522241", "indices": [281, 304], "id": 930836105888522241, "url": "https://t.co/gMDZ30OHUL", "display_url": "pic.twitter.com/gMDZ30OHUL", "sizes": {"large": {"w": 1280, "resize": "fit", "h": 960}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr-gauX4AEmDhl.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SmartCities", "indices": [22, 34]}], "user_mentions": []}, "full_text": "En esta 6\u00aa versi\u00f3n de #SmartCities, 40 expertos nacionales e internacionales debatir\u00e1n sobre el desarrollo de ciudades inteligentes, reuniendo gestores p\u00fablicos, directivos y acad\u00e9micos de diversas \u00e1reas. Es la primera vez que este encuentro se hace en un pa\u00eds diferente a Brasil. https://t.co/gMDZ30OHUL", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr-gauX4AEmDhl.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiadeMed/status/930836198330982402/photo/1", "id_str": "930836105888522241", "indices": [281, 304], "id": 930836105888522241, "url": "https://t.co/gMDZ30OHUL", "display_url": "pic.twitter.com/gMDZ30OHUL", "sizes": {"large": {"w": 1280, "resize": "fit", "h": 960}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr-gauX4AEmDhl.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "En esta 6\u00aa versi\u00f3n de #SmartCities, 40 expertos nacionales e internacionales debatir\u00e1n sobre el desarrollo de ciuda\u2026 https://t.co/j5AVG5igDn", "created_at": "Wed Nov 15 16:33:38 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "name": "Medell\u00edn", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]}, "id": "00698bbe577bad5b", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "friends_count": 13477, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885167653790380034/rhKpPxDQ_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/497511506/1507040767", "utc_offset": -18000, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Mon Feb 20 02:34:30 +0000 2012", "description": "#Medell\u00ednCuentaConVos para construir la ciudad que so\u00f1amos.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885167653790380034/rhKpPxDQ_normal.jpg", "profile_background_color": "709397", "listed_count": 662, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 549846, "name": "Alcald\u00eda de Medell\u00edn", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.medellin.gov.co", "favourites_count": 22360, "screen_name": "AlcaldiadeMed", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "regular", "time_zone": "Bogota", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "statuses_count": 193171, "id": 497511506, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "497511506"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930836198330982402, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/j5AVG5igDn", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930836198330982402"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SmartCities", "indices": [22, 34]}], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510763618439", "id_str": "930836198330982402"}