{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 173], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr0s6-V4AEIfMN.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/policia_leon/status/930825335784042496/photo/1", "id_str": "930825325587587073", "indices": [174, 197], "id": 930825325587587073, "url": "https://t.co/jEHmP6G2gl", "display_url": "pic.twitter.com/jEHmP6G2gl", "sizes": {"large": {"w": 643, "resize": "fit", "h": 507}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 643, "resize": "fit", "h": 507}, "small": {"w": 643, "resize": "fit", "h": 507}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr0s6-V4AEIfMN.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Oficiales de Polic\u00eda detuvieron a C\u00e9sar N. por presunto robo de autopartes en la calle Leandro Valle y Ju\u00e1rez en zona Centro. Se recuper\u00f3 una bater\u00eda propiedad de Roberto N. https://t.co/jEHmP6G2gl", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOr0s6-V4AEIfMN.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/policia_leon/status/930825335784042496/photo/1", "id_str": "930825325587587073", "indices": [174, 197], "id": 930825325587587073, "url": "https://t.co/jEHmP6G2gl", "display_url": "pic.twitter.com/jEHmP6G2gl", "sizes": {"large": {"w": 643, "resize": "fit", "h": 507}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 643, "resize": "fit", "h": 507}, "small": {"w": 643, "resize": "fit", "h": 507}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOr0s6-V4AEIfMN.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Oficiales de Polic\u00eda detuvieron a C\u00e9sar N. por presunto robo de autopartes en la calle Leandro Valle y Ju\u00e1rez en zo\u2026 https://t.co/ohtNQyYILT", "created_at": "Wed Nov 15 15:50:28 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Le\u00f3n, Guanajuato", "country": "M\u00e9xico", "name": "Le\u00f3n", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/35b07b8fa46547c5.json", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-101.833743, 20.863352], [-101.833743, 21.332768], [-101.369059, 21.332768], [-101.369059, 20.863352]]]}, "id": "35b07b8fa46547c5", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "friends_count": 359, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915360801338400768/H_Y3ewzC_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/765582287240962048/1507066399", "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Tue Aug 16 16:13:35 +0000 2016", "description": "Cuenta Oficial de la Direcci\u00f3n de Polic\u00eda de Le\u00f3n [En emergencias, no sustituye al n\u00famero 911]", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915360801338400768/H_Y3ewzC_normal.jpg", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 22, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 3342, "name": "Polic\u00eda Le\u00f3n", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 1132, "screen_name": "policia_leon", "profile_background_image_url": "", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "", "statuses_count": 1922, "id": 765582287240962048, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "765582287240962048"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930825335784042496, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/ohtNQyYILT", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930825335784042496"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510761028606", "id_str": "930825335784042496"}