{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 185], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/r59518qU2G", "display_url": "twitter.com/RealBetisEPlus\u2026", "indices": [186, 209], "expanded_url": "https://twitter.com/RealBetisEPlus/status/930817575482789888"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BetisBaloncesto", "indices": [169, 185]}], "user_mentions": [{"indices": [111, 126], "name": "Real Betis EPlus", "id_str": "87921838", "screen_name": "RealBetisEPlus", "id": 87921838}]}, "full_text": "\u00bfEl futuro? \u00bfQu\u00e9 futuro? Si Moral y Alarc\u00f3n han reducido dr\u00e1sticamente presupuesto y equipos de la cantera del @RealBetisEPlus. \u00c9se no es el camino hacia un club grande #BetisBaloncesto https://t.co/r59518qU2G"}, "text": "\u00bfEl futuro? \u00bfQu\u00e9 futuro? Si Moral y Alarc\u00f3n han reducido dr\u00e1sticamente presupuesto y equipos de la cantera del\u2026 https://t.co/8PHcxNadHN", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "name": "Sevilla", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]]}, "id": "8c86b8b4cb716103", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "000000", "lang": "es", "location": "Sevilla", "friends_count": 1534, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929638090720927744/ipw3FfKl_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301325696/1485955027", "utc_offset": 3600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Thu May 19 08:37:02 +0000 2011", "description": "Alquimista, ense\u00f1ador y enso\u00f1ador, apasionado de la vida, las letras, el helado de pesti\u00f1o, la canasta y el CajaBetis #VamosAPetarSanPablo", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929638090720927744/ipw3FfKl_normal.jpg", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 24, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1306, "name": "V\u00edctor M. Molina", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 25438, "screen_name": "_VictorMMolina", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": "Madrid", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 16125, "id": 301325696, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "301325696"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status": {"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 123], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/5DRoJAhIsv", "display_url": "twitter.com/SevillaFaB/sta\u2026", "indices": [124, 147], "expanded_url": "https://twitter.com/SevillaFaB/status/930774570142982145"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "\u00a1Enhorabuena a todos nuestros chicos que han contribuido a estos \u00e9xitos! \ud83d\udc4c\ud83d\udc9a\u00a0El futuro est\u00e1 en vuestras manos \ud83d\ude4c\ud83c\udfc0 \u00a1Grandes! \ud83d\udd1d https://t.co/5DRoJAhIsv"}, "favorite_count": 2, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id": 930817575482789888, "reply_count": 0, "geo": null, "truncated": true, "text": "\u00a1Enhorabuena a todos nuestros chicos que han contribuido a estos \u00e9xitos! \ud83d\udc4c\ud83d\udc9a\u00a0El futuro est\u00e1 en vuestras manos \ud83d\ude4c\ud83c\udfc0 \u00a1Gr\u2026 https://t.co/fd2ux59fhY", "created_at": "Wed Nov 15 15:19:38 +0000 2017", "place": null, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Sevilla (Espa\u00f1a)", "friends_count": 62, "profile_link_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920204572693540864/GeS_NoDs_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87921838/1503131499", "utc_offset": 3600, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "created_at": "Fri Nov 06 11:41:54 +0000 2009", "description": "Twitter oficial del Real Betis Energ\u00eda Plus, equipo de basket profesional nacido en 1987. http://www.facebook.com/RealBetisEPlus/", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920204572693540864/GeS_NoDs_normal.jpg", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 591, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": true, "followers_count": 57205, "name": "Real Betis EPlus", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.realbetisbaloncesto.com", "favourites_count": 4263, "screen_name": "RealBetisEPlus", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/501319910702596096/OYQXasSm.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Madrid", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/501319910702596096/OYQXasSm.jpeg", "statuses_count": 28828, "id": 87921838, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "87921838"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "display_text_range": [0, 140], "quote_count": 0, "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "quoted_status_id": 930774570142982145, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "quoted_status_id_str": "930774570142982145", "contributors": null, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/fd2ux59fhY", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930817575482789888"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "id_str": "930817575482789888"}, "filter_level": "low", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "quote_count": 0, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/8PHcxNadHN", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [112, 135], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930824289498038272"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510760779152", "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "created_at": "Wed Nov 15 15:46:19 +0000 2017", "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "quoted_status_id": 930817575482789888, "id": 930824289498038272, "truncated": true, "quoted_status_id_str": "930817575482789888", "id_str": "930824289498038272"}