{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 256], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/ak1Q7s9zbB", "display_url": "twitter.com/UnidadVictimas\u2026", "indices": [257, 280], "expanded_url": "https://twitter.com/UnidadVictimas/status/930813609248161797"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "La directora de la Unidad para las V\u00edctimas, Yolanda Pinto, celebr\u00f3 la decisi\u00f3n de la Corte Constitucional de avalar la Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz, nacida con el Acto Legislativo 01 del 2017, considerada como la columna vertebral del proceso de paz. https://t.co/ak1Q7s9zbB"}, "text": "La directora de la Unidad para las V\u00edctimas, Yolanda Pinto, celebr\u00f3 la decisi\u00f3n de la Corte Constitucional de avala\u2026 https://t.co/GDRiBMu6aK", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]}, "id": "0161be1b3f98d6c3", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": null, "friends_count": 2500, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888118179989303297/pz9xMIfi_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2483189437/1500313360", "utc_offset": -10800, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Thu May 08 04:35:08 +0000 2014", "description": "Red de Medios Alternativos - Agencia Colombiana de Prensa Popular comunicando desde el Centro y Oriente Colombiano.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888118179989303297/pz9xMIfi_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 57, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 7996, "name": "Rema Acpp", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "https://remaacpp.org/", "favourites_count": 6015, "screen_name": "RemaAcpp", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Buenos Aires", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 13055, "id": 2483189437, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "2483189437"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status": {"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 230], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/fwIfVvVhqA", "display_url": "bit.ly/2jsWv8G", "indices": [207, 230], "expanded_url": "http://bit.ly/2jsWv8G"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PrimeroLasV\u00edctimas", "indices": [182, 201]}], "user_mentions": [{"indices": [136, 150], "name": "Yolanda Pinto", "id_str": "252212000", "screen_name": "YolandaPintoA", "id": 252212000}, {"indices": [165, 180], "name": "Unidad V\u00edctimas", "id_str": "595008217", "screen_name": "UnidadVictimas", "id": 595008217}]}, "full_text": "\ud83d\udcc4| \u201cDecisi\u00f3n de Corte Constitucional sobre Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz (JEP), verdadero triunfo para las v\u00edctimas del conflicto\u201d: @YolandaPintoA, directora de @UnidadVictimas. #PrimeroLasV\u00edctimas\u261d\ud83c\udffc \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/fwIfVvVhqA"}, "favorite_count": 1, "lang": "es", "id": 930813609248161797, "reply_count": 1, "geo": null, "truncated": true, "text": "\ud83d\udcc4| \u201cDecisi\u00f3n de Corte Constitucional sobre Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz (JEP), verdadero triunfo para las v\u00edct\u2026 https://t.co/UnIdt81q6b", "created_at": "Wed Nov 15 15:03:52 +0000 2017", "place": null, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "Colombia", "friends_count": 69, "profile_link_color": "CF062F", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875400005452005376/FdKPboty_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/595008217/1509650947", "utc_offset": -18000, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Wed May 30 23:43:48 +0000 2012", "description": "Entidad Gubernamental. @YolandaPintoA, Directora General. #PrimeroLasV\u00edctimas\u261d\ud83c\udffc http://facebook.com/unidadvictimas http://Instagram.com/unidadvictimas", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875400005452005376/FdKPboty_normal.jpg", "profile_background_color": "F5FBFF", "listed_count": 337, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 65886, "name": "Unidad V\u00edctimas", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.unidadvictimas.gov.co", "favourites_count": 6645, "screen_name": "UnidadVictimas", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000153717866/8DE3R-eB.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000153717866/8DE3R-eB.jpeg", "statuses_count": 50406, "id": 595008217, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "595008217"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 2, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "quote_count": 0, "contributors": null, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/UnIdt81q6b", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930813609248161797"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "id_str": "930813609248161797"}, "filter_level": "low", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "quote_count": 0, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/GDRiBMu6aK", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930815417752391680"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510758663963", "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "created_at": "Wed Nov 15 15:11:03 +0000 2017", "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "quoted_status_id": 930813609248161797, "id": 930815417752391680, "truncated": true, "quoted_status_id_str": "930813609248161797", "id_str": "930815417752391680"}