{"text": "\"Mujer de Ja\u00e9n\" humo de vela sobre tabla, lin\u00f3leo grabado y oleo sobre tabla. Fernandez Hurtado.\n\u00bfCon cu\u00e1l te queda\u2026 https://t.co/DM9KPcmOkR", "extended_tweet": {"full_text": "\"Mujer de Ja\u00e9n\" humo de vela sobre tabla, lin\u00f3leo grabado y oleo sobre tabla. Fernandez Hurtado.\n\u00bfCon cu\u00e1l te quedas?\n#arte #artista #art #galer\u00eda #galer\u00edadearte #artgallery #gallery #pintura #painting #Segovia #ja\u00e9n #paisajehumano #humanlandscape #modelo #inspiraci\u00f3n https://t.co/dTqJlQ10I5", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/dTqJlQ10I5", "expanded_url": "https://twitter.com/FHArtGallery/status/930886769339494402/photo/1", "id_str": "930886622337490951", "indices": [269, 292], "id": 930886622337490951, "display_url": "pic.twitter.com/dTqJlQ10I5", "sizes": {"medium": {"h": 1200, "w": 1192, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1584, "w": 1573, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOssc3KW4AcHVKG.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOssc3KW4AcHVKG.jpg"}, {"url": "https://t.co/dTqJlQ10I5", "expanded_url": "https://twitter.com/FHArtGallery/status/930886769339494402/photo/1", "id_str": "930886714205392896", "indices": [269, 292], "id": 930886714205392896, "display_url": "pic.twitter.com/dTqJlQ10I5", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1280, "w": 848, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 795, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 451, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOssiNZX0AAa6T-.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOssiNZX0AAa6T-.jpg"}, {"url": "https://t.co/dTqJlQ10I5", "expanded_url": "https://twitter.com/FHArtGallery/status/930886769339494402/photo/1", "id_str": "930886714352132096", "indices": [269, 292], "id": 930886714352132096, "display_url": "pic.twitter.com/dTqJlQ10I5", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1600, "w": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 900, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 510, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOssiN8W4AAdEQn.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOssiN8W4AAdEQn.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 268], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "arte", "indices": [118, 123]}, {"text": "artista", "indices": [124, 132]}, {"text": "art", "indices": [133, 137]}, {"text": "galer\u00eda", "indices": [138, 146]}, {"text": "galer\u00edadearte", "indices": [147, 161]}, {"text": "artgallery", "indices": [162, 173]}, {"text": "gallery", "indices": [174, 182]}, {"text": "pintura", "indices": [183, 191]}, {"text": "painting", "indices": [192, 201]}, {"text": "Segovia", "indices": [202, 210]}, {"text": "ja\u00e9n", "indices": [211, 216]}, {"text": "paisajehumano", "indices": [217, 231]}, {"text": "humanlandscape", "indices": [232, 247]}, {"text": "modelo", "indices": [248, 255]}, {"text": "inspiraci\u00f3n", "indices": [256, 268]}], "media": [{"url": "https://t.co/dTqJlQ10I5", "expanded_url": "https://twitter.com/FHArtGallery/status/930886769339494402/photo/1", "id_str": "930886622337490951", "indices": [269, 292], "id": 930886622337490951, "display_url": "pic.twitter.com/dTqJlQ10I5", "sizes": {"medium": {"h": 1200, "w": 1192, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1584, "w": 1573, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOssc3KW4AcHVKG.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOssc3KW4AcHVKG.jpg"}, {"url": "https://t.co/dTqJlQ10I5", "expanded_url": "https://twitter.com/FHArtGallery/status/930886769339494402/photo/1", "id_str": "930886714205392896", "indices": [269, 292], "id": 930886714205392896, "display_url": "pic.twitter.com/dTqJlQ10I5", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1280, "w": 848, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 795, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 451, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOssiNZX0AAa6T-.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOssiNZX0AAa6T-.jpg"}, {"url": "https://t.co/dTqJlQ10I5", "expanded_url": "https://twitter.com/FHArtGallery/status/930886769339494402/photo/1", "id_str": "930886714352132096", "indices": [269, 292], "id": 930886714352132096, "display_url": "pic.twitter.com/dTqJlQ10I5", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1600, "w": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 900, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 510, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOssiN8W4AAdEQn.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOssiN8W4AAdEQn.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930886769339494402, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510775675507", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "FHArtGallery", "url": "http://www.fernandezhurtado.com/", "geo_enabled": true, "id": 4754962774, "location": "Segovia, Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4754962774/1471284420", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 15, "favourites_count": 1307, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/777094823320907776/rzAo-GgI_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sat Jan 09 13:56:07 +0000 2016", "name": "Fern\u00e1ndez Hurtado", "profile_background_tile": false, "id_str": "4754962774", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/777094823320907776/rzAo-GgI_normal.jpg", "description": "Galer\u00eda dedicada a la obra del artista segoviano Alberto Fern\u00e1ndez Hurtado. \nCalle Isabel la Cat\u00f3lica 7, Segovia fernandezhurtado.artgallery@gmail.com", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 319, "followers_count": 333, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 684, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:54:35 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930886769339494402", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3f632fe0c3770e29.json", "full_name": "Segovia, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "3f632fe0c3770e29", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Segovia", "bounding_box": {"coordinates": [[[-4.336763, 40.83481], [-4.336763, 40.988843], [-4.052472, 40.988843], [-4.052472, 40.83481]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DM9KPcmOkR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930886769339494402", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}