{"quoted_status": {"text": "Sentencia de la Corte Constitucional da estabilidad a la fuerza p\u00fablica: Mindefensa  https://t.co/lhnAw1k599", "geo": null, "id": 930910027522621440, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "user": {"screen_name": "WRadioColombia", "url": "http://www.wradio.com.co", "geo_enabled": true, "id": 20560294, "location": "Colombia", "verified": true, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20560294/1510672105", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "F10917", "listed_count": 9155, "favourites_count": 2340, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/438780594843963392/xK1Ncaah.jpeg", "profile_background_color": "E3E3E3", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/441573492639559680/PX93UT60_normal.png", "is_translator": false, "created_at": "Wed Feb 11 00:29:52 +0000 2009", "name": "W Radio Colombia", "profile_background_tile": false, "id_str": "20560294", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/438780594843963392/xK1Ncaah.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/441573492639559680/PX93UT60_normal.png", "description": "Perfil oficial de W Radio en Colombia, bajo la direcci\u00f3n de Julio S\u00e1nchez Cristo. M\u00e1s piel, m\u00e1s W.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "B1B6AF", "friends_count": 114, "followers_count": 3352277, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 321790, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "created_at": "Wed Nov 15 21:27:00 +0000 2017", "reply_count": 1, "truncated": false, "favorite_count": 0, "id_str": "930910027522621440", "place": null, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "contributors": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lhnAw1k599", "expanded_url": "http://bit.ly/2z4mScf", "display_url": "bit.ly/2z4mScf", "indices": [85, 108]}]}, "quote_count": 0, "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "is_quote_status": false}, "geo": null, "id": 930918036856590337, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510783130264", "extended_tweet": {"full_text": "En que consistir\u00e1 la ESTABILIDAD de la fuerza publica? que est\u00e9 enterado, quienes act\u00faan dentro de la Ley son estables.En las escuelas de formaci\u00f3n la ense\u00f1anza se basa en el respeto a la vida ciudadana.Lo dem\u00e1s es paja y cacota.Bandidos uniformados NO AGUANTA. https://t.co/G7oJ2GVnWu", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/G7oJ2GVnWu", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/930910027522621440", "display_url": "twitter.com/WRadioColombia\u2026", "indices": [262, 285]}]}}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01bd400c1ee9db95.json", "full_name": "Manizales, Colombia", "country": "Colombia", "id": "01bd400c1ee9db95", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Manizales", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.729871, 4.964402], [-75.729871, 5.149466], [-75.390699, 5.149466], [-75.390699, 4.964402]]], "type": "Polygon"}}, "coordinates": null, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "text": "En que consistir\u00e1 la ESTABILIDAD de la fuerza publica? que est\u00e9 enterado, quienes act\u00faan dentro de la Ley son estab\u2026 https://t.co/JLuMqDH57J", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "930910027522621440", "user": {"screen_name": "ClementeCR2016", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 788098345227186176, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/788098345227186176/1476732891", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 13302, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/788104471175892992/IS2Lckys_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Oct 17 19:24:22 +0000 2016", "name": "Clemente Cubillos R", "profile_background_tile": false, "id_str": "788098345227186176", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/788104471175892992/IS2Lckys_normal.jpg", "description": null, "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 212, "followers_count": 131, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 3850, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "created_at": "Wed Nov 15 21:58:50 +0000 2017", "reply_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930918036856590337", "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": true, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930910027522621440, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JLuMqDH57J", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930918036856590337", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}