{"text": "No estoy muy de acuerdo con la imagen cl\u00e1sica de la Justicia: ciega, espada y balanza. \nDeber\u00eda ver con claridad, e\u2026 https://t.co/8v35uvANq0", "extended_tweet": {"full_text": "No estoy muy de acuerdo con la imagen cl\u00e1sica de la Justicia: ciega, espada y balanza. \nDeber\u00eda ver con claridad, escuchar n\u00edtidamente, analizar libremente, pensar en profundidad y actuar al margen del poder pol\u00edtico.\n#porlaJusticiaSocial\nSaludS. Buenas noches. https://t.co/dH83Yosewe", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/dH83Yosewe", "expanded_url": "https://twitter.com/caval100/status/930929497288867841/photo/1", "id_str": "930929482529148929", "indices": [262, 285], "id": 930929482529148929, "display_url": "pic.twitter.com/dH83Yosewe", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 302, "w": 180, "resize": "fit"}, "large": {"h": 302, "w": 180, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 302, "w": 180, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtTbp0WkAEVNdW.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtTbp0WkAEVNdW.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 261], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "porlaJusticiaSocial", "indices": [218, 238]}], "media": [{"url": "https://t.co/dH83Yosewe", "expanded_url": "https://twitter.com/caval100/status/930929497288867841/photo/1", "id_str": "930929482529148929", "indices": [262, 285], "id": 930929482529148929, "display_url": "pic.twitter.com/dH83Yosewe", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 302, "w": 180, "resize": "fit"}, "large": {"h": 302, "w": 180, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 302, "w": 180, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtTbp0WkAEVNdW.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtTbp0WkAEVNdW.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930929497288867841, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510785862644", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "caval100", "url": "http://www.multiforo.eu", "geo_enabled": true, "id": 76593802, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76593802/1471975700", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "CC3366", "listed_count": 1002, "favourites_count": 34280, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906572158910042112/vuZNSLe5_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Sep 23 08:29:25 +0000 2009", "name": "V\u00edctor Arrogante", "profile_background_tile": false, "id_str": "76593802", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906572158910042112/vuZNSLe5_normal.jpg", "description": "Profesor. Ayer y hoy militante por la justicia, la igualdad y la solidaridad. Inmediatamente me di cuenta que era algo por lo que merec\u00eda la pena luchar", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 94805, "followers_count": 122660, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 449392, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:44:22 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930929497288867841", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Madrid", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8v35uvANq0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930929497288867841", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}