{"text": ".@hotelescristal recomienda:\n\n  Este s\u00e1bado 18/11/17  a #GilbertoSantaRosa en #Concierto en la #SalaPel\u00edcano, la\u2026 https://t.co/XAc97xmVmJ", "extended_tweet": {"full_text": ".@hotelescristal recomienda:\n\n  Este s\u00e1bado 18/11/17  a #GilbertoSantaRosa en #Concierto en la #SalaPel\u00edcano, la #Coru\u00f1a, #Galicia #Espa\u00f1a.  #Calidade !\n\nY disfruta de una CCAA segura.  Te esperamos !\n\n#YaNoHayExcusas #Serramoura92 #OTDirecto15N #qqccmhfinal #FirstDates484 https://t.co/E2PzRZEWY5", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/E2PzRZEWY5", "expanded_url": "https://twitter.com/VirtudCardinal/status/930932113666400264/photo/1", "id_str": "930932071614369792", "indices": [274, 297], "id": 930932071614369792, "display_url": "pic.twitter.com/E2PzRZEWY5", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 440, "resize": "fit"}, "large": {"h": 2048, "w": 1325, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 776, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtVyW6X0AAScEf.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtVyW6X0AAScEf.jpg"}, {"url": "https://t.co/E2PzRZEWY5", "expanded_url": "https://twitter.com/VirtudCardinal/status/930932113666400264/photo/1", "id_str": "930932099888111616", "indices": [274, 297], "id": 930932099888111616, "display_url": "pic.twitter.com/E2PzRZEWY5", "sizes": {"medium": {"h": 1191, "w": 842, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1191, "w": 842, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 481, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtV0APW4AAc1rT.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtV0APW4AAc1rT.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 273], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hotelescristal", "id_str": "2861610575", "indices": [1, 16], "id": 2861610575, "name": "Hoteles Cristal"}], "hashtags": [{"text": "GilbertoSantaRosa", "indices": [56, 74]}, {"text": "Concierto", "indices": [78, 88]}, {"text": "SalaPel\u00edcano", "indices": [95, 108]}, {"text": "Coru\u00f1a", "indices": [113, 120]}, {"text": "Galicia", "indices": [122, 130]}, {"text": "Espa\u00f1a", "indices": [131, 138]}, {"text": "Calidade", "indices": [141, 150]}, {"text": "YaNoHayExcusas", "indices": [202, 217]}, {"text": "Serramoura92", "indices": [218, 231]}, {"text": "OTDirecto15N", "indices": [232, 245]}, {"text": "qqccmhfinal", "indices": [246, 258]}, {"text": "FirstDates484", "indices": [259, 273]}], "media": [{"url": "https://t.co/E2PzRZEWY5", "expanded_url": "https://twitter.com/VirtudCardinal/status/930932113666400264/photo/1", "id_str": "930932071614369792", "indices": [274, 297], "id": 930932071614369792, "display_url": "pic.twitter.com/E2PzRZEWY5", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 440, "resize": "fit"}, "large": {"h": 2048, "w": 1325, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 776, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtVyW6X0AAScEf.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtVyW6X0AAScEf.jpg"}, {"url": "https://t.co/E2PzRZEWY5", "expanded_url": "https://twitter.com/VirtudCardinal/status/930932113666400264/photo/1", "id_str": "930932099888111616", "indices": [274, 297], "id": 930932099888111616, "display_url": "pic.twitter.com/E2PzRZEWY5", "sizes": {"medium": {"h": 1191, "w": 842, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1191, "w": 842, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 481, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtV0APW4AAc1rT.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtV0APW4AAc1rT.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930932113666400264, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510786486437", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "VirtudCardinal", "url": "http://ciudadanodeestaaldeaglobal.blogspot.com.es", "geo_enabled": true, "id": 1345654015, "location": "Coru\u00f1a, Espa\u00f1a ", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1345654015/1429007552", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "FF691F", "listed_count": 185, "favourites_count": 4880, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/559407310729392130/-2qBWnUe_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Apr 12 00:52:07 +0000 2013", "name": "Jose Barbeira", "profile_background_tile": false, "id_str": "1345654015", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/559407310729392130/-2qBWnUe_normal.jpeg", "description": "Ich habe vor euch Meine Meinung zu sagen: Con #transparencia e #instituciones se erradicar\u00e1 la #corrupci\u00f3n y la estafa pol\u00edtica en #Venezuela.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "friends_count": 2509, "followers_count": 2461, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 18868, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "666666"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:54:46 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930932113666400264", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d16c1b8ae1635978.json", "full_name": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "d16c1b8ae1635978", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "A Coru\u00f1a", "bounding_box": {"coordinates": [[[-8.471284, 43.301377], [-8.471284, 43.389945], [-8.374342, 43.389945], [-8.374342, 43.301377]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hotelescristal", "id_str": "2861610575", "indices": [1, 16], "id": 2861610575, "name": "Hoteles Cristal"}], "hashtags": [{"text": "GilbertoSantaRosa", "indices": [56, 74]}, {"text": "Concierto", "indices": [78, 88]}, {"text": "SalaPel\u00edcano", "indices": [95, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XAc97xmVmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930932113666400264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [114, 137]}]}}