{"text": "Es tal la alegria del pueblo peruano q polic\u00edas y bomberos q est\u00e1n a pie de campo saltaron de emoci\u00f3n sin importar\u2026 https://t.co/D8hEcb4Wva", "extended_tweet": {"full_text": "Es tal la alegria del pueblo peruano q polic\u00edas y bomberos q est\u00e1n a pie de campo saltaron de emoci\u00f3n sin importar protocolos #vamosPer\u00fa Colombia con vos", "display_text_range": [0, 153], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "vamosPer\u00fa", "indices": [126, 136]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930990313187004423, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510800362284", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "LTAndres1", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 194352060, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": "Greenland", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194352060/1489240288", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "listed_count": 13, "favourites_count": 24442, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/242025087/depor__2_.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918622077896273921/2rqdy5zy_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Sep 23 22:47:30 +0000 2010", "name": "kurdoRM", "profile_background_tile": true, "id_str": "194352060", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/242025087/depor__2_.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918622077896273921/2rqdy5zy_normal.jpg", "description": "colombiano \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 de la bella ciudad de Pereira, que m\u00e1s pido? ah si, que el @corpereira vuelva a la A. hincha del rey del mundo @RealMadrid", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1578, "followers_count": 1171, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 39924, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 02:46:02 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930990313187004423", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c7884399e24c3aba.json", "full_name": "Puerto del Rosario, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "c7884399e24c3aba", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Puerto del Rosario", "bounding_box": {"coordinates": [[[-14.0903, 28.420066], [-14.0903, 28.577964], [-13.824156, 28.577964], [-13.824156, 28.420066]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/D8hEcb4Wva", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930990313187004423", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}