{"text": "Muy surrealista que gente est\u00e9 diciendo que un cl\u00e1sico regional tiene o deber\u00eda tener m\u00e1s importancia que el nacion\u2026 https://t.co/AyTd37mREo", "extended_tweet": {"full_text": "Muy surrealista que gente est\u00e9 diciendo que un cl\u00e1sico regional tiene o deber\u00eda tener m\u00e1s importancia que el nacional, y a\u00fan m\u00e1s, que haya gente aficionada a los equipos involucrados en el Nacional, contest\u00e1ndoles.", "display_text_range": [0, 214], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930955755053776896, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510792122983", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "EduardoZurita7", "url": "http://rectanguloverde.com/", "geo_enabled": true, "id": 1334482339, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1334482339/1487310389", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "listed_count": 12, "favourites_count": 25135, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000180407929/RKrmErRh.jpeg", "profile_background_color": "598A19", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/867608355493347328/ui00bX1E_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Apr 07 16:15:33 +0000 2013", "name": "Eduardo Zurita", "profile_background_tile": false, "id_str": "1334482339", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000180407929/RKrmErRh.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867608355493347328/ui00bX1E_normal.jpg", "description": "A lifelong learner. \u26bd\ufe0f,\ud83c\udfb5 y \ud83c\udfac. Cubro a #Chivas para @RectanguloVerde. Tambi\u00e9n  en @ellocker_, @ApuntesdeRabona, @El9yMedio y @talacheros. #MKT de profesi\u00f3n.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "en-gb", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "friends_count": 2160, "followers_count": 842, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 15801, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 00:28:42 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930955755053776896", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/90a5d505052f7bae.json", "full_name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Federal", "country": "M\u00e9xico", "id": "90a5d505052f7bae", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.324375, 19.232228], [-99.324375, 19.403856], [-99.171644, 19.403856], [-99.171644, 19.232228]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AyTd37mREo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930955755053776896", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}