{"quoted_status": {"text": "#TalD\u00edaComoHoy en 1945 la poeta, pedagoga y diplom\u00e1tica chilena Gabriela Mistral recibi\u00f3 el premio Nobel de Literat\u2026 https://t.co/8S3oo3IQ25", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "geo": null, "id": 930729899601596416, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_tweet": {"full_text": "#TalD\u00edaComoHoy en 1945 la poeta, pedagoga y diplom\u00e1tica chilena Gabriela Mistral recibi\u00f3 el premio Nobel de Literatura. Fue la primera escritora latinoamericana en recibir el galard\u00f3n https://t.co/YJnBBf9sj4 https://t.co/aVFKLonB8T", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/aVFKLonB8T", "expanded_url": "https://twitter.com/BNE_biblioteca/status/930729899601596416/photo/1", "id_str": "930729305864359937", "indices": [208, 231], "id": 930729305864359937, "display_url": "pic.twitter.com/aVFKLonB8T", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 562, "w": 406, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 562, "w": 406, "resize": "fit"}, "large": {"h": 562, "w": 406, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOqdX1oXUAEy_cv.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOqdX1oXUAEy_cv.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 207], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "TalD\u00edaComoHoy", "indices": [0, 14]}], "media": [{"url": "https://t.co/aVFKLonB8T", "expanded_url": "https://twitter.com/BNE_biblioteca/status/930729899601596416/photo/1", "id_str": "930729305864359937", "indices": [208, 231], "id": 930729305864359937, "display_url": "pic.twitter.com/aVFKLonB8T", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 562, "w": 406, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 562, "w": 406, "resize": "fit"}, "large": {"h": 562, "w": 406, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOqdX1oXUAEy_cv.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOqdX1oXUAEy_cv.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/YJnBBf9sj4", "expanded_url": "http://hemerotecadigital.bne.es/issue.vm?id=0004724573&page=3&search=Gabriela+Mistral&lang=es", "display_url": "hemerotecadigital.bne.es/issue.vm?id=00\u2026", "indices": [184, 207]}]}}, "user": {"screen_name": "BNE_biblioteca", "url": "http://www.bne.es", "geo_enabled": false, "id": 351699614, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/351699614/1507204806", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "listed_count": 2465, "favourites_count": 25976, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/308596786/fondo.png", "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/880309379538362368/jr_N69k4_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Aug 09 16:33:24 +0000 2011", "name": "Biblioteca Nacional", "profile_background_tile": false, "id_str": "351699614", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/308596786/fondo.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880309379538362368/jr_N69k4_normal.jpg", "description": "Bienvenidos a la cuenta oficial en Twitter de la #Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a. S\u00edguenos tambi\u00e9n en @BNE_directora y @BNE_museo.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FAFAFA", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DFE2F0", "friends_count": 491, "followers_count": 165910, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 30811, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "created_at": "Wed Nov 15 09:31:14 +0000 2017", "reply_count": 3, "truncated": true, "favorite_count": 277, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930729899601596416", "place": null, "retweet_count": 296, "coordinates": null, "contributors": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "TalD\u00edaComoHoy", "indices": [0, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8S3oo3IQ25", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930729899601596416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "quote_count": 14, "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "is_quote_status": false}, "geo": null, "id": 930930208953327616, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510786032318", "extended_tweet": {"full_text": "La @BNE_biblioteca (Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a) recuerda el Nobel obtenido por la gran Gabriela...la @dibam_cl (Biblioteca Nacional de Chile) lo ignora. \u00bfLos cambiar\u00e1n en marzo? https://t.co/X8WuJCYEo0", "display_text_range": [0, 180], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BNE_biblioteca", "id_str": "351699614", "indices": [3, 18], "id": 351699614, "name": "Biblioteca Nacional"}, {"screen_name": "dibam_cl", "id_str": "4036239193", "indices": [104, 113], "id": 4036239193, "name": "Dibam_cl"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/X8WuJCYEo0", "expanded_url": "https://twitter.com/BNE_biblioteca/status/930729899601596416", "display_url": "twitter.com/BNE_biblioteca\u2026", "indices": [181, 204]}]}}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177fcb947770473.json", "full_name": "Arica, Chile", "country": "Chile", "id": "0177fcb947770473", "country_code": "CL", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Arica", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.377499, -18.900673], [-70.377499, -18.045238], [-69.488158, -18.045238], [-69.488158, -18.900673]]], "type": "Polygon"}}, "coordinates": null, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "text": "La @BNE_biblioteca (Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a) recuerda el Nobel obtenido por la gran Gabriela...la @dibam_cl (\u2026 https://t.co/tnGs7h1WyL", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "930729899601596416", "user": {"screen_name": "urquhart47", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 123557049, "location": "Arica - Chile", "verified": false, "time_zone": "Santiago", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123557049/1365381527", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 7, "favourites_count": 162, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3555223305/bbedb2eb3b178fcc16356b10190106cd_normal.jpeg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Mar 16 13:16:08 +0000 2010", "name": "Julio UrquhartMatheu", "profile_background_tile": false, "id_str": "123557049", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3555223305/bbedb2eb3b178fcc16356b10190106cd_normal.jpeg", "description": "Magister Ciencias de la Comunicaci\u00f3n. Ex Seremi S.G.G. Primera Regi\u00f3n. Ex Concejal Municipalidad de Arica.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 295, "followers_count": 731, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 24792, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "created_at": "Wed Nov 15 22:47:12 +0000 2017", "reply_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930930208953327616", "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": true, "filter_level": "low", "quoted_status_id": 930729899601596416, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BNE_biblioteca", "id_str": "351699614", "indices": [3, 18], "id": 351699614, "name": "Biblioteca Nacional"}, {"screen_name": "dibam_cl", "id_str": "4036239193", "indices": [104, 113], "id": 4036239193, "name": "Dibam_cl"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tnGs7h1WyL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930930208953327616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}