{"text": "Estados | En 1er A\u00f1o De Murat Creci\u00f3 La Cuenca Y Oaxaca, Afirma Delegado Regional Gabriel Cu\u00e9 - Diario Oaxaca\u2026 https://t.co/uA6b778OVJ", "extended_tweet": {"full_text": "Estados | En 1er A\u00f1o De Murat Creci\u00f3 La Cuenca Y Oaxaca, Afirma Delegado Regional Gabriel Cu\u00e9 - Diario Oaxaca https://t.co/6GDwz4idEQ v\u00eda @diarioaxaca https://t.co/0WdMqnLIwp", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/0WdMqnLIwp", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariOaxaca_/status/930914605609648128/photo/1", "id_str": "930914597485211650", "indices": [151, 174], "id": 930914597485211650, "display_url": "pic.twitter.com/0WdMqnLIwp", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 577, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1200, "w": 1019, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 1019, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtF5OtU8AIjgpn.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtF5OtU8AIjgpn.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 150], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DiariOaxaca", "id_str": "747653742", "indices": [138, 150], "id": 747653742, "name": "@DiariOaxaca"}], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/0WdMqnLIwp", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariOaxaca_/status/930914605609648128/photo/1", "id_str": "930914597485211650", "indices": [151, 174], "id": 930914597485211650, "display_url": "pic.twitter.com/0WdMqnLIwp", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 577, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1200, "w": 1019, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 1019, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtF5OtU8AIjgpn.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtF5OtU8AIjgpn.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/6GDwz4idEQ", "expanded_url": "http://diarioaxaca.com/pais/20-estados/120303-en-1er-ano-de-murat-crecio-la-cuenca-y-oaxaca-afirma-delegado-regional-gabriel-cue", "display_url": "diarioaxaca.com/pais/20-estado\u2026", "indices": [110, 133]}]}}, "geo": null, "id": 930914605609648128, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510782312191", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "DiariOaxaca_", "url": "http://www.diarioaxaca.com", "geo_enabled": true, "id": 626646904, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico.", "verified": false, "time_zone": "Mexico City", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/626646904/1470155948", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 77, "favourites_count": 977, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2367490352/logo-diario_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Jul 04 17:46:39 +0000 2012", "name": "DiariOaxaca", "profile_background_tile": false, "id_str": "626646904", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2367490352/logo-diario_normal.jpg", "description": "Cuenta alterna de DiariOaxaca. Peri\u00f3dico digital con informaci\u00f3n relevante de Oaxaca y M\u00e9xico.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 291, "followers_count": 4928, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 140825, "utc_offset": -21600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:45:12 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930914605609648128", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7c8adcd237ee0afb.json", "full_name": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "country": "M\u00e9xico", "id": "7c8adcd237ee0afb", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "bounding_box": {"coordinates": [[[-96.780697, 17.015437], [-96.780697, 17.165201], [-96.669308, 17.165201], [-96.669308, 17.015437]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uA6b778OVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930914605609648128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [111, 134]}]}}