{"text": "#AsambleaCuenta || Asamblea entrega Medalla al M\u00e9rito C\u00edvico y Empresarial Mariscal Jorge Robledo grado ORO a Tribu\u2026 https://t.co/Aslgr1ZoNF", "extended_tweet": {"full_text": "#AsambleaCuenta || Asamblea entrega Medalla al M\u00e9rito C\u00edvico y Empresarial Mariscal Jorge Robledo grado ORO a Tribunal superior de Medell\u00edn con ocasi\u00f3n de sus 181 a\u00f1os. https://t.co/pO9MJ1bgxU", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/pO9MJ1bgxU", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleAntioqui/status/930904323625758720/photo/1", "id_str": "930904205220556800", "indices": [169, 192], "id": 930904205220556800, "display_url": "pic.twitter.com/pO9MJ1bgxU", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1440, "w": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs8cUgWsAAxW7p.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs8cUgWsAAxW7p.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 168], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "AsambleaCuenta", "indices": [0, 15]}], "media": [{"url": "https://t.co/pO9MJ1bgxU", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleAntioqui/status/930904323625758720/photo/1", "id_str": "930904205220556800", "indices": [169, 192], "id": 930904205220556800, "display_url": "pic.twitter.com/pO9MJ1bgxU", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1440, "w": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOs8cUgWsAAxW7p.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOs8cUgWsAAxW7p.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930904323625758720, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510779860775", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "AsambleAntioqui", "url": "http://www.asambleadeantioquia.gov.co/", "geo_enabled": true, "id": 204803116, "location": "Medellin, Colombia", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/204803116/1509808279", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "94D487", "listed_count": 83, "favourites_count": 3319, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/641567470/1d3qgoxaxjrwg30ebo52.jpeg", "profile_background_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/724989541266919424/KtvZrdpN_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Oct 19 14:11:50 +0000 2010", "name": "Asamblea Antioquia", "profile_background_tile": true, "id_str": "204803116", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/641567470/1d3qgoxaxjrwg30ebo52.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/724989541266919424/KtvZrdpN_normal.jpg", "description": "Corporaci\u00f3n Administrativa de elecci\u00f3n popular, integrada por los diputados de Antioquia - Colombia.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "friends_count": 643, "followers_count": 14872, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 15482, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:04:20 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930904323625758720", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "AsambleaCuenta", "indices": [0, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Aslgr1ZoNF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930904323625758720", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}