{"text": "Que el debate sobre rebeli\u00f3n no/s\u00ed no nos haga olvidar que Puigdemont celebr\u00f3 un refer\u00e9ndum que 8 de cada 10 catala\u2026 https://t.co/yV98PtgLDB", "extended_tweet": {"full_text": "Que el debate sobre rebeli\u00f3n no/s\u00ed no nos haga olvidar que Puigdemont celebr\u00f3 un refer\u00e9ndum que 8 de cada 10 catalanes ped\u00edan, que el dispositivo para reprimirlo cost\u00f3 infinitamente m\u00e1s, 1000 heridos y el ojo (por armas ilegales) a un ciudadano inocente que s\u00f3lo pretend\u00eda votar. https://t.co/YdbZNiqgjn", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/YdbZNiqgjn", "expanded_url": "https://twitter.com/LoXabvi/status/930938317880913921/photo/1", "id_str": "930938206408896512", "indices": [280, 303], "id": 930938206408896512, "display_url": "pic.twitter.com/YdbZNiqgjn", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 482, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 766, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 766, "w": 1080, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtbXczXcAAiOMW.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtbXczXcAAiOMW.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/YdbZNiqgjn", "expanded_url": "https://twitter.com/LoXabvi/status/930938317880913921/photo/1", "id_str": "930938206408896512", "indices": [280, 303], "id": 930938206408896512, "display_url": "pic.twitter.com/YdbZNiqgjn", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 482, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 766, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 766, "w": 1080, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtbXczXcAAiOMW.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtbXczXcAAiOMW.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930938317880913921, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510787965637", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "LoXabvi", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 189088444, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/189088444/1508705039", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 96, "favourites_count": 20134, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/628911592898457600/ONjRVLin.jpg", "profile_background_color": "080C5C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902265792263270401/oo6mWzJE_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Sep 10 10:43:54 +0000 2010", "name": "XaVi", "profile_background_tile": true, "id_str": "189088444", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/628911592898457600/ONjRVLin.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902265792263270401/oo6mWzJE_normal.jpg", "description": "Progressista, laic i d'esquerres. Progresista, laico y de izquierdas. #CCPP #Comunicaci\u00f3Pol\u00edtica #CCMM #Animalista #LGTBI #NOalTTIP Loxabvi@gmail.com", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "ca", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "friends_count": 3261, "followers_count": 6567, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 22206, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 23:19:25 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930938317880913921", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country": "Espanya", "id": "1a27537478dd8e38", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Barcelona", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yV98PtgLDB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930938317880913921", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}