{"text": "incre\u00edble la corrupci\u00f3n en la @CONMEBOL y la @FIFAcom las copa Libertadores la Sudamericana y la Recopa estan compl\u2026 https://t.co/qt3CIG25Yp", "extended_tweet": {"full_text": "incre\u00edble la corrupci\u00f3n en la @CONMEBOL y la @FIFAcom las copa Libertadores la Sudamericana y la Recopa estan completamente manchadas desde hace a\u00f1os uno es critico con los clubes uruguayos pero con semejante organizaci\u00f3n delictiva era imposible so\u00f1ar con una copa", "display_text_range": [0, 264], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CONMEBOL", "id_str": "1265260098", "indices": [30, 39], "id": 1265260098, "name": "CONMEBOL.com"}, {"screen_name": "FIFAcom", "id_str": "140070953", "indices": [45, 53], "id": 140070953, "name": "FIFA.com"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930928632515710978, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510785656466", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "unopinologomas", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 796664642080833537, "location": "El Pinar Canelones", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/796664642080833537/1506636464", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 9, "favourites_count": 23776, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875884398670991360/zkok40ic_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Nov 10 10:43:46 +0000 2016", "name": "\u2615 un opin\u00f3logo mas", "profile_background_tile": false, "id_str": "796664642080833537", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875884398670991360/zkok40ic_normal.jpg", "description": "\ud83d\udde8 un tipo comun y corriente que opina sin gritos hincha del Decano CNDF \ud83d\udd35\u26aa\ud83d\udd34 1899 empleado de una multinacional y que vive el dia a dia \ud83d\udc40", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 4605, "followers_count": 3050, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 3372, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:40:56 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930928632515710978", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d0f5be1262dee9aa.json", "full_name": "Uruguay", "country": "Uruguay", "id": "d0f5be1262dee9aa", "country_code": "UY", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Uruguay", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.491052, -34.980163], [-58.491052, -30.085693], [-53.071505, -30.085693], [-53.071505, -34.980163]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CONMEBOL", "id_str": "1265260098", "indices": [30, 39], "id": 1265260098, "name": "CONMEBOL.com"}, {"screen_name": "FIFAcom", "id_str": "140070953", "indices": [45, 53], "id": 140070953, "name": "FIFA.com"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qt3CIG25Yp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930928632515710978", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}