{"text": "El m\u00e9dico internista es el director de orquesta de la atenci\u00f3n del adulto, es llamado a liderar el enfoque integral\u2026 https://t.co/8ZhmMpuI3r", "extended_tweet": {"full_text": "El m\u00e9dico internista es el director de orquesta de la atenci\u00f3n del adulto, es llamado a liderar el enfoque integral, desde  la promoci\u00f3n y la prevenci\u00f3n hasta el manejo de las enfermedades complejas. #internista", "display_text_range": [0, 211], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "internista", "indices": [200, 211]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930910545569513472, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510781344202", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "user": {"screen_name": "angelinternista", "url": "http://www.angelcontrerasinterniista.com", "geo_enabled": true, "id": 843453401912545282, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/843453401912545282/1508974767", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 27, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929837165953142785/Vc4laTrT_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Mar 19 13:25:36 +0000 2017", "name": "Dr. Angel Contreras - M\u00e9dico Internista", "profile_background_tile": false, "id_str": "843453401912545282", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929837165953142785/Vc4laTrT_normal.jpg", "description": "Informaci\u00f3n \u00fatil para pacientes, familiares y cuidadores sobre enfermedades que afectan a los adultos, seleccionada y elaborada por un m\u00e9dico internista.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 97, "followers_count": 87, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 156, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:29:04 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930910545569513472", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Medell\u00edn", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8ZhmMpuI3r", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930910545569513472", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}