{"text": "#InfoMAG | Georeferenciaci\u00f3n de cultivos de #ma\u00edz asegurados en las comunidades: #Uni\u00f3nCalume\u00f1a #Valladolit\u2026 https://t.co/woNJ6jhG5l", "extended_tweet": {"full_text": "#InfoMAG | Georeferenciaci\u00f3n de cultivos de #ma\u00edz asegurados en las comunidades: #Uni\u00f3nCalume\u00f1a #Valladolit #Mariscal #ElOro del cant\u00f3n #LaJoyaDeLosSachas #Orellana #SeguroAgr\u00edcola #AgriculturaCrece #SomosMAG https://t.co/RRybdXC1Eg", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/RRybdXC1Eg", "expanded_url": "https://twitter.com/MAG_Orellana/status/930988044991320069/photo/1", "id_str": "930988026397937664", "indices": [209, 232], "id": 930988026397937664, "display_url": "pic.twitter.com/RRybdXC1Eg", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuIrWuXUAA6_rb.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuIrWuXUAA6_rb.jpg"}, {"url": "https://t.co/RRybdXC1Eg", "expanded_url": "https://twitter.com/MAG_Orellana/status/930988044991320069/photo/1", "id_str": "930988026402099206", "indices": [209, 232], "id": 930988026402099206, "display_url": "pic.twitter.com/RRybdXC1Eg", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuIrWvW0AYQ7VP.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuIrWvW0AYQ7VP.jpg"}, {"url": "https://t.co/RRybdXC1Eg", "expanded_url": "https://twitter.com/MAG_Orellana/status/930988044991320069/photo/1", "id_str": "930988026393694208", "indices": [209, 232], "id": 930988026393694208, "display_url": "pic.twitter.com/RRybdXC1Eg", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuIrWtWkAA_4gc.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuIrWtWkAA_4gc.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 208], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "InfoMAG", "indices": [0, 8]}, {"text": "ma\u00edz", "indices": [44, 49]}, {"text": "Uni\u00f3nCalume\u00f1a", "indices": [81, 95]}, {"text": "Valladolit", "indices": [96, 107]}, {"text": "Mariscal", "indices": [108, 117]}, {"text": "ElOro", "indices": [118, 124]}, {"text": "LaJoyaDeLosSachas", "indices": [136, 154]}, {"text": "Orellana", "indices": [155, 164]}, {"text": "SeguroAgr\u00edcola", "indices": [165, 180]}, {"text": "AgriculturaCrece", "indices": [181, 198]}, {"text": "SomosMAG", "indices": [199, 208]}], "media": [{"url": "https://t.co/RRybdXC1Eg", "expanded_url": "https://twitter.com/MAG_Orellana/status/930988044991320069/photo/1", "id_str": "930988026397937664", "indices": [209, 232], "id": 930988026397937664, "display_url": "pic.twitter.com/RRybdXC1Eg", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuIrWuXUAA6_rb.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuIrWuXUAA6_rb.jpg"}, {"url": "https://t.co/RRybdXC1Eg", "expanded_url": "https://twitter.com/MAG_Orellana/status/930988044991320069/photo/1", "id_str": "930988026402099206", "indices": [209, 232], "id": 930988026402099206, "display_url": "pic.twitter.com/RRybdXC1Eg", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuIrWvW0AYQ7VP.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuIrWvW0AYQ7VP.jpg"}, {"url": "https://t.co/RRybdXC1Eg", "expanded_url": "https://twitter.com/MAG_Orellana/status/930988044991320069/photo/1", "id_str": "930988026393694208", "indices": [209, 232], "id": 930988026393694208, "display_url": "pic.twitter.com/RRybdXC1Eg", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuIrWtWkAA_4gc.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuIrWtWkAA_4gc.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930988044991320069, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510799821504", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "MAG_Orellana", "url": "http://www.agricultura.gob.ec", "geo_enabled": true, "id": 4905360850, "location": "Orellana, Ecuador", "verified": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4905360850/1503932000", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 247, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924052238292660224/kVEP-Dpq_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sat Feb 13 16:48:12 +0000 2016", "name": "MAG Orellana", "profile_background_tile": false, "id_str": "4905360850", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924052238292660224/kVEP-Dpq_normal.jpg", "description": null, "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 26, "followers_count": 60, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1227, "utc_offset": -28800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 02:37:01 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930988044991320069", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/009924a469d7ace1.json", "full_name": "Guayaquil, Ecuador", "country": "Ecuador", "id": "009924a469d7ace1", "country_code": "EC", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Guayaquil", "bounding_box": {"coordinates": [[[-80.467605, -3.063716], [-80.467605, -1.962274], [-79.714781, -1.962274], [-79.714781, -3.063716]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "InfoMAG", "indices": [0, 8]}, {"text": "ma\u00edz", "indices": [44, 49]}, {"text": "Uni\u00f3nCalume\u00f1a", "indices": [81, 95]}, {"text": "Valladolit", "indices": [96, 107]}], "urls": [{"url": "https://t.co/woNJ6jhG5l", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930988044991320069", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [109, 132]}]}}