{"text": "\ud83d\udc83\ud83d\udc93\ud83c\udf0e Vive el D\u00eda Mundial del Flamenco 16N, celebramos que nuestra cultura es internacional, pasi\u00f3n, estampa, comp\u00e1s,\u2026 https://t.co/O8hmX2Kg3u", "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udc83\ud83d\udc93\ud83c\udf0e Vive el D\u00eda Mundial del Flamenco 16N, celebramos que nuestra cultura es internacional, pasi\u00f3n, estampa, comp\u00e1s, un arte ameno y genuino, en el Tablao Flamenco de Huelva.\n#FlamencoHuelva #Arte #Cultura #Loveflamenco #ElRompido #LoveSpain #SienteHuelva #SienteElRompido https://t.co/PXznGH5djH", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/PXznGH5djH", "expanded_url": "https://twitter.com/Felahmengu/status/930929309765853184/photo/1", "id_str": "930929285614972928", "indices": [272, 295], "id": 930929285614972928, "display_url": "pic.twitter.com/PXznGH5djH", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1021, "w": 1814, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtTQMQWsAA4a11.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtTQMQWsAA4a11.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 271], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "FlamencoHuelva", "indices": [174, 189]}, {"text": "Arte", "indices": [190, 195]}, {"text": "Cultura", "indices": [196, 204]}, {"text": "Loveflamenco", "indices": [205, 218]}, {"text": "ElRompido", "indices": [219, 229]}, {"text": "LoveSpain", "indices": [230, 240]}, {"text": "SienteHuelva", "indices": [241, 254]}, {"text": "SienteElRompido", "indices": [255, 271]}], "media": [{"url": "https://t.co/PXznGH5djH", "expanded_url": "https://twitter.com/Felahmengu/status/930929309765853184/photo/1", "id_str": "930929285614972928", "indices": [272, 295], "id": 930929285614972928, "display_url": "pic.twitter.com/PXznGH5djH", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1021, "w": 1814, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtTQMQWsAA4a11.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtTQMQWsAA4a11.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930929309765853184, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510785817935", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "Felahmengu", "url": "http://www.tablaoflamencofelahmengu.es", "geo_enabled": true, "id": 3332415497, "location": "El Rompido, Huelva, Andaluc\u00eda", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3332415497/1499092582", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "470700", "listed_count": 8, "favourites_count": 446, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/617363945180037120/AyaSFd0X.jpg", "profile_background_color": "470700", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/881882209099149313/9yVWpybj_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Jun 18 10:58:09 +0000 2015", "name": "Tablao Felahmengu II", "profile_background_tile": true, "id_str": "3332415497", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/617363945180037120/AyaSFd0X.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/881882209099149313/9yVWpybj_normal.jpg", "description": "El Flamenco con la magia especial de un Tablao genuino, \u00fanico en Huelva, actuaciones todo el a\u00f1o. Info+reservas en +34 665 58 69 28", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 2387, "followers_count": 648, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 493, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:43:37 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930929309765853184", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0b67e2924b5aa1ef.json", "full_name": "Cartaya, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "0b67e2924b5aa1ef", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Cartaya", "bounding_box": {"coordinates": [[[-7.302135, 37.208454], [-7.302135, 37.4102], [-7.051483, 37.4102], [-7.051483, 37.208454]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O8hmX2Kg3u", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930929309765853184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}