{"text": "Osea, la del domingo no es una elecci\u00f3n de un presidente que les represente y q en su programa de gobiero est\u00e9n las\u2026 https://t.co/RLckcolHl5", "extended_tweet": {"full_text": "Osea, la del domingo no es una elecci\u00f3n de un presidente que les represente y q en su programa de gobiero est\u00e9n las mejoras que uds quien para chile? Se trata de q el domingo como sea no pase a segunda vuelta Pi\u00f1era? Q pobre politicamente esta Chile wn.", "display_text_range": [0, 253], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930906342864379904, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510780342199", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "Dnegbar", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 3246490503, "location": null, "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3246490503/1431391272", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 1, "favourites_count": 261, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/597929840738750466/jwNIDlhF_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon May 11 17:24:59 +0000 2015", "name": "Diego Negrete Barrio", "profile_background_tile": false, "id_str": "3246490503", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/597929840738750466/jwNIDlhF_normal.jpg", "description": "Tratando de sembrar bien, para que la cosecha sea buena ;-)", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 133, "followers_count": 67, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 983, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:12:22 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930906342864379904", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0113747966068613.json", "full_name": "Maip\u00fa, Chile", "country": "Chile", "id": "0113747966068613", "country_code": "CL", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Maip\u00fa", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.930215, -33.571733], [-70.930215, -33.458483], [-70.71874, -33.458483], [-70.71874, -33.571733]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RLckcolHl5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930906342864379904", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}