{"text": "S.E. Embajador Al-Jabir particip\u00f3 en la recepci\u00f3n realizada en ocasi\u00f3n del XXIX Aniversario de la Declaraci\u00f3n de la\u2026 https://t.co/KARV8uFrIu", "extended_tweet": {"full_text": "S.E. Embajador Al-Jabir particip\u00f3 en la recepci\u00f3n realizada en ocasi\u00f3n del XXIX Aniversario de la Declaraci\u00f3n de la Independencia del Estado de Palestina, llevada a cabo en la Sede de la Embajada de Palestina en Montevideo 15/11/2017.", "display_text_range": [0, 234], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930930839126532096, "in_reply_to_status_id_str": "930930594686660608", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510786182563", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "QatarEmb_MVD", "url": "http://montevideo.embassy.qa/", "geo_enabled": true, "id": 702132771976826880, "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": true, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/702132771976826880/1457978033", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "880134", "listed_count": 6, "favourites_count": 230, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896068769117863936/EVb15fxB_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Feb 23 14:07:52 +0000 2016", "name": "QatarEmb-Montvideo", "profile_background_tile": false, "id_str": "702132771976826880", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896068769117863936/EVb15fxB_normal.jpg", "description": "Bienvenido a la cuenta oficial de la Embajada del Estado de Qatar -Montevideo. Welcome to the official account of the Embassy of the State of Qatar - Montevideo", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "en", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 31, "followers_count": 628, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1463, "utc_offset": -28800, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:49:42 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "702132771976826880", "favorite_count": 0, "id_str": "930930839126532096", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d0f5be1262dee9aa.json", "full_name": "Uruguay", "country": "Uruguay", "id": "d0f5be1262dee9aa", "country_code": "UY", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Uruguay", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.491052, -34.980163], [-58.491052, -30.085693], [-53.071505, -30.085693], [-53.071505, -34.980163]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "QatarEmb_MVD", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 702132771976826880, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930930594686660608, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KARV8uFrIu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930930839126532096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}