{"text": "Estos Mirage 29 de la Fuerza A\u00e9rea Peruana hacen un desfile por los cielos lime\u00f1os, est\u00e1n pintados de blanco y rojo\u2026 https://t.co/qz98lXKyqI", "extended_tweet": {"full_text": "Estos Mirage 29 de la Fuerza A\u00e9rea Peruana hacen un desfile por los cielos lime\u00f1os, est\u00e1n pintados de blanco y rojo en sin\u00f3nimo de aliento a la selecci\u00f3n. #VamosPer\u00faCarajo https://t.co/ZWge6AWkHb", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/ZWge6AWkHb", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloFuerman/status/930901653473103872/video/1", "id_str": "930901567254990848", "indices": [172, 195], "id": 930901567254990848, "video_info": {"duration_millis": 9067, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930901567254990848/pu/pl/_EohQ3CmOQxjHuho.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930901567254990848/pu/vid/362x640/B7gGqBLhEVSy4kcR.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 832000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930901567254990848/pu/vid/180x320/nerBy1t_BF7l4yS5.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 320000}], "aspect_ratio": [30, 53]}, "display_url": "pic.twitter.com/ZWge6AWkHb", "sizes": {"medium": {"h": 848, "w": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 848, "w": 480, "resize": "fit"}, "small": {"h": 601, "w": 340, "resize": "fit"}}, "type": "video", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930901567254990848/pu/img/g8oJkB5vK70lKCSp.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930901567254990848/pu/img/g8oJkB5vK70lKCSp.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 171], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "VamosPer\u00faCarajo", "indices": [155, 171]}], "media": [{"url": "https://t.co/ZWge6AWkHb", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloFuerman/status/930901653473103872/video/1", "id_str": "930901567254990848", "indices": [172, 195], "id": 930901567254990848, "video_info": {"duration_millis": 9067, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930901567254990848/pu/pl/_EohQ3CmOQxjHuho.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930901567254990848/pu/vid/362x640/B7gGqBLhEVSy4kcR.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 832000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930901567254990848/pu/vid/180x320/nerBy1t_BF7l4yS5.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 320000}], "aspect_ratio": [30, 53]}, "display_url": "pic.twitter.com/ZWge6AWkHb", "sizes": {"medium": {"h": 848, "w": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 848, "w": 480, "resize": "fit"}, "small": {"h": 601, "w": 340, "resize": "fit"}}, "type": "video", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930901567254990848/pu/img/g8oJkB5vK70lKCSp.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930901567254990848/pu/img/g8oJkB5vK70lKCSp.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930901653473103872, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510779224161", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "PabloFuerman", "url": "https://www.facebook.com/pablo.fuerman", "geo_enabled": true, "id": 565580189, "location": "Bucaramanga", "verified": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/565580189/1506838219", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "listed_count": 10, "favourites_count": 1647, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000078171552/2d2147f669510a9dc316e7d8caa04df4.jpeg", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917091645614641152/Kgwwwa_H_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sat Apr 28 16:53:07 +0000 2012", "name": "@Ricardo", "profile_background_tile": true, "id_str": "565580189", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000078171552/2d2147f669510a9dc316e7d8caa04df4.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917091645614641152/Kgwwwa_H_normal.jpg", "description": "Periodista. Fot\u00f3grafo y Prod. Audiovisual. Peruano-colombiano.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "friends_count": 131, "followers_count": 662, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 6908, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "666666"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:53:44 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930901653473103872", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/011b3bd769a19b7b.json", "full_name": "Gir\u00f3n, Colombia", "country": "Colombia", "id": "011b3bd769a19b7b", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Gir\u00f3n", "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.553449, 6.861203], [-73.553449, 7.197321], [-73.119201, 7.197321], [-73.119201, 6.861203]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qz98lXKyqI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930901653473103872", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}