{"text": "#LigaDeLaJusticia se\u00f1ores las camisetas de las selecciones del mundo como la del Per\u00fa son poco comunes en otros pa\u00ed\u2026 https://t.co/E3TbWkajxy", "extended_tweet": {"full_text": "#LigaDeLaJusticia se\u00f1ores las camisetas de las selecciones del mundo como la del Per\u00fa son poco comunes en otros pa\u00edses y tambi\u00e9n me la pondr\u00eda, la de Alemania y la de los grandes las ves en todo el mundo.", "display_text_range": [0, 204], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "LigaDeLaJusticia", "indices": [0, 17]}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930910602901454849, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510781357871", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "javiguz79", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 409468618, "location": "Medellin-Colombia", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/409468618/1409275126", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 0, "favourites_count": 285, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/801014417/3b4b215cc701b960bb28b6e3349b3d23.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/799770590102114304/xfYwPtpz_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Nov 10 19:42:34 +0000 2011", "name": "J@v!\u20ac\u00ae Guzm@n", "profile_background_tile": false, "id_str": "409468618", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/801014417/3b4b215cc701b960bb28b6e3349b3d23.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799770590102114304/xfYwPtpz_normal.jpg", "description": "T\u00e9cnico Profesional en Servicios Farmac\u00e9uticos - Futbolista Aficionado.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 416, "followers_count": 112, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 441, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:29:17 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930910602901454849", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Medell\u00edn", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "LigaDeLaJusticia", "indices": [0, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/E3TbWkajxy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930910602901454849", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}