{"text": "Es muy lamentable que NINGUNA Federaci\u00f3n de Estudiantes, ni escolar ni universitaria, llame a votar en esta elecci\u00f3\u2026 https://t.co/whmq4GF2zd", "extended_tweet": {"full_text": "Es muy lamentable que NINGUNA Federaci\u00f3n de Estudiantes, ni escolar ni universitaria, llame a votar en esta elecci\u00f3n.\nOjal\u00e1 entendieran que la lucha no puede ser solo la calle.\nAs\u00ed no hay mucha esperanza", "display_text_range": [0, 203], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930858996860321792, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510769054032", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "jcreyess", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 85353110, "location": "Lo Barnechea, Santiago, chile", "verified": false, "time_zone": "Santiago", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85353110/1428882638", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 29, "favourites_count": 176, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/108312484/foto_jcr.JPG", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/587402272516284416/SiQeL2C-_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Oct 26 16:26:20 +0000 2009", "name": "Juan Claudio Reyes", "profile_background_tile": false, "id_str": "85353110", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/108312484/foto_jcr.JPG", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/587402272516284416/SiQeL2C-_normal.jpg", "description": "Soci\u00f3logo de la Universidad de Chile, experto en pol\u00edticas p\u00fablicas, planificaci\u00f3n social y educaci\u00f3n escolar, Director de TEAM Consultores Asociados", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 3316, "followers_count": 4315, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 17438, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:04:14 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930858996860321792", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json", "full_name": "Las Condes, Chile", "country": "Chile", "id": "00c4b64e7affea25", "country_code": "CL", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Las Condes", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/whmq4GF2zd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930858996860321792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}