{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 280], "entities": {"urls": [], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [217, 231], "name": "P. Eugenio Garcia S", "id_str": "214743762", "screen_name": "padre_eugenio", "id": 214743762}]}, "full_text": "Los Ministros Extraordinarios de la Comuni\u00f3n Eucar\u00edstica, feligreses y amistades felicitamos al P Eugenio Gracia Siller, O.S.B,por su onom\u00e1stico el d\u00eda d hoy,se festeja a San Eugenio de Toledo. El nombre que lleva el @padre_eugenio es en honor de S. S. Pio XII \u00a1FELICIDADES PADRE!"}, "favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Los Ministros Extraordinarios de la Comuni\u00f3n Eucar\u00edstica, feligreses y amistades felicitamos al P Eugenio Gracia Si\u2026 https://t.co/Ktgy4dBqMe", "created_at": "Wed Nov 15 16:30:52 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "country": "M\u00e9xico", "name": "Benito Ju\u00e1rez", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]]}, "id": "7d93122509633720", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "M\u00e9xico., D.F.", "friends_count": 46, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1537712269/rosa-rosada_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Mon Aug 29 21:25:05 +0000 2011", "description": "Profesora de Educaci\u00f3n Preescolar. \r\nMinistro Extrordinario de la Comuni\u00f3n Eucaristica", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1537712269/rosa-rosada_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 15, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 254, "name": "Rosa de Mar\u00eda", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "https://twitter.com/RosadeMaria", "favourites_count": 16722, "screen_name": "RosaMariaSerran", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 22615, "id": 364493294, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "364493294"}, "in_reply_to_user_id_str": "364493294", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 930834221718839296, "in_reply_to_user_id": 364493294, "quote_count": 0, "retweeted": false, "in_reply_to_screen_name": "RosaMariaSerran", "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": "930834221718839296", "coordinates": null, "id": 930835500520284160, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ktgy4dBqMe", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930835500520284160"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510763452068", "id_str": "930835500520284160"}