{"text": "Hoy estamos de fiesta, celebrando la vida. Feliz cumplea\u00f1os y lluvia de bendiciones para la\u2026 https://t.co/7EllIzlLn7", "geo": {"coordinates": [18.47238121, -69.88352625], "type": "Point"}, "id": 930872593917382657, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510772295823", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "user": {"screen_name": "EmmDeLeon", "url": "http://comestur.org/", "geo_enabled": true, "id": 222519163, "location": "Santo Domingo, R.D.", "verified": false, "time_zone": "Santiago", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/222519163/1398276260", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "93A644", "listed_count": 11, "favourites_count": 575, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/609567254/4lykhhkqv7qgooq9wkru.jpeg", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/894302080487350277/iEiFhT32_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Dec 03 17:14:21 +0000 2010", "name": "Emmanuel  De Le\u00f3n", "profile_background_tile": false, "id_str": "222519163", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/609567254/4lykhhkqv7qgooq9wkru.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894302080487350277/iEiFhT32_normal.jpg", "description": "Turism\u00f3logo. Vivo la Pol\u00edtica y la Comunicaci\u00f3n #SEO. Comprometido con la Conciencia Tur\u00edstica y Medioambiental. #CEO & Presidente en la Fundaci\u00f3n @COMESTUR.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "friends_count": 393, "followers_count": 830, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 4844, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:58:15 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930872593917382657", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01fcc4a23f17e1ed.json", "full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "country": "Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed", "country_code": "DO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n", "bounding_box": {"coordinates": [[[-69.996319, 18.424798], [-69.996319, 18.546752], [-69.860465, 18.546752], [-69.860465, 18.424798]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": {"coordinates": [-69.88352625, 18.47238121], "type": "Point"}, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7EllIzlLn7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BbhttHYHp1s/", "display_url": "instagram.com/p/BbhttHYHp1s/", "indices": [93, 116]}]}}