{"text": "El pr\u00f3ximo 18 y 19 de noviembre se llevar\u00e1 a cabo el \u27a1 Congreso Nacional de J\u00f3venes.\nEn Florida, j\u00f3venes de todo el\u2026 https://t.co/PcDgFF8BBm", "extended_tweet": {"full_text": "El pr\u00f3ximo 18 y 19 de noviembre se llevar\u00e1 a cabo el \u27a1 Congreso Nacional de J\u00f3venes.\nEn Florida, j\u00f3venes de todo el pa\u00eds.\nTe esperamos!\n#M\u00e1sFuertesQueNunca https://t.co/B5QbhSF6vD", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/B5QbhSF6vD", "expanded_url": "https://twitter.com/Castillofran20/status/930941174411653120/photo/1", "id_str": "930941073786097664", "indices": [156, 179], "id": 930941073786097664, "display_url": "pic.twitter.com/B5QbhSF6vD", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1136, "w": 852, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1136, "w": 852, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtd-WnXUAAoi0J.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtd-WnXUAAoi0J.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 155], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "M\u00e1sFuertesQueNunca", "indices": [136, 155]}], "media": [{"url": "https://t.co/B5QbhSF6vD", "expanded_url": "https://twitter.com/Castillofran20/status/930941174411653120/photo/1", "id_str": "930941073786097664", "indices": [156, 179], "id": 930941073786097664, "display_url": "pic.twitter.com/B5QbhSF6vD", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 680, "w": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1136, "w": 852, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1136, "w": 852, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtd-WnXUAAoi0J.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtd-WnXUAAoi0J.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930941174411653120, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510788646687", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "Castillofran20", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 357261481, "location": "Montevideo - Uruguay", "verified": false, "time_zone": "Buenos Aires", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/357261481/1502699973", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "19CF86", "listed_count": 10, "favourites_count": 21538, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000176320360/P_aZizV4.jpeg", "profile_background_color": "111214", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/910738399115530241/2WWIWBls_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Aug 18 02:55:11 +0000 2011", "name": "Francisco Castillo", "profile_background_tile": false, "id_str": "357261481", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000176320360/P_aZizV4.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910738399115530241/2WWIWBls_normal.jpg", "description": "Uruguayo, 23 a\u00f1os. Estudio Derecho y RRII - (UDELAR).\nIntegro la Comisi\u00f3n Departamental de J\u00f3venes por Montevideo. Voluntario social. Cat\u00f3lico. Nacionalista.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "friends_count": 4999, "followers_count": 1955, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 24699, "utc_offset": -10800, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 23:30:46 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930941174411653120", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01a9dbb9232f0fac.json", "full_name": "Montevideo, Uruguay", "country": "Uruguay", "id": "01a9dbb9232f0fac", "country_code": "UY", "attributes": {}, "place_type": "admin", "name": "Montevideo", "bounding_box": {"coordinates": [[[-56.430439, -34.937896], [-56.430439, -34.701599], [-56.029341, -34.701599], [-56.029341, -34.937896]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PcDgFF8BBm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930941174411653120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}