{"text": "\u00abCuando en la Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz obre informaci\u00f3n que comprometa a una persona que haya ejercido la\u2026 https://t.co/7p7jaS6UMe", "extended_tweet": {"full_text": "\u00abCuando en la Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz obre informaci\u00f3n que comprometa a una persona que haya ejercido la Presidencia de la Rep\u00fablica debe remitirse inmediatamente al \u00f3rgano competente.\u00bb\n\n@CConstitucional, S.C-674 de 14 de Noviembre de 2017.", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CConstitucional", "id_str": "151088536", "indices": [197, 213], "id": 151088536, "name": "Corte Constitucional"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930960412220194816, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510793233338", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "HugoLascarroP", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 62448145, "location": "Donde haya un libro.", "verified": false, "time_zone": "Bogota", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62448145/1500336314", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "listed_count": 9, "favourites_count": 23, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000164771546/M9zs3xTa.png", "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928794791189544961/hNxRhCF2_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Aug 03 05:46:36 +0000 2009", "name": "Hugo Lascarro P.", "profile_background_tile": true, "id_str": "62448145", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000164771546/M9zs3xTa.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928794791189544961/hNxRhCF2_normal.jpg", "description": "Abogado con alma de estudiante. No soy el mejor en nada pero puedo mejorar en todo. S\u00e9 m\u00e1s de lo que aparento y soy mejor de lo que alcanzas a ver.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "friends_count": 387, "followers_count": 555, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 26470, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "0C3E53"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 00:47:13 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930960412220194816", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0105a80417c159b4.json", "full_name": "Barranquilla, Colombia", "country": "Colombia", "id": "0105a80417c159b4", "country_code": "CO", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Barranquilla", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.925765, 10.869528], [-74.925765, 11.046618], [-74.774101, 11.046618], [-74.774101, 10.869528]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7p7jaS6UMe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930960412220194816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}