{"text": "Por otro lado estoy muy feliz y emocionada porque a mis primos les aprobaron la visa. As\u00ed que no viajar\u00e9 sola con m\u2026 https://t.co/H0qzl2YaeY", "extended_tweet": {"full_text": "Por otro lado estoy muy feliz y emocionada porque a mis primos les aprobaron la visa. As\u00ed que no viajar\u00e9 sola con mi mam\u00e1, digo me encantar\u00eda un viaje madre-hija, pero ser\u00e1 m\u00e1s divertido con chavos de mi edad y mejor a\u00fan, mis primos favoritos. \ud83d\udc95", "display_text_range": [0, 245], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930938135227203584, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510787922089", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "karengrsl", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 883008296902209536, "location": "Veracruz, Mexico", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/883008296902209536/1510563034", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "F58EA8", "listed_count": 1, "favourites_count": 199, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929995969390821376/LWhy4R2G_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Jul 06 17:02:38 +0000 2017", "name": "K A R E N \ud83d\udc28\ud83c\udf38", "profile_background_tile": false, "id_str": "883008296902209536", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929995969390821376/LWhy4R2G_normal.jpg", "description": "XXI \u2022 Estudiante de Comunicaci\u00f3n UV | Instagram: karengrsl \ud83c\udf3b\u2728 {JBMM} | Mividsesundrama.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 101, "followers_count": 82, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 218, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 23:18:42 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930938135227203584", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6c67fe933a62a8ec.json", "full_name": "Veracruz, Veracruz de Ignacio de la Llave", "country": "M\u00e9xico", "id": "6c67fe933a62a8ec", "country_code": "MX", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Veracruz", "bounding_box": {"coordinates": [[[-96.340535, 19.102814], [-96.340535, 19.265092], [-96.118258, 19.265092], [-96.118258, 19.102814]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/H0qzl2YaeY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930938135227203584", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}