{"text": "El Corinthians se proclam\u00f3 este mi\u00e9rcoles campe\u00f3n de la liga brasile\u00f1a al vencer 3-1 al Fluminense con una emociona\u2026 https://t.co/U1CMNQHly8", "extended_tweet": {"full_text": "El Corinthians se proclam\u00f3 este mi\u00e9rcoles campe\u00f3n de la liga brasile\u00f1a al vencer 3-1 al Fluminense con una emocionante remontada en su estadio de Sao Paulo, y conquist\u00f3 el s\u00e9ptimo t\u00edtulo de su historia centenaria con tres fechas antelaci\u00f3n. https://t.co/iJgkVepNDF", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/iJgkVepNDF", "expanded_url": "https://twitter.com/jcemperador29/status/930989057555030017/photo/1", "id_str": "930989048704962560", "indices": [241, 264], "id": 930989048704962560, "display_url": "pic.twitter.com/iJgkVepNDF", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 321, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 566, "w": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 566, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuJm3HWkAARez9.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuJm3HWkAARez9.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 240], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/iJgkVepNDF", "expanded_url": "https://twitter.com/jcemperador29/status/930989057555030017/photo/1", "id_str": "930989048704962560", "indices": [241, 264], "id": 930989048704962560, "display_url": "pic.twitter.com/iJgkVepNDF", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "small": {"h": 321, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 566, "w": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 566, "w": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOuJm3HWkAARez9.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOuJm3HWkAARez9.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930989057555030017, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510800062918", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "jcemperador29", "url": "http://www.radiouniversalgye.com", "geo_enabled": true, "id": 450754346, "location": null, "verified": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/450754346/1510541492", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 4, "favourites_count": 42, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000120023944/79b142cc9770fb5aa347c9c34f244ab4.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/914626512841842688/iH6vqfCJ_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Fri Dec 30 16:30:10 +0000 2011", "name": "Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez", "profile_background_tile": true, "id_str": "450754346", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000120023944/79b142cc9770fb5aa347c9c34f244ab4.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914626512841842688/iH6vqfCJ_normal.jpg", "description": "28 A\u00d1OS  DE EXPERIENCIA.  LOCUTOR DE NOT. / RELATOR DE F\u00daTBOL", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 269, "followers_count": 273, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 15630, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 02:41:02 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930989057555030017", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4e43cac8250a8b20.json", "full_name": "Ecuador", "country": "Ecuador", "id": "4e43cac8250a8b20", "country_code": "EC", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Ecuador", "bounding_box": {"coordinates": [[[-92.008973, -5.013285], [-92.008973, 1.681834], [-75.192627, 1.681834], [-75.192627, -5.013285]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U1CMNQHly8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930989057555030017", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}