{"text": "@marfilmanzana6 la m\u00fasica cambia el car\u00e1cter en segundos, por algo se dijo siempre que la m\u00fasica amansa a las fiera\u2026 https://t.co/z15SD7XGCm", "extended_tweet": {"full_text": "@marfilmanzana6 la m\u00fasica cambia el car\u00e1cter en segundos, por algo se dijo siempre que la m\u00fasica amansa a las fieras, asta se lleg\u00f3 a operar con m\u00fasica puesta al enfermo.", "display_text_range": [16, 170], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marfilmanzana6", "id_str": "554680811", "indices": [0, 15], "id": 554680811, "name": "Marfil"}], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930928454790508545, "in_reply_to_status_id_str": "930927213888835584", "contributors": null, "timestamp_ms": "1510785614093", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "aldemio", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 435071263, "location": "galicia", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/435071263/1476380599", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 8, "favourites_count": 23, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/786623123500199936/nUs9o5BC_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Dec 12 16:57:08 +0000 2011", "name": "P&A", "profile_background_tile": false, "id_str": "435071263", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/786623123500199936/nUs9o5BC_normal.jpg", "description": "abuelo con problemas cr\u00edticos vasculares, preparado para morir sin miedo ninguno, muy feliz y algo sensitivo", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 1266, "followers_count": 825, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 22549, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:40:14 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "554680811", "favorite_count": 0, "display_text_range": [16, 140], "id_str": "930928454790508545", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97311b77576333c8.json", "full_name": "Villares de la Reina, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "97311b77576333c8", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Villares de la Reina", "bounding_box": {"coordinates": [[[-5.702429, 40.984516], [-5.702429, 41.032261], [-5.608988, 41.032261], [-5.608988, 40.984516]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "marfilmanzana6", "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": 554680811, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 930927213888835584, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marfilmanzana6", "id_str": "554680811", "indices": [0, 15], "id": 554680811, "name": "Marfil"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/z15SD7XGCm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930928454790508545", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}