{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508666413240",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922039882175975424",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Sun Oct 22 10:00:13 +0000 2017",
  "id": 922039882175975424,
  "quote_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922039882175975424",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/xSLkGNc52D",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/011abdad7dddec83.json",
    "place_type": "city",
    "id": "011abdad7dddec83",
    "country_code": "AR",
    "name": "San Carlos de Bariloche",
    "country": "Argentina",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -71.476571,
            -41.173798
          ],
          [
            -71.476571,
            -41.087088
          ],
          [
            -71.167834,
            -41.087088
          ],
          [
            -71.167834,
            -41.173798
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina"
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "el d\u00eda que conoc\u00ed a ramiro puedo afirmar que fue el d\u00eda m\u00e1s feliz de toda mi vida, estaba emocionado por mi cumplea\u2026 https://t.co/xSLkGNc52D",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 26553,
    "screen_name": "renviest",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "name": "de mi prometido",
    "id_str": "804000253414346754",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/804000253414346754/1507774980",
    "created_at": "Wed Nov 30 16:32:52 +0000 2016",
    "friends_count": 881,
    "url": "http://azulyadu.com",
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920855665429614592/GI0akM25_normal.jpg",
    "listed_count": 11,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "\u2661 ramiro 4/4 \u2661",
    "profile_use_background_image": false,
    "followers_count": 1804,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "000000",
    "favourites_count": 5895,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "id": 804000253414346754,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920855665429614592/GI0akM25_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "lolamimundo | lucassurk | federico y nathan | zvoisser",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -25200
  },
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    },
    "display_text_range": [
      0,
      278
    ],
    "full_text": "el d\u00eda que conoc\u00ed a ramiro puedo afirmar que fue el d\u00eda m\u00e1s feliz de toda mi vida, estaba emocionado por mi cumplea\u00f1os y \u00e9l se re\u00eda de eso, nos viv\u00edamos cagando de risa, nos trat\u00e1bamos s\u00faper lindo, el se pon\u00eda mimoso y me dec\u00eda cosas como \u201cque lindo fue conocerte\u201d y yo me mor\u00eda"
  },
  "lang": "es"
}