{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "id": 922122930754080769,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508686213564",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922122930754080769",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Sun Oct 22 15:30:13 +0000 2017",
  "quote_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922122930754080769",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/lJcc9Yip6J",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ]
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0079bbc151fa56d2.json",
    "place_type": "city",
    "id": "0079bbc151fa56d2",
    "country_code": "AR",
    "name": "Rosario",
    "country": "Argentina",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -60.781306,
            -33.033993
          ],
          [
            -60.781306,
            -32.869238
          ],
          [
            -60.613506,
            -32.869238
          ],
          [
            -60.613506,
            -33.033993
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Rosario, Argentina"
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "Al fin lleg\u00f3 \u00e9ste d\u00eda. Hagamos patria. Votemos por quien pensemos que aportar\u00e1 lo mejor de s\u00ed para mejorar \u00e9ste her\u2026 https://t.co/lJcc9Yip6J",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "possibly_sensitive": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 204,
    "screen_name": "marcelamsomm",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "name": "Marcela Martinez",
    "id_str": "3266467783",
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3266467783/1442073411",
    "created_at": "Thu Jul 02 21:05:49 +0000 2015",
    "friends_count": 283,
    "url": null,
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "000000",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/616819805576921088/u1YuQN3N_normal.jpg",
    "listed_count": 1,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": null,
    "profile_use_background_image": false,
    "followers_count": 149,
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "DD2E44",
    "favourites_count": 275,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "000000",
    "id": 3266467783,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/616819805576921088/u1YuQN3N_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Ariana de buena cepa....o la odias o la amas.",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -25200
  },
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "votemosconpasion",
          "indices": [
            245,
            262
          ]
        }
      ],
      "urls": [],
      "media": [
        {
          "indices": [
            263,
            286
          ],
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMwJ6l7WkAAmYB5.jpg",
          "url": "https://t.co/n03T3FIq21",
          "expanded_url": "https://twitter.com/marcelamsomm/status/922122930754080769/photo/1",
          "id": 922122925922226176,
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 640,
              "h": 480
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 640,
              "h": 480
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 640,
              "h": 480
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMwJ6l7WkAAmYB5.jpg",
          "id_str": "922122925922226176",
          "display_url": "pic.twitter.com/n03T3FIq21",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      262
    ],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "indices": [
            263,
            286
          ],
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMwJ6l7WkAAmYB5.jpg",
          "url": "https://t.co/n03T3FIq21",
          "expanded_url": "https://twitter.com/marcelamsomm/status/922122930754080769/photo/1",
          "id": 922122925922226176,
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 640,
              "h": 480
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 640,
              "h": 480
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 640,
              "h": 480
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMwJ6l7WkAAmYB5.jpg",
          "id_str": "922122925922226176",
          "display_url": "pic.twitter.com/n03T3FIq21",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "full_text": "Al fin lleg\u00f3 \u00e9ste d\u00eda. Hagamos patria. Votemos por quien pensemos que aportar\u00e1 lo mejor de s\u00ed para mejorar \u00e9ste hermoso pa\u00eds. Respetemos el pensar del otro por m\u00e1s que no coincidamos. Pongamosno de una vez la camiseta...  no s\u00f3lo para el f\u00fatbol.#votemosconpasion https://t.co/n03T3FIq21"
  },
  "lang": "es"
}