{
  "id_str": "922291692639805440",
  "user": {
    "id_str": "2908523213",
    "favourites_count": 14010,
    "contributors_enabled": false,
    "name": "ester tuchsznaider",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "created_at": "Sun Dec 07 00:04:29 +0000 2014",
    "location": null,
    "description": "Maestra, Profesora en Filosof\u00eda, Magister en Comunicaci\u00f3n; docente universitaria de materias hoy ininteligibles y ex\u00f3ticas en Argentina; mel\u00f3mana incorregible.",
    "listed_count": 5,
    "follow_request_sent": null,
    "default_profile_image": false,
    "lang": "es",
    "statuses_count": 14519,
    "url": null,
    "notifications": null,
    "id": 2908523213,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "conacigol",
    "protected": false,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "friends_count": 261,
    "time_zone": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_text_color": "333333",
    "is_translator": false,
    "followers_count": 316,
    "default_profile": true,
    "utc_offset": null,
    "verified": false,
    "following": null,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/575870240665395200/kHyF3GIE_normal.jpeg",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "geo_enabled": true,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/575870240665395200/kHyF3GIE_normal.jpeg"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
  "created_at": "Mon Oct 23 02:40:49 +0000 2017",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "quote_count": 0,
  "truncated": false,
  "retweet_count": 0,
  "place": {
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.531792,
            -34.674453
          ],
          [
            -58.531792,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.674453
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "place_type": "city",
    "country": "Argentina",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "attributes": {}
  },
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "text": "CFK llama \u2018haza\u00f1a\u2019 a obtener 4 puntos menos que Bullrich y a haber agrandado su distancia desde las Paso. \u2018No perd\u00ed, hice una haza\u00f1a.\u2019Genia.",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "id": 922291692639805440,
  "favorite_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "symbols": [],
    "user_mentions": []
  },
  "geo": null,
  "filter_level": "low",
  "retweeted": false,
  "timestamp_ms": "1508726449533",
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false
}