{
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922223174137282560",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "url": "https://t.co/m2tvJ748dq"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "indices": [
          0,
          15
        ],
        "screen_name": "alfredojaeggli",
        "name": "Alfredo Jaeggli",
        "id_str": "88006842",
        "id": 88006842
      }
    ]
  },
  "in_reply_to_user_id": 88006842,
  "created_at": "Sun Oct 22 22:08:33 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "lang": "es",
  "reply_count": 0,
  "id_str": "922223174137282560",
  "in_reply_to_user_id_str": "88006842",
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "media": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/minerdelgado83/status/922223174137282560/photo/1",
          "display_url": "pic.twitter.com/WyZe5oEbyd",
          "url": "https://t.co/WyZe5oEbyd",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMxlELXXkAAMJAI.jpg",
          "id": 922223146148794368,
          "indices": [
            124,
            147
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMxlELXXkAAMJAI.jpg",
          "type": "photo",
          "id_str": "922223146148794368",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "h": 2048,
              "w": 1681
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "h": 150,
              "w": 150
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "h": 680,
              "w": 558
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "h": 1200,
              "w": 985
            }
          }
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "symbols": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "indices": [
            0,
            15
          ],
          "screen_name": "alfredojaeggli",
          "name": "Alfredo Jaeggli",
          "id_str": "88006842",
          "id": 88006842
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/minerdelgado83/status/922223174137282560/photo/1",
          "display_url": "pic.twitter.com/WyZe5oEbyd",
          "url": "https://t.co/WyZe5oEbyd",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMxlELXXkAAMJAI.jpg",
          "id": 922223146148794368,
          "indices": [
            124,
            147
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMxlELXXkAAMJAI.jpg",
          "type": "photo",
          "id_str": "922223146148794368",
          "sizes": {
            "large": {
              "resize": "fit",
              "h": 2048,
              "w": 1681
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "h": 150,
              "w": 150
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "h": 680,
              "w": 558
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "h": 1200,
              "w": 985
            }
          }
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      123
    ],
    "full_text": "@alfredojaeggli el d\u00eda m\u00e1s feliz fue el d\u00eda que naci\u00f3 mi sobrinita y la conoc\u00ed por primera vez fue el m\u00e1s feliz de mis d\u00edas https://t.co/WyZe5oEbyd"
  },
  "in_reply_to_status_id": null,
  "timestamp_ms": "1508710113449",
  "truncated": true,
  "possibly_sensitive": false,
  "text": "@alfredojaeggli el d\u00eda m\u00e1s feliz fue el d\u00eda que naci\u00f3 mi sobrinita y la conoc\u00ed por primera vez fue el m\u00e1s feliz de\u2026 https://t.co/m2tvJ748dq",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "screen_name": "minerdelgado83",
    "utc_offset": null,
    "created_at": "Mon Jan 04 21:49:52 +0000 2016",
    "profile_background_tile": false,
    "notifications": null,
    "lang": "es",
    "default_profile": true,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4708641287/1499530959",
    "id_str": "4708641287",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/844942850374733824/He0Y7u2Y_normal.jpg",
    "name": "minerva delgado",
    "friends_count": 117,
    "translator_type": "none",
    "protected": false,
    "following": null,
    "is_translator": false,
    "follow_request_sent": null,
    "profile_text_color": "333333",
    "listed_count": 1,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_background_image_url": "",
    "url": null,
    "id": 4708641287,
    "favourites_count": 1088,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "followers_count": 31,
    "statuses_count": 503,
    "description": "Todo lo puedo en Cristo que me fortaleze\u2764s\u00f3lo Dios basta...mi flia mis sue\u00f1os",
    "location": "Asuncion, Paraguay",
    "profile_background_image_url_https": "",
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/844942850374733824/He0Y7u2Y_normal.jpg",
    "geo_enabled": true
  },
  "geo": null,
  "id": 922223174137282560,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "favorited": false,
  "coordinates": null,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_screen_name": "alfredojaeggli",
  "contributors": null,
  "place": {
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -57.674304,
            -25.34793
          ],
          [
            -57.674304,
            -25.252598
          ],
          [
            -57.537731,
            -25.252598
          ],
          [
            -57.537731,
            -25.34793
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "Asuncion",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01f2931e2c7f48a8.json",
    "country_code": "PY",
    "id": "01f2931e2c7f48a8",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "Asuncion, Paraguay",
    "country": "Paraguay"
  }
}