{"text": "#BibliotecadeChapiner\u00edaColecci\u00f3n\n#BibliotecadeChapiner\u00edaBibliograf\u00edas\n#PremioNacionaldelasLetras\nEn este enlace enc\u2026 https://t.co/zMz0aurU8a", "extended_tweet": {"full_text": "#BibliotecadeChapiner\u00edaColecci\u00f3n\n#BibliotecadeChapiner\u00edaBibliograf\u00edas\n#PremioNacionaldelasLetras\nEn este enlace encontrareis todo lo que tenemos en nuestro biblioteca sobre la nueva ganadora del Premio Nacional de las Letras Rosa Montero.\nhttps://t.co/TqShA6dirJ https://t.co/5v19XqoliQ", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/5v19XqoliQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BiblioChapiner/status/930881076301574144/photo/1", "id_str": "930881059780210688", "indices": [263, 286], "id": 930881059780210688, "display_url": "pic.twitter.com/5v19XqoliQ", "sizes": {"medium": {"h": 934, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1525, "w": 1960, "resize": "fit"}, "small": {"h": 529, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsnZFBWsAA2HvN.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsnZFBWsAA2HvN.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 262], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "BibliotecadeChapiner\u00edaColecci\u00f3n", "indices": [0, 32]}, {"text": "BibliotecadeChapiner\u00edaBibliograf\u00edas", "indices": [33, 69]}, {"text": "PremioNacionaldelasLetras", "indices": [70, 96]}], "media": [{"url": "https://t.co/5v19XqoliQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BiblioChapiner/status/930881076301574144/photo/1", "id_str": "930881059780210688", "indices": [263, 286], "id": 930881059780210688, "display_url": "pic.twitter.com/5v19XqoliQ", "sizes": {"medium": {"h": 934, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1525, "w": 1960, "resize": "fit"}, "small": {"h": 529, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsnZFBWsAA2HvN.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsnZFBWsAA2HvN.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/TqShA6dirJ", "expanded_url": "http://www.madrid.org/biblio_publicas/cgi-bin/abnetopac?ACC=258&DI=571&bibl=RBMCHP&bicosu=BMCHP1", "display_url": "madrid.org/biblio_publica\u2026", "indices": [239, 262]}]}}, "geo": null, "id": 930881076301574144, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510774318181", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "BiblioChapiner", "url": "http://www.bibliotecaspublicas.es/chapineria/", "geo_enabled": true, "id": 867033740672991232, "location": "Chapiner\u00eda", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "981CEB", "listed_count": 2, "favourites_count": 62, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/867037116508893185/xrOzn2zt_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue May 23 15:05:27 +0000 2017", "name": "Biblio Chapiner\u00eda", "profile_background_tile": false, "id_str": "867033740672991232", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867037116508893185/xrOzn2zt_normal.jpg", "description": "La Biblioteca Municipal de Chapiner\u00eda es un espacio de informaci\u00f3n, ocio y comunicaci\u00f3n al servicio de todos sus vecinos..", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 58, "followers_count": 39, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 50, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:31:58 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930881076301574144", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a1bf2089b25f7c41.json", "full_name": "Chapiner\u00eda, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "a1bf2089b25f7c41", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Chapiner\u00eda", "bounding_box": {"coordinates": [[[-4.238491, 40.333932], [-4.238491, 40.404085], [-4.177789, 40.404085], [-4.177789, 40.333932]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "BibliotecadeChapiner\u00edaColecci\u00f3n", "indices": [0, 32]}, {"text": "BibliotecadeChapiner\u00edaBibliograf\u00edas", "indices": [33, 69]}, {"text": "PremioNacionaldelasLetras", "indices": [70, 96]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zMz0aurU8a", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930881076301574144", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}