{"text": "Del 23/11 al 17/11 vais a tener el placer de disfrutar de la 1\u00aa obra dram\u00e1tica que #HenrikIbsen con la que el autor\u2026 https://t.co/qiipB1wEKu", "extended_tweet": {"full_text": "Del 23/11 al 17/11 vais a tener el placer de disfrutar de la 1\u00aa obra dram\u00e1tica que #HenrikIbsen con la que el autor caus\u00f3 sensaci\u00f3n en 1879. Lectura obligada en escuelas y universidades. Considerada por muchos como la 1\u00aa obra teatral feminista. Entradas: https://t.co/QIiJiMgs8z https://t.co/ijMNnu5PCU", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/ijMNnu5PCU", "expanded_url": "https://twitter.com/fernangomezCCV/status/930886221378842625/photo/1", "id_str": "930885391296720898", "indices": [279, 302], "id": 930885391296720898, "display_url": "pic.twitter.com/ijMNnu5PCU", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 450, "w": 850, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 450, "w": 850, "resize": "fit"}, "small": {"h": 360, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsrVNLXcAINrz2.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsrVNLXcAINrz2.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "HenrikIbsen", "indices": [83, 95]}], "media": [{"url": "https://t.co/ijMNnu5PCU", "expanded_url": "https://twitter.com/fernangomezCCV/status/930886221378842625/photo/1", "id_str": "930885391296720898", "indices": [279, 302], "id": 930885391296720898, "display_url": "pic.twitter.com/ijMNnu5PCU", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 450, "w": 850, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 450, "w": 850, "resize": "fit"}, "small": {"h": 360, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsrVNLXcAINrz2.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsrVNLXcAINrz2.jpg"}], "urls": [{"url": "https://t.co/QIiJiMgs8z", "expanded_url": "https://goo.gl/kYVJF2", "display_url": "goo.gl/kYVJF2", "indices": [255, 278]}]}}, "geo": null, "id": 930886221378842625, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510775544863", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "fernangomezCCV", "url": "http://teatrofernangomez.esmadrid.com", "geo_enabled": true, "id": 836993341623582723, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/836993341623582723/1509458821", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "981CEB", "listed_count": 16, "favourites_count": 1629, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875670294421270528/GE_tCAUF_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Mar 01 17:35:38 +0000 2017", "name": "Fern\u00e1n G\u00f3mez CCV", "profile_background_tile": false, "id_str": "836993341623582723", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875670294421270528/GE_tCAUF_normal.jpg", "description": "Cuenta oficial del Centro Cultural de la Villa. Punto de encuentro con las artes esc\u00e9nicas: #teatro #m\u00fasica #danza #exposiciones ...Ocio y cultura todo el a\u00f1o.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 168, "followers_count": 895, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 1628, "utc_offset": -28800, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 19:52:24 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930886221378842625", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Barcelona", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "HenrikIbsen", "indices": [83, 95]}], "urls": [{"url": "https://t.co/qiipB1wEKu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930886221378842625", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}