{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 244], "entities": {"urls": [], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "Los que dilatan las decisiones, se oponen a la JEP, est\u00e1n haci\u00e9ndonos un da\u00f1o a largo plazo, que lo veremos con el tiempo, est\u00e1n comprometiendo la verdad, la dignidad de las v\u00edctimas, minando la democracia. \nY se las dan de servidores p\u00fablicos."}, "favorited": false, "lang": "es", "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Los que dilatan las decisiones, se oponen a la JEP, est\u00e1n haci\u00e9ndonos un da\u00f1o a largo plazo, que lo veremos con el\u2026 https://t.co/gTeWQWfBbT", "created_at": "Wed Nov 15 16:14:49 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "Manizales, Colombia", "country": "Colombia", "name": "Manizales", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01bd400c1ee9db95.json", "country_code": "CO", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.729871, 4.964402], [-75.729871, 5.149466], [-75.390699, 5.149466], [-75.390699, 4.964402]]]}, "id": "01bd400c1ee9db95", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "000000", "lang": "en", "location": "Manizales, Caldas", "friends_count": 1569, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922845519008993281/bO3MPNwe_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48356019/1506868071", "utc_offset": -28800, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "created_at": "Thu Jun 18 13:55:25 +0000 2009", "description": "\"La luz brota del subsuelo cuando menos se la espera\". Juan Goytisolo.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922845519008993281/bO3MPNwe_normal.jpg", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 87, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1342, "name": "mambresimplicio", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "https://www.traslacoladelarata.com/2015/04/27/que-se-les-venga-la-paz-encima/", "favourites_count": 46720, "screen_name": "mambre61", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "translator_type": "none", "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 85406, "id": 48356019, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "48356019"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930831464442269696, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/gTeWQWfBbT", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930831464442269696"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510762489792", "id_str": "930831464442269696"}