{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 143], "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/rcBdMAgxQ1", "display_url": "sportivobelgrano.com.ar/notas.php?id=8\u2026", "indices": [120, 143], "expanded_url": "http://www.sportivobelgrano.com.ar/notas.php?id=866"}], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrt03EWAAAUW2-.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubSpBelgrano/status/930817806395899904/photo/1", "id_str": "930817765396578304", "indices": [144, 167], "id": 930817765396578304, "url": "https://t.co/YkGnahSGzZ", "display_url": "pic.twitter.com/YkGnahSGzZ", "sizes": {"large": {"w": 627, "resize": "fit", "h": 477}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 627, "resize": "fit", "h": 477}, "small": {"w": 627, "resize": "fit", "h": 477}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrt03EWAAAUW2-.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "full_text": "F\u00daTBOL PROFESIONAL || \u26bd\ufe0f El plantel \"verde\" trabaj\u00f3 esta ma\u00f1ana en el Predio Nicol\u00e1s Losano. Mir\u00e1 el informe de hoy \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udc49https://t.co/rcBdMAgxQ1 https://t.co/YkGnahSGzZ", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrt03EWAAAUW2-.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubSpBelgrano/status/930817806395899904/photo/1", "id_str": "930817765396578304", "indices": [144, 167], "id": 930817765396578304, "url": "https://t.co/YkGnahSGzZ", "display_url": "pic.twitter.com/YkGnahSGzZ", "sizes": {"large": {"w": 627, "resize": "fit", "h": 477}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 627, "resize": "fit", "h": 477}, "small": {"w": 627, "resize": "fit", "h": 477}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrt03EWAAAUW2-.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "F\u00daTBOL PROFESIONAL || \u26bd\ufe0f El plantel \"verde\" trabaj\u00f3 esta ma\u00f1ana en el Predio Nicol\u00e1s Losano. Mir\u00e1 el informe de hoy\u2026 https://t.co/T0aK5BHepR", "created_at": "Wed Nov 15 15:20:33 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "San Justo, Argentina", "country": "Argentina", "name": "San Justo", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0158176431a82700.json", "country_code": "AR", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-62.122943, -31.447551], [-62.122943, -31.398387], [-62.064946, -31.398387], [-62.064946, -31.447551]]]}, "id": "0158176431a82700", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "San Francisco", "friends_count": 278, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813514900429541376/YLpD7AxX_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/711456601/1496415829", "utc_offset": -10800, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Sun Jul 22 23:41:36 +0000 2012", "description": "Twitter Oficial del Club Sportivo Belgrano. \nFundado el 15 de Abril de 1914. \nSan Francisco, C\u00f3rdoba, Argentina. Milita en el Torneo Federal A.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813514900429541376/YLpD7AxX_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 54, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": true, "followers_count": 9380, "name": "Sportivo Belgrano", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": "http://www.sportivobelgrano.com.ar/index", "favourites_count": 216, "screen_name": "ClubSpBelgrano", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/611625440/wktve7nra75117owhj1n.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": "Buenos Aires", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/611625440/wktve7nra75117owhj1n.jpeg", "statuses_count": 5011, "id": 711456601, "default_profile": false, "protected": false, "id_str": "711456601"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930817806395899904, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/T0aK5BHepR", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930817806395899904"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510759233460", "id_str": "930817806395899904"}