{"text": "Plan para el s\u00e1bado: acercarnos al San Isidro a ver c\u00f3mo est\u00e1 la nieve por el Pico Torres. Primera salida invernal\u2026 https://t.co/OlohWlZVg1", "extended_tweet": {"full_text": "Plan para el s\u00e1bado: acercarnos al San Isidro a ver c\u00f3mo est\u00e1 la nieve por el Pico Torres. Primera salida invernal para mi. Poco a poco y con buena letra, que estoy de escalar en roca pero no soy un alpinista ni much\u00edsimo menos. \n\nMuchas ganas. https://t.co/QWRI7EVnhX", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/QWRI7EVnhX", "expanded_url": "https://twitter.com/Bonozevolik/status/930870487227551744/photo/1", "id_str": "930870463743610893", "indices": [245, 268], "id": 930870463743610893, "video_info": {"variants": [{"url": "https://video.twimg.com/tweet_video/DOsdwTtXUA05IJ1.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 0}], "aspect_ratio": [25, 14]}, "display_url": "pic.twitter.com/QWRI7EVnhX", "sizes": {"medium": {"h": 196, "w": 350, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 196, "w": 350, "resize": "fit"}, "small": {"h": 196, "w": 350, "resize": "fit"}}, "type": "animated_gif", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/DOsdwTtXUA05IJ1.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/DOsdwTtXUA05IJ1.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 244], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/QWRI7EVnhX", "expanded_url": "https://twitter.com/Bonozevolik/status/930870487227551744/photo/1", "id_str": "930870463743610893", "indices": [245, 268], "id": 930870463743610893, "video_info": {"variants": [{"url": "https://video.twimg.com/tweet_video/DOsdwTtXUA05IJ1.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 0}], "aspect_ratio": [25, 14]}, "display_url": "pic.twitter.com/QWRI7EVnhX", "sizes": {"medium": {"h": 196, "w": 350, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 196, "w": 350, "resize": "fit"}, "small": {"h": 196, "w": 350, "resize": "fit"}}, "type": "animated_gif", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/DOsdwTtXUA05IJ1.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/DOsdwTtXUA05IJ1.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930870487227551744, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510771793549", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "Bonozevolik", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 105812132, "location": "Asturias", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105812132/1467561960", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "0983ED", "listed_count": 28, "favourites_count": 7660, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/871332537460830208/TEvNagvW_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Jan 17 15:27:15 +0000 2010", "name": "Dimas", "profile_background_tile": true, "id_str": "105812132", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871332537460830208/TEvNagvW_normal.jpg", "description": "Un asturiano ochentero y medio trotamundos. Viajar \u2022 Fitness \u2022 Monta\u00f1ismo y escalada \u2022 Tecnolog\u00eda \u2022 \uf8ff \u2022 M\u00fasica \u2022 Fotograf\u00eda. \u00a9 1986 - 2017.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "AD9F9F", "friends_count": 588, "followers_count": 368, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 29980, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 18:49:53 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930870487227551744", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/731c9d11275a5436.json", "full_name": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "731c9d11275a5436", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Gij\u00f3n", "bounding_box": {"coordinates": [[[-5.820977, 43.44168], [-5.820977, 43.577914], [-5.562912, 43.577914], [-5.562912, 43.44168]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OlohWlZVg1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930870487227551744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}}