{"text": "*Gran noticia. Vuelve el maestro e icono de la moda espa\u00f1ola Joaquim Verd\u00fa. JOAQUIM VERDU dise\u00f1ar\u00e1 su nueva l\u00ednea d\u2026 https://t.co/bWCSqX6bwz", "extended_tweet": {"full_text": "*Gran noticia. Vuelve el maestro e icono de la moda espa\u00f1ola Joaquim Verd\u00fa. JOAQUIM VERDU dise\u00f1ar\u00e1 su nueva l\u00ednea de punto mujer y hombre con su nueva marca \"V \" by Joaquim Verd\u00fa !!! https://t.co/W2WqvZ7R2G", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/W2WqvZ7R2G", "expanded_url": "https://twitter.com/THCowmagazine/status/930888381533507585/photo/1", "id_str": "930888375233581056", "indices": [183, 206], "id": 930888375233581056, "display_url": "pic.twitter.com/W2WqvZ7R2G", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 620, "w": 428, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 620, "w": 428, "resize": "fit"}, "small": {"h": 620, "w": 428, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsuC5NWkAAxuoH.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsuC5NWkAAxuoH.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 182], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/W2WqvZ7R2G", "expanded_url": "https://twitter.com/THCowmagazine/status/930888381533507585/photo/1", "id_str": "930888375233581056", "indices": [183, 206], "id": 930888375233581056, "display_url": "pic.twitter.com/W2WqvZ7R2G", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 620, "w": 428, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 620, "w": 428, "resize": "fit"}, "small": {"h": 620, "w": 428, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOsuC5NWkAAxuoH.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOsuC5NWkAAxuoH.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930888381533507585, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510776059884", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "THCowmagazine", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 915688562238136320, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/915688562238136320/1507160730", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 216, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915693103738183682/dV3SWb8e_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Oct 04 21:22:20 +0000 2017", "name": "Tom\u00e1s Homs", "profile_background_tile": false, "id_str": "915688562238136320", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915693103738183682/dV3SWb8e_normal.jpg", "description": "Di siempre lo que piensas y di siempre lo que sientas, en todo momento y lugar.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 224, "followers_count": 17, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 108, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 20:00:59 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930888381533507585", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Barcelona", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bWCSqX6bwz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930888381533507585", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}