{"extended_tweet": {"display_text_range": [0, 173], "entities": {"urls": [], "media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrvgaCUQAA-PTO.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/sera8004/status/930819632734396416/photo/1", "id_str": "930819613029318656", "indices": [174, 197], "id": 930819613029318656, "url": "https://t.co/wkE7Hfzxtx", "display_url": "pic.twitter.com/wkE7Hfzxtx", "sizes": {"large": {"w": 682, "resize": "fit", "h": 1023}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 682, "resize": "fit", "h": 1023}, "small": {"w": 453, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrvgaCUQAA-PTO.jpg"}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "eresmiraz\u00f3nmasbonita", "indices": [152, 173]}], "user_mentions": []}, "full_text": "Que las razones de alegr\u00eda est\u00e9n presente en cada ma\u00f1ana, cada d\u00eda! para que la sonrrisa sea la causa para tener un lindo d\u00eda\n\nFeliz Mi\u00e9rcoles!\n\n\ud83c\udf3b\u2b50\ud83d\udcab\ud83d\udcab\u2b50\ud83c\udf3b\n#eresmiraz\u00f3nmasbonita https://t.co/wkE7Hfzxtx", "extended_entities": {"media": [{"type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOrvgaCUQAA-PTO.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/sera8004/status/930819632734396416/photo/1", "id_str": "930819613029318656", "indices": [174, 197], "id": 930819613029318656, "url": "https://t.co/wkE7Hfzxtx", "display_url": "pic.twitter.com/wkE7Hfzxtx", "sizes": {"large": {"w": 682, "resize": "fit", "h": 1023}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "medium": {"w": 682, "resize": "fit", "h": 1023}, "small": {"w": 453, "resize": "fit", "h": 680}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOrvgaCUQAA-PTO.jpg"}]}}, "favorited": false, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "text": "Que las razones de alegr\u00eda est\u00e9n presente en cada ma\u00f1ana, cada d\u00eda! para que la sonrrisa sea la causa para tener un\u2026 https://t.co/dxzyH7BGJH", "created_at": "Wed Nov 15 15:27:48 +0000 2017", "place": {"place_type": "city", "full_name": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora", "country": "M\u00e9xico", "name": "San Luis R\u00edo Colorado", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97edff32f88d95c3.json", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-115.050441, 31.490641], [-115.050441, 32.494033], [-113.542596, 32.494033], [-113.542596, 31.490641]]]}, "id": "97edff32f88d95c3", "attributes": {}}, "user": {"profile_text_color": "333333", "lang": "es", "location": "En t\u00ed Amor!", "friends_count": 1204, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926593811655954432/Bt46k7om_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "following": null, "is_translator": false, "verified": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/266824692/1510252378", "utc_offset": null, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "created_at": "Tue Mar 15 21:57:35 +0000 2011", "description": "Soy un chavo que Ama su pais! M\u00e9xico! me gusta el Rock!mi equipo es America, me agrada la F1,el calcio italiano ac milan mi idolo Paolo Maldini!\nAmo a mi Novia\u2764", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926593811655954432/Bt46k7om_normal.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 14, "follow_request_sent": null, "profile_background_tile": false, "followers_count": 2172, "name": "Javier", "notifications": null, "default_profile_image": false, "url": null, "favourites_count": 75830, "screen_name": "sera8004", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_use_background_image": true, "translator_type": "none", "time_zone": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "statuses_count": 102185, "id": 266824692, "default_profile": true, "protected": false, "id_str": "266824692"}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "filter_level": "low", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "quote_count": 0, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 930819632734396416, "truncated": true, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/dxzyH7BGJH", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930819632734396416"}], "symbols": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "timestamp_ms": "1510759668893", "id_str": "930819632734396416"}