{
  "text": "Presenta IBERO, libro Teolog\u00edas del Sur - Di\u00e1logos Diario https://t.co/c2kevD7fSe #IBERO #libro #Teolog\u00edasdelSur\u2026 https://t.co/bgTig0udmM",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Presenta IBERO, libro Teolog\u00edas del Sur - Di\u00e1logos Diario https://t.co/c2kevD7fSe #IBERO #libro #Teolog\u00edasdelSur #j\u00f3venes #ARU #referencia https://t.co/arMLRJKPtN",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/arMLRJKPtN",
          "expanded_url": "https://twitter.com/dialogosdiario/status/930946762633650176/photo/1",
          "id_str": "930946750428233728",
          "indices": [
            139,
            162
          ],
          "id": 930946750428233728,
          "display_url": "pic.twitter.com/arMLRJKPtN",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 454,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 467,
              "w": 700,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 467,
              "w": 700,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtjIxwUQAAyWm4.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtjIxwUQAAyWm4.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      138
    ],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "IBERO",
          "indices": [
            82,
            88
          ]
        },
        {
          "text": "libro",
          "indices": [
            89,
            95
          ]
        },
        {
          "text": "Teolog\u00edasdelSur",
          "indices": [
            96,
            112
          ]
        },
        {
          "text": "j\u00f3venes",
          "indices": [
            113,
            121
          ]
        },
        {
          "text": "ARU",
          "indices": [
            122,
            126
          ]
        },
        {
          "text": "referencia",
          "indices": [
            127,
            138
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/arMLRJKPtN",
          "expanded_url": "https://twitter.com/dialogosdiario/status/930946762633650176/photo/1",
          "id_str": "930946750428233728",
          "indices": [
            139,
            162
          ],
          "id": 930946750428233728,
          "display_url": "pic.twitter.com/arMLRJKPtN",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "h": 150,
              "w": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "h": 454,
              "w": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "h": 467,
              "w": 700,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "h": 467,
              "w": 700,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtjIxwUQAAyWm4.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtjIxwUQAAyWm4.jpg"
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/c2kevD7fSe",
          "expanded_url": "http://dialogosmx.com:80/plataforma/news-single-page.php?noticia=15501&image=si&no_galeria=n/a&video=no&podcast=no",
          "display_url": "dialogosmx.com/plataforma/new\u2026",
          "indices": [
            58,
            81
          ]
        }
      ]
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930946762633650176,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510789979023",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "dialogosdiario",
    "url": "http://www.dialogosmx.com",
    "geo_enabled": true,
    "id": 188082810,
    "location": "M\u00e9xico",
    "verified": false,
    "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188082810/1492455923",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_link_color": "000000",
    "listed_count": 49,
    "favourites_count": 114,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/882595710/ea882200cd0157eaac7f710f8ccfd9df.jpeg",
    "profile_background_color": "EBEBEB",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854047906357170176/NVZhfC2E_normal.jpg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Tue Sep 07 22:00:02 +0000 2010",
    "name": "Di\u00e1logos de Puebla",
    "profile_background_tile": true,
    "id_str": "188082810",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/882595710/ea882200cd0157eaac7f710f8ccfd9df.jpeg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854047906357170176/NVZhfC2E_normal.jpg",
    "description": "Es una revista Mensual de investigaci\u00f3n, an\u00e1lisis, cr\u00edtica constructiva y propositiva del acontecer social, pol\u00edtico y econ\u00f3mico",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3",
    "friends_count": 3056,
    "followers_count": 5678,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 23651,
    "utc_offset": -18000,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "possibly_sensitive": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Wed Nov 15 23:52:59 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "id_str": "930946762633650176",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0ac8a42f23e8f736.json",
    "full_name": "Puebla, M\u00e9xico",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "0ac8a42f23e8f736",
    "country_code": "MX",
    "attributes": {},
    "place_type": "city",
    "name": "Puebla",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -98.289206,
            18.83765
          ],
          [
            -98.289206,
            19.226809
          ],
          [
            -98.019327,
            19.226809
          ],
          [
            -98.019327,
            18.83765
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "IBERO",
        "indices": [
          82,
          88
        ]
      },
      {
        "text": "libro",
        "indices": [
          89,
          95
        ]
      },
      {
        "text": "Teolog\u00edasdelSur",
        "indices": [
          96,
          112
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/c2kevD7fSe",
        "expanded_url": "http://dialogosmx.com:80/plataforma/news-single-page.php?noticia=15501&image=si&no_galeria=n/a&video=no&podcast=no",
        "display_url": "dialogosmx.com/plataforma/new\u2026",
        "indices": [
          58,
          81
        ]
      },
      {
        "url": "https://t.co/bgTig0udmM",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930946762633650176",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          114,
          137
        ]
      }
    ]
  }
}