{"text": "Soy yo el \u00fanico que se ha dado cuenta de que ahora ponen \"Mujeres y hombres\" en vez de \"Hombres y mujeres\". A ver s\u2026 https://t.co/cRvTjy5rEr", "extended_tweet": {"full_text": "Soy yo el \u00fanico que se ha dado cuenta de que ahora ponen \"Mujeres y hombres\" en vez de \"Hombres y mujeres\". A ver si as\u00ed la gente se da cuenta de cuanto anelan los medios la pelea entre sexos, porque no es tan dif\u00edcil escribir \"Personas de ambos sexos\".", "display_text_range": [0, 253], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930980400008257536, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510797998798", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "IsraOje", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 182934554, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": "Casablanca", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182934554/1410631600", "protected": false, "default_profile": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 0, "favourites_count": 1338, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836718491830976515/XWEa13g0_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Wed Aug 25 19:17:29 +0000 2010", "name": "Isra Oje", "profile_background_tile": false, "id_str": "182934554", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836718491830976515/XWEa13g0_normal.jpg", "description": "Fr\u00edo, soso, mon\u00f3tono, extremadamente inteligente y modesto. Autista a tiempo parcial y gilipollas a tiempo completo.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "friends_count": 115, "followers_count": 74, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 3715, "utc_offset": 0, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 02:06:38 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930980400008257536", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4d295c7f2131d1d6.json", "full_name": "San Bartolom\u00e9, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "4d295c7f2131d1d6", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "San Bartolom\u00e9", "bounding_box": {"coordinates": [[[-13.658387, 28.942512], [-13.658387, 29.026954], [-13.582287, 29.026954], [-13.582287, 28.942512]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cRvTjy5rEr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930980400008257536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}