{
  "text": "La joven Mayerlyn Lovati P\u00e9rez, desaparecida desde hace 24 horas, se perdi\u00f3 en Guarenas, cerca del terminal. Es una\u2026 https://t.co/FlrWhhp9qF",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "La joven Mayerlyn Lovati P\u00e9rez, desaparecida desde hace 24 horas, se perdi\u00f3 en Guarenas, cerca del terminal. Es una joven de 15 a\u00f1os, enferma que tiene que medicar cuando entra en crisis; no reconoce a nadie y el p\u00fablico le da p\u00e1nico. \u00a1Informen si la ven porfa!",
    "display_text_range": [
      0,
      261
    ],
    "entities": {
      "symbols": [],
      "user_mentions": [],
      "hashtags": [],
      "urls": []
    }
  },
  "geo": null,
  "id": 930981523070873600,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "contributors": null,
  "timestamp_ms": "1510798266557",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "user": {
    "screen_name": "Betulaica",
    "url": null,
    "geo_enabled": true,
    "id": 194732989,
    "location": "Venezuela",
    "verified": false,
    "time_zone": "Caracas",
    "default_profile_image": false,
    "notifications": null,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194732989/1386257293",
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "listed_count": 10,
    "favourites_count": 43,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000771678337/630d72a455564d21b9521da4b8120d61_normal.jpeg",
    "is_translator": false,
    "created_at": "Fri Sep 24 21:39:20 +0000 2010",
    "name": "Betulaica",
    "profile_background_tile": false,
    "id_str": "194732989",
    "translator_type": "none",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000771678337/630d72a455564d21b9521da4b8120d61_normal.jpeg",
    "description": "Amo la historia, el arte delicado y la m\u00fasica suave y r\u00edtmica. Y tambi\u00e9n amo inmensamente a Venezuela, mi patria.",
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "friends_count": 68,
    "followers_count": 1115,
    "follow_request_sent": null,
    "statuses_count": 74746,
    "utc_offset": -14400,
    "following": null,
    "profile_text_color": "333333"
  },
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "created_at": "Thu Nov 16 02:11:06 +0000 2017",
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorite_count": 0,
  "id_str": "930981523070873600",
  "place": {
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json",
    "full_name": "Venezuela",
    "country": "Venezuela",
    "id": "043383f8b2b79918",
    "country_code": "VE",
    "attributes": {},
    "place_type": "country",
    "name": "Venezuela",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -73.354073,
            0.648837
          ],
          [
            -73.354073,
            12.196802
          ],
          [
            -59.80378,
            12.196802
          ],
          [
            -59.80378,
            0.648837
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    }
  },
  "retweet_count": 0,
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "is_quote_status": false,
  "quote_count": 0,
  "lang": "es",
  "in_reply_to_user_id": null,
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "favorited": false,
  "entities": {
    "symbols": [],
    "user_mentions": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/FlrWhhp9qF",
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930981523070873600",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ]
      }
    ]
  }
}