{"text": "Os aprecio a todos y todas, pero por favor, no retuit\u00e9is chorradas... leer las cosas dos veces y salir de la burbuj\u2026 https://t.co/QS5z7G5lKR", "extended_tweet": {"full_text": "Os aprecio a todos y todas, pero por favor, no retuit\u00e9is chorradas... leer las cosas dos veces y salir de la burbuja de odio que os rodea... es que cada vez da m\u00e1s pena entrar aqu\u00ed. No s\u00e9, buscar el humor e intentar difundir sonrisas en lugar de cabreos.", "display_text_range": [0, 254], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930920853566566401, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510783801820", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "user": {"screen_name": "jorgealmu", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 325794608, "location": "Valencia. Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": "Madrid", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/325794608/1507493281", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "68813D", "listed_count": 32, "favourites_count": 2190, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/447325931/techo_salon_contrataci_n.jpg", "profile_background_color": "373328", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/905895010150871040/_VKoxeo__normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Tue Jun 28 21:48:43 +0000 2011", "name": "Jorge Almela Mu\u00f1oz", "profile_background_tile": false, "id_str": "325794608", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/447325931/techo_salon_contrataci_n.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905895010150871040/_VKoxeo__normal.jpg", "description": "Valenciano y buscando la tranquilidad en el budismo. Preocupado por la crispaci\u00f3n que hay en el ambiente.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "AEC11F", "friends_count": 310, "followers_count": 301, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 8693, "utc_offset": 3600, "following": null, "profile_text_color": "416149"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:10:01 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930920853566566401", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "071a52d3a927a1b8", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Valencia", "bounding_box": {"coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QS5z7G5lKR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930920853566566401", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}