{"text": "Gracias PAOLO GUERRERO, gracias chicos de la SELECCI\u00d3N PERUANA  en este momento est\u00e1 vibrando nuestro coraz\u00f3n de em\u2026 https://t.co/b3wvavG3pK", "extended_tweet": {"full_text": "Gracias PAOLO GUERRERO, gracias chicos de la SELECCI\u00d3N PERUANA  en este momento est\u00e1 vibrando nuestro coraz\u00f3n de emoci\u00f3n, es algo m\u00e1gico este sentimiento que no tiene comparaci\u00f3n que contagia a todo ser mortal. VAMOS PER\u00da, VAMOS MUCHACHOS AL MUNDIAL RUSIA 2018. https://t.co/3p9rMGkEv6", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/3p9rMGkEv6", "expanded_url": "https://twitter.com/MARGARITAVELA2/status/930925259754299392/photo/1", "id_str": "930925136080986113", "indices": [262, 285], "id": 930925136080986113, "display_url": "pic.twitter.com/3p9rMGkEv6", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 500, "w": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 500, "w": 960, "resize": "fit"}, "small": {"h": 354, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtPeqCW4AEtz0L.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtPeqCW4AEtz0L.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 261], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/3p9rMGkEv6", "expanded_url": "https://twitter.com/MARGARITAVELA2/status/930925259754299392/photo/1", "id_str": "930925136080986113", "indices": [262, 285], "id": 930925136080986113, "display_url": "pic.twitter.com/3p9rMGkEv6", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 500, "w": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 500, "w": 960, "resize": "fit"}, "small": {"h": 354, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtPeqCW4AEtz0L.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtPeqCW4AEtz0L.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930925259754299392, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510784852337", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "user": {"screen_name": "MARGARITAVELA2", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 781423933, "location": "Per\u00fa", "verified": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/781423933/1510783800", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "FA743E", "listed_count": 5, "favourites_count": 417, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/642892093480935425/VukLNrrG_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Sun Aug 26 01:04:40 +0000 2012", "name": "Margarita Vela G", "profile_background_tile": false, "id_str": "781423933", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/642892093480935425/VukLNrrG_normal.jpg", "description": "De San Mart\u00edn Amazon\u00eda del Per\u00fa. Lic. en Administraci\u00f3n, Poetisa, Compositora, actuaci\u00f3n teatral, todo es de mi autor\u00eda.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 509, "followers_count": 394, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 10073, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "possibly_sensitive": true, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:27:32 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930925259754299392", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2dfa9ecb0179a4e4.json", "full_name": "Peru", "country": "Peru", "id": "2dfa9ecb0179a4e4", "country_code": "PE", "attributes": {}, "place_type": "country", "name": "Peru", "bounding_box": {"coordinates": [[[-81.328148, -18.349728], [-81.328148, -0.03884], [-68.673088, -0.03884], [-68.673088, -18.349728]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b3wvavG3pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930925259754299392", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}