{"text": "#SpadeNenas #cumplea\u00f1os Macarena, Olivia y Violeta #VeronicaPaulaCoutoEstudio en Spa de Nenas-\u2026 https://t.co/6QMHgkKN8y", "geo": {"coordinates": [-34.58968, -58.41949], "type": "Point"}, "id": 930962974810017797, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510793844307", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "user": {"screen_name": "VeroCouto1", "url": "http://www.veronicapaulacouto.com.ar", "geo_enabled": true, "id": 1057692115, "location": "Palermo", "verified": false, "time_zone": "Brasilia", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1057692115/1461013849", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "088253", "listed_count": 36, "favourites_count": 1135, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/847811545446977536/-FmKHRmj_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Jan 03 12:39:48 +0000 2013", "name": "Ver\u00f3nica", "profile_background_tile": false, "id_str": "1057692115", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847811545446977536/-FmKHRmj_normal.jpg", "description": "Especialista \u00c1rea Est\u00e9tica - Direcci\u00f3n General de Planeamiento Educativo GCBA -  Instructora de Formaci\u00f3n  Profesional - Caracterizadora - Cosmiatra.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "friends_count": 720, "followers_count": 421, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 8790, "utc_offset": -7200, "following": null, "profile_text_color": "634047"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Thu Nov 16 00:57:24 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930962974810017797", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json", "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "country": "Argentina", "id": "018f1cde6bad9747", "country_code": "AR", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.531792, -34.674453], [-58.531792, -34.534177], [-58.353494, -34.534177], [-58.353494, -34.674453]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": {"coordinates": [-58.41949, -34.58968], "type": "Point"}, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "SpadeNenas", "indices": [0, 11]}, {"text": "cumplea\u00f1os", "indices": [12, 23]}, {"text": "VeronicaPaulaCoutoEstudio", "indices": [51, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6QMHgkKN8y", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BbiWzZXFkI1/", "display_url": "instagram.com/p/BbiWzZXFkI1/", "indices": [96, 119]}]}}