{"text": "\u00daltimo d\u00eda en Galicia, viene mi prima a verme, d\u00eda redondo.\nTengo muchas ganas de volver y de estar con mi perro, c\u2026 https://t.co/issNWzFNO0", "extended_tweet": {"full_text": "\u00daltimo d\u00eda en Galicia, viene mi prima a verme, d\u00eda redondo.\nTengo muchas ganas de volver y de estar con mi perro, con mi pareja y con mis compa\u00f1eros de clase, es la primera vez que les tengo tanto cari\u00f1o a los de mi clase JAJAJAJA", "display_text_range": [0, 230], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930904564588531712, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510779918225", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "PetitaSasi", "url": null, "geo_enabled": true, "id": 4807496619, "location": "Santany\u00ed, Espa\u00f1a", "verified": false, "time_zone": null, "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4807496619/1505370470", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "981CEB", "listed_count": 1, "favourites_count": 12189, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912567597710880768/RfgJCReC_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Thu Jan 14 20:51:38 +0000 2016", "name": "[ Sasi ]", "profile_background_tile": false, "id_str": "4807496619", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912567597710880768/RfgJCReC_normal.jpg", "description": "[No puedo sentirme sola, ser\u00eda una mala compa\u00f1\u00eda] Soge Culebra.\n#Bobita \ud83d\udc95\n\ud83c\udf08 Llena el mundo de colores.", "profile_use_background_image": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "friends_count": 38, "followers_count": 76, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 2647, "utc_offset": null, "following": null, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 21:05:18 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "930904564588531712", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/248761465ce7089f.json", "full_name": "Ponteareas, Espa\u00f1a", "country": "Espa\u00f1a", "id": "248761465ce7089f", "country_code": "ES", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Ponteareas", "bounding_box": {"coordinates": [[[-8.588864, 42.109466], [-8.588864, 42.267047], [-8.415881, 42.267047], [-8.415881, 42.109466]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/issNWzFNO0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930904564588531712", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}