{"text": "Asamble\u00edsta @IsCruzCambio62 destaca la participaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n Profesionales Unidos por Chimborazo y la im\u2026 https://t.co/On2gnJm4zA", "extended_tweet": {"full_text": "Asamble\u00edsta @IsCruzCambio62 destaca la participaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n Profesionales Unidos por Chimborazo y la importancia de que las universidades tengan un aporte positivo por parte de los exalumnos. https://t.co/ZcH1jhXzD7", "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/ZcH1jhXzD7", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaEcuador/status/930922623869116418/photo/1", "id_str": "930922579648569346", "indices": [204, 227], "id": 930922579648569346, "display_url": "pic.twitter.com/ZcH1jhXzD7", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1390, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 814, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 462, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtNJ2lX4AIO02m.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtNJ2lX4AIO02m.jpg"}]}, "display_text_range": [0, 203], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IsCruzCambio62", "id_str": "811951535903113217", "indices": [12, 27], "id": 811951535903113217, "name": "Israel Cruz Proa\u00f1o"}], "hashtags": [], "media": [{"url": "https://t.co/ZcH1jhXzD7", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaEcuador/status/930922623869116418/photo/1", "id_str": "930922579648569346", "indices": [204, 227], "id": 930922579648569346, "display_url": "pic.twitter.com/ZcH1jhXzD7", "sizes": {"thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}, "large": {"h": 1390, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 814, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 462, "w": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOtNJ2lX4AIO02m.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOtNJ2lX4AIO02m.jpg"}], "urls": []}}, "geo": null, "id": 930922623869116418, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "timestamp_ms": "1510784223893", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "user": {"screen_name": "AsambleaEcuador", "url": "http://www.asambleanacional.gob.ec", "geo_enabled": true, "id": 56502954, "location": "Quito - Ecuador", "verified": true, "time_zone": "Quito", "default_profile_image": false, "notifications": null, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/56502954/1509017089", "protected": false, "default_profile": false, "profile_link_color": "CC3366", "listed_count": 734, "favourites_count": 813, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/448167619728666624/WnR1df0g.png", "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921354323493343232/8KW5fzR2_normal.jpg", "is_translator": false, "created_at": "Mon Jul 13 21:44:06 +0000 2009", "name": "Asamblea Nacional", "profile_background_tile": false, "id_str": "56502954", "translator_type": "none", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/448167619728666624/WnR1df0g.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921354323493343232/8KW5fzR2_normal.jpg", "description": "Es el \u00f3rgano que ejerce la funci\u00f3n legislativa de la Rep\u00fablica del Ecuador. Actualmente est\u00e1 conformada por 137 asamble\u00edstas.", "profile_use_background_image": true, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "lang": "es", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "friends_count": 259, "followers_count": 265182, "follow_request_sent": null, "statuses_count": 95766, "utc_offset": -18000, "following": null, "profile_text_color": "333333"}, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "created_at": "Wed Nov 15 22:17:03 +0000 2017", "reply_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id_str": "930922623869116418", "place": {"url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177bc687a9ac697.json", "full_name": "Quito, Ecuador", "country": "Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697", "country_code": "EC", "attributes": {}, "place_type": "city", "name": "Quito", "bounding_box": {"coordinates": [[[-78.948466, -0.588618], [-78.948466, 0.255477], [-78.164897, 0.255477], [-78.164897, -0.588618]]], "type": "Polygon"}}, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": null, "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "favorited": false, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IsCruzCambio62", "id_str": "811951535903113217", "indices": [12, 27], "id": 811951535903113217, "name": "Israel Cruz Proa\u00f1o"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/On2gnJm4zA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930922623869116418", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}}