{"filter_level": "low", "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status": {"display_text_range": [0, 140], "geo": null, "lang": "es", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "coordinates": null, "place": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930631245863817216", "url": "https://t.co/lLBsbrjhwe", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930631245863817216, "quoted_status_id_str": "930625149287636992", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "930631245863817216", "retweet_count": 347, "user": {"followers_count": 87404, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/857001197034758144/sRucFRXw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2874285407/1494882163", "default_profile": false, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": "http://alejandroordonez.co/", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/857001197034758144/sRucFRXw_normal.jpg", "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "id": 2874285407, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "2874285407", "verified": true, "name": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 253, "contributors_enabled": false, "screen_name": "A_OrdonezM", "created_at": "Wed Nov 12 21:22:09 +0000 2014", "profile_text_color": "000000", "favourites_count": 859, "follow_request_sent": null, "description": "Hijo, esposo, orgulloso padre, feliz abuelo y abogado. Precandidato a la Presidencia de la Rep\u00fablica.", "default_profile_image": false, "location": "Colombia", "listed_count": 231, "protected": false, "statuses_count": 1904}, "retweeted": false, "is_quote_status": true, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "quote_count": 34, "reply_count": 121, "created_at": "Wed Nov 15 02:59:13 +0000 2017", "quoted_status_id": 930625149287636992, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "Lo advertimos y nos dijeron mentirosos. Gracias a la Corte Constitucional, los terroristas tienen ya un tribunal de\u2026 https://t.co/lLBsbrjhwe", "extended_tweet": {"full_text": "Lo advertimos y nos dijeron mentirosos. Gracias a la Corte Constitucional, los terroristas tienen ya un tribunal del odio y la venganza para perseguir a todos los colombianos que los combatieron durante d\u00e9cadas. https://t.co/mTVG2FxH6t", "display_text_range": [0, 211], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/rcnradio/statu\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/rcnradio/status/930625149287636992", "url": "https://t.co/mTVG2FxH6t", "indices": [212, 235]}], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "favorite_count": 238}, "id_str": "930677200709447681", "retweeted": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "quoted_status_id_str": "930631245863817216", "quoted_status_id": 930631245863817216, "in_reply_to_screen_name": null, "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza para Colombia ante el mundo un destituido e indigno procurador, que cegado por su frustraci\u00f3n y anoni\u2026 https://t.co/XWnX6MM3BO", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "favorite_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 06:01:50 +0000 2017", "geo": null, "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "place": {"name": "Medell\u00edn", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "country_code": "CO"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930677200709447681", "url": "https://t.co/XWnX6MM3BO", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930677200709447681, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "retweet_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "is_quote_status": true, "user": {"followers_count": 8306, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/747851564543401985/dYnIgGpF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1202671862/1439867883", "default_profile": true, "utc_offset": null, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747851564543401985/dYnIgGpF_normal.jpg", "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 1202671862, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "1202671862", "verified": false, "name": "byron marulanda", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 7867, "contributors_enabled": false, "screen_name": "byronaedo", "created_at": "Thu Feb 21 01:47:35 +0000 2013", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 55555, "follow_request_sent": null, "description": "Amante de la Paz y librepensador. Literato aficionado y lector noct\u00e1mbulo.", "default_profile_image": false, "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "listed_count": 58, "protected": false, "statuses_count": 127231}, "timestamp_ms": "1510725710452", "extended_tweet": {"full_text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza para Colombia ante el mundo un destituido e indigno procurador, que cegado por su frustraci\u00f3n y anonimato electoral vomita odio y aspira sangre. Qu\u00e9 ser tan despreciable, mezquino y miserable.\n@A_OrdonezM https://t.co/H8tAbLymTP", "display_text_range": [0, 218], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/A_OrdonezM/sta\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/A_OrdonezM/status/930631245863817216", "url": "https://t.co/H8tAbLymTP", "indices": [219, 242]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 2874285407, "id_str": "2874285407", "name": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez", "indices": [207, 218], "screen_name": "A_OrdonezM"}]}}, "contributors": null}