{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508678322452",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922089833031487488",
  "created_at": "Sun Oct 22 13:18:42 +0000 2017",
  "id": 922089833031487488,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [
      {
        "text": "VOTARparaBOTARLO",
        "indices": [
          114,
          131
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json",
    "place_type": "city",
    "id": "00c4b64e7affea25",
    "country_code": "CL",
    "name": "Las Condes",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.608694,
            -33.486182
          ],
          [
            -70.608694,
            -33.364619
          ],
          [
            -70.429141,
            -33.364619
          ],
          [
            -70.429141,
            -33.486182
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "Las Condes, Chile"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "Recuerden: Pi\u00f1era apuesta a tu abstenci\u00f3n junto a toda la derecha c\u00f3mplice  d \u00e9l Chile aqu\u00ed y en exterior VOTA !! #VOTARparaBOTARLO Vamosss!",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
    "statuses_count": 130961,
    "screen_name": "gloriaapii",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "name": "Gloria Mu\u00f1oz",
    "id_str": "128684468",
    "profile_sidebar_border_color": "829D5E",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128684468/1482811865",
    "created_at": "Thu Apr 01 22:03:47 +0000 2010",
    "friends_count": 1774,
    "url": "http://apii-chile.blogspot.com/",
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "3E4415",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813598037650055168/eg5Vj4uG_normal.jpg",
    "listed_count": 39,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Santiago de Chile",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 3411,
    "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "D02B55",
    "favourites_count": 3991,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
    "profile_background_color": "352726",
    "id": 128684468,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813598037650055168/eg5Vj4uG_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Independiente de Izquierda.....No me inviten a marchas sin sentido civico...Decidiendo alejarme de la gente t\u00f3xica y NO rendirme..",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}