{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930340527962230784,
  "id": 930345374296035329,
  "in_reply_to_user_id": 701371473504636929,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@RAGLBLO S\u00f3lo quiero un horizonte que me d\u00e9 paz y alegr\u00edas... C\u00f3mo la placidez que transmite \u00e9ste, que nada feliz y sin complicaciones.. \nBuenos d\u00edas Rosario! https://t.co/57OEDK6cAY",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/57OEDK6cAY",
          "display_url": "pic.twitter.com/57OEDK6cAY",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlAK05WsAAS7xt.jpg",
          "id": 930345352770793472,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 2048,
              "resize": "fit",
              "h": 1536
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 900
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/MaryPosa7/status/930345374296035329/photo/1",
          "id_str": "930345352770793472",
          "indices": [
            159,
            182
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlAK05WsAAS7xt.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      9,
      158
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/57OEDK6cAY",
          "display_url": "pic.twitter.com/57OEDK6cAY",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlAK05WsAAS7xt.jpg",
          "id": 930345352770793472,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 2048,
              "resize": "fit",
              "h": 1536
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "resize": "fit",
              "h": 900
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/MaryPosa7/status/930345374296035329/photo/1",
          "id_str": "930345352770793472",
          "indices": [
            159,
            182
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlAK05WsAAS7xt.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "RAGLBLO",
          "name": "Rosario Arrieta",
          "id": 701371473504636929,
          "id_str": "701371473504636929",
          "indices": [
            0,
            8
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510646596870",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:03:16 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@RAGLBLO S\u00f3lo quiero un horizonte que me d\u00e9 paz y alegr\u00edas... C\u00f3mo la placidez que transmite \u00e9ste, que nada feliz y\u2026 https://t.co/LIDtPEuspX",
  "in_reply_to_screen_name": "RAGLBLO",
  "in_reply_to_status_id_str": "930340527962230784",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Benalm\u00e1dena",
    "id": "b858babfb96ffae4",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.596977,
            36.571241
          ],
          [
            -4.596977,
            36.62292
          ],
          [
            -4.507679,
            36.62292
          ],
          [
            -4.507679,
            36.571241
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b858babfb96ffae4.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930345374296035329",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/LIDtPEuspX"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RAGLBLO",
        "name": "Rosario Arrieta",
        "id": 701371473504636929,
        "id_str": "701371473504636929",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    9,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930345374296035329",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 1692070820,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "MaryPosa7",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": null,
    "name": "\u3030\ud83c\udf43\ud83c\udf3bMAR \ud83c\udf3b\ud83c\udf43\u3030",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Al fin del Mundo. Donde acaba ( o empieza ) todo.\n\n\n\ud83d\udebc 28 de mayo.",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1692070820/1464401754",
    "created_at": "Thu Aug 22 20:50:56 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 114,
    "statuses_count": 46614,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 12459,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927515909496991745/NOQCBgAm_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927515909496991745/NOQCBgAm_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "1692070820",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 12826,
    "favourites_count": 52990,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "701371473504636929",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}