{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930349453265039361,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Tanto los vecin@s como los visitantes sentimos devoci\u00f3n por la torre mud\u00e9jar de la Iglesia de Santa Mar\u00eda. \u00a1Espectacular!\n#Illescas #Toledo #Espa\u00f1a https://t.co/7h46ftdQhn",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/7h46ftdQhn",
          "display_url": "pic.twitter.com/7h46ftdQhn",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlDU6rXcAEGN_I.jpg",
          "id": 930348824656310273,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 484,
              "resize": "fit",
              "h": 720
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 457,
              "resize": "fit",
              "h": 680
            },
            "medium": {
              "w": 484,
              "resize": "fit",
              "h": 720
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/DarilosIllescas/status/930349453265039361/photo/1",
          "id_str": "930348824656310273",
          "indices": [
            148,
            171
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlDU6rXcAEGN_I.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      147
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/7h46ftdQhn",
          "display_url": "pic.twitter.com/7h46ftdQhn",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlDU6rXcAEGN_I.jpg",
          "id": 930348824656310273,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 484,
              "resize": "fit",
              "h": 720
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 457,
              "resize": "fit",
              "h": 680
            },
            "medium": {
              "w": 484,
              "resize": "fit",
              "h": 720
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/DarilosIllescas/status/930349453265039361/photo/1",
          "id_str": "930348824656310273",
          "indices": [
            148,
            171
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlDU6rXcAEGN_I.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [
        {
          "indices": [
            122,
            131
          ],
          "text": "Illescas"
        },
        {
          "indices": [
            132,
            139
          ],
          "text": "Toledo"
        },
        {
          "indices": [
            140,
            147
          ],
          "text": "Espa\u00f1a"
        }
      ],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510647569372",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:19:29 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "Tanto los vecin@s como los visitantes sentimos devoci\u00f3n por la torre mud\u00e9jar de la Iglesia de Santa Mar\u00eda. \u00a1Especta\u2026 https://t.co/j4lrmql8tY",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Illescas",
    "id": "cb8a127ab435e522",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -3.913754,
            40.08937
          ],
          [
            -3.913754,
            40.177295
          ],
          [
            -3.771153,
            40.177295
          ],
          [
            -3.771153,
            40.08937
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cb8a127ab435e522.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Illescas, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930349453265039361",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/j4lrmql8tY"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930349453265039361",
  "user": {
    "time_zone": "Madrid",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 253175711,
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/690858909863690240/CybPmSyK.jpg",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "DarilosIllescas",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "url": "http://www.darilospizza.es",
    "utc_offset": 3600,
    "location": "C/ Coso, 22",
    "name": "Darilos ILLESCAS",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/690858909863690240/CybPmSyK.jpg",
    "description": "100% productos naturales, posiblemente las pizzas m\u00e1s grandes de #Illescas (Pizza familiar de 50 cm aprox. de di\u00e1metro)  \u00a1Compru\u00e9balo! Tel\u00e9fono: 925678518",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/253175711/1492370487",
    "created_at": "Wed Feb 16 18:20:27 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 14,
    "statuses_count": 5239,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1156,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/780204384722485248/3FE0d62j_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780204384722485248/3FE0d62j_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "253175711",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 1390,
    "favourites_count": 3117,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": true
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}