{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930373219638538241,
  "id": 930373682987503616,
  "in_reply_to_user_id": 238099531,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@ALevySoler Que s\u00ed, que s\u00ed. Y encima tienen a medio partido imputado, han pagado la reforma de la sede en dinero negro, un juez ha dicho que son una organizaci\u00f3n criminal, han perdido un porr\u00f3n de millones con el rescate bancario y... OH WAIT...",
    "display_text_range": [
      12,
      245
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "ALevySoler",
          "name": "Andrea Levy",
          "id": 238099531,
          "id_str": "238099531",
          "indices": [
            0,
            11
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510653346188",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:55:46 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@ALevySoler Que s\u00ed, que s\u00ed. Y encima tienen a medio partido imputado, han pagado la reforma de la sede en dinero ne\u2026 https://t.co/KaMm2ftVau",
  "in_reply_to_screen_name": "ALevySoler",
  "in_reply_to_status_id_str": "930373219638538241",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Girona",
    "id": "5ad003e559cee757",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.782826,
            41.939177
          ],
          [
            2.782826,
            42.02977
          ],
          [
            2.897975,
            42.02977
          ],
          [
            2.897975,
            41.939177
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ad003e559cee757.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Girona, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930373682987503616",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/KaMm2ftVau"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALevySoler",
        "name": "Andrea Levy",
        "id": 238099531,
        "id_str": "238099531",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    12,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930373682987503616",
  "user": {
    "time_zone": "Athens",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 123537676,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "draudediaz",
    "profile_link_color": "0084B4",
    "url": null,
    "utc_offset": 7200,
    "location": null,
    "name": "Eduard Diaz",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "description": "Llicenciat en Hist\u00f2ria per la UdG. Doctorand amb beca FPI. Addicte a les s\u00e8ries. No m'agrada la pinya a les pizzes. S\u00e9 qui va matar a Laura Palmer!",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123537676/1398248162",
    "created_at": "Tue Mar 16 11:49:27 +0000 2010",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 6,
    "statuses_count": 6545,
    "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 625,
    "profile_background_color": "022330",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1133632323/edu_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133632323/edu_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "123537676",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 576,
    "favourites_count": 1744,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "238099531",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}