{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id": 930356761047027713,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "La elecci\u00f3n err\u00f3nea de la longitud de la rampa, no lo debes compensar con a\u00f1adidos de otros materiales. \n\n\ud83e\udd14Que te hace pensar,l que esos pedazos de madera aguantar\u00e1n el peso de la m\u00e1quina, poniendo en peligro al operario y a la m\u00e1quina. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e https://t.co/mPt3TPRsJo",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/mPt3TPRsJo",
          "display_url": "pic.twitter.com/mPt3TPRsJo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlKLBmX0AAfPdO.jpg",
          "id": 930356351297114112,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1000,
              "resize": "fit",
              "h": 750
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 1000,
              "resize": "fit",
              "h": 750
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/rampiberica/status/930356761047027713/photo/1",
          "id_str": "930356351297114112",
          "indices": [
            240,
            263
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlKLBmX0AAfPdO.jpg"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      239
    ],
    "entities": {
      "media": [
        {
          "type": "photo",
          "url": "https://t.co/mPt3TPRsJo",
          "display_url": "pic.twitter.com/mPt3TPRsJo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOlKLBmX0AAfPdO.jpg",
          "id": 930356351297114112,
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1000,
              "resize": "fit",
              "h": 750
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 510
            },
            "medium": {
              "w": 1000,
              "resize": "fit",
              "h": 750
            }
          },
          "expanded_url": "https://twitter.com/rampiberica/status/930356761047027713/photo/1",
          "id_str": "930356351297114112",
          "indices": [
            240,
            263
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOlKLBmX0AAfPdO.jpg"
        }
      ],
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510649311683",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 08:48:31 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "La elecci\u00f3n err\u00f3nea de la longitud de la rampa, no lo debes compensar con a\u00f1adidos de otros materiales. \n\n\ud83e\udd14Que te h\u2026 https://t.co/7Jk9RhEFJR",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Barcelona",
    "id": "1a27537478dd8e38",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.052477,
            41.317048
          ],
          [
            2.052477,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.468266
          ],
          [
            2.229978,
            41.317048
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930356761047027713",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/7Jk9RhEFJR"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930356761047027713",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2558460642,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "rampiberica",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": "http://www.rampasportatiles.com",
    "utc_offset": null,
    "location": "Begues, Espa\u00f1a",
    "name": "Rampasportatiles",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "Todo en rampas industriales, rampas para limpieza,maquinaria de construcci\u00f3n, rampas para agricultura. etc http://www.rampasportatiles.com",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2558460642/1484228250",
    "created_at": "Tue Jun 10 07:54:12 +0000 2014",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 43,
    "statuses_count": 1721,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1066,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/914459275782737920/jfBP_aAo_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914459275782737920/jfBP_aAo_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2558460642",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 2892,
    "favourites_count": 2010,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}