{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930364316796227584,
  "id": 930369227227389952,
  "in_reply_to_user_id": 102095809,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@AdaColau La palabra REPRESION , para nada es correcta en la aplicaci\u00f3n del art.155 , nada ha cambiado en Catalu\u00f1a , no hay represi\u00f3n y ustedes y todos se van a presentar a las elecciones auton\u00f3micas y el Referendum Pactado no es soluci\u00f3n salvo votando todos los espa\u00f1oles .",
    "display_text_range": [
      10,
      274
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "AdaColau",
          "name": "Ada Colau",
          "id": 102095809,
          "id_str": "102095809",
          "indices": [
            0,
            9
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510652283852",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:38:03 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@AdaColau La palabra REPRESION , para nada es correcta en la aplicaci\u00f3n del art.155 , nada ha cambiado en Catalu\u00f1a\u2026 https://t.co/tGCcgoltMK",
  "in_reply_to_screen_name": "AdaColau",
  "in_reply_to_status_id_str": "930364316796227584",
  "place": {
    "country": "Francia",
    "name": "Par\u00eds",
    "id": "09f6a7707f18e0b1",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            2.224101,
            48.815521
          ],
          [
            2.224101,
            48.902146
          ],
          [
            2.469905,
            48.902146
          ],
          [
            2.469905,
            48.815521
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "FR",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Par\u00eds, Francia"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930369227227389952",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/tGCcgoltMK"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AdaColau",
        "name": "Ada Colau",
        "id": 102095809,
        "id_str": "102095809",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    10,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930369227227389952",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 2151127025,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "AsenavaDe",
    "profile_link_color": "19CF86",
    "url": "http://www.asesoresnavarra.com",
    "utc_offset": null,
    "location": "Tudela, Espa\u00f1a",
    "name": "Fernando Santas",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
    "description": "@AsenavaDe",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2151127025/1500890421",
    "created_at": "Thu Oct 24 14:57:39 +0000 2013",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 19,
    "statuses_count": 21364,
    "profile_sidebar_border_color": "000000",
    "profile_sidebar_fill_color": "000000",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 39,
    "profile_background_color": "000000",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918571545513136134/K42Q-TO6_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918571545513136134/K42Q-TO6_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": false,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "2151127025",
    "profile_text_color": "000000",
    "followers_count": 12768,
    "favourites_count": 965,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "102095809",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}