{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "possibly_sensitive": false,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Todav\u00eda me dura la emoci\u00f3n de lo o\u00eddo el domingo, ahora lo veo...Felicidades por un trabajo tan bueno y tan necesario. https://t.co/2QbbmcJfTE",
    "display_text_range": [
      0,
      118
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/gervasanchez/status/930356746178179079",
          "display_url": "twitter.com/gervasanchez/s\u2026",
          "indices": [
            119,
            142
          ],
          "url": "https://t.co/2QbbmcJfTE"
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510650535538",
  "geo": null,
  "retweet_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "quoted_status": {
    "truncated": true,
    "id": 930356746178179079,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es",
    "coordinates": null,
    "favorite_count": 4,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "VIDAS ENTERRADAS PRIMER CAPITULO: MANUEL ESPA\u00d1A (@Avivir @La_SER @CONCHICEJUDO \nReportaje: https://t.co/damdcmHxtj \u2026\nDi\u00e1logo:\nhttps://t.co/XjWwstrjK3 \u2026\nFotograf\u00edas:https://t.co/6Rd4jUxafE",
      "display_text_range": [
        0,
        187
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "expanded_url": "http://cadenaser.com/programa/2017/11/12/a_vivir_que_son_dos_dias/1510473683_201137.html",
            "display_url": "cadenaser.com/programa/2017/\u2026",
            "indices": [
              91,
              114
            ],
            "url": "https://t.co/damdcmHxtj"
          },
          {
            "expanded_url": "http://cadenaser.com/programa/2017/11/12/a_vivir_que_son_dos_dias/1510470504_992663.html",
            "display_url": "cadenaser.com/programa/2017/\u2026",
            "indices": [
              126,
              149
            ],
            "url": "https://t.co/XjWwstrjK3"
          },
          {
            "expanded_url": "http://cadenaser.com/programa/2017/11/10/album/1510311359_316876.html#1510311359_316876_1510314205",
            "display_url": "cadenaser.com/programa/2017/\u2026",
            "indices": [
              164,
              187
            ],
            "url": "https://t.co/6Rd4jUxafE"
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "Avivir",
            "name": "A vivir",
            "id": 186508118,
            "id_str": "186508118",
            "indices": [
              49,
              56
            ]
          },
          {
            "screen_name": "La_SER",
            "name": "Cadena SER",
            "id": 43910684,
            "id_str": "43910684",
            "indices": [
              57,
              64
            ]
          },
          {
            "screen_name": "CONCHICEJUDO",
            "name": "CONCHI CEJUDO",
            "id": 422482650,
            "id_str": "422482650",
            "indices": [
              65,
              78
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      }
    },
    "geo": null,
    "quote_count": 0,
    "retweet_count": 4,
    "is_quote_status": false,
    "created_at": "Tue Nov 14 08:48:28 +0000 2017",
    "id_str": "930356746178179079",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "reply_count": 0,
    "text": "VIDAS ENTERRADAS PRIMER CAPITULO: MANUEL ESPA\u00d1A (@Avivir @La_SER @CONCHICEJUDO \nReportaje: https://t.co/damdcmHxtj\u2026 https://t.co/ObkWMKBr4r",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "http://cadenaser.com/programa/2017/11/12/a_vivir_que_son_dos_dias/1510473683_201137.html",
          "display_url": "cadenaser.com/programa/2017/\u2026",
          "indices": [
            91,
            114
          ],
          "url": "https://t.co/damdcmHxtj"
        },
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930356746178179079",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
          "indices": [
            116,
            139
          ],
          "url": "https://t.co/ObkWMKBr4r"
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "Avivir",
          "name": "A vivir",
          "id": 186508118,
          "id_str": "186508118",
          "indices": [
            49,
            56
          ]
        },
        {
          "screen_name": "La_SER",
          "name": "Cadena SER",
          "id": 43910684,
          "id_str": "43910684",
          "indices": [
            57,
            64
          ]
        },
        {
          "screen_name": "CONCHICEJUDO",
          "name": "CONCHI CEJUDO",
          "id": 422482650,
          "id_str": "422482650",
          "indices": [
            65,
            78
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    },
    "retweeted": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "user": {
      "time_zone": null,
      "follow_request_sent": null,
      "id": 626685799,
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "translator_type": "none",
      "screen_name": "gervasanchez",
      "profile_link_color": "1DA1F2",
      "url": "http://blogs.heraldo.es/gervasiosanchez/",
      "utc_offset": null,
      "location": null,
      "name": "Gervasio S\u00e1nchez",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "description": "Fot\u00f3grafo y periodista independiente especializado en conflictos armados.Trabaja en Heraldo de Arag\u00f3n",
      "created_at": "Wed Jul 04 18:38:53 +0000 2012",
      "protected": false,
      "is_translator": false,
      "listed_count": 1850,
      "statuses_count": 21549,
      "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "verified": false,
      "notifications": null,
      "friends_count": 450,
      "profile_background_color": "C0DEED",
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/592247274538926080/0IBQh59l_normal.jpg",
      "following": null,
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/592247274538926080/0IBQh59l_normal.jpg",
      "geo_enabled": true,
      "profile_use_background_image": true,
      "contributors_enabled": false,
      "id_str": "626685799",
      "profile_text_color": "333333",
      "followers_count": 58764,
      "favourites_count": 119,
      "lang": "es",
      "profile_background_tile": false
    },
    "filter_level": "low",
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "favorited": false,
    "in_reply_to_user_id": null
  },
  "text": "Todav\u00eda me dura la emoci\u00f3n de lo o\u00eddo el domingo, ahora lo veo...Felicidades por un trabajo tan bueno y tan necesar\u2026 https://t.co/yIEbz2rKpH",
  "id_str": "930361894266908672",
  "user": {
    "time_zone": "Greenland",
    "follow_request_sent": null,
    "id": 299819199,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "Kata_Espinosa",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": -10800,
    "location": "M\u00e1laga",
    "name": "\ud83d\udc99Kata_Espinosa",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "El destino me asign\u00f3 un sitio para nacer, yo busque otro para ser feliz y aqu\u00ed estoy...en M\u00e1laga! y como dice Oli, m\u00e1s malague\u00f1a que un espeto!",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299819199/1476231729",
    "created_at": "Mon May 16 18:41:23 +0000 2011",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 32,
    "statuses_count": 37198,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 602,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926599210006466560/f3dSaL-7_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926599210006466560/f3dSaL-7_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "299819199",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 891,
    "favourites_count": 39711,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "lang": "es",
  "quoted_status_id": 930356746178179079,
  "id": 930361894266908672,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "quote_count": 0,
  "is_quote_status": true,
  "created_at": "Tue Nov 14 09:08:55 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930361894266908672",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/yIEbz2rKpH"
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "symbols": []
  },
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "M\u00e1laga",
    "id": "507a015cba6ef518",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -4.587928,
            36.635585
          ],
          [
            -4.587928,
            36.894171
          ],
          [
            -4.260134,
            36.894171
          ],
          [
            -4.260134,
            36.635585
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "quoted_status_id_str": "930356746178179079",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "favorited": false
}