{
  "id": 930482281734602753,
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930482281734602753",
  "user": {
    "url": null,
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "397202671",
    "following": null,
    "time_zone": "Athens",
    "translator_type": "regular",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000072510595/be4210ad64c04676f16408928da27472.jpeg",
    "name": "Ari",
    "friends_count": 220,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/397202671/1510609396",
    "profile_background_color": "FFF0CC",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 8434,
    "utc_offset": 7200,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "created_at": "Mon Oct 24 11:27:59 +0000 2011",
    "location": "Alicante",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922792946134585344/LJB2xfbw_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "En cierto modo, la vida es como la m\u00fasica...mejor cuando improvisas Jazz/Soul.\ud83c\udfa4 \u264b\ufe0f\u2640\ufe0f Esc\u00e9nicas. feminista.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922792946134585344/LJB2xfbw_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 397202671,
    "profile_link_color": "4594B9",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000072510595/be4210ad64c04676f16408928da27472.jpeg",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 4,
    "favourites_count": 7915,
    "followers_count": 217,
    "screen_name": "arimathers",
    "profile_background_tile": true
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 17:07:18 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510679238147",
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "Caf\u00e9caf\u00e9caf\u00e9 y caf\u00e9",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2e858e47881ddc48.json",
    "full_name": "Alicante, Espa\u00f1a",
    "attributes": {},
    "country": "Espa\u00f1a",
    "id": "2e858e47881ddc48",
    "country_code": "ES",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -0.656433,
            38.160348
          ],
          [
            -0.656433,
            38.537463
          ],
          [
            -0.374609,
            38.537463
          ],
          [
            -0.374609,
            38.160348
          ]
        ]
      ]
    },
    "name": "Alicante"
  }
}