{
  "id": 930483488180129792,
  "reply_count": 0,
  "id_str": "930483488180129792",
  "user": {
    "url": null,
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "161540363",
    "following": null,
    "time_zone": "Santiago",
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/678062404/fecece8af1af41128a4ff05d3c6a7b79.jpeg",
    "name": "neumo",
    "friends_count": 390,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/161540363/1425878864",
    "profile_background_color": "709397",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 5299,
    "utc_offset": -10800,
    "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
    "created_at": "Thu Jul 01 03:21:33 +0000 2010",
    "location": "BUENOS AIRES",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926175913573867520/jqvS7AVm_normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Estilo: propio. Creo en la libertad y el amor libre. Diviso una nube y emprendo vuelo. Mi conciencia a\u00fan no esta alterada.",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926175913573867520/jqvS7AVm_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": false,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 161540363,
    "profile_link_color": "FF3300",
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/678062404/fecece8af1af41128a4ff05d3c6a7b79.jpeg",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 1,
    "favourites_count": 876,
    "followers_count": 134,
    "screen_name": "CARO_CAPRICORNI",
    "profile_background_tile": true
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "created_at": "Tue Nov 14 17:12:05 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510679525786",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "Existe algo todopoderoso m\u00e1s all\u00e1 de todo. DEJAME DUDAR TAMBIEN. Mi consuelo est\u00e1 en lo vivido y en lo q vivo. Esta noche abro una cervezas x toda m\u00ed gente querida q no est\u00e1 m\u00e1s",
    "display_text_range": [
      0,
      177
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": []
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/dFGfGf3wLA",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930483488180129792",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "Existe algo todopoderoso m\u00e1s all\u00e1 de todo. DEJAME DUDAR TAMBIEN. Mi consuelo est\u00e1 en lo vivido y en lo q vivo. Esta\u2026 https://t.co/dFGfGf3wLA",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018f1cde6bad9747.json",
    "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
    "attributes": {},
    "country": "Argentina",
    "id": "018f1cde6bad9747",
    "country_code": "AR",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -58.531792,
            -34.674453
          ],
          [
            -58.531792,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.534177
          ],
          [
            -58.353494,
            -34.674453
          ]
        ]
      ]
    },
    "name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires"
  }
}