{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/476072692/1504797781", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://elsecretodelfutbol.com", "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "476072692", "favourites_count": 159, "friends_count": 569, "followers_count": 1978, "id": 476072692, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1785558979/foto_vega_dt_indios_facha_normal.jpg", "statuses_count": 7706, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 10, "screen_name": "CesarVegaDT", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Mexico DF", "created_at": "Fri Jan 27 18:56:15 +0000 2012", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1785558979/foto_vega_dt_indios_facha_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Cesar Vega Perrone", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Ex-futbolista Profesional, Seleccionado Uruguayo, Mundialista en M\u00e9xico 86, 8 a\u00f1os de experiencia como entrenador de selecciones juveniles de M\u00e9xico.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930534168890691584", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930534168890691584, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930534168890691584", "url": "https://t.co/ND1FVIpc6K", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:33:29 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 154], "full_text": "\"DIOS MIO CUANTA PREOCUPACI\u00d3N Y VOLUNTAD DE DE-MERITAR A LA GENTE DE \u00c9XITO EN VES DE PREOCUPARSE POR MEJORAR COMO  PERSONA Y COMO PROFESIONAL DAN RISAAAA\""}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510691609009", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-106.619964, 28.096608], [-106.619964, 29.787124], [-105.705833, 29.787124], [-105.705833, 28.096608]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7efb0e99097064ea.json", "name": "Chihuahua", "id": "7efb0e99097064ea", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "Chihuahua, M\u00e9xico"}, "text": "\"DIOS MIO CUANTA PREOCUPACI\u00d3N Y VOLUNTAD DE DE-MERITAR A LA GENTE DE \u00c9XITO EN VES DE PREOCUPARSE POR MEJORAR COMO\u2026 https://t.co/ND1FVIpc6K", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}