{"display_text_range": [60, 140], "retweet_count": 0, "place": {"place_type": "admin", "country": "Espa\u00f1a", "name": "A Coru\u00f1a", "id": "1e24f464378915c8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1e24f464378915c8.json", "full_name": "A Coru\u00f1a, Galicia", "bounding_box": {"coordinates": [[[-9.299516, 42.463033], [-9.299516, 43.790388], [-7.661812, 43.790388], [-7.661812, 42.463033]]], "type": "Polygon"}, "country_code": "ES", "attributes": {}}, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [60, 277], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EvencioFerrero", "name": "Evencio Ferrero", "id_str": "2802031736", "id": 2802031736, "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "XRegueira", "name": "xose regueira", "id_str": "1283722081", "id": 1283722081, "indices": [16, 26]}, {"screen_name": "PaulaCabaleiro", "name": "Paula Cabaleiro", "id_str": "617574914", "id": 617574914, "indices": [27, 42]}, {"screen_name": "RUBENFDEZCASTON", "name": "RUB\u00c9N FDEZ. CAST\u00d3N.", "id_str": "467685104", "id": 467685104, "indices": [43, 59]}, {"screen_name": "duasPercusion", "name": "duas", "id_str": "4370211747", "id": 4370211747, "indices": [128, 142]}], "urls": [], "media": [{"indices": [278, 301], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 576}, "small": {"w": 340, "resize": "fit", "h": 191}, "medium": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 338}}, "id": 930500273654595584, "id_str": "930500273654595584", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930500273654595584/pu/img/fLKLQdEJBDIxTCU-.jpg", "url": "https://t.co/vKxDKpZPk7", "expanded_url": "https://twitter.com/TurismoCarballo/status/930500730498244608/video/1", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930500273654595584/pu/pl/NP-2uYxMQGo2_yZY.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930500273654595584/pu/vid/640x360/3T1DEwZUio5g4Pl2.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 832000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930500273654595584/pu/vid/1280x720/XxyRri2KnsTtnp8W.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 2176000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930500273654595584/pu/vid/320x180/5PhJ_TYEty4yEOWJ.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 320000}], "duration_millis": 106520}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930500273654595584/pu/img/fLKLQdEJBDIxTCU-.jpg", "type": "video", "display_url": "pic.twitter.com/vKxDKpZPk7"}], "hashtags": [{"indices": [60, 80], "text": "SomosR\u00faaFacemosArte"}]}, "extended_entities": {"media": [{"indices": [278, 301], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 1024, "resize": "fit", "h": 576}, "small": {"w": 340, "resize": "fit", "h": 191}, "medium": {"w": 600, "resize": "fit", "h": 338}}, "id": 930500273654595584, "id_str": "930500273654595584", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930500273654595584/pu/img/fLKLQdEJBDIxTCU-.jpg", "url": "https://t.co/vKxDKpZPk7", "expanded_url": "https://twitter.com/TurismoCarballo/status/930500730498244608/video/1", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930500273654595584/pu/pl/NP-2uYxMQGo2_yZY.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930500273654595584/pu/vid/640x360/3T1DEwZUio5g4Pl2.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 832000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930500273654595584/pu/vid/1280x720/XxyRri2KnsTtnp8W.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 2176000}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930500273654595584/pu/vid/320x180/5PhJ_TYEty4yEOWJ.mp4", "content_type": "video/mp4", "bitrate": 320000}], "duration_millis": 106520}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930500273654595584/pu/img/fLKLQdEJBDIxTCU-.jpg", "type": "video", "display_url": "pic.twitter.com/vKxDKpZPk7"}]}, "full_text": "@EvencioFerrero @XRegueira @PaulaCabaleiro @RUBENFDEZCASTON #SomosR\u00faaFacemosArte\nNo programa tam\u00e9n hai espazo para os ritmos de @duasPercusion e para a danza, o mimo e o clown de C\u00eda.Projecto CF Dance. Lembrade que sen v\u00f3s non vai ser posible: apunt\u00e1devos en museo@carballo.gal https://t.co/vKxDKpZPk7"}, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "1424110861", "user": {"utc_offset": -28800, "verified": false, "profile_background_tile": false, "location": "Carballo (A Coru\u00f1a)", "profile_link_color": "1DA1F2", "notifications": null, "profile_use_background_image": true, "protected": false, "following": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "description": "Turismo do Concello de Carballo - Costa da Morte - Galicia", "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "is_translator": false, "listed_count": 54, "contributors_enabled": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "follow_request_sent": null, "favourites_count": 3572, "statuses_count": 7021, "lang": "es", "default_profile": true, "name": "Turismo Carballo", "id_str": "1424110861", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1424110861/1401395625", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile_image": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "TurismoCarballo", "created_at": "Sun May 12 21:42:19 +0000 2013", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/472703947191250944/TlkL5SVM_normal.jpeg", "id": 1424110861, "geo_enabled": true, "url": "http://turismocarballo.com", "followers_count": 3173, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "friends_count": 135, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/472703947191250944/TlkL5SVM_normal.jpeg"}, "in_reply_to_status_id": 930499657578565632, "in_reply_to_screen_name": "TurismoCarballo", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EvencioFerrero", "name": "Evencio Ferrero", "id_str": "2802031736", "id": 2802031736, "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "XRegueira", "name": "xose regueira", "id_str": "1283722081", "id": 1283722081, "indices": [16, 26]}, {"screen_name": "PaulaCabaleiro", "name": "Paula Cabaleiro", "id_str": "617574914", "id": 617574914, "indices": [27, 42]}, {"screen_name": "RUBENFDEZCASTON", "name": "RUB\u00c9N FDEZ. CAST\u00d3N.", "id_str": "467685104", "id": 467685104, "indices": [43, 59]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EQEVSOhXkg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930500730498244608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}], "hashtags": [{"indices": [60, 80], "text": "SomosR\u00faaFacemosArte"}]}, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "text": "@EvencioFerrero @XRegueira @PaulaCabaleiro @RUBENFDEZCASTON #SomosR\u00faaFacemosArte\nNo programa tam\u00e9n hai espazo para\u2026 https://t.co/EQEVSOhXkg", "timestamp_ms": "1510683636675", "id_str": "930500730498244608", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": 1424110861, "created_at": "Tue Nov 14 18:20:36 +0000 2017", "coordinates": null, "in_reply_to_status_id_str": "930499657578565632", "id": 930500730498244608, "filter_level": "low", "is_quote_status": false}