{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/314687795/1510688911", "following": null, "profile_background_color": "003781", "url": "http://www.allianz.co/", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "314687795", "favourites_count": 3745, "friends_count": 574, "followers_count": 11441, "id": 314687795, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905469121357381632/P7zyV3xA_normal.jpg", "statuses_count": 5992, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/712295663678201860/SI-inj09.jpg", "protected": false, "listed_count": 37, "screen_name": "AllianzCol", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Bogot\u00e1/Colombia", "created_at": "Fri Jun 10 17:06:53 +0000 2011", "default_profile": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/905469121357381632/P7zyV3xA_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Allianz Colombia", "profile_link_color": "426BB3", "is_translator": false, "description": "Primera aseguradora fundada en Colombia, y una de las empresas m\u00e1s grandes en el pa\u00eds, con m\u00e1s de 143 a\u00f1os al servicio de los colombianos. #265", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/712295663678201860/SI-inj09.jpg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930540764559544321", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930540764559544321, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930540764559544321", "url": "https://t.co/RkCA3IzQMd", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:59:41 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 58650958, "indices": [166, 181], "screen_name": "larepublica_co", "id_str": "58650958", "name": "Diario La Rep\u00fablica"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://www.larepublica.co/finanzas/solo-387-de-los-carros-tiene-seguro-voluntario-2568894", "url": "https://t.co/KdabdVM8Iq", "display_url": "larepublica.co/finanzas/solo-\u2026", "indices": [138, 161]}, {"expanded_url": "https://www.allianz.co/personas/autos/", "url": "https://t.co/zJoOFFIo2Z", "display_url": "allianz.co/personas/autos/", "indices": [220, 243]}]}, "display_text_range": [0, 244], "full_text": "Cifras de Fasecolda indican que solo 38,7% de los autom\u00f3viles que actualmente est\u00e1n registrados dentro del Runt tienen seguro voluntario.\nhttps://t.co/KdabdVM8Iq V\u00eda @larepublica_co\nConoce nuestros seguros para Autos en https://t.co/zJoOFFIo2Z."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510693181539", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "text": "Cifras de Fasecolda indican que solo 38,7% de los autom\u00f3viles que actualmente est\u00e1n registrados dentro del Runt tie\u2026 https://t.co/RkCA3IzQMd", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}