{"is_quote_status": false, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "285137536", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 930476887859744768, "id_str": "930543487220637696", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510693830672", "id": 930543487220637696, "display_text_range": [82, 140], "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "marcelaguinaga", "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-92.008973, -5.013285], [-92.008973, 1.681834], [-75.192627, 1.681834], [-75.192627, -5.013285]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4e43cac8250a8b20.json", "country_code": "EC", "name": "Ecuador", "full_name": "Ecuador", "id": "4e43cac8250a8b20", "place_type": "country", "attributes": {}, "country": "Ecuador"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [82, 315], "entities": {"user_mentions": [{"id": 285137536, "screen_name": "marcelaguinaga", "id_str": "285137536", "indices": [0, 15], "name": "Marcela Agui\u00f1aga"}, {"id": 56502954, "screen_name": "AsambleaEcuador", "id_str": "56502954", "indices": [16, 32], "name": "Asamblea Nacional"}, {"id": 1180539462, "screen_name": "TvlEcuador", "id_str": "1180539462", "indices": [33, 44], "name": "TV Legislativa"}, {"id": 322249419, "screen_name": "LaRadioAsamblea", "id_str": "322249419", "indices": [45, 61], "name": "La Radio Asamblea"}, {"id": 867818687818080256, "screen_name": "JusticiaAN", "id_str": "867818687818080256", "indices": [62, 73], "name": "Comisi\u00f3n de Justicia"}, {"id": 267939039, "screen_name": "35PAIS", "id_str": "267939039", "indices": [74, 81], "name": "ALIANZA PAIS"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "full_text": "@marcelaguinaga @AsambleaEcuador @TvlEcuador @LaRadioAsamblea @JusticiaAN @35PAIS Adelante Marcelita, usted es una dama y jam\u00e1s se rebaje a una condici\u00f3n cobarde de gente miedosa que se esconde tras las redes o un micr\u00f3fono. Desde la Perla del Pacifico reciba un cordial saludo, y de mucha gente que la estima. DLB\ud83d\udc4d"}, "created_at": "Tue Nov 14 21:10:30 +0000 2017", "favorited": false, "text": "@marcelaguinaga @AsambleaEcuador @TvlEcuador @LaRadioAsamblea @JusticiaAN @35PAIS Adelante Marcelita, usted es una\u2026 https://t.co/fsr4qNQ658", "in_reply_to_user_id": 285137536, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "930476887859744768", "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "statuses_count": 3852, "default_profile": false, "favourites_count": 4129, "friends_count": 599, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "207125559", "screen_name": "samuel4400", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/207125559/1478204425", "verified": false, "id": 207125559, "profile_use_background_image": true, "description": "Amigo d Jes\u00fas, esposo y padre d 3 hermosos. M\u00fasico, ayudo a la gente, y creo en: El Recreo un lugar de paz , El matrimonio es1, Libertad en las prisiones.", "utc_offset": -18000, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/602194415/jkeahqeevhvxp8034gns.jpeg", "is_translator": false, "listed_count": 3, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 370, "location": "Guayaquil la mas bella", "created_at": "Sun Oct 24 15:40:57 +0000 2010", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794269788327575561/7vphWzq__normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": "Quito", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794269788327575561/7vphWzq__normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/602194415/jkeahqeevhvxp8034gns.jpeg", "profile_link_color": "1B95E0", "lang": "es", "name": "Samuel El\u00edas Alarc\u00f3n", "profile_background_tile": true, "url": null, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF"}, "entities": {"user_mentions": [{"id": 285137536, "screen_name": "marcelaguinaga", "id_str": "285137536", "indices": [0, 15], "name": "Marcela Agui\u00f1aga"}, {"id": 56502954, "screen_name": "AsambleaEcuador", "id_str": "56502954", "indices": [16, 32], "name": "Asamblea Nacional"}, {"id": 1180539462, "screen_name": "TvlEcuador", "id_str": "1180539462", "indices": [33, 44], "name": "TV Legislativa"}, {"id": 322249419, "screen_name": "LaRadioAsamblea", "id_str": "322249419", "indices": [45, 61], "name": "La Radio Asamblea"}, {"id": 867818687818080256, "screen_name": "JusticiaAN", "id_str": "867818687818080256", "indices": [62, 73], "name": "Comisi\u00f3n de Justicia"}, {"id": 267939039, "screen_name": "35PAIS", "id_str": "267939039", "indices": [74, 81], "name": "ALIANZA PAIS"}], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930543487220637696", "url": "https://t.co/fsr4qNQ658", "indices": [116, 139], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}