{"in_reply_to_screen_name": null, "geo": null, "user": {"followers_count": 1406, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/645023017265840128/Qd0_Z3g5.jpg", "profile_background_color": "12022E", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887211081298345985/P6r-_xaV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2243055426/1503191473", "default_profile": false, "utc_offset": -28800, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/645023017265840128/Qd0_Z3g5.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887211081298345985/P6r-_xaV_normal.jpg", "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "id": 2243055426, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_fill_color": "FFF200", "profile_background_tile": true, "geo_enabled": true, "id_str": "2243055426", "verified": false, "name": "Jaqueline Bau\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 262, "contributors_enabled": false, "screen_name": "imjaquelineok_", "created_at": "Thu Dec 12 23:23:35 +0000 2013", "profile_text_color": "FF385F", "favourites_count": 62094, "follow_request_sent": null, "description": "JDBM\u2022MABG\u20221D 20/20.\n                                  23\u202204\u202216 Conoc\u00ed a mi chico del vine.\n                       \ufe0f|17a\u00f1os|soy super fan de esto \ud83c\udf54\ud83c\udf5f\ud83c\udf55.", "default_profile_image": false, "location": "Tijuana, Baja California", "listed_count": 33, "protected": false, "statuses_count": 77833}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Tijuana", "full_name": "Tijuana, Baja California", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "id": "2400156d6de057e3", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-117.298421, 32.098292], [-117.298421, 32.567461], [-116.559783, 32.567461], [-116.559783, 32.098292]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2400156d6de057e3.json", "country_code": "MX"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930591507270139904", "url": "https://t.co/eu2DthbEJ8", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930591507270139904, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "930591507270139904", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 00:21:19 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510705279544", "text": "Si me pidieran narrar un momento perfecto y especial y que marco mi vida, solo dir\u00eda \u00e9sa tarde, \u00e9se d\u00eda que te cono\u2026 https://t.co/eu2DthbEJ8", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930591496595746816", "display_url": "pic.twitter.com/pe2umEyQwz", "url": "https://t.co/pe2umEyQwz", "expanded_url": "https://twitter.com/imjaquelineok_/status/930591507270139904/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOogCSGWsAAG9VN.jpg", "id": 930591496595746816, "type": "photo", "indices": [139, 162], "sizes": {"medium": {"h": 754, "resize": "fit", "w": 540}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 754, "resize": "fit", "w": 540}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 487}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOogCSGWsAAG9VN.jpg"}]}, "full_text": "Si me pidieran narrar un momento perfecto y especial y que marco mi vida, solo dir\u00eda \u00e9sa tarde, \u00e9se d\u00eda que te conoci.\u2764\n#DiaDeLaBautisters https://t.co/pe2umEyQwz", "display_text_range": [0, 138], "entities": {"media": [{"id_str": "930591496595746816", "display_url": "pic.twitter.com/pe2umEyQwz", "url": "https://t.co/pe2umEyQwz", "expanded_url": "https://twitter.com/imjaquelineok_/status/930591507270139904/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOogCSGWsAAG9VN.jpg", "id": 930591496595746816, "type": "photo", "indices": [139, 162], "sizes": {"medium": {"h": 754, "resize": "fit", "w": 540}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 754, "resize": "fit", "w": 540}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 487}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOogCSGWsAAG9VN.jpg"}], "hashtags": [{"text": "DiaDeLaBautisters", "indices": [120, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null}