{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3302098139/1432887762", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": -28800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "3302098139", "favourites_count": 19, "friends_count": 6722, "followers_count": 6113, "id": 3302098139, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/814113137209339904/Y0AYWkzN_normal.jpg", "statuses_count": 155455, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 98, "screen_name": "honraybarcos", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "En una Espa\u00f1a que no existe.", "created_at": "Thu May 28 20:00:17 +0000 2015", "default_profile": true, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/814113137209339904/Y0AYWkzN_normal.jpg", "lang": "es", "name": "NiBarcosNiHonra", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Nacido en Barcelona y por tanto espa\u00f1ol.\nCon todo lo que eso implica.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930555400918917122", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930555400918917122, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930555400918917122", "url": "https://t.co/cksPQwmMm7", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:57:51 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/XbDFDxH01w", "expanded_url": "https://twitter.com/honraybarcos/status/930555400918917122/photo/1", "indices": [271, 294], "url": "https://t.co/XbDFDxH01w", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1020, "h": 574}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1020, "h": 574}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930554983870877697, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn-09mX0AEgJBO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn-09mX0AEgJBO.jpg", "id_str": "930554983870877697", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 270], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/XbDFDxH01w", "expanded_url": "https://twitter.com/honraybarcos/status/930555400918917122/photo/1", "indices": [271, 294], "url": "https://t.co/XbDFDxH01w", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1020, "h": 574}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1020, "h": 574}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930554983870877697, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn-09mX0AEgJBO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn-09mX0AEgJBO.jpg", "id_str": "930554983870877697", "type": "photo"}]}, "full_text": "Voto en las municipales a August Armengol / Plataforma x Catalunya (ahora dentro de la federaci\u00f3n Respeto) y no voto en auton\u00f3micas ni generales.\nPero el 21-D, dado que Respeto no se presenta, mi voto es para In\u00e9s Arrimadas (a pesar del marido que tiene).\nAs\u00ed de simple. https://t.co/XbDFDxH01w"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510696671119", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "name": "M\u00e1laga", "id": "507a015cba6ef518", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, "text": "Voto en las municipales a August Armengol / Plataforma x Catalunya (ahora dentro de la federaci\u00f3n Respeto) y no vot\u2026 https://t.co/cksPQwmMm7", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}