{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2203286360/1506361239", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://www.juntalocal.df.gob.mx", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2203286360", "favourites_count": 1277, "friends_count": 1163, "followers_count": 3787, "id": 2203286360, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/702300068062191617/j446ooqM_normal.jpg", "statuses_count": 5448, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 27, "screen_name": "jlcadf", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "created_at": "Tue Nov 19 15:26:15 +0000 2013", "default_profile": false, "time_zone": "Mexico City", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/702300068062191617/j446ooqM_normal.jpg", "lang": "es", "name": "JLCACDMX", "profile_link_color": "F5ABB5", "is_translator": false, "description": "Es el tribunal encargado de conocer, tramitar y resolver conflictos de trabajo, de jurisdicci\u00f3n local, en la Ciudad de M\u00e9xico.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930582956263071747", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930582956263071747, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ReformaLaboral", "indices": [42, 57]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930582956263071747", "url": "https://t.co/tQKi4LmULv", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:47:20 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 2203286360, "indices": [129, 136], "screen_name": "jlcadf", "id_str": "2203286360", "name": "JLCACDMX"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UZiamozx0R", "expanded_url": "https://twitter.com/jlcadf/status/930582956263071747/photo/1", "indices": [201, 224], "url": "https://t.co/UZiamozx0R", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1365}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 800}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 453}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930579278869291008, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoU7HhX4AAYUiE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoU7HhX4AAYUiE.jpg", "id_str": "930579278869291008", "type": "photo"}, {"display_url": "pic.twitter.com/UZiamozx0R", "expanded_url": "https://twitter.com/jlcadf/status/930582956263071747/photo/1", "indices": [201, 224], "url": "https://t.co/UZiamozx0R", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1365, "h": 2048}, "medium": {"resize": "fit", "w": 800, "h": 1200}, "small": {"resize": "fit", "w": 453, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930579417885216769, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoVDNZWkAEQigv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoVDNZWkAEQigv.jpg", "id_str": "930579417885216769", "type": "photo"}], "hashtags": [{"text": "ReformaLaboral", "indices": [42, 57]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 200], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UZiamozx0R", "expanded_url": "https://twitter.com/jlcadf/status/930582956263071747/photo/1", "indices": [201, 224], "url": "https://t.co/UZiamozx0R", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1365}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 800}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 453}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930579278869291008, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoU7HhX4AAYUiE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoU7HhX4AAYUiE.jpg", "id_str": "930579278869291008", "type": "photo"}, {"display_url": "pic.twitter.com/UZiamozx0R", "expanded_url": "https://twitter.com/jlcadf/status/930582956263071747/photo/1", "indices": [201, 224], "url": "https://t.co/UZiamozx0R", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1365, "h": 2048}, "medium": {"resize": "fit", "w": 800, "h": 1200}, "small": {"resize": "fit", "w": 453, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930579417885216769, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoVDNZWkAEQigv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoVDNZWkAEQigv.jpg", "id_str": "930579417885216769", "type": "photo"}]}, "full_text": "Con la conferencia \"La Conciliaci\u00f3n en la #ReformaLaboral\", concluy\u00f3 el Diplomado de Certificaci\u00f3n en Conciliaci\u00f3n Laboral de la @jlcadf. Agradecemos a los excelentes ponentes que nos acompa\u00f1aron hoy. https://t.co/UZiamozx0R"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510703240825", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.18435, 19.399835], [-99.18435, 19.465837], [-99.122382, 19.465837], [-99.122382, 19.399835]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bfc35dcc7e63252a.json", "name": "Cuauht\u00e9moc", "id": "bfc35dcc7e63252a", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal"}, "text": "Con la conferencia \"La Conciliaci\u00f3n en la #ReformaLaboral\", concluy\u00f3 el Diplomado de Certificaci\u00f3n en Conciliaci\u00f3n\u2026 https://t.co/tQKi4LmULv", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}