{"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 21:13:29 +0000 2017", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930544237938139137", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510694009657", "id": 930544237938139137, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "country_code": "ES", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "retweet_count": 0, "quote_count": 0, "favorited": false, "text": "Feliz d\u00eda mundial de la diabetes a todos!!  Que la esperanza por encontrar la cura a esta enfermedad no se apague nunca \ud83d\ude4b\ud83d\ude4c", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "statuses_count": 2368, "default_profile": false, "favourites_count": 3505, "friends_count": 12496, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "3309225495", "screen_name": "diabetictravell", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3309225495/1487290089", "verified": false, "id": 3309225495, "profile_use_background_image": false, "description": "Investigadora Privada, Dietista, Diab\u00e9tica Tipo 1 y Viajera.", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "is_translator": false, "listed_count": 76, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 16997, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "created_at": "Fri Jun 05 13:33:58 +0000 2015", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906495742809911296/bJI0twtF_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906495742809911296/bJI0twtF_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_link_color": "FF691F", "lang": "es", "name": "Carolina Pe\u00f1alver", "profile_background_tile": false, "url": "http://www.carolinapenalver.com", "profile_sidebar_border_color": "000000"}, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}