{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Las Condes", "full_name": "Las Condes, Chile", "place_type": "city", "country": "Chile", "id": "00c4b64e7affea25", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json", "country_code": "CL"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930673191504183296", "url": "https://t.co/H2QUW53bVz", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930673191504183296, "user": {"followers_count": 2403, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/268136870/Massa.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/870834469145640960/PtMZK_KW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72665640/1355763073", "default_profile": false, "utc_offset": -10800, "lang": "es", "url": "http://cl.linkedin.com/in/miguelayh/es", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/268136870/Massa.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870834469145640960/PtMZK_KW_normal.jpg", "time_zone": "Santiago", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 72665640, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": true, "geo_enabled": true, "id_str": "72665640", "verified": false, "name": "Miguel Y\u00e1\u00f1ez Hdez", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 1963, "contributors_enabled": false, "screen_name": "miguelayh", "created_at": "Tue Sep 08 20:53:44 +0000 2009", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 6174, "follow_request_sent": null, "description": "Periodista PUC y nadador. Marista. Gestor cultural en potencia. Enciclopedia de datos para todo. Difusor del talento nacional en @agendachilenacl.", "default_profile_image": false, "location": "Quillota - Santiago, Chile", "listed_count": 35, "protected": false, "statuses_count": 61985}, "id_str": "930673191504183296", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 05:45:54 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510724754583", "text": "Ojo. Hice la media en colegio privado becado por m\u00e9ritos acad\u00e9micos y entr\u00e9 a la PUC siendo del 10% m\u00e1s vulnerable\u2026 https://t.co/H2QUW53bVz", "extended_tweet": {"full_text": "Ojo. Hice la media en colegio privado becado por m\u00e9ritos acad\u00e9micos y entr\u00e9 a la PUC siendo del 10% m\u00e1s vulnerable del plantel, con \"cr\u00e9dito solidario\" y becado en otros \u00edtemes solo por la universidad y la federaci\u00f3n. No crea que soy millonario, zorr\u00f3n o que he tenido todo.", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null}