{"geo": {"type": "Point", "coordinates": [-23.55, -46.6333]}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6333, -23.55]}, "favorited": false, "place": {"name": "S\u00e3o Paulo", "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "place_type": "city", "country": "Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.826039, -23.356792], [-46.365052, -23.356792], [-46.365052, -24.008814]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country_code": "BR"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [{"text": "erminhorabelo", "indices": [0, 14]}, {"text": "percuss\u00e3o", "indices": [33, 43]}, {"text": "tamborim", "indices": [44, 53]}, {"text": "music", "indices": [54, 60]}, {"text": "musica", "indices": [61, 68]}, {"text": "musically", "indices": [69, 79]}, {"text": "musicals", "indices": [80, 89]}], "urls": [{"display_url": "instagram.com/p/BbgMoCojUb_/", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BbgMoCojUb_/", "url": "https://t.co/w7JHYDZgHm", "indices": [91, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930659143479898114, "possibly_sensitive": false, "user": {"followers_count": 38, "profile_background_image_url": "", "profile_background_color": "F5F8FA", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/866148006030176256/bxKEYH-b_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/866146640519979009/1495426754", "default_profile": true, "utc_offset": null, "lang": "pt", "url": "http://www.erminhorabelo.wix.com/erminhorabelo", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866148006030176256/bxKEYH-b_normal.jpg", "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 866146640519979009, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "866146640519979009", "verified": false, "name": "Erminho Rabelo", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 519, "contributors_enabled": false, "screen_name": "ErminhoRabello", "created_at": "Sun May 21 04:20:26 +0000 2017", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 52, "follow_request_sent": null, "description": "Erminho Rabelo\nM\u00fasico,Compositor e Cantor\n\nCom influ\u00eancias de grandes nomes da m\u00fasica nacional Erminho lan\u00e7a seu primeiro Cd Solo com 12 musicas In\u00e9ditas.", "default_profile_image": false, "location": "Itapevi, Brasil", "listed_count": 0, "protected": false, "statuses_count": 110}, "id_str": "930659143479898114", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 04:50:05 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "text": "#erminhorabelo Foto: Andr\u00e9 Bueno #percuss\u00e3o #tamborim #music #musica #musically #musicals\u2026 https://t.co/w7JHYDZgHm", "timestamp_ms": "1510721405273", "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null}