{"in_reply_to_screen_name": "LillyTellez", "geo": null, "user": {"followers_count": 3057, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/619704655681974272/p0LENcSm.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924081408380981249/FSzPlt6W_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/419116002/1509417061", "default_profile": false, "utc_offset": -28800, "lang": "es", "url": "http://fidelperezdeleon.org/", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/619704655681974272/p0LENcSm.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924081408380981249/FSzPlt6W_normal.jpg", "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "id": 419116002, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": true, "geo_enabled": true, "id_str": "419116002", "verified": false, "name": "Fidel P\u00e9rez de Le\u00f3n", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 2222, "contributors_enabled": false, "screen_name": "fideldiscapacid", "created_at": "Wed Nov 23 00:00:06 +0000 2011", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 7959, "follow_request_sent": null, "description": "Director General del Instituto de las Personas con Discapacidad de la #CDMX @INDEPEDI_CDMX #fideldiscapacidad #V\u00edvelo contacto@fidelperezdeleon.org", "default_profile_image": false, "location": " CDMX", "listed_count": 36, "protected": false, "statuses_count": 12264}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Miguel Hidalgo", "full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "id": "3ad512d283f67a11", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.259495, 19.386371], [-99.259495, 19.473498], [-99.163526, 19.473498], [-99.163526, 19.386371]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3ad512d283f67a11.json", "country_code": "MX"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930619338247335936", "url": "https://t.co/EADDbFTVR8", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 225101516, "id_str": "225101516", "name": "Lilly T\u00e9llez", "indices": [0, 12], "screen_name": "LillyTellez"}]}, "id": 930619338247335936, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": "225101516", "id_str": "930619338247335936", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 02:11:54 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": 225101516, "timestamp_ms": "1510711914966", "text": "@LillyTellez Que tengas un d\u00eda lleno de bendiciones y un inigualable a\u00f1o, recibe una afectuosa felicitaci\u00f3n y los m\u2026 https://t.co/EADDbFTVR8", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930619330794049541", "display_url": "pic.twitter.com/JaRKzcmrkK", "url": "https://t.co/JaRKzcmrkK", "expanded_url": "https://twitter.com/fideldiscapacid/status/930619338247335936/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo5WckXUAU6F4H.jpg", "id": 930619330794049541, "type": "photo", "indices": [178, 201], "sizes": {"medium": {"h": 287, "resize": "fit", "w": 287}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 287, "resize": "fit", "w": 287}, "small": {"h": 287, "resize": "fit", "w": 287}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo5WckXUAU6F4H.jpg"}]}, "full_text": "@LillyTellez Que tengas un d\u00eda lleno de bendiciones y un inigualable a\u00f1o, recibe una afectuosa felicitaci\u00f3n y los mejores deseos de la familia @indiscapacidad_ y de un servidor. https://t.co/JaRKzcmrkK", "display_text_range": [0, 177], "entities": {"media": [{"id_str": "930619330794049541", "display_url": "pic.twitter.com/JaRKzcmrkK", "url": "https://t.co/JaRKzcmrkK", "expanded_url": "https://twitter.com/fideldiscapacid/status/930619338247335936/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo5WckXUAU6F4H.jpg", "id": 930619330794049541, "type": "photo", "indices": [178, 201], "sizes": {"medium": {"h": 287, "resize": "fit", "w": 287}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 287, "resize": "fit", "w": 287}, "small": {"h": 287, "resize": "fit", "w": 287}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo5WckXUAU6F4H.jpg"}], "hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 225101516, "id_str": "225101516", "name": "Lilly T\u00e9llez", "indices": [0, 12], "screen_name": "LillyTellez"}, {"id": 634864305, "id_str": "634864305", "name": "Indiscapacidad CDMX", "indices": [143, 159], "screen_name": "indiscapacidad_"}]}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null}