{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4831696079/1509859621", "following": null, "profile_background_color": "BADFCD", "url": null, "utc_offset": -28800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "0C3E53", "id_str": "4831696079", "favourites_count": 60408, "friends_count": 1229, "followers_count": 965, "id": 4831696079, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922897720305741824/XA4LR33N_normal.jpg", "statuses_count": 10392, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 9, "screen_name": "EdBikina", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "location": "M\u00e9xico,M\u00e9xico, Ra Ra Ra.", "created_at": "Thu Jan 21 04:10:22 +0000 2016", "default_profile": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922897720305741824/XA4LR33N_normal.jpg", "lang": "es", "name": "La Bandida.", "profile_link_color": "FF0000", "is_translator": false, "description": "Altanero, precioso y orgulloso. Traigo en mi historia la ley de la vida. En mis labios rojos hay una mentira. Me gustan los gallos, me gusta el tequila.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930657274607165441", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930657274607165441, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930657274607165441", "url": "https://t.co/g8wNs0xGLD", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 04:42:39 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 159], "full_text": "No har\u00e9 ese cambio en mi vida como una persecuci\u00f3n de amor. Lo har\u00e9, si por amor, pero amor al conocimiento, a m\u00ed M\u00e9xico, y derivado de una fuerte inspiraci\u00f3n."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510720959699", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-99.954159, 19.243767], [-99.954159, 19.550684], [-99.700746, 19.550684], [-99.700746, 19.243767]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/03e96af97b5c0555.json", "name": "Almoloya de Ju\u00e1rez", "id": "03e96af97b5c0555", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "Almoloya de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico"}, "text": "No har\u00e9 ese cambio en mi vida como una persecuci\u00f3n de amor. Lo har\u00e9, si por amor, pero amor al conocimiento, a m\u00ed M\u2026 https://t.co/g8wNs0xGLD", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}