{"in_reply_to_screen_name": null, "geo": null, "user": {"followers_count": 12862, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/489449594174988289/90cfr1Tw.jpeg", "profile_background_color": "9AE4E8", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908415628989599745/CZF34Tub_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/595033084/1505435840", "default_profile": false, "utc_offset": -21600, "lang": "es", "url": "http://www.gruposiete.com.mx/radio", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/489449594174988289/90cfr1Tw.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908415628989599745/CZF34Tub_normal.jpg", "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "id": 595033084, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_background_tile": true, "geo_enabled": true, "id_str": "595033084", "verified": false, "name": "JLA Noticias", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 5604, "contributors_enabled": false, "screen_name": "JLANoticias", "created_at": "Thu May 31 00:28:30 +0000 2012", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 735, "follow_request_sent": null, "description": "El noticiero m\u00e1s \u00e1gil de la radio con Jos\u00e9 Luis Ar\u00e9valo. Esc\u00fachanos a nivel nacional en Grupo 7 de lunes a viernes de 14 a 15 hrs / Contacto: 5539550444", "default_profile_image": false, "location": "M\u00e9xico", "listed_count": 85, "protected": false, "statuses_count": 74027}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Benito Ju\u00e1rez", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "id": "7d93122509633720", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "country_code": "MX"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930633966826254336", "url": "https://t.co/4OVWnGreIa", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930633966826254336, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "930633966826254336", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 03:10:02 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510715402691", "text": "La Beca Salario se mantendr\u00e1 en 2018, porque ha sido la mejor inversi\u00f3n para ir a la escuela, ganar la paz y constr\u2026 https://t.co/4OVWnGreIa", "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "930633956034166784", "display_url": "pic.twitter.com/WhFSnYRYtJ", "url": "https://t.co/WhFSnYRYtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JLANoticias/status/930633966826254336/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpGpv1VQAAuZaU.jpg", "id": 930633956034166784, "type": "photo", "indices": [206, 229], "sizes": {"medium": {"h": 420, "resize": "fit", "w": 800}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 420, "resize": "fit", "w": 800}, "small": {"h": 357, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpGpv1VQAAuZaU.jpg"}]}, "full_text": "La Beca Salario se mantendr\u00e1 en 2018, porque ha sido la mejor inversi\u00f3n para ir a la escuela, ganar la paz y construir el futuro de los j\u00f3venes de #Morelos, afirma el gobernador dele estado, @gracoramirez. https://t.co/WhFSnYRYtJ", "display_text_range": [0, 205], "entities": {"media": [{"id_str": "930633956034166784", "display_url": "pic.twitter.com/WhFSnYRYtJ", "url": "https://t.co/WhFSnYRYtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JLANoticias/status/930633966826254336/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpGpv1VQAAuZaU.jpg", "id": 930633956034166784, "type": "photo", "indices": [206, 229], "sizes": {"medium": {"h": 420, "resize": "fit", "w": 800}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "large": {"h": 420, "resize": "fit", "w": 800}, "small": {"h": 357, "resize": "fit", "w": 680}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpGpv1VQAAuZaU.jpg"}], "hashtags": [{"text": "Morelos", "indices": [147, 155]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 83701293, "id_str": "83701293", "name": "Graco Ram\u00edrez", "indices": [191, 204], "screen_name": "gracoramirez"}]}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null}