{
  "in_reply_to_user_id": null,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweeted": false,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508681597361",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "id_str": "922103568995414016",
  "created_at": "Sun Oct 22 14:13:17 +0000 2017",
  "id": 922103568995414016,
  "coordinates": null,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": []
  },
  "reply_count": 0,
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/019f2f4e187ace41.json",
    "place_type": "city",
    "id": "019f2f4e187ace41",
    "country_code": "CL",
    "name": "\u00d1u\u00f1oa",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.63278,
            -33.474911
          ],
          [
            -70.63278,
            -33.433917
          ],
          [
            -70.572535,
            -33.433917
          ],
          [
            -70.572535,
            -33.474911
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"
  },
  "truncated": false,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "filter_level": "low",
  "text": "No hubo autoridades del gobierno de Aylwin procesados por corrupci\u00f3n. Ojal\u00e1 Pi\u00f1era pudiera decir lo mismo.",
  "geo": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": false,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "statuses_count": 39646,
    "screen_name": "filomunozr",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "name": "Filo",
    "id_str": "18364324",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18364324/1495314804",
    "created_at": "Wed Dec 24 20:25:05 +0000 2008",
    "friends_count": 960,
    "url": null,
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917808156306223105/qI6u0Sit_normal.jpg",
    "listed_count": 11,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Santiago, Chile",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 836,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "favourites_count": 2417,
    "following": null,
    "default_profile": true,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "id": 18364324,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917808156306223105/qI6u0Sit_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Abogado, azul, humanista cristiano, seguidor de Tomic, Ellacur\u00eda, Mandela y Walter Dami\u00e1n Montillo",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "quote_count": 0,
  "lang": "es"
}