{"id": 930474476608909313, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930474476608909313", "user": {"url": "http://www.defensoria.gob.pe", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "107428718", "following": null, "time_zone": "Quito", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000007877253/5bd8499f9bdf87bcf4de2e60aedb1479.png", "name": "Defensor\u00eda Per\u00fa", "friends_count": 551, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/107428718/1510605491", "profile_background_color": "C6E2EE", "lang": "es", "statuses_count": 29757, "utc_offset": -18000, "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "created_at": "Fri Jan 22 14:43:36 +0000 2010", "location": "Per\u00fa", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922475383676686337/rpsmI-8F_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Cuenta oficial de la Defensor\u00eda del Pueblo. Organismo constitucionalmente aut\u00f3nomo del Estado Peruano.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922475383676686337/rpsmI-8F_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "663B12", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": true, "id": 107428718, "profile_link_color": "24406A", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000007877253/5bd8499f9bdf87bcf4de2e60aedb1479.png", "default_profile_image": false, "listed_count": 658, "favourites_count": 1276, "followers_count": 226383, "screen_name": "Defensoria_Peru", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 16:36:17 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510677377260", "extended_tweet": {"full_text": "[En el marco del D\u00eda Internacional para eliminar esta pr\u00e1ctica: 25 de noviembre]\nDefensor\u00eda del Pueblo inicia en redes sociales campa\u00f1a para combatir la violencia contra la mujer #UnPer\u00faSinMachismoEs \u27a1\ufe0f https://t.co/OyJ4hjCO64 https://t.co/hIezLj0oEp", "display_text_range": [0, 226], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/hIezLj0oEp", "display_url": "pic.twitter.com/hIezLj0oEp", "id": 930474028623638528, "id_str": "930474028623638528", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 818, "h": 437}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 363}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 818, "h": 437}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm1MvzWsAA-KXX.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm1MvzWsAA-KXX.jpg", "indices": [227, 250], "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria_Peru/status/930474476608909313/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "UnPer\u00faSinMachismoEs", "indices": [179, 199]}], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OyJ4hjCO64", "indices": [203, 226], "expanded_url": "https://goo.gl/agBQ3K", "display_url": "goo.gl/agBQ3K"}], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/hIezLj0oEp", "display_url": "pic.twitter.com/hIezLj0oEp", "id": 930474028623638528, "id_str": "930474028623638528", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 818, "h": 437}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 363}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 818, "h": 437}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm1MvzWsAA-KXX.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm1MvzWsAA-KXX.jpg", "indices": [227, 250], "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria_Peru/status/930474476608909313/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rHjpPEIBoC", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930474476608909313", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "[En el marco del D\u00eda Internacional para eliminar esta pr\u00e1ctica: 25 de noviembre]\nDefensor\u00eda del Pueblo inicia en re\u2026 https://t.co/rHjpPEIBoC", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "country", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2dfa9ecb0179a4e4.json", "full_name": "Peru", "attributes": {}, "country": "Peru", "id": "2dfa9ecb0179a4e4", "country_code": "PE", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-81.328148, -18.349728], [-81.328148, -0.03884], [-68.673088, -0.03884], [-68.673088, -18.349728]]]}, "name": "Peru"}}