{"id": 930480553693982720, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930480553693982720", "user": {"url": null, "protected": false, "profile_use_background_image": false, "id_str": "798596860122460160", "following": null, "time_zone": "Madrid", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "C.D. MANDRIL XTREME", "friends_count": 61, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/798596860122460160/1479237672", "profile_background_color": "000000", "lang": "es", "statuses_count": 121, "utc_offset": 3600, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "created_at": "Tue Nov 15 18:41:43 +0000 2016", "location": "Viator, Espa\u00f1a", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805878738080645124/Mp0DRKEG_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Club federado en monta\u00f1ismo a nivel nacional y ciclismo a nivel auton\u00f3mico. Practica trail running, ciclismo, atletismo, duatl\u00f3n, triatl\u00f3n y salidas monta\u00f1eras.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/805878738080645124/Mp0DRKEG_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "000000", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 798596860122460160, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "favourites_count": 105, "followers_count": 45, "screen_name": "MandrilXtreme", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 17:00:26 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510678826150", "extended_tweet": {"full_text": "El pasado domingo se celebr\u00f3 el ii Trail de Lugros donde nuestros amigos Juan Agustin y Antonio disfrutaron de una carrera espectacular por el bosque encantado!!\ud83d\ude0d\ud83d\udc12 https://t.co/Bxe6TGl1tF", "display_text_range": [0, 163], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/Bxe6TGl1tF", "display_url": "pic.twitter.com/Bxe6TGl1tF", "id": 930480529165684738, "id_str": "930480529165684738", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1280, "h": 960}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm7HINWkAInGAv.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm7HINWkAInGAv.jpg", "indices": [164, 187], "expanded_url": "https://twitter.com/MandrilXtreme/status/930480553693982720/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/Bxe6TGl1tF", "display_url": "pic.twitter.com/Bxe6TGl1tF", "id": 930480529165684738, "id_str": "930480529165684738", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1280, "h": 960}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm7HINWkAInGAv.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm7HINWkAInGAv.jpg", "indices": [164, 187], "expanded_url": "https://twitter.com/MandrilXtreme/status/930480553693982720/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ge6KEc9ii2", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930480553693982720", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "El pasado domingo se celebr\u00f3 el ii Trail de Lugros donde nuestros amigos Juan Agustin y Antonio disfrutaron de una\u2026 https://t.co/ge6KEc9ii2", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/275950d6be14e14e.json", "full_name": "Viator, Espa\u00f1a", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a", "id": "275950d6be14e14e", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.435411, 36.865845], [-2.435411, 36.927263], [-2.367142, 36.927263], [-2.367142, 36.865845]]]}, "name": "Viator"}}