{
  "geo": null,
  "user": {
    "notifications": null,
    "profile_background_color": "1C143B",
    "friends_count": 8851,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1279112347/1507094331",
    "id_str": "1279112347",
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "screen_name": "paredessan",
    "created_at": "Tue Mar 19 00:22:42 +0000 2013",
    "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/436393202996629504/vkSWPOyg.jpeg",
    "profile_text_color": "333333",
    "id": 1279112347,
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/436393202996629504/vkSWPOyg.jpeg",
    "utc_offset": -28800,
    "url": null,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 21,
    "geo_enabled": true,
    "description": "Popay\u00e1n. \nUribista al 100%.\nDuquista por convicci\u00f3n.\n\u201cSi los comunistas pensaran como Iv\u00e1n Duque, el mundo ser\u00eda feliz\u201d: Uribe",
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": true,
    "verified": false,
    "location": "Popay\u00e1n, Colombia",
    "protected": false,
    "default_profile": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 8805,
    "statuses_count": 63491,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927609964566368257/IWstDW0B_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "default_profile_image": false,
    "favourites_count": 24595,
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927609964566368257/IWstDW0B_normal.jpg",
    "profile_link_color": "F5ABB5",
    "name": "Sandra Paredes",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6"
  },
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_user_id_str": "874621138336436224",
  "in_reply_to_status_id": 930469701884489728,
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": "930469701884489728",
  "truncated": true,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@CardenasLiberal @ErikaSalamanca @Horadelaverdad @IvanDuque A ver Se\u00f1or... Los acuerdos los demand\u00f3 Iv\u00e1n Duque.. Lo defensa del NO al plebiscito la inici\u00f3 Iv\u00e1n Duque, nosotros segu\u00edmos los lineamientos del partido y Uribe NUNCA dijo que se har\u00edan trizas",
    "entities": {
      "user_mentions": [
        {
          "id_str": "874621138336436224",
          "id": 874621138336436224,
          "screen_name": "CardenasLiberal",
          "name": "Jorge Luis C\u00e1rdenas",
          "indices": [
            0,
            16
          ]
        },
        {
          "id_str": "142027267",
          "id": 142027267,
          "screen_name": "ErikaSalamanca",
          "name": "Erika Salamanca",
          "indices": [
            17,
            32
          ]
        },
        {
          "id_str": "112412293",
          "id": 112412293,
          "screen_name": "Horadelaverdad",
          "name": "La Hora de La Verdad",
          "indices": [
            33,
            48
          ]
        },
        {
          "id_str": "77653794",
          "id": 77653794,
          "screen_name": "IvanDuque",
          "name": "Ivan Duque",
          "indices": [
            49,
            59
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "urls": [],
      "hashtags": []
    },
    "display_text_range": [
      60,
      253
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 16:20:30 +0000 2017",
  "display_text_range": [
    60,
    140
  ],
  "id": 930470503596380161,
  "quote_count": 0,
  "contributors": null,
  "place": {
    "country_code": "CO",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "Popay\u00e1n, Colombia",
    "country": "Colombia",
    "id": "005b9f350cad74f6",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -76.814367,
            2.308752
          ],
          [
            -76.814367,
            2.566792
          ],
          [
            -76.468633,
            2.566792
          ],
          [
            -76.468633,
            2.308752
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "Popay\u00e1n",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/005b9f350cad74f6.json"
  },
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": 874621138336436224,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "timestamp_ms": "1510676430020",
  "id_str": "930470503596380161",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "text": "@CardenasLiberal @ErikaSalamanca @Horadelaverdad @IvanDuque A ver Se\u00f1or... Los acuerdos los demand\u00f3 Iv\u00e1n Duque.. Lo\u2026 https://t.co/o4ZsLGDUcR",
  "entities": {
    "user_mentions": [
      {
        "id_str": "874621138336436224",
        "id": 874621138336436224,
        "screen_name": "CardenasLiberal",
        "name": "Jorge Luis C\u00e1rdenas",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "id_str": "142027267",
        "id": 142027267,
        "screen_name": "ErikaSalamanca",
        "name": "Erika Salamanca",
        "indices": [
          17,
          32
        ]
      },
      {
        "id_str": "112412293",
        "id": 112412293,
        "screen_name": "Horadelaverdad",
        "name": "La Hora de La Verdad",
        "indices": [
          33,
          48
        ]
      },
      {
        "id_str": "77653794",
        "id": 77653794,
        "screen_name": "IvanDuque",
        "name": "Ivan Duque",
        "indices": [
          49,
          59
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930470503596380161",
        "url": "https://t.co/o4ZsLGDUcR"
      }
    ],
    "hashtags": []
  },
  "favorited": false,
  "favorite_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": "CardenasLiberal"
}