{"id": 930477848552443910, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930477848552443910", "user": {"url": "http://juanitalia.blogspot.com/", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "114057696", "following": null, "time_zone": "Rome", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/448286625051578368/ZkteyE0C.jpeg", "name": "juandeitalia", "friends_count": 4603, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114057696/1405213797", "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "statuses_count": 435580, "utc_offset": 3600, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Sun Feb 14 00:08:27 +0000 2010", "location": "Genova (GE) Italy", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/551807051689500672/4ufcu9fN_normal.jpeg", "follow_request_sent": null, "description": "venezolano de nacimiento; Economista, Capitalista, consciente con conciencia del humano como N\u00daCLEO de la sociedad.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/551807051689500672/4ufcu9fN_normal.jpeg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 114057696, "profile_link_color": "006BB3", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/448286625051578368/ZkteyE0C.jpeg", "default_profile_image": false, "listed_count": 137, "favourites_count": 6371, "followers_count": 16194, "screen_name": "JUANdeITALIA", "profile_background_tile": true}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 16:49:41 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510678181194", "extended_tweet": {"full_text": "es imperdonable esto al igual que olvidar la muerte de j\u00f3venes inocentes del 2014 y del 2016, eso es irresponsabilidad pol\u00edtica y humana \n\nPedro Pablo Fern\u00e1ndez: Olvid\u00e9monos de los presos pol\u00edticos y concentr\u00e9monos en las condiciones electorales https://t.co/VM35OyjFM7", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VM35OyjFM7", "indices": [246, 269], "expanded_url": "http://www.noticierodigital.com/2017/11/pedro-pablo-fernandez-olvidemonos-de-los-presos-politicos-y-concentremonos-en-las-condiciones-electorales/", "display_url": "noticierodigital.com/2017/11/pedro-\u2026"}], "symbols": []}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nOrqmUgT3l", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930477848552443910", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "es imperdonable esto al igual que olvidar la muerte de j\u00f3venes inocentes del 2014 y del 2016, eso es irresponsabili\u2026 https://t.co/nOrqmUgT3l", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "country", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json", "full_name": "Venezuela", "attributes": {}, "country": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "country_code": "VE", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]]}, "name": "Venezuela"}}