{"id": 930485045256650752, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930485045256650752", "user": {"url": "http://www.me.gob.ve", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "269862824", "following": null, "time_zone": "Caracas", "translator_type": "regular", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/515719251240300544/aWjy2qHK.png", "name": "MPPEDUCACION", "friends_count": 1349, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/269862824/1509618248", "profile_background_color": "9266CC", "lang": "es", "statuses_count": 162873, "utc_offset": -14400, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Mon Mar 21 15:49:06 +0000 2011", "location": "Venezuela", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926031597626937344/H6QdEZfu_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "\u00a1Las escuelas est\u00e1n sembrando!\n\u00a1A unir trabajo y estudio!\n\u00a1Producci\u00f3n y educaci\u00f3n!", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926031597626937344/H6QdEZfu_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 269862824, "profile_link_color": "9266CC", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/515719251240300544/aWjy2qHK.png", "default_profile_image": false, "listed_count": 841, "favourites_count": 3835, "followers_count": 217335, "screen_name": "MPPEDUCACION", "profile_background_tile": true}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 17:18:17 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510679897022", "extended_tweet": {"full_text": "#Ahora Min @NestorReverol: Este centro ofrecer\u00e1 atenci\u00f3n educativa y pedag\u00f3gica a ni\u00f1os y ni\u00f1as entre 3 y 6 a\u00f1os de edad, hijos de nuestros funcionarios de la Polic\u00eda Nacional Bolivariana @JauaMiranda @NicolasMaduro https://t.co/24EmVlSvTo", "display_text_range": [0, 215], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/24EmVlSvTo", "display_url": "pic.twitter.com/24EmVlSvTo", "id": 930484923252736002, "id_str": "930484923252736002", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 768}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 768}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm_G5dWAAIt-OO.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm_G5dWAAIt-OO.jpg", "indices": [216, 239], "expanded_url": "https://twitter.com/MPPEDUCACION/status/930485045256650752/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ahora", "indices": [0, 6]}], "user_mentions": [{"indices": [11, 25], "id_str": "136748699", "name": "N\u00e9stor Luis Reverol", "screen_name": "NestorReverol", "id": 136748699}, {"indices": [188, 200], "id_str": "624995677", "name": "Elias Jaua", "screen_name": "JauaMiranda", "id": 624995677}, {"indices": [201, 215], "id_str": "1252764865", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "screen_name": "NicolasMaduro", "id": 1252764865}], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/24EmVlSvTo", "display_url": "pic.twitter.com/24EmVlSvTo", "id": 930484923252736002, "id_str": "930484923252736002", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 768}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 768}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm_G5dWAAIt-OO.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm_G5dWAAIt-OO.jpg", "indices": [216, 239], "expanded_url": "https://twitter.com/MPPEDUCACION/status/930485045256650752/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ahora", "indices": [0, 6]}], "user_mentions": [{"indices": [11, 25], "id_str": "136748699", "name": "N\u00e9stor Luis Reverol", "screen_name": "NestorReverol", "id": 136748699}], "urls": [{"url": "https://t.co/CALN8XkGfy", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930485045256650752", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "#Ahora Min @NestorReverol: Este centro ofrecer\u00e1 atenci\u00f3n educativa y pedag\u00f3gica a ni\u00f1os y ni\u00f1as entre 3 y 6 a\u00f1os de\u2026 https://t.co/CALN8XkGfy", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "country", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json", "full_name": "Venezuela", "attributes": {}, "country": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "country_code": "VE", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]]}, "name": "Venezuela"}}