{"id": 930479204449349639, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930479204449349639", "user": {"url": "http://www.incan.salud.gob.mx", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "134488651", "following": null, "time_zone": "Mexico City", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/610896924988674048/-ygxemiX.png", "name": "Ins Nal Cancerolog\u00eda", "friends_count": 9922, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134488651/1510419930", "profile_background_color": "DBE9ED", "lang": "es", "statuses_count": 11047, "utc_offset": -21600, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "created_at": "Sun Apr 18 15:23:14 +0000 2010", "location": "M\u00e9xico City", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929394809025867776/d9Uk2xGg_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "El Instituto Nacional de Cancerolog\u00eda es un organismo descentralizado de tercer nivel, dependiente de la Secretar\u00eda de Salud.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929394809025867776/d9Uk2xGg_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "000000", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": true, "id": 134488651, "profile_link_color": "CC3366", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/610896924988674048/-ygxemiX.png", "default_profile_image": false, "listed_count": 225, "favourites_count": 362, "followers_count": 34080, "screen_name": "incanMX", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 16:55:04 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510678504465", "extended_tweet": {"full_text": "Sentimos orgullo de haber sido elegidos como primer pa\u00eds de AL para albergar la Cumbre, y \ngratitud por su determinaci\u00f3n de mejorar la calidad de vida de las personas que libran una batalla contra el c\u00e1ncer: Presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto a los l\u00edderes de la #2017WCLS @EPN @gobmx https://t.co/LTh3sva5q5", "display_text_range": [0, 279], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/LTh3sva5q5", "display_url": "pic.twitter.com/LTh3sva5q5", "id": 930479188808814592, "id_str": "930479188808814592", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 768}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 768}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm55G_X0AA1hEP.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm55G_X0AA1hEP.jpg", "indices": [280, 303], "expanded_url": "https://twitter.com/incanMX/status/930479204449349639/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "2017WCLS", "indices": [258, 267]}], "user_mentions": [{"indices": [268, 272], "id_str": "2897441", "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "screen_name": "EPN", "id": 2897441}, {"indices": [273, 279], "id_str": "39630199", "name": "gob.mx", "screen_name": "gobmx", "id": 39630199}], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/LTh3sva5q5", "display_url": "pic.twitter.com/LTh3sva5q5", "id": 930479188808814592, "id_str": "930479188808814592", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 768}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 768}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm55G_X0AA1hEP.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm55G_X0AA1hEP.jpg", "indices": [280, 303], "expanded_url": "https://twitter.com/incanMX/status/930479204449349639/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nmrWrFvqze", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930479204449349639", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "Sentimos orgullo de haber sido elegidos como primer pa\u00eds de AL para albergar la Cumbre, y \ngratitud por su determin\u2026 https://t.co/nmrWrFvqze", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bfc35dcc7e63252a.json", "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "attributes": {}, "country": "M\u00e9xico", "id": "bfc35dcc7e63252a", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.18435, 19.399835], [-99.18435, 19.465837], [-99.122382, 19.465837], [-99.122382, 19.399835]]]}, "name": "Cuauht\u00e9moc"}}