{"id": 930478180145750016, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930478180145750016", "user": {"url": "http://www.gobernacionazuay.gob.ec", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "342995532", "following": null, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000086727705/71b44ac3cf1ebc29d6df343ce3a5f9f9.jpeg", "name": "Gobernaci\u00f3n Azuay", "friends_count": 846, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/342995532/1509479756", "profile_background_color": "FFFCFE", "lang": "es", "statuses_count": 30558, "utc_offset": -21600, "profile_sidebar_fill_color": "6D7467", "created_at": "Tue Jul 26 22:19:44 +0000 2011", "location": "Azuay - Ecuador", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921732685302849536/pAdf7TBD_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Cuenta oficial de Twitter de la Gobernaci\u00f3n del Azuay. Gobernador: @xavierenderica. Facebook: https://www.facebook.com/GobernacionDeAzuay/", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921732685302849536/pAdf7TBD_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "69303A", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 342995532, "profile_link_color": "049AD1", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000086727705/71b44ac3cf1ebc29d6df343ce3a5f9f9.jpeg", "default_profile_image": false, "listed_count": 101, "favourites_count": 1920, "followers_count": 23622, "screen_name": "goberazuay", "profile_background_tile": true}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 16:51:00 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510678260252", "extended_tweet": {"full_text": "Gobernador @xavierenderica mantiene reuni\u00f3n con @MinInteriorEc @PoliciaEcuador @CTEcuador @FiscaliaEcuador @ANT_ECUADOR @emac_ep @ObrasPublicasEc @AzuayCJ para trabajar en prevenci\u00f3n de accidentes de tr\u00e1nsito en v\u00edas como la Panamericana Sur #UnidosPorAzuay https://t.co/0FIF1GoPUO", "display_text_range": [0, 257], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/0FIF1GoPUO", "display_url": "pic.twitter.com/0FIF1GoPUO", "id": 930478121257717765, "id_str": "930478121257717765", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm46-DW0AUtAJa.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm46-DW0AUtAJa.jpg", "indices": [258, 281], "expanded_url": "https://twitter.com/goberazuay/status/930478180145750016/photo/1"}, {"url": "https://t.co/0FIF1GoPUO", "display_url": "pic.twitter.com/0FIF1GoPUO", "id": 930478121270300672, "id_str": "930478121270300672", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm46-GW0AALZUN.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm46-GW0AALZUN.jpg", "indices": [258, 281], "expanded_url": "https://twitter.com/goberazuay/status/930478180145750016/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "UnidosPorAzuay", "indices": [242, 257]}], "user_mentions": [{"indices": [11, 26], "id_str": "2270033355", "name": "Xavier Enderica", "screen_name": "xavierenderica", "id": 2270033355}, {"indices": [48, 62], "id_str": "221442560", "name": "Min Interior Ecuador", "screen_name": "MinInteriorEc", "id": 221442560}, {"indices": [63, 78], "id_str": "202282454", "name": "Polic\u00eda Ecuador", "screen_name": "PoliciaEcuador", "id": 202282454}, {"indices": [79, 89], "id_str": "140922305", "name": "Comisi\u00f3n de Tr\u00e1nsito", "screen_name": "CTEcuador", "id": 140922305}, {"indices": [90, 106], "id_str": "134671641", "name": "Fiscal\u00eda Ecuador", "screen_name": "FiscaliaEcuador", "id": 134671641}, {"indices": [107, 119], "id_str": "326344160", "name": "ANT Ecuador", "screen_name": "ANT_ECUADOR", "id": 326344160}, {"indices": [120, 128], "id_str": "2717416668", "name": "EMAC EP", "screen_name": "emac_ep", "id": 2717416668}, {"indices": [129, 145], "id_str": "207507776", "name": "ObrasP\u00fablicas", "screen_name": "ObrasPublicasEc", "id": 207507776}, {"indices": [146, 154], "id_str": "1249224349", "name": "Azuay CJ", "screen_name": "AzuayCJ", "id": 1249224349}], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/0FIF1GoPUO", "display_url": "pic.twitter.com/0FIF1GoPUO", "id": 930478121257717765, "id_str": "930478121257717765", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm46-DW0AUtAJa.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm46-DW0AUtAJa.jpg", "indices": [258, 281], "expanded_url": "https://twitter.com/goberazuay/status/930478180145750016/photo/1"}, {"url": "https://t.co/0FIF1GoPUO", "display_url": "pic.twitter.com/0FIF1GoPUO", "id": 930478121270300672, "id_str": "930478121270300672", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm46-GW0AALZUN.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm46-GW0AALZUN.jpg", "indices": [258, 281], "expanded_url": "https://twitter.com/goberazuay/status/930478180145750016/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [11, 26], "id_str": "2270033355", "name": "Xavier Enderica", "screen_name": "xavierenderica", "id": 2270033355}, {"indices": [48, 62], "id_str": "221442560", "name": "Min Interior Ecuador", "screen_name": "MinInteriorEc", "id": 221442560}, {"indices": [63, 78], "id_str": "202282454", "name": "Polic\u00eda Ecuador", "screen_name": "PoliciaEcuador", "id": 202282454}, {"indices": [79, 89], "id_str": "140922305", "name": "Comisi\u00f3n de Tr\u00e1nsito", "screen_name": "CTEcuador", "id": 140922305}, {"indices": [90, 106], "id_str": "134671641", "name": "Fiscal\u00eda Ecuador", "screen_name": "FiscaliaEcuador", "id": 134671641}], "urls": [{"url": "https://t.co/YNIxTrqY8S", "indices": [108, 131], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930478180145750016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "Gobernador @xavierenderica mantiene reuni\u00f3n con @MinInteriorEc @PoliciaEcuador @CTEcuador @FiscaliaEcuador\u2026 https://t.co/YNIxTrqY8S", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/013cb38e7fe501ae.json", "full_name": "Cuenca, Ecuador", "attributes": {}, "country": "Ecuador", "id": "013cb38e7fe501ae", "country_code": "EC", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-79.60064, -3.175114], [-79.60064, -2.556976], [-78.848059, -2.556976], [-78.848059, -3.175114]]]}, "name": "Cuenca"}}