{
  "geo": null,
  "user": {
    "notifications": null,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "friends_count": 96,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3689866703/1494525997",
    "id_str": "3689866703",
    "time_zone": null,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "screen_name": "abdiespineda",
    "created_at": "Thu Sep 17 21:52:11 +0000 2015",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "profile_text_color": "333333",
    "id": 3689866703,
    "contributors_enabled": false,
    "following": null,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "utc_offset": null,
    "url": null,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 21,
    "geo_enabled": true,
    "description": "Diputado Federal \nPartido Encuentro Social\nTamaulipeco",
    "follow_request_sent": null,
    "profile_background_tile": false,
    "verified": false,
    "location": null,
    "protected": false,
    "default_profile": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 1315,
    "statuses_count": 2116,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925481277020672002/sVlCPaNv_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "default_profile_image": false,
    "favourites_count": 2359,
    "translator_type": "none",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925481277020672002/sVlCPaNv_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "name": "Abd\u00edes Pineda Mor\u00edn",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6"
  },
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "reply_count": 0,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "truncated": true,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "#D\u00edaMundialdelaDiabetes \nEs una oportunidad perfecta para dirigir la atenci\u00f3n del p\u00fablico hacia las causas, s\u00edntomas, complicaciones y tratamiento de esta grave afecci\u00f3n, que se encuentra en constante aumento en todo el mundo.\n #CuidemosNuestraSalud https://t.co/Bsv68lF4B4",
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1184,
              "resize": "fit",
              "h": 913
            },
            "medium": {
              "w": 1184,
              "resize": "fit",
              "h": 913
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 524
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmyBy9W4AAxL2m.jpg",
          "indices": [
            250,
            273
          ],
          "id_str": "930470541957455872",
          "id": 930470541957455872,
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmyBy9W4AAxL2m.jpg",
          "display_url": "pic.twitter.com/Bsv68lF4B4",
          "expanded_url": "https://twitter.com/abdiespineda/status/930470558415798273/photo/1",
          "url": "https://t.co/Bsv68lF4B4"
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "symbols": [],
      "urls": [],
      "hashtags": [
        {
          "text": "D\u00edaMundialdelaDiabetes",
          "indices": [
            0,
            23
          ]
        },
        {
          "text": "CuidemosNuestraSalud",
          "indices": [
            228,
            249
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "sizes": {
            "large": {
              "w": 1184,
              "resize": "fit",
              "h": 913
            },
            "medium": {
              "w": 1184,
              "resize": "fit",
              "h": 913
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "resize": "fit",
              "h": 524
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "resize": "crop",
              "h": 150
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmyBy9W4AAxL2m.jpg",
          "indices": [
            250,
            273
          ],
          "id_str": "930470541957455872",
          "id": 930470541957455872,
          "type": "photo",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmyBy9W4AAxL2m.jpg",
          "display_url": "pic.twitter.com/Bsv68lF4B4",
          "expanded_url": "https://twitter.com/abdiespineda/status/930470558415798273/photo/1",
          "url": "https://t.co/Bsv68lF4B4"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      249
    ]
  },
  "created_at": "Tue Nov 14 16:20:43 +0000 2017",
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "id": 930470558415798273,
  "possibly_sensitive": false,
  "quote_count": 0,
  "contributors": null,
  "place": {
    "country_code": "MX",
    "place_type": "city",
    "attributes": {},
    "full_name": "Venustiano Carranza, Distrito Federal",
    "country": "M\u00e9xico",
    "id": "c7c2233ad8246f5d",
    "bounding_box": {
      "coordinates": [
        [
          [
            -99.128294,
            19.404352
          ],
          [
            -99.128294,
            19.459799
          ],
          [
            -99.04734,
            19.459799
          ],
          [
            -99.04734,
            19.404352
          ]
        ]
      ],
      "type": "Polygon"
    },
    "name": "Venustiano Carranza",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c7c2233ad8246f5d.json"
  },
  "is_quote_status": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "timestamp_ms": "1510676443090",
  "id_str": "930470558415798273",
  "lang": "es",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "text": "#D\u00edaMundialdelaDiabetes \nEs una oportunidad perfecta para dirigir la atenci\u00f3n del p\u00fablico hacia las causas, s\u00edntoma\u2026 https://t.co/ncyImfBBMf",
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
      {
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930470558415798273",
        "url": "https://t.co/ncyImfBBMf"
      }
    ],
    "hashtags": [
      {
        "text": "D\u00edaMundialdelaDiabetes",
        "indices": [
          0,
          23
        ]
      }
    ]
  },
  "favorited": false,
  "favorite_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "in_reply_to_screen_name": null
}