{"quoted_status_id": 930414970474508293, "text": "Lamentable que el futuro acad\u00e9mico del @IPN_MX caiga en intereses pol\u00edticos. \n\n\u00a1Permitan el avance cient\u00edfico y tec\u2026 https://t.co/aoDVApf49o", "id_str": "930479077399711744", "user": {"url": "http://pculturalesyturisticos.blogspot.mx", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "105231996", "following": null, "time_zone": "Mexico City", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000001506608/b29d5f5504b24a4e0bcfe9626bed14b3.jpeg", "name": "Diana Angel", "friends_count": 2062, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105231996/1510636118", "profile_background_color": "00A9B8", "lang": "it", "statuses_count": 14709, "utc_offset": -21600, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "created_at": "Fri Jan 15 19:25:28 +0000 2010", "location": "M\u00e9xico", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930478695936069632/p40dpBbm_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Habitante de un \u00e1rbol. Doctorante en Ciencias del Patrimonio Paisaj\u00edstico. Promotora cultural. Generando mejores condiciones para las futuras generaciones \ud83c\udf43", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930478695936069632/p40dpBbm_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "878787", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 105231996, "profile_link_color": "00AEBA", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000001506608/b29d5f5504b24a4e0bcfe9626bed14b3.jpeg", "default_profile_image": false, "listed_count": 22, "favourites_count": 315, "followers_count": 1452, "screen_name": "lady_shat", "profile_background_tile": true}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 16:54:34 +0000 2017", "contributors": null, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510678474174", "retweet_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "id": 930479077399711744, "is_quote_status": true, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6f1840cee437e17a.json", "full_name": "Gustavo A. Madero, Distrito Federal", "attributes": {}, "country": "Messico", "id": "6f1840cee437e17a", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.180678, 19.444937], [-99.180678, 19.592375], [-99.051103, 19.592375], [-99.051103, 19.444937]]]}, "name": "Gustavo A. Madero"}, "possibly_sensitive": false, "quoted_status_id_str": "930414970474508293", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "retweeted": false, "favorited": false, "in_reply_to_status_id": null, "extended_tweet": {"full_text": "Lamentable que el futuro acad\u00e9mico del @IPN_MX caiga en intereses pol\u00edticos. \n\n\u00a1Permitan el avance cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico de esta gran instituci\u00f3n! https://t.co/4dQzMWGliR", "display_text_range": [0, 149], "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [39, 46], "id_str": "302901861", "name": "IPN", "screen_name": "IPN_MX", "id": 302901861}], "urls": [{"url": "https://t.co/4dQzMWGliR", "indices": [150, 173], "expanded_url": "https://twitter.com/ccsp_agp/status/930414970474508293", "display_url": "twitter.com/ccsp_agp/statu\u2026"}], "symbols": []}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [39, 46], "id_str": "302901861", "name": "IPN", "screen_name": "IPN_MX", "id": 302901861}], "urls": [{"url": "https://t.co/aoDVApf49o", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930479077399711744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "quoted_status": {"text": "Compartimos la siguiente nota del Peri\u00f3dico @lajornadaonline, respecto a la situaci\u00f3n actual del  @IPN_MX \n\n\u201cSindic\u2026 https://t.co/RMIfX1NKvK", "possibly_sensitive": false, "id_str": "930414970474508293", "user": {"url": "https://www.facebook.com/tspccs", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "715936673788338177", "following": null, "time_zone": null, "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "", "name": "CCSP-AGP-IPN", "friends_count": 120, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/715936673788338177/1509946357", "profile_background_color": "F5F8FA", "lang": "en", "statuses_count": 446, "utc_offset": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Fri Apr 01 16:19:39 +0000 2016", "location": "M\u00e9xico", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/727278740191858688/79136Zy7_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Somos el Comit\u00e9 de Comunicaci\u00f3n Social Polit\u00e9cnica. Medio Oficial de la Asamblea General Polit\u00e9cnica del Instituto Polit\u00e9cnico Nacional", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/727278740191858688/79136Zy7_normal.jpg", "geo_enabled": false, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "notifications": null, "verified": false, "id": 715936673788338177, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_background_image_url_https": "", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "favourites_count": 9, "followers_count": 185, "screen_name": "ccsp_agp", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 12:39:49 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "in_reply_to_status_id": null, "extended_tweet": {"full_text": "Compartimos la siguiente nota del Peri\u00f3dico @lajornadaonline, respecto a la situaci\u00f3n actual del  @IPN_MX \n\n\u201cSindicatos insisten en mantener el control del Polit\u00e9cnico: asamble\u00edstas\u201d.\n\nhttps://t.co/hbgfM5jZfe\n\nc.c. @STIPN1, @Secc60delSNTE", "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [44, 60], "id_str": "35977487", "name": "La Jornada", "screen_name": "lajornadaonline", "id": 35977487}, {"indices": [98, 105], "id_str": "302901861", "name": "IPN", "screen_name": "IPN_MX", "id": 302901861}, {"indices": [215, 222], "id_str": "1060908170", "name": "STIPN", "screen_name": "STIPN1", "id": 1060908170}, {"indices": [224, 238], "id_str": "2361620304", "name": "Secci\u00f3n 60 del SNTE", "screen_name": "Secc60delSNTE", "id": 2361620304}], "urls": [{"url": "https://t.co/hbgfM5jZfe", "indices": [185, 208], "expanded_url": "http://www.jornada.unam.mx/2017/11/14/sociedad/037n2soc", "display_url": "jornada.unam.mx/2017/11/14/soc\u2026"}], "symbols": []}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"indices": [44, 60], "id_str": "35977487", "name": "La Jornada", "screen_name": "lajornadaonline", "id": 35977487}, {"indices": [98, 105], "id_str": "302901861", "name": "IPN", "screen_name": "IPN_MX", "id": 302901861}], "urls": [{"url": "https://t.co/RMIfX1NKvK", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930414970474508293", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "id": 930414970474508293}}