{"id": 930474958265954304, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930474958265954304", "user": {"url": "http://www.fundacioncedic.org.mx", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "78365339", "following": null, "time_zone": "Mexico City", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/690305018835042304/qAx52mCr.jpg", "name": "Fundaci\u00f3n CEDIC", "friends_count": 725, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78365339/1483465192", "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "statuses_count": 717, "utc_offset": -21600, "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "created_at": "Tue Sep 29 17:21:03 +0000 2009", "location": "M\u00e9xico, D.F", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875560098826829826/I3FUI8d__normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Formamos h\u00e1bitos para la vida independiente en personas con Discapacidad Intelectual.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875560098826829826/I3FUI8d__normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "292629", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 78365339, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/690305018835042304/qAx52mCr.jpg", "default_profile_image": false, "listed_count": 19, "favourites_count": 170, "followers_count": 905, "screen_name": "FundacionCEDIC", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 16:38:12 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510677492096", "extended_tweet": {"full_text": "Orgullosos por estar en la #Reuni\u00f3nCemefi 2017, donde hoy recibiremos la Acreditaci\u00f3n en Institucionalidad y Transparencia que otorga @CEMEFInforma @EmpresaRSE La lista pueden consultarla aqu\u00ed: https://t.co/P6uZ0wygnm https://t.co/hpOQA9iAjz", "display_text_range": [0, 217], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/hpOQA9iAjz", "display_url": "pic.twitter.com/hpOQA9iAjz", "id": 930474882265223168, "id_str": "930474882265223168", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 215, "h": 235}, "small": {"resize": "fit", "w": 215, "h": 235}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 215, "h": 235}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm1-b3XkAA_mbG.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm1-b3XkAA_mbG.jpg", "indices": [218, 241], "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionCEDIC/status/930474958265954304/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Reuni\u00f3nCemefi", "indices": [27, 41]}], "user_mentions": [{"indices": [134, 147], "id_str": "200251947", "name": "Cemefi Informa", "screen_name": "CEMEFInforma", "id": 200251947}, {"indices": [148, 159], "id_str": "46599898", "name": "RSE @ Cemefi", "screen_name": "EmpresaRSE", "id": 46599898}], "urls": [{"url": "https://t.co/P6uZ0wygnm", "indices": [194, 217], "expanded_url": "http://bit.ly/2h9xyuF", "display_url": "bit.ly/2h9xyuF"}], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/hpOQA9iAjz", "display_url": "pic.twitter.com/hpOQA9iAjz", "id": 930474882265223168, "id_str": "930474882265223168", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 215, "h": 235}, "small": {"resize": "fit", "w": 215, "h": 235}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 215, "h": 235}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm1-b3XkAA_mbG.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm1-b3XkAA_mbG.jpg", "indices": [218, 241], "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionCEDIC/status/930474958265954304/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Reuni\u00f3nCemefi", "indices": [27, 41]}], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/B5DCXn5SlQ", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930474958265954304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "Orgullosos por estar en la #Reuni\u00f3nCemefi 2017, donde hoy recibiremos la Acreditaci\u00f3n en Institucionalidad y Transp\u2026 https://t.co/B5DCXn5SlQ", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7d93122509633720.json", "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "attributes": {}, "country": "M\u00e9xico", "id": "7d93122509633720", "country_code": "MX", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-99.191996, 19.357102], [-99.191996, 19.404124], [-99.130965, 19.404124], [-99.130965, 19.357102]]]}, "name": "Benito Ju\u00e1rez"}}