{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/259558616/1508349613", "following": null, "profile_background_color": "FFFFFF", "url": "http://www.ucuenca.edu.ec", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "333333", "id_str": "259558616", "favourites_count": 1863, "friends_count": 185, "followers_count": 15617, "id": 259558616, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920710986109243392/DsOhTB3g_normal.jpg", "statuses_count": 7804, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/565568805116469248/1ZM9YV7p.png", "protected": false, "listed_count": 81, "screen_name": "udecuenca", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Cuenca, Ecuador", "created_at": "Wed Mar 02 04:01:39 +0000 2011", "default_profile": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920710986109243392/DsOhTB3g_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Univ. de Cuenca", "profile_link_color": "062878", "is_translator": false, "description": "Universidad de Cuenca. 12 Facultades | 50 Carreras | Postgrados | Investigaci\u00f3n | Vinculaci\u00f3n | Cultura | Formaci\u00f3n Continua", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/565568805116469248/1ZM9YV7p.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930572241141751808", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930572241141751808, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Ex\u00e1menesUCuenca", "indices": [0, 16]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930572241141751808", "url": "https://t.co/SmDIY2gaPX", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:04:46 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/IirdfBXM3P", "expanded_url": "https://twitter.com/udecuenca/status/930572241141751808/photo/1", "indices": [281, 304], "url": "https://t.co/IirdfBXM3P", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1175, "h": 588}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1175, "h": 588}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 340}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930572229993263104, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoOg0aXcAAiC5Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoOg0aXcAAiC5Q.jpg", "id_str": "930572229993263104", "type": "photo"}], "hashtags": [{"text": "Ex\u00e1menesUCuenca", "indices": [0, 16]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://goo.gl/YPrPyd", "url": "https://t.co/3GcRaXHUxR", "display_url": "goo.gl/YPrPyd", "indices": [257, 280]}]}, "display_text_range": [0, 280], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/IirdfBXM3P", "expanded_url": "https://twitter.com/udecuenca/status/930572241141751808/photo/1", "indices": [281, 304], "url": "https://t.co/IirdfBXM3P", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1175, "h": 588}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1175, "h": 588}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 340}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930572229993263104, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoOg0aXcAAiC5Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoOg0aXcAAiC5Q.jpg", "id_str": "930572229993263104", "type": "photo"}]}, "full_text": "#Ex\u00e1menesUCuenca\nLa Carrera de Ingenier\u00eda Ambiental de la Facultad de Ciencias Qu\u00edmicas, convoca a sus  egresados y estudiantes del noveno nivel de la carrera, a preinscribirse para rendir el examen complexivo como modalidad de titulaci\u00f3n.\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/3GcRaXHUxR https://t.co/IirdfBXM3P"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510700686141", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "EC", "bounding_box": {"coordinates": [[[-79.60064, -3.175114], [-79.60064, -2.556976], [-78.848059, -2.556976], [-78.848059, -3.175114]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/013cb38e7fe501ae.json", "name": "Cuenca", "id": "013cb38e7fe501ae", "place_type": "city", "country": "Ecuador", "full_name": "Cuenca, Ecuador"}, "text": "#Ex\u00e1menesUCuenca\nLa Carrera de Ingenier\u00eda Ambiental de la Facultad de Ciencias Qu\u00edmicas, convoca a sus  egresados y\u2026 https://t.co/SmDIY2gaPX", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}