{"display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 0, "place": {"place_type": "city", "country": "Chile", "name": "Curic\u00f3", "id": "010253bf339b3e84", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/010253bf339b3e84.json", "full_name": "Curic\u00f3, Chile", "bounding_box": {"coordinates": [[[-71.375318, -35.561018], [-71.375318, -34.888369], [-70.367664, -34.888369], [-70.367664, -35.561018]]], "type": "Polygon"}, "country_code": "CL", "attributes": {}}, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 153], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"indices": [154, 177], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}}, "id": 930503706776305664, "id_str": "930503706776305664", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnQMPiWAAASD2M.jpg", "url": "https://t.co/xfjOSdduNp", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoSfeirY/status/930503728427339777/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnQMPiWAAASD2M.jpg", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/xfjOSdduNp"}], "hashtags": [{"indices": [96, 109], "text": "SfeirSenador"}]}, "extended_entities": {"media": [{"indices": [154, 177], "sizes": {"thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "large": {"w": 2048, "resize": "fit", "h": 1536}, "small": {"w": 680, "resize": "fit", "h": 510}, "medium": {"w": 1200, "resize": "fit", "h": 900}}, "id": 930503706776305664, "id_str": "930503706776305664", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOnQMPiWAAASD2M.jpg", "url": "https://t.co/xfjOSdduNp", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoSfeirY/status/930503728427339777/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOnQMPiWAAASD2M.jpg", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/xfjOSdduNp"}]}, "full_text": "Banderazo y volando en el centro de Curic\u00f3. Alfredo Sfeir e Iv\u00e1n Mor\u00e1n se toman el Maule Norte. #SfeirSenador en breve transmisi\u00f3n online por facebook... https://t.co/xfjOSdduNp"}, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "user": {"utc_offset": -10800, "verified": true, "profile_background_tile": false, "location": "Chile", "profile_link_color": "93A644", "notifications": null, "profile_use_background_image": true, "protected": false, "following": null, "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "description": "Economista, Presidente Instituto Zambuling Para La Transformaci\u00f3n Humana. Ex-candidato a Presidente de Chile. Candidato a Senador por El Maule. #SfeirSenador", "time_zone": "Santiago", "is_translator": false, "listed_count": 219, "contributors_enabled": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "follow_request_sent": null, "favourites_count": 1750, "statuses_count": 6064, "lang": "es", "default_profile": false, "name": "Alfredo Sfeir Younis", "id_str": "1413615108", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1413615108/1508821767", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "default_profile_image": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "screen_name": "AlfredoSfeirY", "created_at": "Wed May 08 19:19:48 +0000 2013", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921037235578957824/2b9n4t7x_normal.jpg", "id": 1413615108, "geo_enabled": true, "url": "http://www.alfredosfeir.cl", "followers_count": 52151, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "friends_count": 5055, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921037235578957824/2b9n4t7x_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iXqd0xp1qY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930503728427339777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [{"indices": [96, 109], "text": "SfeirSenador"}]}, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "text": "Banderazo y volando en el centro de Curic\u00f3. Alfredo Sfeir e Iv\u00e1n Mor\u00e1n se toman el Maule Norte. #SfeirSenador en br\u2026 https://t.co/iXqd0xp1qY", "timestamp_ms": "1510684351437", "id_str": "930503728427339777", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "created_at": "Tue Nov 14 18:32:31 +0000 2017", "coordinates": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 930503728427339777, "filter_level": "low", "is_quote_status": false}