{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525889665/1503960945", "following": null, "profile_background_color": "EDECE9", "url": "http://www.valledelcauca.gov.co", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "525889665", "favourites_count": 3604, "friends_count": 469, "followers_count": 58250, "id": 525889665, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/682644354335412228/l48UcFsq_normal.jpg", "statuses_count": 18724, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000161152989/R8ar8_Rf.jpeg", "protected": false, "listed_count": 189, "screen_name": "GobValle", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "location": "Santiago de Cali, Colombia", "created_at": "Fri Mar 16 00:38:36 +0000 2012", "default_profile": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/682644354335412228/l48UcFsq_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Gobernaci\u00f3n Valle", "profile_link_color": "28A2DB", "is_translator": false, "description": "Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca, #ElValleEst\u00e1EnVos  https://twitter.com/DilianFrancisca https://www.facebook.com/DilianFranciscaT", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000161152989/R8ar8_Rf.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930539431798497286", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930539431798497286, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930539431798497286", "url": "https://t.co/hfhhaP7egb", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:54:23 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 716746998, "indices": [148, 161], "screen_name": "ANTVColombia", "id_str": "716746998", "name": "Autoridad Televisi\u00f3n"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://www.valledelcauca.gov.co/publicaciones.php?id=40040", "url": "https://t.co/z47V8cwEhe", "display_url": "valledelcauca.gov.co/publicaciones.\u2026", "indices": [254, 277]}]}, "display_text_range": [0, 277], "full_text": "El viernes 17 de noviembre ser\u00e1 el gran lanzamiento oficial de Buenaventura como territorio TDT \nAs\u00ed lo indic\u00f3 la Autoridad Nacional de Televisi\u00f3n, @ANTVColombia que, en alianza con la Uni\u00f3n Europea, inici\u00f3 la instalaci\u00f3n de 10.000 combos gratuitos TDT \nhttps://t.co/z47V8cwEhe"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510692863784", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-76.394253, 3.878724], [-76.394253, 4.169914], [-75.962521, 4.169914], [-75.962521, 3.878724]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/000c53bd03a3e3ec.json", "name": "Tulu\u00e1", "id": "000c53bd03a3e3ec", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Tulu\u00e1, Colombia"}, "text": "El viernes 17 de noviembre ser\u00e1 el gran lanzamiento oficial de Buenaventura como territorio TDT \nAs\u00ed lo indic\u00f3 la A\u2026 https://t.co/hfhhaP7egb", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}