{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930541047033286656, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930541047033286656", "url": "https://t.co/kkZs5kMaB2", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "text": "Desde el respeto,echo de menos a ese Antonio sonriente y optimista. Despu\u00e9s de los porrazos del 1O por ir a votar,d\u2026 https://t.co/kkZs5kMaB2", "quoted_status": {"reply_count": 118, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3395436645/1506918569", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "3395436645", "favourites_count": 1299, "friends_count": 919, "followers_count": 124755, "id": 3395436645, "geo_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926176886446788608/62XroxFp_normal.jpg", "statuses_count": 3016, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 851, "screen_name": "antoniobanos_", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Barcelona", "created_at": "Thu Jul 30 12:28:23 +0000 2015", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926176886446788608/62XroxFp_normal.jpg", "lang": "ca", "name": "Antonio Ba\u00f1os", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Ciutad\u00e0 de la Rep\u00fablica Catalana", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "quote_count": 29, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930479076527271936, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 4353, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930479076527271936", "url": "https://t.co/jxlceaOIIW", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 16:54:33 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 261], "full_text": "Si el mensaje es que el Gobierno amenz\u00f3 con que pod\u00edan poner \"muertos\" y el Govern decidi\u00f3 que eso no pasase, que se diga.\nNosotros solo queremos ganar en las urnas y de modo pac\u00edfico\nSi otros creen que la violencia es pol\u00edticamente leg\u00edtima que lo diga tambi\u00e9n"}, "favorited": false, "id_str": "930479076527271936", "retweeted": false, "place": null, "text": "Si el mensaje es que el Gobierno amenz\u00f3 con que pod\u00edan poner \"muertos\" y el Govern decidi\u00f3 que eso no pasase, que s\u2026 https://t.co/jxlceaOIIW", "geo": null, "retweet_count": 3025, "filter_level": "low", "contributors": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510693248886", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "quoted_status_id_str": "930479076527271936", "truncated": true, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "3380716042", "favourites_count": 30402, "friends_count": 4654, "followers_count": 2518, "id": 3380716042, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923559198910185475/I8oK9Rax_normal.jpg", "statuses_count": 64724, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 56, "screen_name": "rosariopalomi71", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Camp de l'Arpa,Sant Mart\u00ed,BCN", "created_at": "Fri Jul 17 18:13:33 +0000 2015", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923559198910185475/I8oK9Rax_normal.jpg", "lang": "ca", "name": "Rosario Palomino", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Catalana nascuda a Per\u00fa. Psic\u00f2loga. Lluito per l'independ\u00e8ncia aqu\u00ed i ara com hauria lluitat per la de Per\u00fa el 1821.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 21:00:48 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 11611502, "indices": [173, 178], "screen_name": "KRLS", "id_str": "11611502", "name": "Carles Puigdemont \ud83c\udf97"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/antoniobanos_/status/930479076527271936", "url": "https://t.co/kuYB0vcCqI", "display_url": "twitter.com/antoniobanos_/\u2026", "indices": [229, 252]}]}, "display_text_range": [0, 228], "full_text": "Desde el respeto,echo de menos a ese Antonio sonriente y optimista. Despu\u00e9s de los porrazos del 1O por ir a votar,del j\u00f3ven que perdi\u00f3 la visi\u00f3n, te quedan dudas que el 27O @KRLS par\u00f3 una masacre? A mi no me queda la menor duda. https://t.co/kuYB0vcCqI"}, "id_str": "930541047033286656", "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "name": "Barcelona", "id": "1a27537478dd8e38", "place_type": "city", "country": "Espanya", "full_name": "Barcelona, Espanya"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930479076527271936}