{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/856011243475406848/1493853110", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": "http://www.cartasporlareconciliacion.com.co", "utc_offset": -28800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "856011243475406848", "favourites_count": 830, "friends_count": 190, "followers_count": 114, "id": 856011243475406848, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922561934079201280/zKFrDfPr_normal.jpg", "statuses_count": 634, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 0, "screen_name": "ppcristian8", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Cali, Colombia", "created_at": "Sun Apr 23 05:05:59 +0000 2017", "default_profile": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922561934079201280/zKFrDfPr_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Cristian Palacios", "profile_link_color": "ABB8C2", "is_translator": false, "description": "Estudiante de ciencia pol\u00edtica.\nDirector general de la campa\u00f1a Cartas por la reconciliaci\u00f3n\n@xreconciliacion", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930532286780583939", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930532286780583939, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930532286780583939", "url": "https://t.co/ZDuv1VK8F4", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:26:00 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 823348278830002177, "indices": [113, 126], "screen_name": "DeLaCalleHum", "id_str": "823348278830002177", "name": "Humberto de la Calle"}], "hashtags": [{"text": "UnL\u00edderDeVerdad", "indices": [128, 144]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 144], "full_text": "Un buen l\u00edder no es el populista ni el oportunista. Es quien trabaja arduamente de coraz\u00f3n y pasi\u00f3n como lo hace @DeLaCalleHum  #UnL\u00edderDeVerdad"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510691160279", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-76.584528, 3.266369], [-76.584528, 3.461995], [-76.407632, 3.461995], [-76.407632, 3.266369]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/003f97dd7a518791.json", "name": "Candelaria", "id": "003f97dd7a518791", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Candelaria, Colombia"}, "text": "Un buen l\u00edder no es el populista ni el oportunista. Es quien trabaja arduamente de coraz\u00f3n y pasi\u00f3n como lo hace\u2026 https://t.co/ZDuv1VK8F4", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}