{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16545501/1495719295", "following": null, "profile_background_color": "0099B9", "url": "http://losojosdeadan.wordpress.com", "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3C3940", "id_str": "16545501", "favourites_count": 8329, "friends_count": 3274, "followers_count": 2567, "id": 16545501, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871837374376017920/pITHo39v_normal.jpg", "statuses_count": 82048, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/73819044/bganimals1.jpg", "protected": false, "listed_count": 112, "screen_name": "mikealicante", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "location": "Alicante", "created_at": "Wed Oct 01 15:50:18 +0000 2008", "default_profile": false, "time_zone": "Madrid", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/871837374376017920/pITHo39v_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Miguel R\u00edos \ud83d\udd3b", "profile_link_color": "1B95E0", "is_translator": false, "description": "Agitador cultural. Soy Aries y leo. Nac\u00ed el mismo d\u00eda que Russell Crowe, pero ah\u00ed acaba el parecido. Pynchoniano. Ah, y zurdo.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/73819044/bganimals1.jpg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930581200519000065", "in_reply_to_screen_name": "pmanglano", "in_reply_to_user_id_str": "244101525", "in_reply_to_status_id": 916277348672180226, "in_reply_to_status_id_str": "916277348672180226", "display_text_range": [11, 140], "in_reply_to_user_id": 244101525, "id": 930581200519000065, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 244101525, "indices": [0, 10], "screen_name": "pmanglano", "id_str": "244101525", "name": "Percival Manglano"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930581200519000065", "url": "https://t.co/WyQIk3aXQS", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:40:22 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 244101525, "indices": [0, 10], "screen_name": "pmanglano", "id_str": "244101525", "name": "Percival Manglano"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [11, 258], "full_text": "@pmanglano Marcos Ana fue condenado por un tribunal fascista que le atribuy\u00f3 esos cr\u00edmenes. Ten\u00eda 19 a\u00f1os. \u00c9l siempre se declar\u00f3 inocente. Eso s\u00ed, la Legi\u00f3n C\u00f3ndor mat\u00f3 a su padre. Aprende Historia antes de tuitear y l\u00e1vate la boca para hablar de Marcos Ana."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510702822223", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-0.656433, 38.160348], [-0.656433, 38.537463], [-0.374609, 38.537463], [-0.374609, 38.160348]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2e858e47881ddc48.json", "name": "Alicante", "id": "2e858e47881ddc48", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Alicante, Espa\u00f1a"}, "text": "@pmanglano Marcos Ana fue condenado por un tribunal fascista que le atribuy\u00f3 esos cr\u00edmenes. Ten\u00eda 19 a\u00f1os. \u00c9l siemp\u2026 https://t.co/WyQIk3aXQS", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}