{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920772191624613888/1508624885", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": "http://ramonavellana.org", "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "920772191624613888", "favourites_count": 2, "friends_count": 1018, "followers_count": 66, "id": 920772191624613888, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920775531762630656/6JGtS71U_normal.jpg", "statuses_count": 43, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 0, "screen_name": "ramon_avellana", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "created_at": "Wed Oct 18 22:02:52 +0000 2017", "default_profile": false, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920775531762630656/6JGtS71U_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Ram\u00f3n Avellana Ortiz", "profile_link_color": "1B95E0", "is_translator": false, "description": "Aspirante independiente a Diputado Federal del Distrito VI en Pachuca, Hidalgo.", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930581136585187330", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930581136585187330, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "NuevaDemocracia", "indices": [98, 114]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930581136585187330", "url": "https://t.co/S0M3H49XE3", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:40:06 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "NuevaDemocracia", "indices": [98, 114]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 250], "full_text": "Si pensamos en conjunto, en equipo, es as\u00ed como podemos reforzar y construir una pol\u00edtica con una #NuevaDemocracia.\nAs\u00ed como t\u00fa, sumate a mi proyecto de campa\u00f1a, dando la confianza con t\u00fa firma y realizar un equilibrio pol\u00edtico m\u00e1s justo por Hidalgo."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510702806980", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-102.588385, 21.622938], [-102.588385, 22.07598], [-102.066029, 22.07598], [-102.066029, 21.622938]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5970723cbb8cc66e.json", "name": "Aguascalientes", "id": "5970723cbb8cc66e", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "Aguascalientes, M\u00e9xico"}, "text": "Si pensamos en conjunto, en equipo, es as\u00ed como podemos reforzar y construir una pol\u00edtica con una #NuevaDemocracia.\u2026 https://t.co/S0M3H49XE3", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}