{"reply_count": 0, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "333333", "id_str": "379782167", "favourites_count": 8215, "friends_count": 814, "followers_count": 1077, "id": 379782167, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2907360747/25499c5281d05e2a374b9a30edb0af30_normal.jpeg", "statuses_count": 65888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 18, "screen_name": "joselozanom", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Sun Sep 25 15:11:36 +0000 2011", "default_profile": true, "time_zone": "Madrid", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2907360747/25499c5281d05e2a374b9a30edb0af30_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "EL MELENAS", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "SINCERO,REALISTA,NATURALISTA Y OPTIMISTA, as\u00ed me calificar\u00eda simplemente.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930574844399374336", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930574844399374336, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930574844399374336", "url": "https://t.co/IuPH1C5ovM", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:15:06 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 279], "full_text": "Russia Today y Sputnik proyectan una imagen AUTORITARIA DE ESPA\u00d1A\nEstos madios p\u00fablicos muestran una imagen FALSA del apoyo a la independencia\nEl inter\u00e9s de los medios informativos rusos en general ha sido enorme desde el momento en q l crisis catalana entro en su fase + critica"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510701306806", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-2.181299, 38.672083], [-2.181299, 39.186567], [-1.62259, 39.186567], [-1.62259, 38.672083]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/56933d34eb0f964a.json", "name": "Albacete", "id": "56933d34eb0f964a", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Albacete, Espa\u00f1a"}, "text": "Russia Today y Sputnik proyectan una imagen AUTORITARIA DE ESPA\u00d1A\nEstos madios p\u00fablicos muestran una imagen FALSA d\u2026 https://t.co/IuPH1C5ovM", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}