{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/754533625/1495731772", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://www.asocoph.coop/", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "754533625", "favourites_count": 214, "friends_count": 9, "followers_count": 1387, "id": 754533625, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834755578362789888/8z_lCBTF_normal.jpg", "statuses_count": 584, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/439420007252893696/lqozPLzP.jpeg", "protected": false, "listed_count": 5, "screen_name": "Asocooph", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Neiva-Huila", "created_at": "Mon Aug 13 05:55:27 +0000 2012", "default_profile": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/834755578362789888/8z_lCBTF_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Asocooph", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "Asociaci\u00f3n de Cooperativas y Empresas solidarias del Huila.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/439420007252893696/lqozPLzP.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930544913149845504", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930544913149845504, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 754533625, "indices": [43, 52], "screen_name": "Asocooph", "id_str": "754533625", "name": "Asocooph"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930544913149845504", "url": "https://t.co/oKnBJc7Ki9", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:16:10 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 754533625, "indices": [43, 52], "screen_name": "Asocooph", "id_str": "754533625", "name": "Asocooph"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/PVbLcB0gRY", "expanded_url": "https://twitter.com/Asocooph/status/930544913149845504/photo/1", "indices": [206, 229], "url": "https://t.co/PVbLcB0gRY", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1365}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 800}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 453}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930544179012341762, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn1ACXWkAIwnQi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn1ACXWkAIwnQi.jpg", "id_str": "930544179012341762", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 205], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/PVbLcB0gRY", "expanded_url": "https://twitter.com/Asocooph/status/930544913149845504/photo/1", "indices": [206, 229], "url": "https://t.co/PVbLcB0gRY", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1365}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 800}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 453}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930544179012341762, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn1ACXWkAIwnQi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn1ACXWkAIwnQi.jpg", "id_str": "930544179012341762", "type": "photo"}]}, "full_text": "Comit\u00e9 Agropecuario y Ambiental que lidera @Asocooph se re\u00fane para abordar l\u00edneas de incidencia y hacer seguimiento a actividades en ejecuci\u00f3n. Participan delegados de organizaciones sociales y solidarias. https://t.co/PVbLcB0gRY"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510694170640", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "text": "Comit\u00e9 Agropecuario y Ambiental que lidera @Asocooph se re\u00fane para abordar l\u00edneas de incidencia y hacer seguimiento\u2026 https://t.co/oKnBJc7Ki9", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}