{"is_quote_status": false, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930556663131770882", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510696972054", "id": 930556663131770882, "display_text_range": [0, 140], "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-2.970362, 35.265475], [-2.970362, 35.320197], [-2.923186, 35.320197], [-2.923186, 35.265475]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a9ca37d39507dbc5.json", "country_code": "ES", "name": "Melilla", "full_name": "Melilla, Espa\u00f1a", "id": "a9ca37d39507dbc5", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 130], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Melilla", "indices": [122, 130]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoAWVtX0AEtqV4.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ondaceromelilla/status/930556663131770882/photo/1", "id_str": "930556656789999617", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoAWVtX0AEtqV4.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/ME8MjcRvbY", "id": 930556656789999617, "indices": [131, 154], "type": "photo", "url": "https://t.co/ME8MjcRvbY", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "h": 480, "w": 270}, "large": {"resize": "fit", "h": 480, "w": 270}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "small": {"resize": "fit", "h": 480, "w": 270}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoAWVtX0AEtqV4.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/ondaceromelilla/status/930556663131770882/photo/1", "id_str": "930556656789999617", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoAWVtX0AEtqV4.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/ME8MjcRvbY", "id": 930556656789999617, "indices": [131, 154], "type": "photo", "url": "https://t.co/ME8MjcRvbY", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "h": 480, "w": 270}, "large": {"resize": "fit", "h": 480, "w": 270}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "small": {"resize": "fit", "h": 480, "w": 270}}}]}, "full_text": "Adem\u00e1s de Polic\u00eda Local y Bomberos, tambi\u00e9n se ha personado en Aizpuru el viceconsejero de Control y Gesti\u00f3n de Servicios #Melilla https://t.co/ME8MjcRvbY"}, "created_at": "Tue Nov 14 22:02:52 +0000 2017", "favorited": false, "text": "Adem\u00e1s de Polic\u00eda Local y Bomberos, tambi\u00e9n se ha personado en Aizpuru el viceconsejero de Control y Gesti\u00f3n de Ser\u2026 https://t.co/jnSwDAO4tU", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C1EBCF", "statuses_count": 101286, "default_profile": false, "favourites_count": 6, "friends_count": 299, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "536633948", "screen_name": "ondaceromelilla", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/536633948/1359378667", "verified": false, "id": 536633948, "profile_use_background_image": true, "description": "Esc\u00fachanos en el 89.6 de FM y en http://ondaceromelilla.net. O tambi\u00e9n a trav\u00e9s de nuestras app para iOS y Android y de TuneIn.", "utc_offset": 3600, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/470042973/fondoanonda.jpg", "is_translator": false, "listed_count": 129, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 7916, "location": null, "created_at": "Sun Mar 25 20:48:59 +0000 2012", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2217265346/LOG_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": "Madrid", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2217265346/LOG_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/470042973/fondoanonda.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "lang": "es", "name": "Onda Cero Melilla", "profile_background_tile": false, "url": "http://www.ondaceromelilla.net", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"}, "possibly_sensitive": false, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930556663131770882", "url": "https://t.co/jnSwDAO4tU", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}