{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1423832414/1507643404", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "https://www.instagram.com/ivan.pulpon/", "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "1423832414", "favourites_count": 25705, "friends_count": 373, "followers_count": 472, "id": 1423832414, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925080223930044417/mCmAb8NU_normal.jpg", "statuses_count": 44397, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/435423503240552448/kSYk1h8o.jpeg", "protected": false, "listed_count": 38, "screen_name": "IvnPulpon_1995", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "created_at": "Sun May 12 19:05:20 +0000 2013", "default_profile": false, "time_zone": "Madrid", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925080223930044417/mCmAb8NU_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Iv\u00e1n", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "Historia. Cuarto curso en @UABBarcelona\nInstagram: ivan.pulpon\nOpiniones personales.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/435423503240552448/kSYk1h8o.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930551456494694402", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930551456494694402, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930551456494694402", "url": "https://t.co/gV8CzGlhrK", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:42:10 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "M\u00e9s324", "indices": [163, 170]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 170], "full_text": "Es evidente que ni habr\u00e1 independencia  (era m\u00e1s que obvio) pero tampocohabr\u00e1 negociaci\u00f3npor un refer\u00e9ndum.\nSobre Espa\u00f1a y su unidad, deciden todos los espa\u00f1oles \n#M\u00e9s324"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510695730695", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.109915, 41.505637], [2.109915, 41.534327], [2.162704, 41.534327], [2.162704, 41.505637]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ae9b798f6ebc5cf7.json", "name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "id": "ae9b798f6ebc5cf7", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a"}, "text": "Es evidente que ni habr\u00e1 independencia  (era m\u00e1s que obvio) pero tampocohabr\u00e1 negociaci\u00f3npor un refer\u00e9ndum.\nSobre E\u2026 https://t.co/gV8CzGlhrK", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}