{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/388029542/1505986698", "following": null, "profile_background_color": "204A80", "url": "http://www.sica.int", "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "388029542", "favourites_count": 3128, "friends_count": 1004, "followers_count": 15398, "id": 388029542, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598117424/SICA_normal.jpg", "statuses_count": 9352, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/457541583/cintillo_copia.jpg", "protected": false, "listed_count": 143, "screen_name": "sg_sica", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "San Salvador, El Salvador", "created_at": "Mon Oct 10 02:14:19 +0000 2011", "default_profile": false, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1598117424/SICA_normal.jpg", "lang": "es", "name": "SG-SICA", "profile_link_color": "204A80", "is_translator": false, "description": "Secretar\u00eda General del Sistema de la Integraci\u00f3n Centroamericana. Somos 8 pa\u00edses construyendo una regi\u00f3n de oportunidades \ud83c\udde7\ud83c\uddff\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/457541583/cintillo_copia.jpg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930581953375596544", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930581953375596544, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 275249836, "indices": [3, 17], "screen_name": "VinicioCerezo", "id_str": "275249836", "name": "Vinicio Cerezo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930581953375596544", "url": "https://t.co/B7DjJPN6DM", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:43:21 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 275249836, "indices": [3, 17], "screen_name": "VinicioCerezo", "id_str": "275249836", "name": "Vinicio Cerezo"}, {"id": 163221131, "indices": [227, 235], "screen_name": "MinexGt", "id_str": "163221131", "name": "MINEX Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/63MTckS3gq", "expanded_url": "https://twitter.com/sg_sica/status/930581953375596544/photo/1", "indices": [236, 259], "url": "https://t.co/63MTckS3gq", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 527, "h": 775}, "medium": {"resize": "fit", "w": 527, "h": 775}, "small": {"resize": "fit", "w": 462, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930581942457847808, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoXWKKX0AApvvo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoXWKKX0AApvvo.jpg", "id_str": "930581942457847808", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 235], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/63MTckS3gq", "expanded_url": "https://twitter.com/sg_sica/status/930581953375596544/photo/1", "indices": [236, 259], "url": "https://t.co/63MTckS3gq", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 527, "h": 775}, "medium": {"resize": "fit", "w": 527, "h": 775}, "small": {"resize": "fit", "w": 462, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930581942457847808, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoXWKKX0AApvvo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoXWKKX0AApvvo.jpg", "id_str": "930581942457847808", "type": "photo"}]}, "full_text": "SG @VinicioCerezo se suma a los esfuerzos de Guatemala y Honduras en uni\u00f3n Aduanera y acciones para mejorar la relaci\u00f3n ambiental, limpieza y no contaminaci\u00f3n de \u00f1os r\u00edos \"Guatemala reforzar\u00e1 esfuerzos\" Sandra Jovel, Canciller @MinexGt https://t.co/63MTckS3gq"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510703001718", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "PA", "bounding_box": {"coordinates": [[[-83.051445, 7.20386], [-83.051445, 9.639486], [-77.13939, 9.639486], [-77.13939, 7.20386]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9d8ae4b0fac2036a.json", "name": "Panam\u00e1", "id": "9d8ae4b0fac2036a", "place_type": "country", "country": "Panam\u00e1", "full_name": "Panam\u00e1"}, "text": "SG @VinicioCerezo se suma a los esfuerzos de Guatemala y Honduras en uni\u00f3n Aduanera y acciones para mejorar la rela\u2026 https://t.co/B7DjJPN6DM", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}