{"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 21:31:29 +0000 2017", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930548765836103680", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510695089192", "id": 930548765836103680, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-4.596977, 36.571241], [-4.596977, 36.62292], [-4.507679, 36.62292], [-4.507679, 36.571241]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b858babfb96ffae4.json", "country_code": "ES", "name": "Benalm\u00e1dena", "full_name": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "id": "b858babfb96ffae4", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 277], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "full_text": "Erikssen puede ser uno de los centrocampistas mas infravalorados de Europa. El pasado verano el Bar\u00e7a queria pagar hasta 200 kilos por Coutinho pudiendo, tal vez, fichar al dan\u00e9s por poco menos de la mitad. Jugadores a priori bastante parecidos; me quedo con el dan\u00e9s, sin duda"}, "quote_count": 0, "favorited": false, "text": "Erikssen puede ser uno de los centrocampistas mas infravalorados de Europa. El pasado verano el Bar\u00e7a queria pagar\u2026 https://t.co/uIid6qdf5V", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "statuses_count": 6982, "default_profile": false, "favourites_count": 1481, "friends_count": 157, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "1593297662", "screen_name": "HGallagherC", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1593297662/1492223416", "verified": false, "id": 1593297662, "profile_use_background_image": false, "description": "Cofrade y malague\u00f1o por la gracia de Dios. Todo lo que hagas en la vida tiene su eco en la eternidad", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "listed_count": 2, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 177, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "created_at": "Sun Jul 14 12:37:57 +0000 2013", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914213363856658439/7N_fijVU_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/914213363856658439/7N_fijVU_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "FFCC4D", "lang": "es", "name": "Hugo Gallagher", "profile_background_tile": false, "url": null, "profile_sidebar_border_color": "000000"}, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930548765836103680", "url": "https://t.co/uIid6qdf5V", "indices": [116, 139], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}