{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194352060/1489240288", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "194352060", "favourites_count": 24423, "friends_count": 1578, "followers_count": 1171, "id": 194352060, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918622077896273921/2rqdy5zy_normal.jpg", "statuses_count": 39900, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/242025087/depor__2_.jpg", "protected": false, "listed_count": 13, "screen_name": "LTAndres1", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "created_at": "Thu Sep 23 22:47:30 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Greenland", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918622077896273921/2rqdy5zy_normal.jpg", "lang": "es", "name": "kurdoRM", "profile_link_color": "E81C4F", "is_translator": false, "description": "colombiano \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 de la bella ciudad de Pereira, que m\u00e1s pido? ah si, que el @corpereira vuelva a la A. hincha del rey del mundo @RealMadrid", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/242025087/depor__2_.jpg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930589090571014145", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930589090571014145, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930589090571014145", "url": "https://t.co/N2LhQmlptn", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 00:11:43 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ChiringuitoCristiano", "indices": [149, 170]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 170], "full_text": "A ver Edu no hay q ser periodista para saber q a CR no le gust\u00f3 aquella declaraci\u00f3n de Ramos en su contra, es normal. Ramos la meti\u00f3 hasta el fondo. #ChiringuitoCristiano"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510704703358", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-14.0903, 28.420066], [-14.0903, 28.577964], [-13.824156, 28.577964], [-13.824156, 28.420066]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c7884399e24c3aba.json", "name": "Puerto del Rosario", "id": "c7884399e24c3aba", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Puerto del Rosario, Espa\u00f1a"}, "text": "A ver Edu no hay q ser periodista para saber q a CR no le gust\u00f3 aquella declaraci\u00f3n de Ramos en su contra, es norma\u2026 https://t.co/N2LhQmlptn", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}