{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/875525911/1490085483", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://guillermodelvalle.es/", "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "875525911", "favourites_count": 9510, "friends_count": 660, "followers_count": 1222, "id": 875525911, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919574610932371456/P6U0IfYb_normal.jpg", "statuses_count": 14670, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 24, "screen_name": "GuilledValle", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Fri Oct 12 12:22:08 +0000 2012", "default_profile": true, "time_zone": "Madrid", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/919574610932371456/P6U0IfYb_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Guillermo del Valle", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Abogac\u00eda, democracia, libertad. Progresismo y nacionalismo son ant\u00f3nimos. Colchonero. Socialdem\u00f3crata. En UPYD.\nCoportavoz adjunto de @AhoraPlataforma .", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930569756868005888", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930569756868005888, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 144858381, "indices": [95, 111], "screen_name": "sergiobarcelona", "id_str": "144858381", "name": "Sergio Sanz"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930569756868005888", "url": "https://t.co/DzCTkPEHcK", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:54:53 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 144858381, "indices": [95, 111], "screen_name": "sergiobarcelona", "id_str": "144858381", "name": "Sergio Sanz"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 242], "full_text": "A mi los equilibrios num\u00e9ricos de Ciudadanos me dan igual, pero si puedo decir que el diputado @sergiobarcelona es un seguro de vida para la izquierda no nacionalista. Por nuestro bien, el de todos, ojal\u00e1 salga elegido. Todo mi apoyo, Sergio."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510700093844", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "name": "Madrid", "id": "206c436ce43a43a3", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "text": "A mi los equilibrios num\u00e9ricos de Ciudadanos me dan igual, pero si puedo decir que el diputado @sergiobarcelona es\u2026 https://t.co/DzCTkPEHcK", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}