{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194641267/1509720503", "following": null, "profile_background_color": "FAFAFA", "url": "http://www.gob.mx/cofepris", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "333333", "id_str": "194641267", "favourites_count": 1264, "friends_count": 423, "followers_count": 65364, "id": 194641267, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926460724486000640/CT_1Swyz_normal.jpg", "statuses_count": 30409, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/833294155/8aa52384088cdf212baa3d0f1d78ef1c.jpeg", "protected": false, "listed_count": 552, "screen_name": "COFEPRIS", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "location": "M\u00e9xico", "created_at": "Fri Sep 24 16:49:33 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Mexico City", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926460724486000640/CT_1Swyz_normal.jpg", "lang": "es", "name": "COFEPRIS", "profile_link_color": "B80000", "is_translator": false, "description": "Comisi\u00f3n Federal para la Protecci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/833294155/8aa52384088cdf212baa3d0f1d78ef1c.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930555122459045888", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930555122459045888, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 43545738, "indices": [101, 115], "screen_name": "sanchezytepoz", "id_str": "43545738", "name": "J. S\u00e1nchez y T\u00e9poz"}], "hashtags": [{"text": "SistemaFederalSanitario", "indices": [53, 77]}, {"text": "Oaxaca", "indices": [81, 88]}, {"text": "SFSOaxaca", "indices": [90, 100]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930555122459045888", "url": "https://t.co/1Bzwi3d9E2", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:56:44 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 43545738, "indices": [101, 115], "screen_name": "sanchezytepoz", "id_str": "43545738", "name": "J. S\u00e1nchez y T\u00e9poz"}, {"id": 215024114, "indices": [116, 123], "screen_name": "GobOax", "id_str": "215024114", "name": "Gobierno de Oaxaca"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ZxKXC8Sqri", "expanded_url": "https://twitter.com/COFEPRIS/status/930555122459045888/photo/1", "indices": [124, 147], "url": "https://t.co/ZxKXC8Sqri", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 586, "h": 481}, "medium": {"resize": "fit", "w": 586, "h": 481}, "small": {"resize": "fit", "w": 586, "h": 481}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930555115500720128, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn-8n9X0AArd_q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn-8n9X0AArd_q.jpg", "id_str": "930555115500720128", "type": "photo"}], "hashtags": [{"text": "SistemaFederalSanitario", "indices": [53, 77]}, {"text": "Oaxaca", "indices": [81, 88]}, {"text": "SFSOaxaca", "indices": [90, 100]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 123], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ZxKXC8Sqri", "expanded_url": "https://twitter.com/COFEPRIS/status/930555122459045888/photo/1", "indices": [124, 147], "url": "https://t.co/ZxKXC8Sqri", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 586, "h": 481}, "medium": {"resize": "fit", "w": 586, "h": 481}, "small": {"resize": "fit", "w": 586, "h": 481}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930555115500720128, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn-8n9X0AArd_q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn-8n9X0AArd_q.jpg", "id_str": "930555115500720128", "type": "photo"}]}, "full_text": "Ma\u00f1ana inicia la Reuni\u00f3n Nacional Extraordinaria del #SistemaFederalSanitario en #Oaxaca. #SFSOaxaca @sanchezytepoz @GobOax https://t.co/ZxKXC8Sqri"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510696604729", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "MX", "bounding_box": {"coordinates": [[[-118.403857, 14.531918], [-118.403857, 32.718919], [-86.712218, 32.718919], [-86.712218, 14.531918]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/25530ba03b7d90c6.json", "name": "M\u00e9xico", "id": "25530ba03b7d90c6", "place_type": "country", "country": "M\u00e9xico", "full_name": "M\u00e9xico"}, "text": "Ma\u00f1ana inicia la Reuni\u00f3n Nacional Extraordinaria del #SistemaFederalSanitario en #Oaxaca. #SFSOaxaca @sanchezytepoz\u2026 https://t.co/1Bzwi3d9E2", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}