{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2833991710/1478166654", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2833991710", "favourites_count": 3912, "friends_count": 389, "followers_count": 259, "id": 2833991710, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/814789672937394176/9xZl1_mA_normal.jpg", "statuses_count": 1674, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 0, "screen_name": "Ivanovicsector", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Thu Oct 16 12:21:38 +0000 2014", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/814789672937394176/9xZl1_mA_normal.jpg", "lang": "es", "name": "IVAN GONZALEZ", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "ENTRENADOR SECTOR MONSERRATINA AMATER A #3cat10. UEFA A.(NIVEL II)", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930581941505622021", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930581941505622021, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930581941505622021", "url": "https://t.co/CxqYJBIL51", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:43:18 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 280], "full_text": "Cada d\u00eda tengo m\u00e1s claro cuando veo a compa\u00f1eros destituidos o que lo dejan es que ser entrenador es muy dif\u00edcil,por eso yo vivo el d\u00eda d\u00eda y lo disfruto como si fuera el \u00faltimo,nadie se acuerda de nada ni de nadie...\nMucho \u00e1nimo a todos y mucha fuerza,hoy estas aqu\u00ed y ma\u00f1ana ali"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510702998888", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[1.937461, 41.26351], [1.937461, 41.295997], [2.002434, 41.295997], [2.002434, 41.26351]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f187cccea5a90392.json", "name": "Castelldefels", "id": "f187cccea5a90392", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Castelldefels, Espa\u00f1a"}, "text": "Cada d\u00eda tengo m\u00e1s claro cuando veo a compa\u00f1eros destituidos o que lo dejan es que ser entrenador es muy dif\u00edcil,po\u2026 https://t.co/CxqYJBIL51", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}