{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/476893142/1483774776", "following": null, "profile_background_color": "990000", "url": "http://www.dailymur.com", "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "476893142", "favourites_count": 83612, "friends_count": 15537, "followers_count": 14721, "id": 476893142, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/497404970980098048/xXi7OSDT_normal.jpeg", "statuses_count": 50424, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/592341122/twilk_background_4feed88f93c9d.jpg", "protected": false, "listed_count": 293, "screen_name": "DailyMur", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Murcia - Espa\u00f1a", "created_at": "Sat Jan 28 16:18:16 +0000 2012", "default_profile": false, "time_zone": "Madrid", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/497404970980098048/xXi7OSDT_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "DailyMur", "profile_link_color": "FF0000", "is_translator": false, "description": "Noticias de la Regi\u00f3n de Murcia.", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/592341122/twilk_background_4feed88f93c9d.jpg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930553584009273345", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930553584009273345, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Murcia", "indices": [103, 110]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930553584009273345", "url": "https://t.co/sTboPLrz0n", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:50:37 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 129907921, "indices": [192, 208], "screen_name": "diariolaopinion", "id_str": "129907921", "name": "La Opini\u00f3n de Murcia"}], "hashtags": [{"text": "Murcia", "indices": [103, 110]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://www.laopiniondemurcia.es/comunidad/2017/11/14/piolin-obras-ave-cie/875246.html", "url": "https://t.co/fu6nNbwvpo", "display_url": "laopiniondemurcia.es/comunidad/2017\u2026", "indices": [168, 191]}]}, "display_text_range": [0, 208], "full_text": "Una parte de la Polic\u00eda Nacional que ha estado en Catalu\u00f1a desde el 1 de octubre vendr\u00e1 a la Regi\u00f3n de #Murcia a relevar a los efectivos en las obras del AVE y el CIE. https://t.co/fu6nNbwvpo @diariolaopinion"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510696237934", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-1.385233, 37.715968], [-1.385233, 38.117714], [-0.850358, 38.117714], [-0.850358, 37.715968]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cbdb0e7018443220.json", "name": "Murcia", "id": "cbdb0e7018443220", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Murcia, Espa\u00f1a"}, "text": "Una parte de la Polic\u00eda Nacional que ha estado en Catalu\u00f1a desde el 1 de octubre vendr\u00e1 a la Regi\u00f3n de #Murcia a re\u2026 https://t.co/sTboPLrz0n", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}