{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930563742059958272, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930563742059958272", "url": "https://t.co/6AHCNiwpIt", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "text": "Bienvenido m\u00edster. Ya sabes d\u00f3nde nos tienes y para lo que nos necesites. \nSeguro que haces un gran trabajo. No me\u2026 https://t.co/6AHCNiwpIt", "quoted_status": {"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2653333334/1503392068", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2653333334", "favourites_count": 106, "friends_count": 93, "followers_count": 69, "id": 2653333334, "geo_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/508986938133446657/sjDv3l12_normal.jpeg", "statuses_count": 143, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 0, "screen_name": "martintena1966", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Velilla de San Antonio", "created_at": "Thu Jul 17 09:48:43 +0000 2014", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/508986938133446657/sjDv3l12_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "Tena", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Entrenador Nivel III ( UEFA Pro) \nT\u0117cnico Deportivo Superior\nTrabajo en:\nA.D.Complutense,\nR.S.D.Alcala,\nRayo V,\nAlcobendas Sport,\nC.D.Illescas,\nRCD.Carabanchel", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "quote_count": 1, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930561080287485952, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 4, "entities": {"user_mentions": [{"id": 1728512670, "indices": [41, 53], "screen_name": "ADArgandaCF", "id_str": "1728512670", "name": "A.D.Arganda C.F."}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930561080287485952", "url": "https://t.co/xfX3m5igIC", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:20:25 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 1728512670, "indices": [41, 53], "screen_name": "ADArgandaCF", "id_str": "1728512670", "name": "A.D.Arganda C.F."}], "hashtags": [{"text": "vamosarganda", "indices": [189, 202]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 202], "full_text": "Quiero agradecer a la Junta Directiva de @ADArgandaCF la confianza depositada en m\u00ed, que devolver\u00e9 con trabajo y dedicaci\u00f3n, acompa\u00f1ado de \u00e9ste gran grupo de jugadores que me he encontrado #vamosarganda"}, "favorited": false, "id_str": "930561080287485952", "retweeted": false, "place": null, "text": "Quiero agradecer a la Junta Directiva de @ADArgandaCF la confianza depositada en m\u00ed, que devolver\u00e9 con trabajo y de\u2026 https://t.co/xfX3m5igIC", "geo": null, "retweet_count": 1, "filter_level": "low", "contributors": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510698659802", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_id_str": "930561080287485952", "truncated": true, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/487822288/1480960351", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "487822288", "favourites_count": 1522, "friends_count": 1104, "followers_count": 1984, "id": 487822288, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903760144680591364/No0z3Mgp_normal.jpg", "statuses_count": 15053, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 15, "screen_name": "david44plaza", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "futboldavidp@hotmail.com", "created_at": "Thu Feb 09 19:43:05 +0000 2012", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903760144680591364/No0z3Mgp_normal.jpg", "lang": "es", "name": "David Plaza", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "* Entrenador nacional de f\u00fatbol                                       \n* Analista t\u00e1ctico \n* El \u00e9xito es de quien persevera\n#odioeternoalfutbolmoderno", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 22:30:59 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/martintena1966/status/930561080287485952", "url": "https://t.co/upPFHcDDbW", "display_url": "twitter.com/martintena1966\u2026", "indices": [126, 149]}]}, "display_text_range": [0, 125], "full_text": "Bienvenido m\u00edster. Ya sabes d\u00f3nde nos tienes y para lo que nos necesites. \nSeguro que haces un gran trabajo. No me cabe duda. https://t.co/upPFHcDDbW"}, "id_str": "930563742059958272", "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.519844, 40.248107], [-3.519844, 40.352198], [-3.369742, 40.352198], [-3.369742, 40.248107]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/fdfe71d3b7d78b56.json", "name": "Arganda del Rey", "id": "fdfe71d3b7d78b56", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Arganda del Rey, Espa\u00f1a"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930561080287485952}