{"retweet_count": 0, "place": {"place_type": "city", "country": "Espanya", "name": "Manacor", "id": "c2444363da5080b2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c2444363da5080b2.json", "full_name": "Manacor, Espanya", "bounding_box": {"coordinates": [[[3.122824, 39.438542], [3.122824, 39.678878], [3.37589, 39.678878], [3.37589, 39.438542]]], "type": "Polygon"}, "country_code": "ES", "attributes": {}}, "favorited": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 147], "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeutscheWelle", "name": "DW Deutsche Welle", "id_str": "16449615", "id": 16449615, "indices": [22, 36]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dhVng89PoJ", "expanded_url": "http://p.dw.com/p/2Qrbz?tw", "display_url": "p.dw.com/p/2Qrbz?tw", "indices": [124, 147]}], "hashtags": [{"indices": [42, 53], "text": "corrupci\u00f3n"}]}, "full_text": "Interesante repaso de @DeutscheWelle a la #corrupci\u00f3n pol\u00edtica en Espa\u00f1a: Spanish corruption highlights political paralysis https://t.co/dhVng89PoJ"}, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "user": {"utc_offset": 3600, "verified": false, "profile_background_tile": true, "location": "Pyongyang, Spain.", "profile_link_color": "4A913C", "notifications": null, "profile_use_background_image": true, "protected": false, "following": null, "profile_sidebar_fill_color": "C9CFAA", "description": "Bevedor de fonts diverses. De les @CCOO, ecologista, republic\u00e0 i ateu per la gr\u00e0cia de D\u00e9u.\nSCIO ME NIHIL SCIRE. RT\u2260endorsement. Insult=block.", "time_zone": "Madrid", "is_translator": false, "listed_count": 66, "contributors_enabled": false, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "918855", "follow_request_sent": null, "favourites_count": 12760, "statuses_count": 45782, "lang": "ca", "default_profile": false, "name": "Alberto Mainzer\ud83c\udf39\ud83c\udf97", "id_str": "384004800", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/384004800/1509873729", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/405324532/ses_ufanes_019.jpg", "default_profile_image": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/405324532/ses_ufanes_019.jpg", "screen_name": "ajmainzer", "created_at": "Sun Oct 02 22:13:05 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926180846003945477/nANO4ooG_normal.jpg", "id": 384004800, "geo_enabled": true, "url": "http://about.me/mainzer", "followers_count": 1488, "profile_sidebar_border_color": "459C2A", "friends_count": 2372, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926180846003945477/nANO4ooG_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeutscheWelle", "name": "DW Deutsche Welle", "id_str": "16449615", "id": 16449615, "indices": [22, 36]}], "urls": [{"url": "https://t.co/eaTTqKbKaY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930501781523783680", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [{"indices": [42, 53], "text": "corrupci\u00f3n"}]}, "reply_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "text": "Interesante repaso de @DeutscheWelle a la #corrupci\u00f3n pol\u00edtica en Espa\u00f1a: Spanish corruption highlights political p\u2026 https://t.co/eaTTqKbKaY", "timestamp_ms": "1510683887259", "id_str": "930501781523783680", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "created_at": "Tue Nov 14 18:24:47 +0000 2017", "coordinates": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 930501781523783680, "filter_level": "low", "is_quote_status": false}