{"is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "created_at": "Tue Nov 14 22:13:37 +0000 2017", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "id_str": "930559368466137088", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510697617056", "id": 930559368466137088, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-0.164158, 39.848549], [-0.164158, 40.064703], [0.69137, 40.064703], [0.69137, 39.848549]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d687bdcf37d51c4f.json", "country_code": "ES", "name": "Castell\u00f3n de la Plana", "full_name": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "id": "d687bdcf37d51c4f", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 200], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "se\u00f1ordamefuerzas", "indices": [183, 200]}]}, "full_text": "Viendo a la Sub 21 y concretamente a Ceballos(3goles).\nZidane habr\u00e1 tomado nota y el s\u00e1bado lo sentar\u00e1 en el banquillo en beneficio de Benzem\u00e1,como no puede ser de otra forma,jejeje.\n#se\u00f1ordamefuerzas"}, "quote_count": 0, "favorited": false, "text": "Viendo a la Sub 21 y concretamente a Ceballos(3goles).\nZidane habr\u00e1 tomado nota y el s\u00e1bado lo sentar\u00e1 en el banqui\u2026 https://t.co/zd8qmuM2Dc", "in_reply_to_user_id": null, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "ACDED6", "statuses_count": 3753, "default_profile": false, "favourites_count": 270, "friends_count": 80, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "600983758", "screen_name": "pepe_cs", "verified": false, "id": 600983758, "profile_use_background_image": true, "description": "DE VEZ EN CUANDO LA VIDA TOMA CONMIGO CAFE,Y ESTA TAN BONITA QUE DA GUSTO VERLA . ..", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "is_translator": false, "listed_count": 3, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 147, "location": "castellon", "created_at": "Wed Jun 06 13:44:07 +0000 2012", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/565654064826834944/fDCh1fSU_normal.jpeg", "geo_enabled": true, "time_zone": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/565654064826834944/fDCh1fSU_normal.jpeg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_link_color": "038543", "lang": "es", "name": "jose corredor gil", "profile_background_tile": false, "url": null, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE"}, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930559368466137088", "url": "https://t.co/zd8qmuM2Dc", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}