{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182467328/1509399976", "following": null, "profile_background_color": "9AE4E8", "url": "http://www.doctoraccorsi.cl", "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "182467328", "favourites_count": 164, "friends_count": 13645, "followers_count": 16505, "id": 182467328, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925113135870234625/rbRy-mJd_normal.jpg", "statuses_count": 8050, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 156, "screen_name": "Dr_Accorsi", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "created_at": "Tue Aug 24 17:27:17 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Santiago", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925113135870234625/rbRy-mJd_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Enrique Accorsi O.", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "M\u00e9dico, Cirujano Pediatra\nCandidato a Diputado por el Distrito 11 Pe\u00f1alolen, Lo Barnechea, La Reina, Las Condes, Vitacura", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930538803663646722", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930538803663646722, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930538803663646722", "url": "https://t.co/sEAGXb67Wh", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:51:54 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "paridad", "indices": [256, 264]}, {"text": "igualdad", "indices": [265, 274]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 274], "full_text": "Debemos legislar para permitir que padre y madre decidan quien usar\u00e1 el post natal, la licencia de ni\u00f1o enfermo y el subsidio de sala cuna, xq muchas veces el empleador del padre otorga un mejores condiciones, o a veces la mam\u00e1 no trabaja, pero el pap\u00e1 s\u00ed #paridad #igualdad"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510692714025", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.637692, -33.449973], [-70.637692, -33.408997], [-70.583826, -33.408997], [-70.583826, -33.449973]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d461fd3da860bd.json", "name": "Providencia", "id": "01d461fd3da860bd", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "Providencia, Chile"}, "text": "Debemos legislar para permitir que padre y madre decidan quien usar\u00e1 el post natal, la licencia de ni\u00f1o enfermo y e\u2026 https://t.co/sEAGXb67Wh", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}