{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/982748036/1463517509", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "982748036", "favourites_count": 643, "friends_count": 336, "followers_count": 354, "id": 982748036, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/789179065026564101/rcAxzyLX_normal.jpg", "statuses_count": 2671, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 1, "screen_name": "ivanmontecarlo7", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Zaragoza,Spain", "created_at": "Sat Dec 01 15:19:05 +0000 2012", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/789179065026564101/rcAxzyLX_normal.jpg", "lang": "es", "name": "ivan vicente", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Jugador de la U.D Montecarlo. Ma\u00f1ico de los pies a la cabeza. Zaragozista hasta morir.\u26bd", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930559568496791552", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930559568496791552, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930559568496791552", "url": "https://t.co/swD72HxxnA", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:14:24 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 141], "full_text": "Por no hablar del CAPIT\u00c1N. Menuda seguridad que da Jes\u00fas Vallejo. Impecable en la salida de bal\u00f3n y un muro en defensa. Presente y futuro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510697664747", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-1.174093, 41.451835], [-1.174093, 41.931438], [-0.680572, 41.931438], [-0.680572, 41.451835]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3afc29d1fe76301f.json", "name": "Zaragoza", "id": "3afc29d1fe76301f", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, "text": "Por no hablar del CAPIT\u00c1N. Menuda seguridad que da Jes\u00fas Vallejo. Impecable en la salida de bal\u00f3n y un muro en defe\u2026 https://t.co/swD72HxxnA", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}