{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "La Plata", "full_name": "La Plata, Argentina", "place_type": "city", "country": "Argentina", "id": "0177894212b08f73", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-58.160874, -35.031373], [-58.160874, -34.841264], [-57.865169, -34.841264], [-57.865169, -35.031373]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177894212b08f73.json", "country_code": "AR"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930580205508415489", "url": "https://t.co/whhq3JFBMB", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930580205508415489, "possibly_sensitive": false, "user": {"followers_count": 395, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/463133632723296257/9Fnw0Zib.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/878552299760693248/9JIU2frH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/255739227/1508035468", "default_profile": false, "utc_offset": -10800, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/463133632723296257/9Fnw0Zib.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/878552299760693248/9JIU2frH_normal.jpg", "time_zone": "Buenos Aires", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "id": 255739227, "profile_link_color": "0F0F9C", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_background_tile": true, "geo_enabled": true, "id_str": "255739227", "verified": false, "name": "Juan", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 490, "contributors_enabled": false, "screen_name": "juanmanuelreal1", "created_at": "Mon Feb 21 23:41:46 +0000 2011", "profile_text_color": "000000", "favourites_count": 13216, "follow_request_sent": null, "description": "Vivir lo que millones no se animan a decir.", "default_profile_image": false, "location": "La Plata.", "listed_count": 2, "protected": false, "statuses_count": 25762}, "id_str": "930580205508415489", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Tue Nov 14 23:36:24 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510702584994", "text": "-\u00bfY el m\u00e1s grande qui\u00e9n es?\n-El m\u00e1s grande, \u00bfqui\u00e9n va a ser el m\u00e1s grande, pap\u00e1? El Dieego hermano, es as\u00ed. Y me ll\u2026 https://t.co/whhq3JFBMB", "extended_tweet": {"full_text": "-\u00bfY el m\u00e1s grande qui\u00e9n es?\n-El m\u00e1s grande, \u00bfqui\u00e9n va a ser el m\u00e1s grande, pap\u00e1? El Dieego hermano, es as\u00ed. Y me llenan, mir\u00e1, mir\u00e1 se me caen las l\u00e1grimas \ud83d\ude22el Diego loco, el DIIEEGO, EL DIEGOTE, el que los bardeaba a los Grondona, \u00a1ese es el m\u00e1s grande!\nhttps://t.co/U7rEYYxERR", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "youtube.com/watch?v=hNoeyQ\u2026", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=hNoeyQUXfXY", "url": "https://t.co/U7rEYYxERR", "indices": [255, 278]}], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null}