{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/93991568/1498237241", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "93991568", "favourites_count": 10649, "friends_count": 6884, "followers_count": 10038, "id": 93991568, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923663635481792513/72qo4nsT_normal.jpg", "statuses_count": 56948, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 24, "screen_name": "iascalea", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Colombia", "created_at": "Wed Dec 02 01:30:03 +0000 2009", "default_profile": true, "time_zone": "Bogota", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923663635481792513/72qo4nsT_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Heriberto Urbina G", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Cat\u00f3lico,  Mariano, Alvarista, Uribista y Sergista. Creo en la libertad del mercado como regulador de la econom\u00eda. Centro Democratico!", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930547849993097216", "in_reply_to_screen_name": "AlvaroUribeVel", "in_reply_to_user_id_str": "61097151", "in_reply_to_status_id": 930377484939485184, "in_reply_to_status_id_str": "930377484939485184", "display_text_range": [16, 140], "in_reply_to_user_id": 61097151, "id": 930547849993097216, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 61097151, "indices": [0, 15], "screen_name": "AlvaroUribeVel", "id_str": "61097151", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez"}, {"id": 77653794, "indices": [87, 97], "screen_name": "IvanDuque", "id_str": "77653794", "name": "Iv\u00e1n Duque"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930547849993097216", "url": "https://t.co/pSsyAlb5t4", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:27:50 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 61097151, "indices": [0, 15], "screen_name": "AlvaroUribeVel", "id_str": "61097151", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez"}, {"id": 77653794, "indices": [87, 97], "screen_name": "IvanDuque", "id_str": "77653794", "name": "Iv\u00e1n Duque"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [16, 228], "full_text": "@AlvaroUribeVel Gracias se\u00f1or presidente por tener un candidato de las condiciones de .@IvanDuque Con el favor de Dios, su apoyo y las virtudes de nuestro candidato, el Centro Democr\u00e1tico ganar\u00e1 la presidencia en primera vuelta!"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510694870838", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-81.728111, -4.227073], [-81.728111, 13.390292], [-66.854502, 13.390292], [-66.854502, -4.227073]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0639360bd49a15e3.json", "name": "Colombia", "id": "0639360bd49a15e3", "place_type": "country", "country": "Colombia", "full_name": "Colombia"}, "text": "@AlvaroUribeVel Gracias se\u00f1or presidente por tener un candidato de las condiciones de .@IvanDuque Con el favor de D\u2026 https://t.co/pSsyAlb5t4", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}