{"reply_count": 0, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "0054A5", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2784434396", "favourites_count": 538, "friends_count": 3839, "followers_count": 3955, "id": 2784434396, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840211379768385536/jiPOMiP8_normal.jpg", "statuses_count": 7665, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/506495683767980032/rGGrH-pH.jpeg", "protected": false, "listed_count": 12, "screen_name": "GalapagosCJ", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Mon Sep 01 17:27:23 +0000 2014", "default_profile": false, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/840211379768385536/jiPOMiP8_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Gal\u00e1pagosCJ", "profile_link_color": "0051B3", "is_translator": false, "description": "Cuenta oficial de la Direcci\u00f3n Provincial del Consejo de la Judicatura de Gal\u00e1pagos - Ecuador.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/506495683767980032/rGGrH-pH.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930576370132013056", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930576370132013056, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Gal\u00e1pagos", "indices": [30, 40]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930576370132013056", "url": "https://t.co/8eHFbXfriG", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:21:10 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/34znfRBmYK", "expanded_url": "https://twitter.com/GalapagosCJ/status/930576370132013056/photo/1", "indices": [150, 173], "url": "https://t.co/34znfRBmYK", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 720}, "medium": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 720}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930576335403134976, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoSPyQWsAAIAVj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoSPyQWsAAIAVj.jpg", "id_str": "930576335403134976", "type": "photo"}], "hashtags": [{"text": "Gal\u00e1pagos", "indices": [30, 40]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 149], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/34znfRBmYK", "expanded_url": "https://twitter.com/GalapagosCJ/status/930576370132013056/photo/1", "indices": [150, 173], "url": "https://t.co/34znfRBmYK", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 720}, "medium": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 720}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930576335403134976, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoSPyQWsAAIAVj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoSPyQWsAAIAVj.jpg", "id_str": "930576335403134976", "type": "photo"}]}, "full_text": "Unidad judicial de Santa Cruz #Gal\u00e1pagos cuenta con un equipo t\u00e9cnico que brinda el servicio de primera acogida a v\u00edctimas de violencia intrafamiliar https://t.co/34znfRBmYK"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510701670569", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "EC", "bounding_box": {"coordinates": [[[-90.872056, -0.775223], [-90.872056, 0.643886], [-90.141075, 0.643886], [-90.141075, -0.775223]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/007b1daa3a3f0456.json", "name": "Santa Cruz", "id": "007b1daa3a3f0456", "place_type": "city", "country": "Ecuador", "full_name": "Santa Cruz, Ecuador"}, "text": "Unidad judicial de Santa Cruz #Gal\u00e1pagos cuenta con un equipo t\u00e9cnico que brinda el servicio de primera acogida a v\u2026 https://t.co/8eHFbXfriG", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}