{"is_quote_status": false, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": "141953288", "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 930516278305083394, "id_str": "930549578335752194", "filter_level": "low", "reply_count": 0, "timestamp_ms": "1510695282907", "id": 930549578335752194, "display_text_range": [30, 140], "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "Estany_", "truncated": true, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-0.372342, 39.502083], [-0.372342, 39.512704], [-0.35638, 39.512704], [-0.35638, 39.502083]]], "type": "Polygon"}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/813fb043a97b640c.json", "country_code": "ES", "name": "Tavernes Blanques", "full_name": "Tavernes Blanques, Espa\u00f1a", "id": "813fb043a97b640c", "place_type": "city", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a"}, "retweet_count": 0, "extended_tweet": {"display_text_range": [30, 309], "entities": {"user_mentions": [{"id": 141953288, "screen_name": "Estany_", "id_str": "141953288", "indices": [0, 8], "name": "Antonio Esta\u00f1"}, {"id": 363870384, "screen_name": "AlexisMariM", "id_str": "363870384", "indices": [9, 21], "name": "Alexis Mar\u00ed Malonda"}, {"id": 2303221610, "screen_name": "Podem_", "id_str": "2303221610", "indices": [22, 29], "name": "PODEM."}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "full_text": "@Estany_ @AlexisMariM @Podem_ \u00bfCuestiones legales? Si no se Cumple el Reglamento, y se dicta una resoluci\u00f3n contraria al R.C  se estar\u00eda cometiendo un delito de Prevaricaci\u00f3n Administrativa al ser contaria a derecho y se utilizar\u00eda para justificar + incumplimientos del RC, vulnerando ppio jerarqu\u00eda Normativa"}, "created_at": "Tue Nov 14 21:34:42 +0000 2017", "favorited": false, "text": "@Estany_ @AlexisMariM @Podem_ \u00bfCuestiones legales? Si no se Cumple el Reglamento, y se dicta una resoluci\u00f3n contrar\u2026 https://t.co/xt83KwYibM", "in_reply_to_user_id": 141953288, "geo": null, "lang": "es", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "930516278305083394", "user": {"protected": false, "following": null, "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "038543", "statuses_count": 24442, "default_profile": false, "favourites_count": 19491, "friends_count": 2571, "follow_request_sent": null, "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "translator_type": "none", "notifications": null, "id_str": "223178761", "screen_name": "salmebe", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/223178761/1448104797", "verified": false, "id": 223178761, "profile_use_background_image": true, "description": "Ara a Les @CortsVal amb @CiudadanosCs \ud83c\udfdb Advocat especialitzat en Viol\u00e8ncia de G\u00e8nere i Menors\ud83d\udd74M\u00e0ster Sist.Just.Penal #Columnista #Animalista #LGTBI \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "utc_offset": -39600, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/668027192249589760/pam_xf5H.jpg", "is_translator": false, "listed_count": 49, "default_profile_image": false, "contributors_enabled": false, "followers_count": 2916, "location": "Val\u00e8ncia i Madrid ", "created_at": "Sun Dec 05 16:47:19 +0000 2010", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922936820303843328/N0M5jbgf_normal.jpg", "geo_enabled": true, "time_zone": "International Date Line West", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922936820303843328/N0M5jbgf_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/668027192249589760/pam_xf5H.jpg", "profile_link_color": "4A913C", "lang": "es", "name": "Jes\u00fas Salmer\u00f3n", "profile_background_tile": false, "url": null, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF"}, "entities": {"user_mentions": [{"id": 141953288, "screen_name": "Estany_", "id_str": "141953288", "indices": [0, 8], "name": "Antonio Esta\u00f1"}, {"id": 363870384, "screen_name": "AlexisMariM", "id_str": "363870384", "indices": [9, 21], "name": "Alexis Mar\u00ed Malonda"}, {"id": 2303221610, "screen_name": "Podem_", "id_str": "2303221610", "indices": [22, 29], "name": "PODEM."}], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930549578335752194", "url": "https://t.co/xt83KwYibM", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "hashtags": []}, "retweeted": false}