{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/186478529/1385143410", "following": null, "profile_background_color": "FFFFFF", "url": "http://es.stigmabase.org", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "186478529", "favourites_count": 0, "friends_count": 985, "followers_count": 2179, "id": 186478529, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000775162762/01180740df38e66ce70a9d7c6ee7c312_normal.png", "statuses_count": 734032, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000124918491/HqeVgTdA.png", "protected": false, "listed_count": 171, "screen_name": "PairsonnalitesE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "location": "Las Am\u00e9ricas | Espa\u00f1a ", "created_at": "Fri Sep 03 15:34:08 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Mexico City", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000775162762/01180740df38e66ce70a9d7c6ee7c312_normal.png", "lang": "es", "name": "Stigmabase | ES", "profile_link_color": "0084B4", "is_translator": false, "description": "Espa\u00f1ol  | Keeping up-to-date on social exclusion worldwide | A Nonprofit Initiative", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000124918491/HqeVgTdA.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930566024402841600", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930566024402841600, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930566024402841600", "url": "https://t.co/maCoyuQV94", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:40:03 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://dlvr.it/Q0ybzL", "url": "https://t.co/Kq8IYIcJ7T", "display_url": "dlvr.it/Q0ybzL", "indices": [256, 279]}]}, "display_text_range": [0, 279], "full_text": "Stigmabase | ES \u2014  Frigerio inaugur\u00f3 el congreso internacional y destac\u00f3 su rol en la reducci\u00f3n de la pobreza -\u00a0El ministro de Interior, Obras P\u00fablicas y Vivienda, Rogelio Frigerio, asegur\u00f3 que existe \"un enorme atraso\" en materia de infraestructura y\u00a0... https://t.co/Kq8IYIcJ7T"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510699203955", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "name": "Madrid", "id": "206c436ce43a43a3", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "text": "Stigmabase | ES \u2014  Frigerio inaugur\u00f3 el congreso internacional y destac\u00f3 su rol en la reducci\u00f3n de la pobreza -\u00a0El\u2026 https://t.co/maCoyuQV94", "geo": {"coordinates": [40.50329591, -3.69855957], "type": "Point"}, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": {"coordinates": [-3.69855957, 40.50329591], "type": "Point"}, "truncated": true}