{"in_reply_to_screen_name": "MartinSantosR", "geo": null, "user": {"followers_count": 847, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/786179285195300865/jY6vRAKJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2277006071/1487870660", "default_profile": true, "utc_offset": null, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/786179285195300865/jY6vRAKJ_normal.jpg", "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 2277006071, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "2277006071", "verified": false, "name": "Marcelo Rivera", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 418, "contributors_enabled": false, "screen_name": "RiveraMarcelo20", "created_at": "Sun Jan 12 14:56:38 +0000 2014", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 32160, "follow_request_sent": null, "description": "No puedo permitir guardar silencio a la injusticia.Creo en Dios y me gusta la lectura. Soy un apasionado por la libertad y no le tengo miedo a la muerte.", "default_profile_image": false, "location": "Nueva York, USA", "listed_count": 9, "protected": false, "statuses_count": 41322}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": 930427139710705664, "lang": "es", "display_text_range": [15, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Queens", "full_name": "Queens, NY", "place_type": "city", "country": "Estados Unidos", "id": "00c39537733fa112", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.962582, 40.541722], [-73.962582, 40.800037], [-73.699793, 40.800037], [-73.699793, 40.541722]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c39537733fa112.json", "country_code": "US"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930593657081794561", "url": "https://t.co/gF8QzIuyFk", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 150327476, "id_str": "150327476", "name": "Martin Santos", "indices": [0, 14], "screen_name": "MartinSantosR"}]}, "id": 930593657081794561, "in_reply_to_user_id_str": "150327476", "id_str": "930593657081794561", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": "930427139710705664", "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 00:29:52 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": 150327476, "timestamp_ms": "1510705792099", "text": "@MartinSantosR Usted defendiendo la pol\u00edtica Uribista liderada por su pap\u00e1 al regalar los recursos naturales por pr\u2026 https://t.co/gF8QzIuyFk", "extended_tweet": {"full_text": "@MartinSantosR Usted defendiendo la pol\u00edtica Uribista liderada por su pap\u00e1 al regalar los recursos naturales por premios Chimbos, su pap\u00e1 cambi\u00f3 un pedazo de vidrio pulido por un paramo. @JERobledo @JNeiraN @DeLaCalleHum @ClaraLopezObre @marthaepll se sabe que usted votar\u00e1 por @German_Vargas .", "display_text_range": [15, 294], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 150327476, "id_str": "150327476", "name": "Martin Santos", "indices": [0, 14], "screen_name": "MartinSantosR"}, {"id": 268322810, "id_str": "268322810", "name": "Jorge Robledo", "indices": [187, 197], "screen_name": "JERobledo"}, {"id": 75925291, "id_str": "75925291", "name": "JAIME NEIRA NEIRA", "indices": [198, 206], "screen_name": "JNeiraN"}, {"id": 823348278830002177, "id_str": "823348278830002177", "name": "Humberto de la Calle", "indices": [207, 220], "screen_name": "DeLaCalleHum"}, {"id": 126832572, "id_str": "126832572", "name": "Clara L\u00f3pez Obreg\u00f3n", "indices": [221, 236], "screen_name": "ClaraLopezObre"}, {"id": 2263309662, "id_str": "2263309662", "name": "Martha P\u00e9rez", "indices": [237, 248], "screen_name": "marthaepll"}, {"id": 20456814, "id_str": "20456814", "name": "Germ\u00e1n Vargas Lleras", "indices": [278, 292], "screen_name": "German_Vargas"}]}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null}