{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25423235/1469575725", "following": null, "profile_background_color": "104D6B", "url": null, "utc_offset": -28800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "25423235", "favourites_count": 934, "friends_count": 325, "followers_count": 195, "id": 25423235, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/450807465995939841/rJ9gcsGy_normal.jpeg", "statuses_count": 3620, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 2, "screen_name": "caep15", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "location": "Miami - Quito", "created_at": "Fri Mar 20 00:44:58 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/450807465995939841/rJ9gcsGy_normal.jpeg", "lang": "en", "name": "CARLOS A. ECHEVERRIA", "profile_link_color": "009999", "is_translator": false, "description": "Apasionado y met\u00f3dico.Libre pensador,dem\u00f3crata,progresista y Liguista. Abogado,economista y financiero.Experto en BSA,AML y OFAC.Activista contra la corrupci\u00f3n.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930564307003330561", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930564307003330561, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930564307003330561", "url": "https://t.co/x7uzlvQNLq", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:33:14 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 193], "full_text": "Estamos seguros q en Ecuador va a existir una tregua tributaria luego de esta reforma que en s\u00f3lo 2 semanas de presentada ya tenemos cambios? Q falta de seriedad y seguridad jur\u00eddica como pa\u00eds."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510698794495", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "US", "bounding_box": {"coordinates": [[[-80.321229, 25.733083], [-80.321229, 25.763103], [-80.286514, 25.763103], [-80.286514, 25.733083]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d82177bd727bb74a.json", "name": "Coral Terrace", "id": "d82177bd727bb74a", "place_type": "city", "country": "United States", "full_name": "Coral Terrace, FL"}, "text": "Estamos seguros q en Ecuador va a existir una tregua tributaria luego de esta reforma que en s\u00f3lo 2 semanas de pres\u2026 https://t.co/x7uzlvQNLq", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}