{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112750333/1467829006", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": "http://www.telemicro.com.do", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "112750333", "favourites_count": 247, "friends_count": 433, "followers_count": 93397, "id": 112750333, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/773521332134903809/T8s1gKey_normal.jpg", "statuses_count": 81543, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 836, "screen_name": "NTelemicro5", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "created_at": "Tue Feb 09 15:50:55 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Quito", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/773521332134903809/T8s1gKey_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Noticias Telemicro", "profile_link_color": "1B95E0", "is_translator": false, "description": "Cuenta oficial de Noticias Telemicro. http://www.noticiastelemicro.com", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930577757708353536", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930577757708353536, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "NTelemicroPregunta", "indices": [0, 19]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930577757708353536", "url": "https://t.co/fCfkSJ10e0", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 23:26:41 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "NTelemicroPregunta", "indices": [0, 19]}, {"text": "NTelemicro5", "indices": [152, 164]}, {"text": "Emisi\u00f3nEstelar", "indices": [165, 180]}, {"text": "Opine", "indices": [181, 187]}, {"text": "PreguntaDelD\u00eda", "indices": [188, 203]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 203], "full_text": "#NTelemicroPregunta \u00bfCree usted que la ministra de Salud no est\u00e1 en capacidad de negociar con los m\u00e9dicos como afirma representante de los evang\u00e9licos? #NTelemicro5 #Emisi\u00f3nEstelar #Opine #PreguntaDelD\u00eda"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510702001393", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "DO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-72.007302, 17.470156], [-72.007302, 19.932314], [-68.322785, 19.932314], [-68.322785, 17.470156]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/695f560eb8922977.json", "name": "Dominican Republic", "id": "695f560eb8922977", "place_type": "country", "country": "Dominican Republic", "full_name": "Dominican Republic"}, "text": "#NTelemicroPregunta \u00bfCree usted que la ministra de Salud no est\u00e1 en capacidad de negociar con los m\u00e9dicos como afir\u2026 https://t.co/fCfkSJ10e0", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}