{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96197368/1460160460", "following": null, "profile_background_color": "1A1B1F", "url": null, "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "666666", "id_str": "96197368", "favourites_count": 2404, "friends_count": 822, "followers_count": 808, "id": 96197368, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/710146439045894145/c7A1XyI8_normal.jpg", "statuses_count": 12383, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/183416114/mia11.jpg", "protected": false, "listed_count": 12, "screen_name": "rodamaleh", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "location": "Las Condes, Chile", "created_at": "Fri Dec 11 20:12:29 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Buenos Aires", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/710146439045894145/c7A1XyI8_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Rodrigo Alonso Mar\u00edn Lehmann", "profile_link_color": "2FC2EF", "is_translator": false, "description": "Periodista. Republicano. Opinante.Pap\u00e1 de Alberta", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/183416114/mia11.jpg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930532352966758401", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930532352966758401, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 13623532, "indices": [39, 55], "screen_name": "sebastianpinera", "id_str": "13623532", "name": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"id": 1248064796, "indices": [59, 68], "screen_name": "guillier", "id_str": "1248064796", "name": "Alejandro Guillier"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930532352966758401", "url": "https://t.co/vnxAEKCW2z", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:26:16 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 13623532, "indices": [39, 55], "screen_name": "sebastianpinera", "id_str": "13623532", "name": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"id": 1248064796, "indices": [59, 68], "screen_name": "guillier", "id_str": "1248064796", "name": "Alejandro Guillier"}], "hashtags": [{"text": "Carerrajismo", "indices": [156, 169]}, {"text": "YoVotoGuillier", "indices": [251, 266]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 266], "full_text": "Acabo de ver el \"mensaje\" que le envi\u00f3 @sebastianpinera  a @guillier con un tono y cara...no se le movi\u00f3 ni una arruga para decir y llamar a  un pa\u00eds unido.#Carerrajismo.  Me confirm\u00f3 m\u00e1s que nunca mi convicci\u00f3n de no votar por \u00e9l. No m\u00e1s, Sebasti\u00e1n. #YoVotoGuillier"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510691176059", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.608694, -33.486182], [-70.608694, -33.364619], [-70.429141, -33.364619], [-70.429141, -33.486182]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00c4b64e7affea25.json", "name": "Las Condes", "id": "00c4b64e7affea25", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "Las Condes, Chile"}, "text": "Acabo de ver el \"mensaje\" que le envi\u00f3 @sebastianpinera  a @guillier con un tono y cara...no se le movi\u00f3 ni una arr\u2026 https://t.co/vnxAEKCW2z", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}