{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249467608/1507567570", "following": null, "profile_background_color": "352726", "url": "http://www.myspace.com/ebelinortiz", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3E4415", "id_str": "249467608", "favourites_count": 2110, "friends_count": 1706, "followers_count": 52188, "id": 249467608, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917430992075358209/OTUdqTGh_normal.jpg", "statuses_count": 15304, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 59, "screen_name": "ebelinortiz", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "location": "Lima Per\u00fa", "created_at": "Wed Feb 09 03:10:18 +0000 2011", "default_profile": false, "time_zone": "Lima", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917430992075358209/OTUdqTGh_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Ebelin Ortiz", "profile_link_color": "D02B55", "is_translator": false, "description": "Tengo 46 a\u00f1os, Ir\u00f3nica. Cantante de m\u00fasica criolla. Gestora Cultural. Actriz de teatro, cine y televisi\u00f3n. Directora. Universitaria. Avanzo. This's a beginning", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930617129002524672", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930617129002524672, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 338785219, "indices": [45, 58], "screen_name": "chechechacon", "id_str": "338785219", "name": "Cecilia Chac\u00f3n"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930617129002524672", "url": "https://t.co/hbYFRvV3jD", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 02:03:08 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 338785219, "indices": [45, 58], "screen_name": "chechechacon", "id_str": "338785219", "name": "Cecilia Chac\u00f3n"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 217], "full_text": "Se\u00f1ora congresista de la Republica del Per\u00fa, @chechechacon a qu\u00e9 se refiere con eso de \"los 17 a\u00f1os de democracia\", antes del 2000 no vivamos en democracia? Es eso o me falta comprensi\u00f3n lectora? Muchas dudas... \ud83d\ude47\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510711388241", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "PE", "bounding_box": {"coordinates": [[[-77.045913, -12.093449], [-77.045913, -12.080172], [-77.02055, -12.080172], [-77.02055, -12.093449]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/011455904ec2ab81.json", "name": "Lince", "id": "011455904ec2ab81", "place_type": "city", "country": "Peru", "full_name": "Lince, Peru"}, "text": "Se\u00f1ora congresista de la Republica del Per\u00fa, @chechechacon a qu\u00e9 se refiere con eso de \"los 17 a\u00f1os de democracia\",\u2026 https://t.co/hbYFRvV3jD", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}