{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/205737695/1427411699", "following": null, "profile_background_color": "B2DFDA", "url": "http://www.bastadepensamientounico.blogspot.com", "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "205737695", "favourites_count": 16521, "friends_count": 1593, "followers_count": 1167, "id": 205737695, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651819063082123265/hzbs8gn0_normal.jpg", "statuses_count": 24038, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/545648435/385408_255807851150424_115689108495633_715765_1432664796_n.jpg", "protected": false, "listed_count": 17, "screen_name": "rodmasf", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "location": "Buenos Aires", "created_at": "Thu Oct 21 14:08:52 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "America/Argentina/Buenos_Aires", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651819063082123265/hzbs8gn0_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Rodrigo Mas", "profile_link_color": "990F0F", "is_translator": false, "description": "Cristinista y Peronista. Periodista y Mel\u00f3mano. Dir y Productor de TV y ex Publicitario. Defensor Incondicional del Modelo Nacional y Popular. Gracias N\u00e9stor", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/545648435/385408_255807851150424_115689108495633_715765_1432664796_n.jpg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930659667654651906", "in_reply_to_screen_name": "agosto", "in_reply_to_user_id_str": "157227260", "in_reply_to_status_id": 930589838897811458, "in_reply_to_status_id_str": "930589838897811458", "display_text_range": [8, 140], "in_reply_to_user_id": 157227260, "id": 930659667654651906, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 157227260, "indices": [0, 7], "screen_name": "agosto", "id_str": "157227260", "name": "Juan Agosto"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930659667654651906", "url": "https://t.co/I6InztrUpx", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 04:52:10 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 157227260, "indices": [0, 7], "screen_name": "agosto", "id_str": "157227260", "name": "Juan Agosto"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ro8CIhrF7g", "expanded_url": "https://twitter.com/rodmasf/status/930659667654651906/photo/1", "indices": [190, 213], "url": "https://t.co/ro8CIhrF7g", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930659637371854849, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpeAmRX4AEfhAX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpeAmRX4AEfhAX.jpg", "id_str": "930659637371854849", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [8, 189], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ro8CIhrF7g", "expanded_url": "https://twitter.com/rodmasf/status/930659667654651906/photo/1", "indices": [190, 213], "url": "https://t.co/ro8CIhrF7g", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930659637371854849, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOpeAmRX4AEfhAX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOpeAmRX4AEfhAX.jpg", "id_str": "930659637371854849", "type": "photo"}]}, "full_text": "@agosto Avda en Rio de Janeiro: Libertador de la Am\u00e9rica espa\u00f1ola. Ac\u00e1, su epopeya de cruzar en mula los Andes, pierde contra la \u201cenerg\u00edas renovables\u201d y no se lo celebra en su bicentenario. https://t.co/ro8CIhrF7g"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510721530246", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "AR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-58.618436, -34.597406], [-58.618436, -34.491912], [-58.509913, -34.491912], [-58.509913, -34.597406]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/004b853c78703c20.json", "name": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn", "id": "004b853c78703c20", "place_type": "city", "country": "Argentina", "full_name": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn, Argentina"}, "text": "@agosto Avda en Rio de Janeiro: Libertador de la Am\u00e9rica espa\u00f1ola. Ac\u00e1, su epopeya de cruzar en mula los Andes, pie\u2026 https://t.co/I6InztrUpx", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}