{"in_reply_to_screen_name": "JuanManSantos", "geo": {"type": "Point", "coordinates": [6.2932154, -75.5737232]}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": 930630482299097088, "lang": "es", "favorite_count": 0, "display_text_range": [15, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Medell\u00edn", "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "00698bbe577bad5b", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.731653, 6.166059], [-75.731653, 6.375707], [-75.506773, 6.375707], [-75.506773, 6.166059]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "country_code": "CO"}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-75.5737232, 6.2932154]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Reconciliaci\u00f3n", "indices": [125, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 64839766, "id_str": "64839766", "name": "Juan Manuel Santos", "indices": [0, 14], "screen_name": "JuanManSantos"}]}, "id": 930635331573112834, "user": {"followers_count": 1378, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/850519646210052096/HPtbFFkQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/747748663/1486395942", "default_profile": true, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850519646210052096/HPtbFFkQ_normal.jpg", "time_zone": "Quito", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 747748663, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "747748663", "verified": false, "name": "Carlos Augusto Henao", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 3970, "contributors_enabled": false, "screen_name": "carlos__henao", "created_at": "Thu Aug 09 18:56:01 +0000 2012", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 6244, "follow_request_sent": null, "description": "Director de la Fundaci\u00f3n Ser Capaz FSC y Vocero Defensor de DDHH en Medell\u00edn", "default_profile_image": false, "location": "Medellin Antioquia", "listed_count": 0, "protected": false, "statuses_count": 4920}, "id_str": "930635331573112834", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": false, "in_reply_to_status_id_str": "930630482299097088", "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 03:15:28 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": 64839766, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "@JuanManSantos Excelentes palabras se\u00f1or Presidente, sin duda q acierto tan importante en la construcci\u00f3n d la verdadera paz #Reconciliaci\u00f3n", "timestamp_ms": "1510715728072", "in_reply_to_user_id_str": "64839766", "contributors": null}