{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/348536923/1494127305", "following": null, "profile_background_color": "B2DFDA", "url": "https://www.youtube.com/channel/UC_91JBoIxW7CC1WxylFspVg", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "348536923", "favourites_count": 2155, "friends_count": 759, "followers_count": 2515, "id": 348536923, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929858098189291521/ZYFZXZxt_normal.jpg", "statuses_count": 4927, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/369105369/twitter.jpg", "protected": false, "listed_count": 37, "screen_name": "AmelinaEspinosa", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "location": "Journalist/Tv Host/Quito-Ec", "created_at": "Thu Aug 04 16:00:55 +0000 2011", "default_profile": false, "time_zone": "Quito", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929858098189291521/ZYFZXZxt_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Amelina Espinosa", "profile_link_color": "93A644", "is_translator": false, "description": "Periodista/Reportera y presentadora de la revista familiarCAF\u00c9TV/Maestra de ceremonias/Ambate\u00f1a/Amo contar historias,viajar y comer!\ud83e\udd17Instagram:@amelinaespinosa", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/369105369/twitter.jpg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930649037040123904", "in_reply_to_screen_name": "eugenarci", "in_reply_to_user_id_str": "312757089", "in_reply_to_status_id": 930626573711142912, "in_reply_to_status_id_str": "930626573711142912", "display_text_range": [53, 140], "in_reply_to_user_id": 312757089, "id": 930649037040123904, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 312757089, "indices": [0, 10], "screen_name": "eugenarci", "id_str": "312757089", "name": "eugenionarciso"}, {"id": 246327338, "indices": [11, 23], "screen_name": "dianajacome", "id_str": "246327338", "name": "Diana J\u00e1come"}, {"id": 204406337, "indices": [24, 37], "screen_name": "TelediarioEC", "id_str": "204406337", "name": "Telediario"}, {"id": 254275716, "indices": [38, 52], "screen_name": "Gamavisionecu", "id_str": "254275716", "name": "Gamavision"}], "hashtags": [{"text": "TelediarioEc", "indices": [80, 93]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930649037040123904", "url": "https://t.co/E9SiEeYVku", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 04:09:55 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 312757089, "indices": [0, 10], "screen_name": "eugenarci", "id_str": "312757089", "name": "eugenionarciso"}, {"id": 246327338, "indices": [11, 23], "screen_name": "dianajacome", "id_str": "246327338", "name": "Diana J\u00e1come"}, {"id": 204406337, "indices": [24, 37], "screen_name": "TelediarioEC", "id_str": "204406337", "name": "Telediario"}, {"id": 254275716, "indices": [38, 52], "screen_name": "Gamavisionecu", "id_str": "254275716", "name": "Gamavision"}], "hashtags": [{"text": "TelediarioEc", "indices": [80, 93]}, {"text": "Caf\u00e9Tv", "indices": [123, 130]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [53, 188], "full_text": "@eugenarci @dianajacome @TelediarioEC @Gamavisionecu A Dianita acomp\u00e1\u00f1ele en el #TelediarioEc de lunes a viernes y a m\u00ed en #Caf\u00e9Tv de lunes a s\u00e1bado jejeje. Gracias, un abrazo estimado \u263a\ufe0f\ud83d\ude4c"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510718995710", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "EC", "bounding_box": {"coordinates": [[[-78.948466, -0.588618], [-78.948466, 0.255477], [-78.164897, 0.255477], [-78.164897, -0.588618]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0177bc687a9ac697.json", "name": "Quito", "id": "0177bc687a9ac697", "place_type": "city", "country": "Ecuador", "full_name": "Quito, Ecuador"}, "text": "@eugenarci @dianajacome @TelediarioEC @Gamavisionecu A Dianita acomp\u00e1\u00f1ele en el #TelediarioEc de lunes a viernes y\u2026 https://t.co/E9SiEeYVku", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}