{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Bogot\u00e1, D.C.", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "country_code": "CO"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930628095090053120", "url": "https://t.co/4b9XzJ2hvB", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930628095090053120, "user": {"followers_count": 962, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/454622646/Hyntiba_Rojo.png", "profile_background_color": "B2DFDA", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676909704275173377/r7QrDLKm_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50174867/1470192281", "default_profile": false, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": "https://www.facebook.com/jairo.amezquita", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/454622646/Hyntiba_Rojo.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676909704275173377/r7QrDLKm_normal.png", "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_use_background_image": true, "id": 50174867, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "50174867", "verified": false, "name": "Jairo Am\u00e9zquita Sole", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 832, "contributors_enabled": false, "screen_name": "jairoamezquita", "created_at": "Wed Jun 24 01:46:59 +0000 2009", "profile_text_color": "0C3E53", "favourites_count": 443, "follow_request_sent": null, "description": "Concepci\u00f3n cr\u00edtica ante los paradigmas y los problemas contempor\u00e1neos... Mis opiniones no comprometen instituciones para las que trabajo o he trabajado", "default_profile_image": false, "location": "Bogota D.C.", "listed_count": 7, "protected": false, "statuses_count": 15954}, "id_str": "930628095090053120", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 02:46:42 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510714002760", "text": "Corte Constitucional avala acto legislativo que cre\u00f3 la Justicia Especial... Otro paso en la consolidaci\u00f3n del proc\u2026 https://t.co/4b9XzJ2hvB", "extended_tweet": {"full_text": "Corte Constitucional avala acto legislativo que cre\u00f3 la Justicia Especial... Otro paso en la consolidaci\u00f3n del proceso de paz con las Farc... Pero si incumplen pierden beneficios...", "display_text_range": [0, 181], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null}