{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "General Rodr\u00edguez", "full_name": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "place_type": "city", "country": "Argentina", "id": "01095dea21538f8b", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-59.023527, -34.651782], [-59.023527, -34.575043], [-58.864103, -34.575043], [-58.864103, -34.651782]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01095dea21538f8b.json", "country_code": "AR"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930613030852972544", "url": "https://t.co/vWBd8HVHyT", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 611175263, "id_str": "611175263", "name": "Ariel Juin", "indices": [89, 99], "screen_name": "ArielJuin"}]}, "id": 930613030852972544, "user": {"followers_count": 216, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000000606025/74c16b9ce0b48bd31f5ddbfbdf90fc83.jpeg", "profile_background_color": "642D8B", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909427725173231616/-CNTAQCO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/71629079/1500065457", "default_profile": false, "utc_offset": -10800, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000000606025/74c16b9ce0b48bd31f5ddbfbdf90fc83.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909427725173231616/-CNTAQCO_normal.jpg", "time_zone": "Buenos Aires", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "id": 71629079, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_background_tile": true, "geo_enabled": true, "id_str": "71629079", "verified": false, "name": "Stefan\u00eda B. \u2665", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 911, "contributors_enabled": false, "screen_name": "TefiiBaqueiro", "created_at": "Fri Sep 04 20:23:40 +0000 2009", "profile_text_color": "3D1957", "favourites_count": 1153, "follow_request_sent": null, "description": "El tiempo nos dir\u00e1 que as\u00ed estuvo bien.   - Bibli\u00f3fila empedernida \ud83d\udcda - Leonina \u264c\ufe0f", "default_profile_image": false, "location": null, "listed_count": 0, "protected": false, "statuses_count": 8328}, "id_str": "930613030852972544", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 01:46:51 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510710411166", "text": "Viendo al core\u00f3grafo/bailar\u00edn/actor/cantante/director/profesor/var\u00f3n m\u00e1s bello de todos: @ArielJuin  en los\u2026 https://t.co/vWBd8HVHyT", "extended_tweet": {"full_text": "Viendo al core\u00f3grafo/bailar\u00edn/actor/cantante/director/profesor/var\u00f3n m\u00e1s bello de todos: @ArielJuin  en los #PremiosACE \u2764\ufe0f\n\u00a1Qu\u00e9 orgullo es tenerte como profe!", "display_text_range": [0, 158], "entities": {"hashtags": [{"text": "PremiosACE", "indices": [108, 119]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 611175263, "id_str": "611175263", "name": "Ariel Juin", "indices": [89, 99], "screen_name": "ArielJuin"}]}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null}