{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28788679/1491882178", "following": null, "profile_background_color": "0099B9", "url": "http://www.pablex.blogspot.com", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "28788679", "favourites_count": 385, "friends_count": 2191, "followers_count": 5280, "id": 28788679, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926245931804250113/QumaLvQr_normal.jpg", "statuses_count": 114613, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/489889092574781440/6TtfejUP.jpeg", "protected": false, "listed_count": 118, "screen_name": "Pablexcr", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "location": "Alajuela, Costa Rica.", "created_at": "Sat Apr 04 13:04:09 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Central America", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926245931804250113/QumaLvQr_normal.jpg", "lang": "es", "name": "\u0646 Pablo", "profile_link_color": "DD2E44", "is_translator": false, "description": "1. Opino 2. Informo. Cat\u00f3lico, liguista, necio y critic\u00f3n. Journaliste Master CUEJ \u00e0 Strasbourg (2011) et \u00e7a parle aussi fran\u00e7ais! Profe y periodista #UCR", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/489889092574781440/6TtfejUP.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930657226221604864", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930657226221604864, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930657226221604864", "url": "https://t.co/wX9ZqroWj8", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 04:42:28 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 184], "full_text": "Traducci\u00f3n a lo anterior, el conservadurismo se ir\u00eda afianzando en la intenci\u00f3n de voto. Por eso el tema de matrimonio gay no deber\u00eda ser el centro de esta campa\u00f1a... Era de esperarse."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510720948163", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CR", "bounding_box": {"coordinates": [[[-85.44223, 9.823332], [-85.44223, 11.079316], [-84.158035, 11.079316], [-84.158035, 9.823332]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/014c62f13e953863.json", "name": "Alajuela", "id": "014c62f13e953863", "place_type": "admin", "country": "Costa Rica", "full_name": "Alajuela, Costa Rica"}, "text": "Traducci\u00f3n a lo anterior, el conservadurismo se ir\u00eda afianzando en la intenci\u00f3n de voto. Por eso el tema de matrimo\u2026 https://t.co/wX9ZqroWj8", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}