{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930623767159754752, "entities": {"user_mentions": [{"id": 151088536, "indices": [3, 19], "screen_name": "CConstitucional", "id_str": "151088536", "name": "Corte Constitucional"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930623767159754752", "url": "https://t.co/EajXAyLehe", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "text": "La @CConstitucional da v\u00eda libre a la coyuntura principal del Acuerdo de Paz. Colombia merece pasar esta p\u00e1gina osc\u2026 https://t.co/EajXAyLehe", "quoted_status": {"reply_count": 3, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9633802/1508774665", "following": null, "profile_background_color": "06609C", "url": "http://www.eltiempo.com", "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "000000", "id_str": "9633802", "favourites_count": 5396, "friends_count": 26531, "followers_count": 6169837, "id": 9633802, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766773598203838464/Z3BIY049_normal.jpg", "statuses_count": 410168, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/465152281722118144/5OrVHUCm.jpeg", "protected": false, "listed_count": 15090, "screen_name": "ELTIEMPO", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "created_at": "Tue Oct 23 20:03:24 +0000 2007", "default_profile": false, "time_zone": "Bogota", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766773598203838464/Z3BIY049_normal.jpg", "lang": "es", "name": "EL TIEMPO", "profile_link_color": "EB0C2A", "is_translator": false, "description": "Principales noticias de Colombia, el mundo, deportes, econom\u00eda, pol\u00edtica, tecnolog\u00eda, cultura, estilo de vida, tendencias y mucho m\u00e1s. El Tiempo Casa Editorial.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/465152281722118144/5OrVHUCm.jpeg", "profile_background_tile": true}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "quote_count": 4, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 106], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930621671429541890, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 29, "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Pc6FmJUS5b", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/930621671429541890/photo/1", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/Pc6FmJUS5b", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 950, "h": 475}, "medium": {"resize": "fit", "w": 950, "h": 475}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 340}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930621669571481600, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo7elMW0AAe7SC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo7elMW0AAe7SC.jpg", "id_str": "930621669571481600", "type": "photo"}], "hashtags": [{"text": "ATENCI\u00d3N", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://ow.ly/awrZ30gAkGR", "url": "https://t.co/LtKPUrNGUm", "display_url": "ow.ly/awrZ30gAkGR", "indices": [70, 93]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 02:21:11 +0000 2017", "favorited": false, "id_str": "930621671429541890", "retweeted": false, "place": null, "text": "#ATENCI\u00d3N Corte Constitucional aval\u00f3 la Justicia Especial para la Paz https://t.co/LtKPUrNGUm [Ampliaci\u00f3n] https://t.co/Pc6FmJUS5b", "geo": null, "retweet_count": 36, "filter_level": "low", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "is_quote_status": false, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Pc6FmJUS5b", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/930621671429541890/photo/1", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/Pc6FmJUS5b", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 950, "h": 475}, "medium": {"resize": "fit", "w": 950, "h": 475}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 340}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930621669571481600, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOo7elMW0AAe7SC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOo7elMW0AAe7SC.jpg", "id_str": "930621669571481600", "type": "photo"}]}, "coordinates": null, "truncated": false}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510712970901", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_id_str": "930621671429541890", "truncated": true, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/789402906/1509827272", "following": null, "profile_background_color": "709397", "url": null, "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "789402906", "favourites_count": 18934, "friends_count": 497, "followers_count": 200, "id": 789402906, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923773964161253376/dGEP7pew_normal.jpg", "statuses_count": 4767, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 1, "screen_name": "JorgePatarroyoA", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "created_at": "Wed Aug 29 14:02:06 +0000 2012", "default_profile": false, "time_zone": "Bogota", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923773964161253376/dGEP7pew_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Jorge Luis Patarroyo", "profile_link_color": "19CF86", "is_translator": false, "description": "Ingenier\u00eda Qu\u00edmica, Universidad de Los Andes. Salesiano de coraz\u00f3n. Convencido que Colombia puede transitar hacia un pa\u00eds pr\u00f3spero, educado e igualitario.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Wed Nov 15 02:29:30 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 151088536, "indices": [3, 19], "screen_name": "CConstitucional", "id_str": "151088536", "name": "Corte Constitucional"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/930621671429541890", "url": "https://t.co/EHrwzV64rB", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026", "indices": [231, 254]}]}, "display_text_range": [0, 230], "full_text": "La @CConstitucional da v\u00eda libre a la coyuntura principal del Acuerdo de Paz. Colombia merece pasar esta p\u00e1gina oscura de nuestra historia, pero con justicia, verdad y reparaci\u00f3n, condiciones a las que tantos le temen y se oponen. https://t.co/EHrwzV64rB"}, "id_str": "930623767159754752", "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930621671429541890}