{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2214692857/1387427131", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2214692857", "favourites_count": 2252, "friends_count": 364, "followers_count": 204, "id": 2214692857, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920589168929132545/wcJsAqPm_normal.jpg", "statuses_count": 4676, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 4, "screen_name": "carbaiking", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Guayaquil Ecuador", "created_at": "Mon Nov 25 21:10:27 +0000 2013", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920589168929132545/wcJsAqPm_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Carlos Bailon", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Emprendedor protagonista de acciones que conlleven oportunidades para abrir el horizonte del progreso a la juventud.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930606735236255744", "in_reply_to_screen_name": "etorrescobo", "in_reply_to_user_id_str": "62265654", "in_reply_to_status_id": 930558916316094464, "in_reply_to_status_id_str": "930558916316094464", "display_text_range": [13, 140], "in_reply_to_user_id": 62265654, "id": 930606735236255744, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 62265654, "indices": [0, 12], "screen_name": "etorrescobo", "id_str": "62265654", "name": "Esteban Torres Cobo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930606735236255744", "url": "https://t.co/8DZfPWb0u9", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 01:21:50 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 62265654, "indices": [0, 12], "screen_name": "etorrescobo", "id_str": "62265654", "name": "Esteban Torres Cobo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [13, 286], "full_text": "@etorrescobo Y un pa\u00eds que espera con ansias la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica queda nuevamente en \"espera\" porqu\u00e9 un equipo econ\u00f3mico no sabe hacer con poco, mucho. \nD\u00e9cada tras d\u00e9cada los mismos problemas, morales, sociales y econ\u00f3micos. \u00bfHasta cu\u00e1ndo esperamos poder crecer mandantes y pa\u00eds?"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510708910174", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "EC", "bounding_box": {"coordinates": [[[-80.467605, -3.063716], [-80.467605, -1.962274], [-79.714781, -1.962274], [-79.714781, -3.063716]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/009924a469d7ace1.json", "name": "Guayaquil", "id": "009924a469d7ace1", "place_type": "city", "country": "Ecuador", "full_name": "Guayaquil, Ecuador"}, "text": "@etorrescobo Y un pa\u00eds que espera con ansias la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica queda nuevamente en \"espera\" porqu\u00e9 un equip\u2026 https://t.co/8DZfPWb0u9", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}