{"id": 930473171521818631, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930473171521818631", "user": {"url": "http://www.sevillainfo.es", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "899557136526712832", "following": null, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "", "name": "Sevillainfo", "friends_count": 73, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/899557136526712832/1507840058", "profile_background_color": "F5F8FA", "lang": "es", "statuses_count": 963, "utc_offset": -28800, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Mon Aug 21 09:01:49 +0000 2017", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920449316556328960/Y-37lBXf_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "\ud83d\udd36 Noticias, An\u00e1lisis, Opini\u00f3n. Nuevo diario de informaci\u00f3n general de Sevilla. Director Eusebio P\u00e9rez @EusebioPF. \ud83d\udce9 redaccion@sevillainfo.es", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920449316556328960/Y-37lBXf_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "notifications": null, "verified": false, "id": 899557136526712832, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_background_image_url_https": "", "default_profile_image": false, "listed_count": 12, "favourites_count": 240, "followers_count": 1911, "screen_name": "Sevillainf", "profile_background_tile": false}, "truncated": false, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 16:31:06 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510677066103", "entities": {"hashtags": [{"text": "TDSActualidad", "indices": [100, 114]}, {"text": "Sevillahoy", "indices": [115, 126]}, {"text": "Sevillainfo", "indices": [127, 139]}], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KTKVzrVnx1", "indices": [76, 99], "expanded_url": "https://www.sevillainfo.es/noticias-de-sevilla/se-inaugura-la-campana-de-seguridad-vial-movilidad-senior-el-camino-de-todos/", "display_url": "sevillainfo.es/noticias-de-se\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "Campa\u00f1a para concienciar a los mayores sobre los peligros del \u00e1mbito urbano https://t.co/KTKVzrVnx1 #TDSActualidad #Sevillahoy #Sevillainfo", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "admin", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d9a5fcc064738890.json", "full_name": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "attributes": {}, "country": "Espa\u00f1a", "id": "d9a5fcc064738890", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.53856, 36.842142], [-6.53856, 38.196832], [-4.651075, 38.196832], [-4.651075, 36.842142]]]}, "name": "Sevilla"}}