{"id": 930475014834540544, "possibly_sensitive": false, "id_str": "930475014834540544", "user": {"url": "http://sundde.gob.ve", "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "130563392", "following": null, "time_zone": "Caracas", "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/442931684766269441/CAqu2zR4.png", "name": "Sundde", "friends_count": 480, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130563392/1510667063", "profile_background_color": "EEEEEE", "lang": "es", "statuses_count": 50136, "utc_offset": -14400, "profile_sidebar_fill_color": "CCCCCC", "created_at": "Wed Apr 07 17:18:27 +0000 2010", "location": "Caracas, Venezuela", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882693836899790849/c2zS7pPJ_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": "Cuenta oficial de la Superintendencia Nacional para la Defensa de los Derechos Socioecon\u00f3micos. SUNDDE.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882693836899790849/c2zS7pPJ_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "000000", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 130563392, "profile_link_color": "A02C2F", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/442931684766269441/CAqu2zR4.png", "default_profile_image": false, "listed_count": 1905, "favourites_count": 4236, "followers_count": 601920, "screen_name": "sundde_ve", "profile_background_tile": true}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "reply_count": 0, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "lang": "es", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 16:38:25 +0000 2017", "favorite_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510677505583", "extended_tweet": {"full_text": "3/3  De igual manera se efectu\u00f3 el abordaje a otros comercios de la localidad en los que se encuentran Carnicer\u00eda La Mansi\u00f3n de las Carnes, Frigor\u00edfico Don Pedro, Carnicer\u00eda y V\u00edveres Bol\u00edvar. https://t.co/EjdZ1olUQc", "display_text_range": [0, 192], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/EjdZ1olUQc", "display_url": "pic.twitter.com/EjdZ1olUQc", "id": 930474997675683842, "id_str": "930474997675683842", "type": "photo", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "medium": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 720}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 720}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm2FJzXcAIkgOf.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm2FJzXcAIkgOf.jpg", "indices": [193, 216], "expanded_url": "https://twitter.com/sundde_ve/status/930475014834540544/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/EjdZ1olUQc", "display_url": "pic.twitter.com/EjdZ1olUQc", "id": 930474997675683842, "id_str": "930474997675683842", "type": "photo", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "medium": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 720}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "large": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 720}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOm2FJzXcAIkgOf.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOm2FJzXcAIkgOf.jpg", "indices": [193, 216], "expanded_url": "https://twitter.com/sundde_ve/status/930475014834540544/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LpNz7JEqZx", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930475014834540544", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "text": "3/3  De igual manera se efectu\u00f3 el abordaje a otros comercios de la localidad en los que se encuentran Carnicer\u00eda L\u2026 https://t.co/LpNz7JEqZx", "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "place": {"place_type": "country", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json", "full_name": "Venezuela", "attributes": {}, "country": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "country_code": "VE", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]]}, "name": "Venezuela"}}