{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1710190922/1506335416", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://sportclm.webnode.es/", "utc_offset": 7200, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "1710190922", "favourites_count": 8216, "friends_count": 5001, "followers_count": 1238, "id": 1710190922, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919238778551787520/xfVssuds_normal.jpg", "statuses_count": 17840, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 14, "screen_name": "Javier28petit", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Puertollano, Espa\u00f1a", "created_at": "Thu Aug 29 14:34:56 +0000 2013", "default_profile": true, "time_zone": "Athens", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/919238778551787520/xfVssuds_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Fran Petit Rodriguez", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Excusatio non petita, accusatio manifesta colaborador http://sportclm.webnode.es/ de  @valenzia99 y @CopePuertollano con @FerRomero1974 en la 97,50 de la FM \ud83d\ude1c", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930566342251634688", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930566342251634688, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 102095809, "indices": [10, 19], "screen_name": "AdaColau", "id_str": "102095809", "name": "Ada Colau"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930566342251634688", "url": "https://t.co/pM97AHylgK", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:41:19 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 102095809, "indices": [10, 19], "screen_name": "AdaColau", "id_str": "102095809", "name": "Ada Colau"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 271], "full_text": "La se\u00f1ora @AdaColau  \u201cSi el Mobile World Congress abandona Barcelona, ser\u00e1 por culpa de la violencia policial durante el 1-O\u201d. Claro, no tiene que ver con que John Hoffman estuviera en la ciudad el d\u00eda que los CDR bloquearon  carreteras y trenes y en plan HG joder Ada \ud83d\ude02."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510699279736", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-4.262514, 38.571826], [-4.262514, 38.709697], [-3.927018, 38.709697], [-3.927018, 38.571826]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8846a25f295ebcd3.json", "name": "Puertollano", "id": "8846a25f295ebcd3", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Puertollano, Espa\u00f1a"}, "text": "La se\u00f1ora @AdaColau  \u201cSi el Mobile World Congress abandona Barcelona, ser\u00e1 por culpa de la violencia policial duran\u2026 https://t.co/pM97AHylgK", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}