{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930570504699772929, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930570504699772929", "url": "https://t.co/barXJi4Q9v", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "text": "Chile estamos a tiempo otro gobierno de la nueva mayor\u00eda y estaremos m\u00e1s cerca del caos argentino que macri est\u00e1 tr\u2026 https://t.co/barXJi4Q9v", "quoted_status": {"reply_count": 130, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/351953986/1400084971", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://www.espert.com.ar", "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "351953986", "favourites_count": 12798, "friends_count": 615, "followers_count": 195166, "id": 351953986, "geo_enabled": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/858403505513648131/pErbCM06_normal.jpg", "statuses_count": 73980, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 924, "screen_name": "jlespert", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Buenos Aires, Argentina", "created_at": "Tue Aug 09 23:22:17 +0000 2011", "default_profile": true, "time_zone": "Buenos Aires", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/858403505513648131/pErbCM06_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Jose Luis Espert", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Economista. Alma liberal. Profesor de Finanzas P\u00fablicas en UCEMA. Mi juguete @tiernopolis Mi libro \"La Argentina Devorada\". Mi web https://espert.com.ar", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "quote_count": 20, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930191106029096960, "favorite_count": 1137, "possibly_sensitive": false, "quoted_status_id_str": "930186576994406401", "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930191106029096960", "url": "https://t.co/7v6CRIgaxQ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "coordinates": null, "created_at": "Mon Nov 13 21:50:16 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/iProfesional/status/930186576994406401", "url": "https://t.co/WQ1NrIbAGc", "display_url": "twitter.com/iProfesional/s\u2026", "indices": [266, 289]}]}, "display_text_range": [0, 265], "full_text": "El propio Presidente dijo que hay 1.500.000 de empleados p\u00fablicos que \u00e9l hered\u00f3 del kirchnerismo solo para disimular el desempleo. O sea que sobran 1.500.000. O sea que hoy los contribuyentes son estafados por impuestos indebidos en mas de $500.000 millones anuales https://t.co/WQ1NrIbAGc"}, "favorited": false, "id_str": "930191106029096960", "retweeted": false, "place": null, "text": "El propio Presidente dijo que hay 1.500.000 de empleados p\u00fablicos que \u00e9l hered\u00f3 del kirchnerismo solo para disimula\u2026 https://t.co/7v6CRIgaxQ", "geo": null, "retweet_count": 847, "filter_level": "low", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930186576994406401, "truncated": true}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510700272141", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "quoted_status_id_str": "930191106029096960", "truncated": true, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105879945/1348019531", "following": null, "profile_background_color": "B2DFDA", "url": null, "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "105879945", "favourites_count": 20018, "friends_count": 4525, "followers_count": 5340, "id": 105879945, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/416790715931164673/rBrQ2O1v_normal.jpeg", "statuses_count": 50302, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 19, "screen_name": "evelynviviana", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "location": null, "created_at": "Sun Jan 17 20:15:34 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Santiago", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/416790715931164673/rBrQ2O1v_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "\uf8ff Evelyn Smith", "profile_link_color": "93A644", "is_translator": false, "description": "Uruguaya de nacimiento, Chilena por adopcion!!! Amo a mi familia !! creo en la libertad y la dignidad ! #noalestatismonipopulismo", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 22:57:52 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "EnPRIMERAVotaPi\u00f1era", "indices": [162, 182]}, {"text": "vota3", "indices": [183, 189]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/jlespert/status/930191106029096960", "url": "https://t.co/5wyg3pnY1y", "display_url": "twitter.com/jlespert/statu\u2026", "indices": [190, 213]}]}, "display_text_range": [0, 189], "full_text": "Chile estamos a tiempo otro gobierno de la nueva mayor\u00eda y estaremos m\u00e1s cerca del caos argentino que macri est\u00e1 tratando de terminar por esto la \u00fanica opci\u00f3n es #EnPRIMERAVotaPi\u00f1era #vota3 https://t.co/5wyg3pnY1y"}, "id_str": "930570504699772929", "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.63278, -33.474911], [-70.63278, -33.433917], [-70.572535, -33.433917], [-70.572535, -33.474911]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/019f2f4e187ace41.json", "name": "\u00d1u\u00f1oa", "id": "019f2f4e187ace41", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930191106029096960}