{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/744280803824242690/1498418007", "following": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "744280803824242690", "favourites_count": 1900, "friends_count": 206, "followers_count": 115, "id": 744280803824242690, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903768191775776768/FTgCzQR3_normal.jpg", "statuses_count": 9791, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "", "protected": false, "listed_count": 6, "screen_name": "RM_TOTAL", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Estadio Santiago Bernab\u00e9u", "created_at": "Sat Jun 18 21:29:06 +0000 2016", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903768191775776768/FTgCzQR3_normal.jpg", "lang": "es", "name": "DUOCECIMA \ud83c\udf97", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Soy Madridista de corazon para lo bueno y para lo malo, mi idolo Guti.Mi equipo tiene 12 Copas de Europa cosa que el tuyo no.#FlorentinoDimisi\u00f3n", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930569836299784192", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930569836299784192, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "created_at": "Tue Nov 14 22:55:12 +0000 2017", "favorited": false, "timestamp_ms": "1510700112782", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "name": "Barcelona", "id": "1a27537478dd8e38", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, "text": "Es una verg\u00fcenza que Kroos sea titular antes que Ceballos, es una auntentica verg\u00fcenza", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": false}