{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/921066306/1368323290", "following": null, "profile_background_color": "F77708", "url": null, "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "921066306", "favourites_count": 665, "friends_count": 2351, "followers_count": 21382, "id": 921066306, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2797301531/81bb7373c81dcd1f6daac850a7a32bb0_normal.jpeg", "statuses_count": 5475, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/866256074/cc10ef54dbabfe0f555c2884d6ba8f2b.jpeg", "protected": false, "listed_count": 94, "screen_name": "A_Aguinaga", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Fri Nov 02 13:57:02 +0000 2012", "default_profile": false, "time_zone": "Quito", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2797301531/81bb7373c81dcd1f6daac850a7a32bb0_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "Alejandro Aguinaga R", "profile_link_color": "F56D05", "is_translator": false, "description": "Congresista por Lambayeque\r\n 2011-2016. M\u00e9dico Cirujano UNFV, Especializaci\u00f3n UNMSM, Postgrado en Estrasburgo-Francia\r\n Ex Ministro de Salud de Per\u00fa 1999-2000", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/866256074/cc10ef54dbabfe0f555c2884d6ba8f2b.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930564763813257216", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930564763813257216, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930564763813257216", "url": "https://t.co/zaS18pOzUS", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:35:03 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 159], "full_text": "Como es eso? Marcelo Oderbrecht se\u00f1ala contratamos al Presidente cuando termin\u00f3 funciones en Proinversion para curar heridas. Cu\u00e1l o cu\u00e1nto fue el tratamiento?"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510698903407", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "PE", "bounding_box": {"coordinates": [[[-77.078888, -12.08842], [-77.078888, -12.068435], [-77.048296, -12.068435], [-77.048296, -12.08842]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/001761ed5e7c7c15.json", "name": "Magdalena Vieja", "id": "001761ed5e7c7c15", "place_type": "city", "country": "Peru", "full_name": "Magdalena Vieja, Peru"}, "text": "Como es eso? Marcelo Oderbrecht se\u00f1ala contratamos al Presidente cuando termin\u00f3 funciones en Proinversion para cura\u2026 https://t.co/zaS18pOzUS", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}