{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/911224178203820032/1508618280", "following": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "911224178203820032", "favourites_count": 792, "friends_count": 181, "followers_count": 168, "id": 911224178203820032, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927799774119628800/XuRRW4C4_normal.jpg", "statuses_count": 771, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "", "protected": false, "listed_count": 2, "screen_name": "RedDeApoyoSIC", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Santiago De Cali", "created_at": "Fri Sep 22 13:42:28 +0000 2017", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927799774119628800/XuRRW4C4_normal.jpg", "lang": "es", "name": "RED DE APOYO S.I.C", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude94 LA RED DE APOYO S.I.C FUE CREADA  PARA LA COLABORACI\u00d3N A TODA LA CIUDADAN\u00cdA CON EL \u00daNICO INTER\u00c9S DE AYUDAR SIN ANIMO DE LUCRO  \ud83d\udea8\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2708", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930562285873090562", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930562285873090562, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930562285873090562", "url": "https://t.co/3CgIbkTqhk", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:25:12 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 231803432, "indices": [168, 179], "screen_name": "RCN980cali", "id_str": "231803432", "name": "RCN Radio Cali"}, {"id": 247427961, "indices": [180, 193], "screen_name": "TaxisLibres4", "id_str": "247427961", "name": "Taxis Libres Los 4"}, {"id": 376967417, "indices": [194, 208], "screen_name": "MovilidadCali", "id_str": "376967417", "name": "Movilidad Cali"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ENCjoV7Bzg", "expanded_url": "https://twitter.com/RedDeApoyoSIC/status/930562285873090562/photo/1", "indices": [209, 232], "url": "https://t.co/ENCjoV7Bzg", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 1280}, "medium": {"resize": "fit", "w": 900, "h": 1200}, "small": {"resize": "fit", "w": 510, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930562272258347014, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoFdM9W0AY1GgR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoFdM9W0AY1GgR.jpg", "id_str": "930562272258347014", "type": "photo"}], "hashtags": [{"text": "Traficocali", "indices": [155, 167]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 208], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ENCjoV7Bzg", "expanded_url": "https://twitter.com/RedDeApoyoSIC/status/930562285873090562/photo/1", "indices": [209, 232], "url": "https://t.co/ENCjoV7Bzg", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 960, "h": 1280}, "medium": {"resize": "fit", "w": 900, "h": 1200}, "small": {"resize": "fit", "w": 510, "h": 680}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930562272258347014, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOoFdM9W0AY1GgR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOoFdM9W0AY1GgR.jpg", "id_str": "930562272258347014", "type": "photo"}]}, "full_text": "Hace un minuto accidente el la ciudad de cali despu\u00e9s de la estaci\u00f3n de polic\u00eda los mangos, sentido sur - norte.  Entre moto y veh\u00edculo con lesionados \ud83c\udfcd\ud83d\udca5\ud83d\ude99 #Traficocali @RCN980cali @TaxisLibres4 @MovilidadCali https://t.co/ENCjoV7Bzg"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510698312620", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-76.584528, 3.266369], [-76.584528, 3.461995], [-76.407632, 3.461995], [-76.407632, 3.266369]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/003f97dd7a518791.json", "name": "Candelaria", "id": "003f97dd7a518791", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Candelaria, Colombia"}, "text": "Hace un minuto accidente el la ciudad de cali despu\u00e9s de la estaci\u00f3n de polic\u00eda los mangos, sentido sur - norte.  E\u2026 https://t.co/3CgIbkTqhk", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}