{"in_reply_to_screen_name": "NoticiasCaracol", "geo": null, "user": {"followers_count": 2617, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2264673334/image_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/522773806/1397872145", "default_profile": true, "utc_offset": null, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2264673334/image_normal.jpg", "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 522773806, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "522773806", "verified": false, "name": "Amparo Romero", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 421, "contributors_enabled": false, "screen_name": "AmparinRomero", "created_at": "Tue Mar 13 01:51:24 +0000 2012", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 54995, "follow_request_sent": null, "description": "Ama de casa, entregada a mi esposo y mi hija. Comprometida con Alvaro Uribe Velez y Oscar Ivan Zuluaga", "default_profile_image": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "listed_count": 27, "protected": false, "statuses_count": 187333}, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": 930588088673423361, "lang": "es", "display_text_range": [17, 140], "favorited": false, "place": {"name": "Bogot\u00e1, D.C.", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "country_code": "CO"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930593343201054721", "url": "https://t.co/iSqfrDNmUS", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 17813487, "id_str": "17813487", "name": "Noticias Caracol", "indices": [0, 16], "screen_name": "NoticiasCaracol"}, {"id": 765926406622699520, "id_str": "765926406622699520", "name": "Jos\u00e9 Miguel Vivanco", "indices": [17, 30], "screen_name": "JMVivancoHRW"}]}, "id": 930593343201054721, "in_reply_to_user_id_str": "17813487", "id_str": "930593343201054721", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": "930588088673423361", "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 00:28:37 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": 17813487, "timestamp_ms": "1510705717264", "text": "@NoticiasCaracol @JMVivancoHRW \u00bfPor qu\u00e9 no frena la posibilidad que los narcoterroristas de las farc hagan pol\u00edtica\u2026 https://t.co/iSqfrDNmUS", "extended_tweet": {"full_text": "@NoticiasCaracol @JMVivancoHRW \u00bfPor qu\u00e9 no frena la posibilidad que los narcoterroristas de las farc hagan pol\u00edtica sin pagar sus cr\u00edmenes, ni entregar el dinero y las rutas de la coca?", "display_text_range": [17, 185], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 17813487, "id_str": "17813487", "name": "Noticias Caracol", "indices": [0, 16], "screen_name": "NoticiasCaracol"}, {"id": 765926406622699520, "id_str": "765926406622699520", "name": "Jos\u00e9 Miguel Vivanco", "indices": [17, 30], "screen_name": "JMVivancoHRW"}]}}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null}