{"reply_count": 0, "user": {"notifications": null, "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://www.policianacional.gob.do/v2/Prevencion/DRE/Default.aspx", "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "401192237", "favourites_count": 74, "friends_count": 212, "followers_count": 2499, "id": 401192237, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708117835130789888/zzgebBhz_normal.jpg", "statuses_count": 6690, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 20, "screen_name": "regionalEstePN", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Sun Oct 30 05:55:05 +0000 2011", "default_profile": true, "time_zone": "Belgrade", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708117835130789888/zzgebBhz_normal.jpg", "lang": "es", "name": "RegionalEstePN", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Somos una instituci\u00f3n especializada y permanente del Estado, apol\u00edtica, apartidista y de naturaleza policial. Para mas informacion  809-556-2235 y 809-556-6220", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930548013830942720", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930548013830942720, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930548013830942720", "url": "https://t.co/MLhUIZU6Oy", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:28:29 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 305445462, "indices": [159, 169], "screen_name": "PoliciaRD", "id_str": "305445462", "name": "Polic\u00eda Nacional RD"}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/CsUkmyqBMh", "expanded_url": "https://twitter.com/regionalEstePN/status/930548013830942720/photo/1", "indices": [170, 193], "url": "https://t.co/CsUkmyqBMh", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1758, "h": 1636}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 1117}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 633}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930547987511734274, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn4duIXcAI5fwU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn4duIXcAI5fwU.jpg", "id_str": "930547987511734274", "type": "photo"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 169], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/CsUkmyqBMh", "expanded_url": "https://twitter.com/regionalEstePN/status/930548013830942720/photo/1", "indices": [170, 193], "url": "https://t.co/CsUkmyqBMh", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 1758, "h": 1636}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 1117}, "small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 633}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930547987511734274, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOn4duIXcAI5fwU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOn4duIXcAI5fwU.jpg", "id_str": "930547987511734274", "type": "photo"}]}, "full_text": "[HIG\u00dcEY] DICAN Apresa hombre en punto de droga de un al \u00abMoyo\u00bb, en sector El Guzm\u00e1n, con marihuana, coca\u00edna y crack. Retiene dinero, ocupa  balanza y un pu\u00f1al.@PoliciaRD https://t.co/CsUkmyqBMh"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510694909900", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "DO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-69.001464, 18.109923], [-69.001464, 18.539495], [-68.568588, 18.539495], [-68.568588, 18.109923]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/000426466c9f6e32.json", "name": "La Romana", "id": "000426466c9f6e32", "place_type": "city", "country": "Dominican Republic", "full_name": "La Romana, Dominican Republic"}, "text": "[HIG\u00dcEY] DICAN Apresa hombre en punto de droga de un al \u00abMoyo\u00bb, en sector El Guzm\u00e1n, con marihuana, coca\u00edna y crack\u2026 https://t.co/MLhUIZU6Oy", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}