{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20848321/1485455885", "following": null, "profile_background_color": "CD2F38", "url": "http://espaciopublico.ong", "utc_offset": -14400, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "20848321", "favourites_count": 1091, "friends_count": 1212, "followers_count": 163512, "id": 20848321, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875375232588144640/v39UAwVQ_normal.jpg", "statuses_count": 28729, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/469154794095910914/27HEg68Y.jpeg", "protected": false, "listed_count": 752, "screen_name": "espaciopublico", "profile_sidebar_fill_color": "E3E3E3", "location": "Venezuela", "created_at": "Sat Feb 14 14:04:23 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Caracas", "verified": true, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875375232588144640/v39UAwVQ_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Espacio P\u00fablico", "profile_link_color": "CD2F38", "is_translator": false, "description": "Asociaci\u00f3n civil que promueve y defiende la libertad de expresi\u00f3n, el derecho a la informaci\u00f3n y la responsabilidad social en medios.", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/469154794095910914/27HEg68Y.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930536352839553026", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930536352839553026, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930536352839553026", "url": "https://t.co/69uJAUqjGh", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:42:09 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://espaciopublico.ong/presunto-odio-excusa-censurar/", "url": "https://t.co/1wlM2xYSqN", "display_url": "espaciopublico.ong/presunto-odio-\u2026", "indices": [167, 190]}]}, "display_text_range": [0, 190], "full_text": "\u00bfPor qu\u00e9 esta \u201cley contra el odio\u201d representa una amenaza mayor y c\u00f3mo afecta nuestra derecho a expresarnos, asociarnos y hasta de organizarnos en partidos pol\u00edticos? https://t.co/1wlM2xYSqN"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510692129703", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "VE", "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.354073, 0.648837], [-73.354073, 12.196802], [-59.80378, 12.196802], [-59.80378, 0.648837]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/043383f8b2b79918.json", "name": "Venezuela", "id": "043383f8b2b79918", "place_type": "country", "country": "Venezuela", "full_name": "Venezuela"}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 esta \u201cley contra el odio\u201d representa una amenaza mayor y c\u00f3mo afecta nuestra derecho a expresarnos, asocia\u2026 https://t.co/69uJAUqjGh", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}