{"reply_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930594004743475200, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930594004743475200", "url": "https://t.co/O9r6OM9ont", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "text": "A Guillier hay que realizarle un exorcismo! Apuesto que una vez que se le saque el esp\u00edritu maligno marxista, dir\u00e1:\u2026 https://t.co/O9r6OM9ont", "quoted_status": {"reply_count": 1, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3015470117/1500434898", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": "http://chilecorrupcion.com", "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "3015470117", "favourites_count": 1498, "friends_count": 9435, "followers_count": 11983, "id": 3015470117, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806298357186576386/uh_w2kOo_normal.jpg", "statuses_count": 15047, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 42, "screen_name": "corrupcionchile", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Chile", "created_at": "Tue Feb 03 21:55:58 +0000 2015", "default_profile": false, "time_zone": "Santiago", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806298357186576386/uh_w2kOo_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Corrupci\u00f3n Chile", "profile_link_color": "1B95E0", "is_translator": false, "description": "Medio Digital Libertario #Libertad #Econom\u00eda #Pol\u00edtica Visita tambi\u00e9n @cronica_chile y @libertadcl", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930591184183054336, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://fb.me/7ZbqoovBH", "url": "https://t.co/rFpgsbjYGS", "display_url": "fb.me/7ZbqoovBH", "indices": [107, 130]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 00:20:02 +0000 2017", "favorited": false, "id_str": "930591184183054336", "retweeted": false, "place": null, "text": "SE NOTA LA ODIOSIDAD DEL PC AH\u00cd: Pi\u00f1era asegura que Guillier fue pose\u00eddo por el alma odiosa del Partido... https://t.co/rFpgsbjYGS", "geo": null, "retweet_count": 3, "filter_level": "low", "contributors": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": false}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510705874988", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_id_str": "930591184183054336", "truncated": true, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61516004/1398258873", "following": null, "profile_background_color": "0099B9", "url": null, "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "3C3940", "id_str": "61516004", "favourites_count": 1798, "friends_count": 1490, "followers_count": 936, "id": 61516004, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/724369770603270144/inydHzvd_normal.jpg", "statuses_count": 22596, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 8, "screen_name": "Politicotirador", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "location": "La Florida, Chile", "created_at": "Thu Jul 30 15:31:32 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Santiago", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/724369770603270144/inydHzvd_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Patricio Lazo", "profile_link_color": "0099B9", "is_translator": false, "description": "Ingeniero Comercial de la U. de Chile y Contador Auditor. Licenciado y Bachiller en Ciencias Econ\u00f3micas. Analista pol\u00edtico, econ\u00f3mico y de estupideces. Jajaja.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "possibly_sensitive": true, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "created_at": "Wed Nov 15 00:31:14 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/corrupcionchile/status/930591184183054336", "url": "https://t.co/3U83LyxS69", "display_url": "twitter.com/corrupcionchil\u2026", "indices": [182, 205]}]}, "display_text_range": [0, 181], "full_text": "A Guillier hay que realizarle un exorcismo! Apuesto que una vez que se le saque el esp\u00edritu maligno marxista, dir\u00e1: Qu\u00e9 hago aqu\u00ed de candidato presidencial y rodeado de  comunistas? https://t.co/3U83LyxS69"}, "id_str": "930594004743475200", "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.61561, -33.569942], [-70.61561, -33.492303], [-70.438628, -33.492303], [-70.438628, -33.569942]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00fb0fc66a6dde3f.json", "name": "La Florida", "id": "00fb0fc66a6dde3f", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "La Florida, Chile"}, "geo": null, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 930591184183054336}