{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/275623275/1423618139", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": "http://www.opciona.mx", "utc_offset": -21600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "275623275", "favourites_count": 255, "friends_count": 799, "followers_count": 1231, "id": 275623275, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/685224295799259136/OrqaSEEp_normal.jpg", "statuses_count": 22444, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/531157753629122560/1lImeBTn.jpeg", "protected": false, "listed_count": 25, "screen_name": "gustavoriveral", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Cuernavaca; CDMX", "created_at": "Fri Apr 01 17:13:43 +0000 2011", "default_profile": false, "time_zone": "Mexico City", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/685224295799259136/OrqaSEEp_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Gustavo Rivera", "profile_link_color": "0099D8", "is_translator": false, "description": "Esposo de Tania, pap\u00e1 de Emiliano y aficionado de @DallasCowboys, @PumasMx y @FightingIrish.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/531157753629122560/1lImeBTn.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930610177790836736", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930610177790836736, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Morelos", "indices": [29, 37]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930610177790836736", "url": "https://t.co/oSTrldivU4", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 01:35:30 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Morelos", "indices": [29, 37]}], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 276], "full_text": "Lo peor que le puede pasar a #Morelos en 2018 es que se profundice polarizaci\u00f3n provocada por enfrentamiento Graco/Gayosso/Elena vs Vera/Obispo/Sicilia. Morelenses tenemos que estar a altura de circunstancias. Mantener cabeza fr\u00eda y convertirnos en salvaguardas de bien com\u00fan."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510709730943", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CZ", "bounding_box": {"coordinates": [[[12.090991, 48.551532], [12.090991, 51.055648], [18.85991, 51.055648], [18.85991, 48.551532]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6b5d375c346e3be9.json", "name": "Rep\u00fablica Checa", "id": "6b5d375c346e3be9", "place_type": "country", "country": "Rep\u00fablica Checa", "full_name": "Rep\u00fablica Checa"}, "text": "Lo peor que le puede pasar a #Morelos en 2018 es que se profundice polarizaci\u00f3n provocada por enfrentamiento Graco/\u2026 https://t.co/oSTrldivU4", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}