{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Guatemala", "full_name": "Guatemala", "place_type": "country", "country": "Guatemala", "id": "13d479b108707983", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-92.227387, 13.72873], [-92.227387, 17.816205], [-88.221055, 17.816205], [-88.221055, 13.72873]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/13d479b108707983.json", "country_code": "GT"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930655659548381186", "url": "https://t.co/ObL6js6PK2", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930655659548381186, "user": {"followers_count": 396, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896139902961758209/r-XBMhol_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1444115790/1506701088", "default_profile": true, "utc_offset": null, "lang": "es", "url": "https://www.linkedin.com/in/waltermenchu", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896139902961758209/r-XBMhol_normal.jpg", "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 1444115790, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "1444115790", "verified": false, "name": "Walter Eneas Mench\u00fa", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 93, "contributors_enabled": false, "screen_name": "walter_menchu", "created_at": "Mon May 20 16:00:45 +0000 2013", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 3799, "follow_request_sent": null, "description": "Cada d\u00eda es un maestro que va agregando aprendizajes. Aqu\u00ed escribo opiniones personales.", "default_profile_image": false, "location": "Guatemala", "listed_count": 6, "protected": false, "statuses_count": 7934}, "id_str": "930655659548381186", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 04:36:14 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510720574639", "text": "Por cierto, el calificativo d terrorista se ha usado hist\u00f3ricamente con un tinte pol\u00edtico. La definici\u00f3n gira en to\u2026 https://t.co/ObL6js6PK2", "extended_tweet": {"full_text": "Por cierto, el calificativo d terrorista se ha usado hist\u00f3ricamente con un tinte pol\u00edtico. La definici\u00f3n gira en torno a la desestabilizaci\u00f3n d 1 orden pol\u00edtico establecido. Tambi\u00e9n pasa por las formas de operar: uso de explosivos, armas autom\u00e1ticas, muertes indiscriminadas, etc.", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null}