{"filter_level": "low", "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status": {"geo": null, "lang": "es", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "coordinates": null, "place": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930470976328032256", "url": "https://t.co/1ghAG6WODN", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930470976328032256, "retweet_count": 649, "id_str": "930470976328032256", "user": {"followers_count": 827498, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/458039965679489024/UHS067KU.jpeg", "profile_background_color": "FFDD00", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907368655654146048/DqmgFlHr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/268322810/1507736043", "default_profile": false, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": "http://jorgerobledo.com/voluntarios/", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/458039965679489024/UHS067KU.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907368655654146048/DqmgFlHr_normal.jpg", "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "id": 268322810, "profile_link_color": "FFCC00", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "268322810", "verified": true, "name": "Jorge Robledo", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 270, "contributors_enabled": false, "screen_name": "JERobledo", "created_at": "Fri Mar 18 14:56:01 +0000 2011", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 1129, "follow_request_sent": null, "description": "Arquitecto, 26 a\u00f1os profesor de la Universidad Nacional de Colombia, elegido 6 veces como el mejor senador del pa\u00eds. Candidato presidencial del Polo Democr\u00e1tico", "default_profile_image": false, "location": "Colombia", "listed_count": 1660, "protected": false, "statuses_count": 76072}, "retweeted": false, "quote_count": 30, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 200, "created_at": "Tue Nov 14 16:22:22 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "Yo s\u00ed firm\u00e9 la revocatoria de Pe\u00f1alosa.\nPorque, c\u00f3mo puede probarse y es sabido, dejarlo de alcalde le provocar\u00e1 gr\u2026 https://t.co/1ghAG6WODN", "extended_tweet": {"full_text": "Yo s\u00ed firm\u00e9 la revocatoria de Pe\u00f1alosa.\nPorque, c\u00f3mo puede probarse y es sabido, dejarlo de alcalde le provocar\u00e1 graves e irreparables da\u00f1os a Bogot\u00e1.", "display_text_range": [0, 150], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 1430}, "id_str": "930633593378037761", "retweeted": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "quoted_status_id_str": "930470976328032256", "quoted_status_id": 930470976328032256, "in_reply_to_screen_name": null, "text": "\u00bfIrreparables como los da\u00f1os del carrusel de la contrataci\u00f3n de Samuel Moreno? \u00a1Nunca! La peor alcald\u00eda que jam\u00e1s t\u2026 https://t.co/WnL0YgX7st", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "favorite_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 03:08:33 +0000 2017", "geo": null, "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "display_text_range": [0, 140], "place": {"name": "Corozal", "full_name": "Corozal, Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "000ce4b0629a5a40", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-75.332777, 9.044241], [-75.332777, 9.356291], [-75.116595, 9.356291], [-75.116595, 9.044241]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/000ce4b0629a5a40.json", "country_code": "CO"}, "coordinates": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930633593378037761", "url": "https://t.co/WnL0YgX7st", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930633593378037761, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "retweet_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "is_quote_status": true, "user": {"followers_count": 279, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875841441343434752/meiEvElB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/300149766/1497937539", "default_profile": false, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875841441343434752/meiEvElB_normal.jpg", "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "id": 300149766, "profile_link_color": "9EA6F0", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "300149766", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Barrios", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 594, "contributors_enabled": false, "screen_name": "JoseFBarriosG", "created_at": "Tue May 17 08:48:24 +0000 2011", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 275, "follow_request_sent": null, "description": "V\u00e1stago de la educaci\u00f3n p\u00fablica de Colombia.", "default_profile_image": false, "location": "Corozal, Colombia", "listed_count": 4, "protected": false, "statuses_count": 18480}, "timestamp_ms": "1510715313654", "extended_tweet": {"full_text": "\u00bfIrreparables como los da\u00f1os del carrusel de la contrataci\u00f3n de Samuel Moreno? \u00a1Nunca! La peor alcald\u00eda que jam\u00e1s tendr\u00e1 Bogot\u00e1 ser\u00e1 siempre la del @PoloDemocratico https://t.co/foKgC7EgVY", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/JERobledo/stat\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/JERobledo/status/930470976328032256", "url": "https://t.co/foKgC7EgVY", "indices": [165, 188]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 48087492, "id_str": "48087492", "name": "Polo Democr\u00e1tico", "indices": [148, 164], "screen_name": "PoloDemocratico"}]}}, "contributors": null}