{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Ecuador", "full_name": "Ecuador", "place_type": "country", "country": "Ecuador", "id": "4e43cac8250a8b20", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-92.008973, -5.013285], [-92.008973, 1.681834], [-75.192627, 1.681834], [-75.192627, -5.013285]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4e43cac8250a8b20.json", "country_code": "EC"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930657700102529024", "url": "https://t.co/YJGFTxBhAk", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 939367022, "id_str": "939367022", "name": "Jorge Glas", "indices": [27, 37], "screen_name": "JorgeGlas"}]}, "id": 930657700102529024, "user": {"followers_count": 170251, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "352726", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/889873614744498177/cxSYViuv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/285137536/1508974887", "default_profile": false, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": "http://www.palabraverde.com", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889873614744498177/cxSYViuv_normal.jpg", "time_zone": "Quito", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_use_background_image": true, "id": 285137536, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "285137536", "verified": false, "name": "Marcela Agui\u00f1aga", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 614, "contributors_enabled": false, "screen_name": "marcelaguinaga", "created_at": "Wed Apr 20 16:02:33 +0000 2011", "profile_text_color": "3E4415", "favourites_count": 1853, "follow_request_sent": null, "description": "Mujer de lucha y enamorada de mi Pa\u00eds. Directora @apguayas y Asamble\u00edsta por Guayas - Distrito 3. Presidenta de la Comisi\u00f3n de @JusticiaAN - @AsambleaEcuador.", "default_profile_image": false, "location": "Ecuador", "listed_count": 359, "protected": false, "statuses_count": 34340}, "id_str": "930657700102529024", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 04:44:21 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510721061145", "text": "Llamamiento a juicio al VP @JorgeGlas significa que Fiscal deber\u00e1 presentar pruebas sobre su acusaci\u00f3n. Por primera\u2026 https://t.co/YJGFTxBhAk", "extended_tweet": {"full_text": "Llamamiento a juicio al VP @JorgeGlas significa que Fiscal deber\u00e1 presentar pruebas sobre su acusaci\u00f3n. Por primera vez los ecuatorianos sabremos en qu\u00e9 se fundament\u00f3 la incriminaci\u00f3n del Fiscal. \u00a1Mientras no haya sentencia, se mantiene estado de inocencia!", "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 939367022, "id_str": "939367022", "name": "Jorge Glas", "indices": [27, 37], "screen_name": "JorgeGlas"}]}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null}