{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Bogot\u00e1, D.C.", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "country_code": "CO"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930612506481000450", "url": "https://t.co/zVR8XUV7zo", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930612506481000450, "user": {"followers_count": 5373, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/867332713002532864/MCrnqsV0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/279230693/1495623209", "default_profile": true, "utc_offset": null, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867332713002532864/MCrnqsV0_normal.jpg", "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_use_background_image": true, "id": 279230693, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "279230693", "verified": false, "name": "Jack Housni Jaller", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 5355, "contributors_enabled": false, "screen_name": "JackHousniJ", "created_at": "Fri Apr 08 21:17:08 +0000 2011", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 4816, "follow_request_sent": null, "description": "Representante a la C\u00e1mara por San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina. Frontera Azul.", "default_profile_image": false, "location": null, "listed_count": 57, "protected": false, "statuses_count": 33552}, "id_str": "930612506481000450", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 01:44:46 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510710286146", "text": "La Paz de que aceptaron la guerrilla y el gobierno, y que pararon los cientos de miles de muertos, est\u00e1 en peligro\u2026 https://t.co/zVR8XUV7zo", "extended_tweet": {"full_text": "La Paz de que aceptaron la guerrilla y el gobierno, y que pararon los cientos de miles de muertos, est\u00e1 en peligro por unos pol\u00edticos anacr\u00f3nicos y sin compromiso con el pa\u00eds.", "display_text_range": [0, 175], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null}