{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "San Andr\u00e9s Tuxtla", "full_name": "San Andr\u00e9s Tuxtla, Veracruz de Ignacio de la Llave", "place_type": "city", "country": "M\u00e9xico", "id": "6885778112724375", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-95.445101, 18.210662], [-95.445101, 18.713182], [-95.049775, 18.713182], [-95.049775, 18.210662]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6885778112724375.json", "country_code": "MX"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930602884252626950", "url": "https://t.co/hiLcqOA0Uk", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "id": 930602884252626950, "user": {"followers_count": 8769, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930582939871608832/mnNh7g2P_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/715581200962756608/1510688477", "default_profile": false, "utc_offset": -21600, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930582939871608832/mnNh7g2P_normal.jpg", "time_zone": "Mexico City", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "id": 715581200962756608, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_background_tile": false, "geo_enabled": true, "id_str": "715581200962756608", "verified": false, "name": "Be@ \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 8446, "contributors_enabled": false, "screen_name": "LC_Bethzy", "created_at": "Thu Mar 31 16:47:07 +0000 2016", "profile_text_color": "000000", "favourites_count": 16390, "follow_request_sent": null, "description": "#Lic_Contadur\u00eda #Mart\u00edn @fortalezapress @LMXLM  @FerrCarrillo #FuerzaM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  #AprendizdePoeta #NoDM #PedacitodeCielo #TeamAzukis", "default_profile_image": false, "location": "San Andr\u00e9s Tuxtla, Veracruz", "listed_count": 9, "protected": false, "statuses_count": 6676}, "id_str": "930602884252626950", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 01:06:32 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510707992028", "text": "Sin avisar siquiera dijo adi\u00f3s\ny nunca m\u00e1s regres\u00f3\napenas puedo andar y respirar.\n\nAmigos m\u00edos no hay consolaci\u00f3n\np\u2026 https://t.co/hiLcqOA0Uk", "extended_tweet": {"full_text": "Sin avisar siquiera dijo adi\u00f3s\ny nunca m\u00e1s regres\u00f3\napenas puedo andar y respirar.\n\nAmigos m\u00edos no hay consolaci\u00f3n\npregunto por la raz\u00f3n\nalgun motivo oculto\nquiero escapar.\ud83c\udfb6", "display_text_range": [0, 172], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": []}}, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null}