{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/161143547/1506189953", "following": null, "profile_background_color": "BD3CC9", "url": "http://www.facebook.com/floragrafojo", "utc_offset": -10800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "161143547", "favourites_count": 7935, "friends_count": 396, "followers_count": 944, "id": 161143547, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911137898363269120/7DEHIlZH_normal.jpg", "statuses_count": 3928, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/729320226/799a19d7021357402bac088abd2f1017.jpeg", "protected": false, "listed_count": 6, "screen_name": "floragra", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Montevideo, Uruguay", "created_at": "Wed Jun 30 02:58:06 +0000 2010", "default_profile": false, "time_zone": "Buenos Aires", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911137898363269120/7DEHIlZH_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Florchu \u2764\ufe0f", "profile_link_color": "B39B00", "is_translator": false, "description": "TUA. Estudiante Fder. Frenteamplista independiente.Concejala Vecinal, Comisi\u00f3n Genero-Div y Medio ambiente Z2 @municipiob Defensora de @VotoExteriorUy FEMINISTA", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/729320226/799a19d7021357402bac088abd2f1017.jpeg", "profile_background_tile": true}, "contributors": null, "id_str": "930652933162721281", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "display_text_range": [0, 140], "in_reply_to_user_id": null, "id": 930652933162721281, "possibly_sensitive": false, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930652933162721281", "url": "https://t.co/Wdp9Qhl0RD", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 04:25:24 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/d2EeRODBRr", "expanded_url": "https://twitter.com/floragra/status/930652933162721281/video/1", "indices": [277, 300], "url": "https://t.co/d2EeRODBRr", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 640, "h": 270}, "medium": {"resize": "fit", "w": 600, "h": 253}, "small": {"resize": "fit", "w": 340, "h": 143}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930652475010486272, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930652475010486272/pu/img/yfYworccrV7xbPi7.jpg", "video_info": {"variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930652475010486272/pu/pl/9UkfGuMYiacDzeFR.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930652475010486272/pu/vid/426x180/f55i1U-XzCqxsmQl.mp4", "bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4"}], "aspect_ratio": [64, 27], "duration_millis": 77037}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930652475010486272/pu/img/yfYworccrV7xbPi7.jpg", "id_str": "930652475010486272", "type": "video"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 276], "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/d2EeRODBRr", "expanded_url": "https://twitter.com/floragra/status/930652933162721281/video/1", "indices": [277, 300], "url": "https://t.co/d2EeRODBRr", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 640, "h": 270}, "medium": {"resize": "fit", "w": 600, "h": 253}, "small": {"resize": "fit", "w": 340, "h": 143}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "id": 930652475010486272, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930652475010486272/pu/img/yfYworccrV7xbPi7.jpg", "video_info": {"variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930652475010486272/pu/pl/9UkfGuMYiacDzeFR.m3u8", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/930652475010486272/pu/vid/426x180/f55i1U-XzCqxsmQl.mp4", "bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4"}], "aspect_ratio": [64, 27], "duration_millis": 77037}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/930652475010486272/pu/img/yfYworccrV7xbPi7.jpg", "id_str": "930652475010486272", "type": "video"}]}, "full_text": "Israel podr\u00e1 tener un mont\u00f3n de pol\u00edticas inclusivas para su pa\u00eds, pero se olvida que los DDHH son universales, asesinando palestinos todos los d\u00edas por querer colonizar sus tierras.Cuando vamos a decir basta?Cu\u00e1nta sangre inocente seguir\u00e1 corriendo entre ellos ni\u00f1os y ni\u00f1as? https://t.co/d2EeRODBRr"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510719924618", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "UY", "bounding_box": {"coordinates": [[[-56.430439, -34.937896], [-56.430439, -34.701599], [-56.029341, -34.701599], [-56.029341, -34.937896]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01a9dbb9232f0fac.json", "name": "Montevideo", "id": "01a9dbb9232f0fac", "place_type": "admin", "country": "Uruguay", "full_name": "Montevideo, Uruguay"}, "text": "Israel podr\u00e1 tener un mont\u00f3n de pol\u00edticas inclusivas para su pa\u00eds, pero se olvida que los DDHH son universales, ase\u2026 https://t.co/Wdp9Qhl0RD", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}