{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2274728964/1509321605", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2274728964", "favourites_count": 1149, "friends_count": 2908, "followers_count": 2177, "id": 2274728964, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924793045706559488/HA4FlGcN_normal.jpg", "statuses_count": 71606, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 16, "screen_name": "aureliobabiloni", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Bogot\u00e0.Colombia", "created_at": "Fri Jan 03 16:20:54 +0000 2014", "default_profile": false, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924793045706559488/HA4FlGcN_normal.jpg", "lang": "es", "name": "JESGOSA", "profile_link_color": "19CF86", "is_translator": false, "description": "Gab\u00f3logo, ambientalista, senderista monta\u00f1ista, viajero y ciclista cotidiano.", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930608508910931969", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930608508910931969, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930608508910931969", "url": "https://t.co/Pnm2VZYCaX", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 01:28:53 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 201], "full_text": "Sin duda, Avianca, cobrando tarifa plena, ha ganado m\u00e1s plata con el paro que en normalidad de operaciones. Por eso hasta finales de noviembre o primera semana de diciembre se regularizar\u00e1 el servicio."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510709333051", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483289, 3.717432], [-74.483289, 4.807135], [-74.004053, 4.807135], [-74.004053, 3.717432]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, "text": "Sin duda, Avianca, cobrando tarifa plena, ha ganado m\u00e1s plata con el paro que en normalidad de operaciones. Por eso\u2026 https://t.co/Pnm2VZYCaX", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}