{
  "contributors": null,
  "retweeted": false,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "created_at": "Sun Oct 22 12:32:32 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "user_mentions": [],
    "symbols": [],
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/922078213039325186",
        "indices": [
          117,
          140
        ],
        "url": "https://t.co/TB3nwgtPJY",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ]
  },
  "quoted_status": {
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "indices": [
            104,
            127
          ],
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMvgUxOXcAEPrDs.jpg",
          "url": "https://t.co/sOoR4KaUao",
          "expanded_url": "https://twitter.com/nunorktimes/status/922077198277898240/photo/1",
          "id": 922077196142997505,
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 722,
              "h": 326
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 722,
              "h": 326
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 307
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMvgUxOXcAEPrDs.jpg",
          "id_str": "922077196142997505",
          "display_url": "pic.twitter.com/sOoR4KaUao",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "contributors": null,
    "user": {
      "verified": false,
      "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/441729901012332544/YGEM-x9e.png",
      "statuses_count": 16081,
      "screen_name": "nunorktimes",
      "default_profile_image": false,
      "time_zone": "Santiago",
      "name": "The \u00d1u\u00f1ork Times",
      "id_str": "2340411941",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2340411941/1454343036",
      "created_at": "Thu Feb 13 02:03:09 +0000 2014",
      "friends_count": 4935,
      "url": "http://www.nunorktimes.cl",
      "profile_background_tile": false,
      "protected": false,
      "translator_type": "none",
      "profile_text_color": "333333",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/730054343643271168/mslfeaAu_normal.jpg",
      "listed_count": 44,
      "notifications": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "location": "\u00d1u\u00f1oa, Santiago, Chile",
      "profile_use_background_image": true,
      "followers_count": 9931,
      "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
      "geo_enabled": false,
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "favourites_count": 426,
      "following": null,
      "default_profile": false,
      "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/441729901012332544/YGEM-x9e.png",
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "id": 2340411941,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/730054343643271168/mslfeaAu_normal.jpg",
      "lang": "es",
      "description": "Portal de noticias de la Comuna de \u00d1u\u00f1oa, libre pensador y pluralista. #\u00d1u\u00f1oa, #\u00d1u\u00f1ork https://t.co/AxIabhVLf5 Whatsapp +56 9 6621 5222\n#NiUnaMenos #NiUnaMas",
      "follow_request_sent": null,
      "utc_offset": -10800
    },
    "retweeted": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "id_str": "922077198277898240",
    "created_at": "Sun Oct 22 12:28:30 +0000 2017",
    "id": 922077198277898240,
    "coordinates": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://nunorktimes.cl/2017/10/22/violento-asalto-afecta-exfiscal-familia-nunoa-la-casa-estaba-marcada/",
          "indices": [
            80,
            103
          ],
          "url": "https://t.co/spLOAgrVm0",
          "display_url": "nunorktimes.cl/2017/10/22/vio\u2026"
        }
      ],
      "media": [
        {
          "indices": [
            104,
            127
          ],
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DMvgUxOXcAEPrDs.jpg",
          "url": "https://t.co/sOoR4KaUao",
          "expanded_url": "https://twitter.com/nunorktimes/status/922077198277898240/photo/1",
          "id": 922077196142997505,
          "sizes": {
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 722,
              "h": 326
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 722,
              "h": 326
            },
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 680,
              "h": 307
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            }
          },
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DMvgUxOXcAEPrDs.jpg",
          "id_str": "922077196142997505",
          "display_url": "pic.twitter.com/sOoR4KaUao",
          "type": "photo"
        }
      ]
    },
    "reply_count": 0,
    "source": "<a href=\"https://postcron.com\" rel=\"nofollow\">Postcron App</a>",
    "place": null,
    "truncated": false,
    "filter_level": "low",
    "text": "Violento Asalto Afecta a Exfiscal y su Familia en \u00d1u\u00f1oa: La Casa Estaba Marcada\nhttps://t.co/spLOAgrVm0 https://t.co/sOoR4KaUao",
    "geo": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "display_text_range": [
      0,
      103
    ],
    "favorited": false,
    "lang": "es",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "quote_count": 0,
    "in_reply_to_status_id_str": null
  },
  "lang": "es",
  "place": {
    "attributes": {},
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/019f2f4e187ace41.json",
    "place_type": "city",
    "id": "019f2f4e187ace41",
    "country_code": "CL",
    "name": "\u00d1u\u00f1oa",
    "country": "Chile",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -70.63278,
            -33.474911
          ],
          [
            -70.63278,
            -33.433917
          ],
          [
            -70.572535,
            -33.433917
          ],
          [
            -70.572535,
            -33.474911
          ]
        ]
      ]
    },
    "full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"
  },
  "truncated": true,
  "text": "Es recomendable eliminar cualquier rayado sospechoso apenas aparezca en nuestras casas, para no facilitar la identi\u2026 https://t.co/TB3nwgtPJY",
  "geo": null,
  "id": 922078213039325186,
  "extended_tweet": {
    "entities": {
      "user_mentions": [],
      "symbols": [],
      "hashtags": [],
      "urls": [
        {
          "expanded_url": "https://twitter.com/nunorktimes/status/922077198277898240",
          "indices": [
            140,
            163
          ],
          "url": "https://t.co/Mgj4pqBs70",
          "display_url": "twitter.com/nunorktimes/st\u2026"
        }
      ]
    },
    "display_text_range": [
      0,
      139
    ],
    "full_text": "Es recomendable eliminar cualquier rayado sospechoso apenas aparezca en nuestras casas, para no facilitar la identificaci\u00f3n a delincuentes. https://t.co/Mgj4pqBs70"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "retweet_count": 0,
  "timestamp_ms": "1508675552030",
  "id_str": "922078213039325186",
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "quoted_status_id_str": "922077198277898240",
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "is_quote_status": true,
  "possibly_sensitive": false,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "quoted_status_id": 922077198277898240,
  "favorited": false,
  "user": {
    "verified": false,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "statuses_count": 11508,
    "screen_name": "EvaDiputadaD10",
    "default_profile_image": false,
    "time_zone": "Santiago",
    "name": "Eva Jim\u00e9nez",
    "id_str": "239466903",
    "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/239466903/1504293220",
    "created_at": "Mon Jan 17 17:58:08 +0000 2011",
    "friends_count": 1510,
    "url": "http://www.evajimenez.cl",
    "profile_background_tile": false,
    "protected": false,
    "translator_type": "none",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894230034851999744/MqeJ89OM_normal.jpg",
    "listed_count": 23,
    "notifications": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "location": "Chile",
    "profile_use_background_image": true,
    "followers_count": 2600,
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "geo_enabled": true,
    "profile_link_color": "93A644",
    "favourites_count": 1540,
    "following": null,
    "default_profile": false,
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
    "profile_background_color": "B2DFDA",
    "id": 239466903,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/894230034851999744/MqeJ89OM_normal.jpg",
    "lang": "es",
    "description": "Candidata a diputada D10 La Granja, Macul, San Joaqu\u00edn, \u00d1u\u00f1oa, Providencia y Santiago. #EsOroVerde  Mail: evajimenezdiputada@gmail.com",
    "follow_request_sent": null,
    "utc_offset": -10800
  },
  "coordinates": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null
}