{
  "at_user": "Expresoweb",
  "display_name": "Peri\u00f3dico Expreso",
  "user_location": "Hermosillo Sonora",
  "user_image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917224491431763969/K2UMMgBu.jpg",
  "user_back": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/149652351/1497638460",
  "publish_date": [
    "Nov",
    "15",
    "15:17:50"
  ],
  "tweet_text": "#Expresi\u00f3n \nEl viernes pasado se llev\u00f3 a cabo el reencuentro Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador-Ricardo Monreal, despu\u00e9s de ocho meses de no hablarse, escribe @lopezdoriga #EnPrivado\n\u27a1\ufe0f https://t.co/HxwGXmAYLn https://t.co/P84zIX21A8",
  "latitude": 28.9698625,
  "longitude": -111.498181,
  "country": "M\u00e9xico",
  "tweet_id": "930817122057576448",
  "tweet_lang": "es",
  "tweet_place": "Hermosillo",
  "tweet_user_lang": "es",
  "tweet_hashtags": [
    "Expresi\u00f3n"
  ],
  "tweet_mentions": 0,
  "tweet_media": {}
}