{"at_user": "AmtomioT", "display_name": "Jose Amtomio Veloz T", "user_location": null, "user_image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902865271861395456/8iuaCcuB.jpg", "user_back": " ", "publish_date": ["Nov", "15", "16:25:30"], "tweet_text": "Seg\u00fan dijo el Ministro de Enerjia y Minas Antonio Isa Conde La Rep\u00fablica Dominicana ba a comenzar su exploraci\u00f3n Petrolera en el 2018 https://t.co/3VLgYh607Q", "latitude": 19.3911255, "longitude": -70.64156550000001, "country": "Dominican Republic", "tweet_id": "930834150210310145", "tweet_lang": "es", "tweet_place": "Pu\u00f1al", "tweet_user_lang": "es", "tweet_hashtags": [], "tweet_mentions": 0, "tweet_media": {}}