{
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 930325831016243201,
  "id": 930326592613765120,
  "in_reply_to_user_id": 1275440846,
  "coordinates": null,
  "reply_count": 0,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "@borjagm94 Por n\u00famero si, pero que es f\u00e1cil decir que si lo logran en 2022. Este t\u00edo se dedica a dar estad\u00edsticas.  Sin conocer nada m\u00e1s. No puede saber el futuro.\nQuien te dice que no llegar\u00e1n a la final en Qatar?\nPodr\u00eda ser?",
    "display_text_range": [
      11,
      226
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [],
      "urls": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "borjagm94",
          "name": "Borja Ma\u00f1as",
          "id": 1275440846,
          "id_str": "1275440846",
          "indices": [
            0,
            10
          ]
        }
      ],
      "symbols": []
    }
  },
  "timestamp_ms": "1510642118968",
  "geo": null,
  "quote_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "is_quote_status": false,
  "created_at": "Tue Nov 14 06:48:38 +0000 2017",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "favorite_count": 0,
  "text": "@borjagm94 Por n\u00famero si, pero que es f\u00e1cil decir que si lo logran en 2022. Este t\u00edo se dedica a dar estad\u00edsticas.\u2026 https://t.co/6kdg1h68JU",
  "in_reply_to_screen_name": "borjagm94",
  "in_reply_to_status_id_str": "930325831016243201",
  "place": {
    "country": "Espa\u00f1a",
    "name": "Avil\u00e9s",
    "id": "fbd9222706a6ca58",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -5.954536,
            43.53042
          ],
          [
            -5.954536,
            43.597096
          ],
          [
            -5.875733,
            43.597096
          ],
          [
            -5.875733,
            43.53042
          ]
        ]
      ]
    },
    "country_code": "ES",
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/fbd9222706a6ca58.json",
    "attributes": {},
    "full_name": "Avil\u00e9s, Espa\u00f1a"
  },
  "contributors": null,
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "urls": [
      {
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930326592613765120",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026",
        "indices": [
          116,
          139
        ],
        "url": "https://t.co/6kdg1h68JU"
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "borjagm94",
        "name": "Borja Ma\u00f1as",
        "id": 1275440846,
        "id_str": "1275440846",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "display_text_range": [
    11,
    140
  ],
  "retweeted": false,
  "id_str": "930326592613765120",
  "user": {
    "time_zone": null,
    "follow_request_sent": null,
    "id": 487822288,
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "translator_type": "none",
    "screen_name": "david44plaza",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "location": "futboldavidp@hotmail.com",
    "name": "David Plaza",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "description": "* Entrenador nacional de f\u00fatbol                                       \n* Analista t\u00e1ctico \n* El \u00e9xito es de quien persevera\n#odioeternoalfutbolmoderno",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/487822288/1480960351",
    "created_at": "Thu Feb 09 19:43:05 +0000 2012",
    "protected": false,
    "is_translator": false,
    "listed_count": 15,
    "statuses_count": 15052,
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "verified": false,
    "notifications": null,
    "friends_count": 1103,
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903760144680591364/No0z3Mgp_normal.jpg",
    "following": null,
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903760144680591364/No0z3Mgp_normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "profile_use_background_image": true,
    "contributors_enabled": false,
    "id_str": "487822288",
    "profile_text_color": "333333",
    "followers_count": 1984,
    "favourites_count": 1520,
    "lang": "es",
    "profile_background_tile": false
  },
  "filter_level": "low",
  "in_reply_to_user_id_str": "1275440846",
  "favorited": false,
  "lang": "es"
}