{
  "id": 930471798629597186,
  "possibly_sensitive": false,
  "id_str": "930471798629597186",
  "user": {
    "url": "http://www.emelec.com.ec",
    "protected": false,
    "profile_use_background_image": true,
    "id_str": "3333525599",
    "following": null,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "none",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "name": "CsEmelec Emelecismo",
    "friends_count": 2696,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3333525599/1434666083",
    "profile_background_color": "C0DEED",
    "lang": "es",
    "statuses_count": 1653,
    "utc_offset": null,
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "created_at": "Thu Jun 18 22:11:20 +0000 2015",
    "location": "Guayaquil, Ecuador",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/723655914906066946/wIMjTCV__normal.jpg",
    "follow_request_sent": null,
    "description": "Cuenta de Hinchas del Tricampe\u00f3n @CsEmelec ClubSport #EMELEC 88 A\u00f1os Alegr\u00eda Pasi\u00f3n Gloria #Bombillo #CSE GeorgeCapwell #Bdp #Emelecismo #Emelecistas #MGWV #F4F",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/723655914906066946/wIMjTCV__normal.jpg",
    "geo_enabled": true,
    "is_translator": false,
    "profile_text_color": "333333",
    "contributors_enabled": false,
    "default_profile": true,
    "notifications": null,
    "verified": false,
    "id": 3333525599,
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
    "default_profile_image": false,
    "listed_count": 0,
    "favourites_count": 386,
    "followers_count": 1426,
    "screen_name": "EmelecismoCSE",
    "profile_background_tile": false
  },
  "truncated": true,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "reply_count": 0,
  "filter_level": "low",
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "lang": "es",
  "coordinates": null,
  "display_text_range": [
    0,
    140
  ],
  "created_at": "Tue Nov 14 16:25:38 +0000 2017",
  "favorite_count": 0,
  "contributors": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "quote_count": 0,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "retweeted": false,
  "favorited": false,
  "timestamp_ms": "1510676738780",
  "extended_tweet": {
    "full_text": "ECUADOR NO NECESITA M\u00c1S IMPUESTOS NI TASAS ARANCELARIAS PARA SALIR DE LA CRISIS\nHDP S\u00d3LO DEJEN DE ROBAR TRAIGAN A #LaLocaDel\u00c1tico DIRECTO A #LATACUNGA Y REDUZCAN N\u00daMERO DE MINISTERIOS Y VER\u00c1S #LLEV\u00cdN COMO REACTIVAS LA ECONOM\u00cdA DEL PA\u00cdS\n#EsBienFacilito https://t.co/RYxBKwma5j",
    "display_text_range": [
      0,
      251
    ],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/RYxBKwma5j",
          "display_url": "pic.twitter.com/RYxBKwma5j",
          "id": 930471784025075712,
          "id_str": "930471784025075712",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 525,
              "h": 680
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 927,
              "h": 1200
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1080,
              "h": 1398
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmzKGBWsAAiwbY.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmzKGBWsAAiwbY.jpg",
          "indices": [
            252,
            275
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/EmelecismoCSE/status/930471798629597186/photo/1"
        }
      ]
    },
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "LaLocaDel\u00c1tico",
          "indices": [
            114,
            129
          ]
        },
        {
          "text": "LATACUNGA",
          "indices": [
            140,
            150
          ]
        },
        {
          "text": "LLEV\u00cdN",
          "indices": [
            192,
            199
          ]
        },
        {
          "text": "EsBienFacilito",
          "indices": [
            236,
            251
          ]
        }
      ],
      "user_mentions": [],
      "urls": [],
      "symbols": [],
      "media": [
        {
          "url": "https://t.co/RYxBKwma5j",
          "display_url": "pic.twitter.com/RYxBKwma5j",
          "id": 930471784025075712,
          "id_str": "930471784025075712",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "small": {
              "resize": "fit",
              "w": 525,
              "h": 680
            },
            "medium": {
              "resize": "fit",
              "w": 927,
              "h": 1200
            },
            "thumb": {
              "resize": "crop",
              "w": 150,
              "h": 150
            },
            "large": {
              "resize": "fit",
              "w": 1080,
              "h": 1398
            }
          },
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOmzKGBWsAAiwbY.jpg",
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOmzKGBWsAAiwbY.jpg",
          "indices": [
            252,
            275
          ],
          "expanded_url": "https://twitter.com/EmelecismoCSE/status/930471798629597186/photo/1"
        }
      ]
    }
  },
  "entities": {
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/wcwllVjCnf",
        "indices": [
          115,
          138
        ],
        "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930471798629597186",
        "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"
      }
    ],
    "symbols": []
  },
  "retweet_count": 0,
  "text": "ECUADOR NO NECESITA M\u00c1S IMPUESTOS NI TASAS ARANCELARIAS PARA SALIR DE LA CRISIS\nHDP S\u00d3LO DEJEN DE ROBAR TRAIGAN A\u2026 https://t.co/wcwllVjCnf",
  "geo": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_status_id": null,
  "is_quote_status": false,
  "place": {
    "place_type": "city",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/009924a469d7ace1.json",
    "full_name": "Guayaquil, Ecuador",
    "attributes": {},
    "country": "Ecuador",
    "id": "009924a469d7ace1",
    "country_code": "EC",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -80.467605,
            -3.063716
          ],
          [
            -80.467605,
            -1.962274
          ],
          [
            -79.714781,
            -1.962274
          ],
          [
            -79.714781,
            -3.063716
          ]
        ]
      ]
    },
    "name": "Guayaquil"
  }
}