{"quoted_status_id": 930403498071613440, "text": "Todo marchaba bi\u00e9n para los \"intereses\"de la Mayor\u00eda del Pa\u00eds,per\u00f2 se menospreci\u00f3 al Vecino,pensando que con \"buena\u2026 https://t.co/xgBBADPDCN", "id_str": "930484889216053249", "user": {"url": null, "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "831105444399693824", "following": null, "time_zone": null, "translator_type": "none", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "", "name": "Miquel Thomas", "friends_count": 412, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/831105444399693824/1489634463", "profile_background_color": "F5F8FA", "lang": "ca", "statuses_count": 3524, "utc_offset": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "created_at": "Mon Feb 13 11:39:13 +0000 2017", "location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842172995695202304/vJgMLIuZ_normal.jpg", "follow_request_sent": null, "description": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/842172995695202304/vJgMLIuZ_normal.jpg", "geo_enabled": true, "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "notifications": null, "verified": false, "id": 831105444399693824, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_background_image_url_https": "", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "favourites_count": 4701, "followers_count": 113, "screen_name": "MiquelThomasRo1", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "lang": "es", "coordinates": null, "created_at": "Tue Nov 14 17:17:39 +0000 2017", "contributors": null, "in_reply_to_user_id": null, "timestamp_ms": "1510679859819", "retweet_count": 0, "reply_count": 0, "geo": null, "id": 930484889216053249, "is_quote_status": true, "place": {"place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6c1be133511970bc.json", "full_name": "Palma, Espanya", "attributes": {}, "country": "Espanya", "id": "6c1be133511970bc", "country_code": "ES", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.563782, 39.12507], [2.563782, 39.658326], [2.976154, 39.658326], [2.976154, 39.12507]]]}, "name": "Palma"}, "possibly_sensitive": false, "quoted_status_id_str": "930403498071613440", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "display_text_range": [0, 140], "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "in_reply_to_status_id_str": null, "retweeted": false, "favorited": false, "in_reply_to_status_id": null, "extended_tweet": {"full_text": "Todo marchaba bi\u00e9n para los \"intereses\"de la Mayor\u00eda del Pa\u00eds,per\u00f2 se menospreci\u00f3 al Vecino,pensando que con \"buenas palabras\" te ir\u00edas a librar del Ladronzuelo\"legal\"..jaj\u00e1, craso error que ahora vamos a lamentar m\u00e1s meses,de infortunios,hasta que \"explote\"la nebulosa Franquista https://t.co/jMl1zvh3Rj", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jMl1zvh3Rj", "indices": [281, 304], "expanded_url": "https://twitter.com/elgatnegre007/status/930403498071613440", "display_url": "twitter.com/elgatnegre007/\u2026"}], "symbols": []}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xgBBADPDCN", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930484889216053249", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "quoted_status": {"text": "Toni Com\u00edn: \"El govern de Catalunya estava preparat al 100% per a desplegar la rep\u00fablica i per aix\u00f2 la vam assumir\u2026 https://t.co/Yh8YxpUgF8", "possibly_sensitive": false, "id_str": "930403498071613440", "user": {"url": null, "protected": false, "profile_use_background_image": true, "id_str": "421801052", "following": null, "time_zone": "Paris", "translator_type": "regular", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000182210036/HTmW_HuL.jpeg", "name": "El Gat Negre", "friends_count": 8049, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/421801052/1473167287", "profile_background_color": "C6E2EE", "lang": "en", "statuses_count": 29231, "utc_offset": 3600, "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "created_at": "Sat Nov 26 11:51:28 +0000 2011", "location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/419883981077622784/A9d0YrA6_normal.png", "follow_request_sent": null, "description": "Ciutad\u00e0 de la Rep\u00fablica de Catalunya, ocupada il.legalment per l'estat espanyol des del dia 27 d'octubre de 2017.", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/419883981077622784/A9d0YrA6_normal.png", "geo_enabled": false, "is_translator": false, "profile_text_color": "663B12", "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "notifications": null, "verified": false, "id": 421801052, "profile_link_color": "1F98C7", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000182210036/HTmW_HuL.jpeg", "default_profile_image": false, "listed_count": 65, "favourites_count": 8907, "followers_count": 8722, "screen_name": "elgatnegre007", "profile_background_tile": false}, "truncated": true, "in_reply_to_screen_name": null, "filter_level": "low", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "lang": "und", "coordinates": null, "display_text_range": [0, 140], "created_at": "Tue Nov 14 11:54:14 +0000 2017", "favorite_count": 264, "contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 8, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted": false, "favorited": false, "in_reply_to_status_id": null, "extended_tweet": {"full_text": "Toni Com\u00edn: \"El govern de Catalunya estava preparat al 100% per a desplegar la rep\u00fablica i per aix\u00f2 la vam assumir en seu parlament\u00e0ria. El que no estavem preparats \u00e9s per a la guerra a base de cossos armats que est\u00e0 duent a terme l'estat espanyol.\" https://t.co/s4vKnJwXXs", "display_text_range": [0, 249], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/s4vKnJwXXs", "display_url": "pic.twitter.com/s4vKnJwXXs", "id": 930403494338711552, "id_str": "930403494338711552", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 400, "h": 200}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "medium": {"resize": "fit", "w": 400, "h": 200}, "small": {"resize": "fit", "w": 400, "h": 200}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOl1DHHXUAA4kqv.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOl1DHHXUAA4kqv.jpg", "indices": [250, 273], "expanded_url": "https://twitter.com/elgatnegre007/status/930403498071613440/photo/1"}]}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "media": [{"url": "https://t.co/s4vKnJwXXs", "display_url": "pic.twitter.com/s4vKnJwXXs", "id": 930403494338711552, "id_str": "930403494338711552", "type": "photo", "sizes": {"large": {"resize": "fit", "w": 400, "h": 200}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "medium": {"resize": "fit", "w": 400, "h": 200}, "small": {"resize": "fit", "w": 400, "h": 200}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOl1DHHXUAA4kqv.jpg", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOl1DHHXUAA4kqv.jpg", "indices": [250, 273], "expanded_url": "https://twitter.com/elgatnegre007/status/930403498071613440/photo/1"}]}}, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Yh8YxpUgF8", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930403498071613440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": []}, "retweet_count": 270, "reply_count": 18, "geo": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "id": 930403498071613440}}