{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55744387/1509873447", "following": null, "profile_background_color": "131516", "url": "http://garygutierrezpr.com", "utc_offset": -14400, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "55744387", "favourites_count": 32, "friends_count": 869, "followers_count": 3768, "id": 55744387, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/749248776989077504/v8Q8e6he_normal.jpg", "statuses_count": 43827, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/706062244/953f22336d23726e4249dd73a498c069.jpeg", "protected": false, "listed_count": 73, "screen_name": "garygutierrezpr", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "location": "Ponce, Puerto Rico", "created_at": "Sat Jul 11 03:17:59 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "La Paz", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/749248776989077504/v8Q8e6he_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Gary Guti\u00e9rrez", "profile_link_color": "ABB8C2", "is_translator": false, "description": "Observador, documentador y comunicador social, fondero, abusador de cafe\u00edna, iconoclasta aspirante de \u00e1crata y ap\u00f3stata co-mantenedor con @jrcpda de @tempranopr", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/706062244/953f22336d23726e4249dd73a498c069.jpeg", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930553202457694208", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930553202457694208, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930553202457694208", "url": "https://t.co/vEEBK2R219", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:49:06 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 231], "full_text": "No, el pueblo de Puerto Rico no es responsable de las crisis pre y pos Mar\u00eda. Esa es culpa de la corrupta y oportunista clase pol\u00edtica electoral del Pa\u00eds.\n\nEl pueblo solo es culpable de seguir creyendo que esa ralea nos representa."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510696146965", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "US", "bounding_box": {"coordinates": [[[-66.613731, 18.012443], [-66.613731, 18.039088], [-66.582115, 18.039088], [-66.582115, 18.012443]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9f0e66f62e778986.json", "name": "Machuelo Abajo", "id": "9f0e66f62e778986", "place_type": "city", "country": "Estados Unidos", "full_name": "Machuelo Abajo, USA"}, "text": "No, el pueblo de Puerto Rico no es responsable de las crisis pre y pos Mar\u00eda. Esa es culpa de la corrupta y oportun\u2026 https://t.co/vEEBK2R219", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}