{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76593802/1471975700", "following": null, "profile_background_color": "ABB8C2", "url": "http://www.multiforo.eu", "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "000000", "id_str": "76593802", "favourites_count": 34260, "friends_count": 94812, "followers_count": 122634, "id": 76593802, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906572158910042112/vuZNSLe5_normal.jpg", "statuses_count": 448998, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "protected": false, "listed_count": 1000, "screen_name": "caval100", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "created_at": "Wed Sep 23 08:29:25 +0000 2009", "default_profile": false, "time_zone": "Madrid", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906572158910042112/vuZNSLe5_normal.jpg", "lang": "es", "name": "V\u00edctor Arrogante", "profile_link_color": "CC3366", "is_translator": false, "description": "Profesor. Ayer y hoy militante por la justicia, la igualdad y la solidaridad. Inmediatamente me di cuenta que era algo por lo que merec\u00eda la pena luchar", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930536613448384512", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930536613448384512, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Alsasua", "indices": [50, 58]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930536613448384512", "url": "https://t.co/ftDUSXxFOT", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 20:43:11 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 525416576, "indices": [265, 277], "screen_name": "lamarea_com", "id_str": "525416576", "name": "La Marea"}], "hashtags": [{"text": "Alsasua", "indices": [50, 58]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://www.lamarea.com/2017/11/14/alsasua-derecho-de-defensa/", "url": "https://t.co/0cLDryrbuB", "display_url": "lamarea.com/2017/11/14/als\u2026", "indices": [241, 264]}]}, "display_text_range": [0, 277], "full_text": "Piden 375 a\u00f1os de c\u00e1rcel para los ocho j\u00f3venes de #Alsasua acusados de delitos de terrorismo por agredir supuestamente a dos guardias civiles. La ANrechaz\u00f3 la pr\u00e1ctica totalidad de las pruebas y todos los testigos presentados por la defensa\nhttps://t.co/0cLDryrbuB\n@lamarea_com"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510692191837", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "name": "Madrid", "id": "206c436ce43a43a3", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a"}, "text": "Piden 375 a\u00f1os de c\u00e1rcel para los ocho j\u00f3venes de #Alsasua acusados de delitos de terrorismo por agredir supuestame\u2026 https://t.co/ftDUSXxFOT", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}