{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2850253383/1503088304", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": null, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "2850253383", "favourites_count": 436, "friends_count": 98, "followers_count": 130, "id": 2850253383, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911192273731358720/_aa0rY3-_normal.jpg", "statuses_count": 5195, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 5, "screen_name": "HG_Linense", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Wed Oct 29 19:19:32 +0000 2014", "default_profile": true, "time_zone": null, "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911192273731358720/_aa0rY3-_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Kawasaki", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Independentistas cuando yo os eche mano se vais a cagar", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930548828268351488", "in_reply_to_screen_name": "martarovira", "in_reply_to_user_id_str": "14336062", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 14336062, "id": 930548828268351488, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 14336062, "indices": [0, 12], "screen_name": "martarovira", "id_str": "14336062", "name": "Marta Rovira Verg\u00e9s"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930548828268351488", "url": "https://t.co/b1ZwZ72aCm", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:31:44 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 14336062, "indices": [0, 12], "screen_name": "martarovira", "id_str": "14336062", "name": "Marta Rovira Verg\u00e9s"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 197], "full_text": "@martarovira Pero como se puede ser tan mezquina y embustera, decir que son presos pol\u00edticos eso golfos fascistas, son delincuentes puro y duros. Dejad ya de mentir. Ojal\u00e1 se pudrieran en la c\u00e1rcel"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510695104077", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[-6.306111, 36.516968], [-6.306111, 36.864413], [-5.455137, 36.864413], [-5.455137, 36.516968]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c52827ebd9bfe563.json", "name": "Jerez de la Frontera", "id": "c52827ebd9bfe563", "place_type": "city", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a"}, "text": "@martarovira Pero como se puede ser tan mezquina y embustera, decir que son presos pol\u00edticos eso golfos fascistas,\u2026 https://t.co/b1ZwZ72aCm", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}