{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4659453742/1507119893", "following": null, "profile_background_color": "000000", "url": "http://supnemilustraciones.blogspot.com", "utc_offset": -28800, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "id_str": "4659453742", "favourites_count": 446, "friends_count": 182, "followers_count": 421, "id": 4659453742, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908122859511222272/m1C2jiM9_normal.jpg", "statuses_count": 1643, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 8, "screen_name": "Supnem", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "location": "Santiago, Chile", "created_at": "Thu Dec 31 01:03:00 +0000 2015", "default_profile": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908122859511222272/m1C2jiM9_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Katherine Supnem", "profile_link_color": "19CF86", "is_translator": false, "description": "Cartoonist, Zinester, Hago c\u00f3mics. Obrera en @tetastristesco y @comiqueraschile http://facebook.com/supnem \nhttps://www.instagram.com/supnem/ supnem@gmail.com", "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930558790100852736", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "id": 930558790100852736, "in_reply_to_status_id": null, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930558790100852736", "url": "https://t.co/0wWYeF7qgg", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 22:11:19 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [0, 233], "full_text": "5 de Abril con Las rejas es la sede de los banderines, pancartas y afiches de la propaganda de p1\u00f13r4. Pasan hasta carros con m\u00fasica tirando chaya. Lo digo porque, por si tal vez SE ENCIENDE UN FUEGO inexplicable, por casualidad ah\u00ed."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510697479163", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CL", "bounding_box": {"coordinates": [[[-70.734189, -33.481396], [-70.734189, -33.443925], [-70.67256, -33.443925], [-70.67256, -33.481396]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/006b2a835a30b702.json", "name": "Estaci\u00f3n Central", "id": "006b2a835a30b702", "place_type": "city", "country": "Chile", "full_name": "Estaci\u00f3n Central, Chile"}, "text": "5 de Abril con Las rejas es la sede de los banderines, pancartas y afiches de la propaganda de p1\u00f13r4. Pasan hasta\u2026 https://t.co/0wWYeF7qgg", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}