{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/483707504/1398616823", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": 3600, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "483707504", "favourites_count": 2526, "friends_count": 723, "followers_count": 425, "id": 483707504, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459714502468980736/KDIpT6Zi_normal.jpeg", "statuses_count": 3729, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 2, "screen_name": "habaguanes", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": "Barcelona", "created_at": "Sun Feb 05 09:29:07 +0000 2012", "default_profile": true, "time_zone": "Paris", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459714502468980736/KDIpT6Zi_normal.jpeg", "lang": "es", "name": "jose torres", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "Ciudadano del mundo y residente en Barcelona. Comprometido con los DDHH y los inmigrantes", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930549284445048833", "in_reply_to_screen_name": "alejandrosanmo", "in_reply_to_user_id_str": "200046449", "in_reply_to_status_id": 930335770023428097, "in_reply_to_status_id_str": "930335770023428097", "display_text_range": [16, 140], "in_reply_to_user_id": 200046449, "id": 930549284445048833, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 200046449, "indices": [0, 15], "screen_name": "alejandrosanmo", "id_str": "200046449", "name": "A S\u00e1nchez Moreno"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930549284445048833", "url": "https://t.co/qzR4a233cK", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Tue Nov 14 21:33:32 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 200046449, "indices": [0, 15], "screen_name": "alejandrosanmo", "id_str": "200046449", "name": "A S\u00e1nchez Moreno"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [16, 145], "full_text": "@alejandrosanmo Su presunci\u00f3n, debe ser causa suficiente para la expulsi\u00f3n del cuerpo. luego cuando haya sentencia, sus responsabilidades penales"}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510695212838", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "ES", "bounding_box": {"coordinates": [[[1.360618, 41.192727], [1.360618, 42.323449], [2.77795, 42.323449], [2.77795, 41.192727]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f3e29c4c744f3625.json", "name": "Barcelona", "id": "f3e29c4c744f3625", "place_type": "admin", "country": "Espa\u00f1a", "full_name": "Barcelona, Catalu\u00f1a"}, "text": "@alejandrosanmo Su presunci\u00f3n, debe ser causa suficiente para la expulsi\u00f3n del cuerpo. luego cuando haya sentencia,\u2026 https://t.co/qzR4a233cK", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}