{"geo": null, "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "coordinates": null, "favorited": false, "place": {"name": "Valledupar", "full_name": "Valledupar, Colombia", "place_type": "city", "country": "Colombia", "id": "012d9a8d4001c284", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.857183, 9.793337], [-73.857183, 10.855564], [-73.069389, 10.855564], [-73.069389, 9.793337]]]}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/012d9a8d4001c284.json", "country_code": "CO"}, "contributors": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930607951383089152", "url": "https://t.co/eeotFgpErp", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 83861270, "id_str": "83861270", "name": "Efrain Cepeda", "indices": [0, 13], "screen_name": "EfrainCepeda"}]}, "id": 930607951383089152, "user": {"followers_count": 783, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/252709255/Fotos_BlackBerry_049.jpg", "profile_background_color": "022330", "translator_type": "none", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913836692930547718/9ycJFA75_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263310441/1354721655", "default_profile": false, "utc_offset": -18000, "lang": "es", "url": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/252709255/Fotos_BlackBerry_049.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913836692930547718/9ycJFA75_normal.jpg", "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_use_background_image": true, "id": 263310441, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_background_tile": true, "geo_enabled": true, "id_str": "263310441", "verified": false, "name": "Jorge@LaraJ.", "is_translator": false, "notifications": null, "following": null, "friends_count": 1274, "contributors_enabled": false, "screen_name": "JOANLAJA", "created_at": "Wed Mar 09 20:11:55 +0000 2011", "profile_text_color": "333333", "favourites_count": 1359, "follow_request_sent": null, "description": "Orgullosamente nacido en Sinc\u00e9 (Sucre), Abogado, Especialista en Derecho Administrativo, comprometido con un pais viable en el que quepamos todos!", "default_profile_image": false, "location": "Valledupar (Cesar)", "listed_count": 2, "protected": false, "statuses_count": 7344}, "id_str": "930607951383089152", "retweet_count": 0, "retweeted": false, "quote_count": 0, "truncated": true, "in_reply_to_status_id_str": null, "reply_count": 0, "created_at": "Wed Nov 15 01:26:40 +0000 2017", "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": 83861270, "timestamp_ms": "1510709200126", "text": "@EfrainCepeda ni con toda la mermelada del mundo podr\u00e1n! La Jep deber\u00e1 discutirse art\u00edculo por art\u00edculo! Que tipo t\u2026 https://t.co/eeotFgpErp", "extended_tweet": {"full_text": "@EfrainCepeda ni con toda la mermelada del mundo podr\u00e1n! La Jep deber\u00e1 discutirse art\u00edculo por art\u00edculo! Que tipo tan servil, Conservadores @soyconservador castigu\u00e9moslo a \u00e9l y a enmermelados en las urnas!", "display_text_range": [0, 205], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 83861270, "id_str": "83861270", "name": "Efrain Cepeda", "indices": [0, 13], "screen_name": "EfrainCepeda"}, {"id": 285180126, "id_str": "285180126", "name": "Partido Conservador", "indices": [140, 155], "screen_name": "soyconservador"}]}}, "in_reply_to_user_id_str": "83861270", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": "EfrainCepeda"}