{"reply_count": 0, "user": {"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/140578789/1486870658", "following": null, "profile_background_color": "C0DEED", "url": null, "utc_offset": -18000, "follow_request_sent": null, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "id_str": "140578789", "favourites_count": 19408, "friends_count": 1220, "followers_count": 1322, "id": 140578789, "geo_enabled": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879084487241605121/1o8Irumz_normal.jpg", "statuses_count": 66233, "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "protected": false, "listed_count": 9, "screen_name": "josemi422", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "location": null, "created_at": "Wed May 05 21:46:34 +0000 2010", "default_profile": true, "time_zone": "Bogota", "verified": false, "contributors_enabled": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879084487241605121/1o8Irumz_normal.jpg", "lang": "es", "name": "Jose Miguel", "profile_link_color": "1DA1F2", "is_translator": false, "description": "\u201cNo permitas que la diferencia de opini\u00f3n o la diversidad de pensamiento los distancien de sus semejantes o que sea causa de discordia, de odio y rivalidad.\"", "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false}, "contributors": null, "id_str": "930617715143991296", "in_reply_to_screen_name": "Gr_Naranjo", "in_reply_to_user_id_str": "1201567172", "in_reply_to_status_id": 930606130409156608, "in_reply_to_status_id_str": "930606130409156608", "display_text_range": [108, 140], "in_reply_to_user_id": 1201567172, "id": 930617715143991296, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 1201567172, "indices": [0, 11], "screen_name": "Gr_Naranjo", "id_str": "1201567172", "name": "General Naranjo"}, {"id": 17539497, "indices": [12, 22], "screen_name": "uscapitol", "id_str": "17539497", "name": "U.S. Capitol"}, {"id": 262398126, "indices": [23, 38], "screen_name": "CancilleriaCol", "id_str": "262398126", "name": "Canciller\u00eda Colombia"}, {"id": 131596061, "indices": [39, 50], "screen_name": "mindefensa", "id_str": "131596061", "name": "Mindefensa"}, {"id": 107266592, "indices": [51, 61], "screen_name": "anibalfds", "id_str": "107266592", "name": "An\u00edbal Fdez. de Soto"}, {"id": 133112225, "indices": [62, 76], "screen_name": "FuerzasMilCol", "id_str": "133112225", "name": "Fuerzas Militares Co"}, {"id": 69432342, "indices": [77, 93], "screen_name": "PoliciaColombia", "id_str": "69432342", "name": "Polic\u00eda de Colombia"}, {"id": 126672796, "indices": [94, 107], "screen_name": "COL_EJERCITO", "id_str": "126672796", "name": "Ej\u00e9rcito de Colombia"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/930617715143991296", "url": "https://t.co/mLWkc3tnej", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "created_at": "Wed Nov 15 02:05:27 +0000 2017", "extended_tweet": {"entities": {"user_mentions": [{"id": 1201567172, "indices": [0, 11], "screen_name": "Gr_Naranjo", "id_str": "1201567172", "name": "General Naranjo"}, {"id": 17539497, "indices": [12, 22], "screen_name": "uscapitol", "id_str": "17539497", "name": "U.S. Capitol"}, {"id": 262398126, "indices": [23, 38], "screen_name": "CancilleriaCol", "id_str": "262398126", "name": "Canciller\u00eda Colombia"}, {"id": 131596061, "indices": [39, 50], "screen_name": "mindefensa", "id_str": "131596061", "name": "Mindefensa"}, {"id": 107266592, "indices": [51, 61], "screen_name": "anibalfds", "id_str": "107266592", "name": "An\u00edbal Fdez. de Soto"}, {"id": 133112225, "indices": [62, 76], "screen_name": "FuerzasMilCol", "id_str": "133112225", "name": "Fuerzas Militares Co"}, {"id": 69432342, "indices": [77, 93], "screen_name": "PoliciaColombia", "id_str": "69432342", "name": "Polic\u00eda de Colombia"}, {"id": 126672796, "indices": [94, 107], "screen_name": "COL_EJERCITO", "id_str": "126672796", "name": "Ej\u00e9rcito de Colombia"}], "hashtags": [], "symbols": [], "urls": []}, "display_text_range": [108, 386], "full_text": "@Gr_Naranjo @uscapitol @CancilleriaCol @mindefensa @anibalfds @FuerzasMilCol @PoliciaColombia @COL_EJERCITO Poco serio, que quien dirigi\u00f3 la Lucha Anti Drogas en el gobierno anterior, venga a decir que fue un fracaso, cuando las estad\u00edsticas presentadas por usted mismo, dec\u00edan lo contrario. La mentira es el Don de su Jefe; usted por Criterio y disciplina, sea coherente con su pasado."}, "favorited": false, "timestamp_ms": "1510711527988", "quote_count": 0, "place": {"country_code": "CO", "bounding_box": {"coordinates": [[[-75.706143, 2.712253], [-75.706143, 3.26522], [-74.9384, 3.26522], [-74.9384, 2.712253]]], "type": "Polygon"}, "attributes": {}, "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/002129bd2622e876.json", "name": "Neiva", "id": "002129bd2622e876", "place_type": "city", "country": "Colombia", "full_name": "Neiva, Colombia"}, "text": "@Gr_Naranjo @uscapitol @CancilleriaCol @mindefensa @anibalfds @FuerzasMilCol @PoliciaColombia @COL_EJERCITO Poco se\u2026 https://t.co/mLWkc3tnej", "geo": null, "retweeted": false, "retweet_count": 0, "filter_level": "low", "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "truncated": true}